{"text":"A culpa \u00e9 de n\u00e3o ter tirado antes","label":0}
{"text":"PNR em Coimbra: forma\u00e7\u00e3o e compromisso\nhttps:\/\/t.co\/nty4vEmnBc\n#Coimbra #PNR #Portugal","label":0}
{"text":"RT @direitafalando: meritocracia existe n ta vendo aquele nordestino que pedalou 29 km nadou mais 41km e se formou em direito","label":0}
{"text":"Angola ainda n\u00e3o ratificou o acordo ortogr\u00e1fico de L\u00edngua Portuguesa Escrevam bem yh","label":0}
{"text":"@FatimaRD como em qualquer outro jogo de casino, a Casa ter\u00e1 sempre de ganhar. E se for Santa!...","label":0}
{"text":"N\u00e3o devia boiar em condi\u00e7\u00f5es https:\/\/t.co\/lCcOv1zrgC","label":0}
{"text":"@taiornn @JOAQUINVOLTOU ESSA MERRDA DE POLITICAMENTE CORRETO TA FAZENDO EUROPEU APANHAR NA CARA DE REFUGIADOS E NAO SABE NEM SE DEFENDER! ","label":1}
{"text":"Prova da Ana Cl\u00e1udia eu entreguei em branco kkkkkkk","label":0}
{"text":"galera p comemorar o Dia Internacional da S\u00edndrome de Down meu priminho vai mandar um recado pra vcs no proximo tweet *__*","label":0}
{"text":"@LariInRIO @sanfs_ o meu ta assim tbm","label":0}
{"text":"@luizsergiovo : ser p\u00f3s moderno n\u00e3o \u00e9 coisa de @homemdeverdade, portanto @fodemal !","label":1}
{"text":"Indo dormir ao som de uma linda m\u00fasica, e da cren\u00e7a de que sim, o que \u00e9 verdadeiro \u00e9 para sempre. http:\/\/bit.ly\/afKiXa","label":0}
{"text":"@mariacpbruno esse n\u00e3o era bandido, para a Felgueiras, era meigo.","label":0}
{"text":"Tida mulher \u00e9 real. Seja ela gorda, magra, alta, baixa, preta,branca, feia, bonita. Toda mulher \u00e9 real e n\u00e3o tem mulher mais real que outra.","label":0}
{"text":"RT @julixsep: @BrothersDireita @ClaudeLuca_ @otmar03 @FussballSehr E eu tenho o corpo da Gisele Bundchen.","label":0}
{"text":"\u00d3tima sess\u00e3o de audi\u00eancia com os CEOs da Associa\u00e7\u00e3o de L\u00edderes da Ind\u00fastria de Varejo esta manh\u00e3! https:\/\/t.co\/MLJ6yjsNao","label":0}
{"text":"RT @rpsantos1970: Eu n\u00e3o pretendo exigir nada, s\u00f3 apelo ao vosso bom senso! \nN\u00e3o ser\u00e1 altura de mudar!? @pnr \n#PNR #RenovarPortugal #Portug _","label":0}
{"text":"Olha a canalhice na chamada! Como se a \"culpa\" fosse da lei, e n\u00e3o dos criminosos! https:\/\/t.co\/9XX51a28Tg","label":0}
{"text":"Qdo te vejo meu cora\u00e7\u00e3o tb dispara e manda (mto) sangue pra v\u00e1rios lugares do corpo https:\/\/t.co\/FNqDiTohaR","label":0}
{"text":"Grande otimismo para o futuro dos neg\u00f3cios e EMPREGOS nos EUA, com a DOW batendo seu 11\u00ba record. Grande corte de re _ https:\/\/t.co\/SeKDMm7sjh","label":0}
{"text":"Rep\u00f3rter da CMTV que falhou o direto do grande sismo de Leiria F\u00e1tima, j\u00e1 foi enviado para o canh\u00e3o da Nazar\u00e9.","label":0}
{"text":"Boicote medi\u00e1tico ao PNR: crime no jornalismo: https:\/\/t.co\/Qa7HpiPQIH via @YouTube","label":0}
{"text":"Junte-se \u00e0 mim \u00e0s 11:00am: Assita aqui: https:\/\/t.co\/XO8rY0eSWO https:\/\/t.co\/l3kj0MIZlv","label":0}
{"text":"@GiovannAmanda A maioria dos argumentos dos fans do Bolsonaro \u00e9 que toda feminista \u00e9 feia, cabeluda, gorda etc","label":1}
{"text":"@Marinapontocom oi, desculpa por isso. eu dou print pra galera denunciar. pra expor mesmo os babacas. eu s\u00f3 quero ajudar, de verdade.","label":0}
{"text":"RT @FatosEsquerda: A grande m\u00eddia e autoridades locais ignoraram: Rotherham, a cidade que teve mais de 1,400 crian\u00e7as estupradas por isl\u00e2mi _","label":0}
{"text":"essas escolas marxistas doutrinadoras de esquerda s\u00f3 sabem alienar nossos futuros cidad\u00e3os de bem","label":0}
{"text":"@fofocasonline e com as crian\u00e7as eles fazem isso...povo maldito mesmo ! @RachelSherazade https:\/\/t.co\/GA0Ql2TaYn","label":0}
{"text":"Os Resist\u00eancia v\u00e3o voltar para fazer um concerto no Bataclan.\nEu sei que dizem que um raio n\u00e3o cai 2x no mesmo s\u00edtio mas deixem-me sonhar","label":0}
{"text":"Como vai dar certo um pico desse? https:\/\/t.co\/H8mKJx0vDj","label":0}
{"text":"Abismo da desigualdade e injusti\u00e7a. @jpintocoelho60 https:\/\/t.co\/rbVSxVDliB \n#PNR #RenovarPortugal #Portugal","label":0}
{"text":"RT @jpintocoelho60: Duas evid\u00eancias! Consequ\u00eancia: volta para tua casa, faz boa viagem!\n#Imigra\u00e7\u00e3oInvasora #Isl\u00e3o\n@realDonaldTrump https:\/\/ _","label":1}
{"text":"Os beb\u00e9s adoptados s\u00e3o c\/ os telem\u00f3veis novos:\nQd os vamos buscar desesperamos se os deixamos cair.\nQd vemos 1 defeito,abrimos conta no OLX","label":0}
{"text":"@Ludowhistle @xismaisxis @zlando ai agora j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 sharia? De todo o modo jihad \u00e9 radicalismo n\u00e3o \u00e9 a base do isl\u00e3o.","label":0}
{"text":"@Pimentinha_17 Certamente aconteceu isso quando a @marlenebicalho postou o comentario c a ID da @angelicamorango http:\/\/twitpic.com\/23v6gt","label":0}
{"text":"Contra todos os ataques \u00e0 #Na\u00e7\u00e3o, \u00e0 #Identidade e \u00e0 #Fam\u00edlia, s\u00f3 o Nacionalismo \u00e9 solu\u00e7\u00e3o.\nOs ventos s\u00e3o de mudan\u00e7a! https:\/\/t.co\/4p1TApSNaJ","label":0}
{"text":"RT @MidiaNINJA: #Argentina Buenos Aires agora! S\u00f3 cresce, t\u00e1 lindo! #NiUnaMenos #ParoInternacionaldeMujeres #8M #VivasNosQueremos\nFoto: @em _","label":0}
{"text":"RT @ajulysantos: A gente xinga a grande m\u00eddia o tempo todo, e vai continuar xingando, menos hoje.  https:\/\/t.co\/KVr1F482Yk","label":0}
{"text":"Que PIADA! Um pa\u00eds desses n\u00e3o tem qq futuro... https:\/\/t.co\/sWrtiqN8HT","label":0}
{"text":"RT @Pacheco0o: N\u00e3o sei qual o feeling mas nunca fecho a porta a #racharlenhapreta #overdosedetourette","label":0}
{"text":"@rodrigo_melo86 por que voce deletou o seu tuite???","label":0}
{"text":"E a imprensa brasileira deu a mesma \u00eanfase que no caso dos pres\u00eddios. \nN\u00e3o, p\u00e9ra... https:\/\/t.co\/Oag1PmiyXR","label":0}
{"text":"RT @jpintocoelho60: Amea\u00e7a? Rid\u00edculo! Est\u00e3o \u00e9 mal habituados: podem dizer o que querem de n\u00f3s, mas v\u00eaem amea\u00e7as onde elas n\u00e3o existem.\nQue _","label":0}
{"text":"Cinema itinerante em Rio Branco - Departamento de Cerro Largo \/Brasil Uruguay. Ano 2010 https:\/\/t.co\/FfiaLS5nVf","label":0}
{"text":"RT @newdoppelganger: @Estadao que legal esse proselitismo barato sobre mu\u00e7ulmanas. Vamos falar sobre mutila\u00e7\u00e3o vaginal tamb\u00e9m? Falta de dir _","label":0}
{"text":"s\u00f3 os mach\u00e3o que no ano inteiro chamam a mulher de \"feminazi\" \"puta\" \"burra\" hoje pagando uma de feministo p ganhar uns rt que asco!!!!","label":1}
{"text":"Comandante alerta p o perigo de se tirarem fotos e v\u00eddeos junto ao mar.\nSIC pede a telespetadores p tirarem fotos e _ https:\/\/t.co\/KWW2SDa07K","label":0}
{"text":"@GoncaloMirandaa \nN\u00e3o se pode ter s\u00f3 \"defeitos\" ;)","label":0}
{"text":"Obrigado a @exxonmobil pelos $20 bilh\u00f5es de investimento que est\u00e3o criando mais de 45.000 empregos de ind\u00fastria e c _ https:\/\/t.co\/6VuiYFglur","label":0}
{"text":"Quando rep\u00f5em a est\u00e1tua de D.Sebasti\u00e3o na #Esta\u00e7\u00e3oRossio?\nConsequ\u00eancias para o selvagem autor do vandalismo?\nFica t _ https:\/\/t.co\/vFjxGkAP0D","label":0}
{"text":"at\u00e9 meu tamagoshi eu decepcionei deixei morrer de fome ent\u00e3o n\u00e3o esperem muito de mim","label":0}
{"text":"Vou ter que compra tudo branco , j\u00e1 ate sei mais ou menos onde acho isso .","label":0}
{"text":"O FBI \u00e9 totalmente incapaz de parar os \"infiltrados\" na seguran\u00e7a nacional que permearam nosso governo por muito te _ https:\/\/t.co\/DK69kTQXud","label":0}
{"text":"RT @blogkatia: N\u00e3o justo! N\u00e3o podemos arcar com tamanho sacrif\u00edcio. Que cortem ou reduzam o assistencialismo! https:\/\/t.co\/Rzi4xm00mL","label":0}
{"text":"Mulheres no dia das mulheres: SOMOS TODAS BONITAS \nNo resto do ano : \"aquela gaja \u00e9 mesmo feia e gorda v\u00ea-se mesmo _ https:\/\/t.co\/LsBmMzCowB","label":1}
{"text":"Arnold Schwarzenegger n\u00e3o pediu pra sair do Aprendiz. Foi demitido pelo fraco (rid\u00edculo) Ibope dele n\u00e3o por mim. Tr _ https:\/\/t.co\/3jkTyZoXwj","label":0}
{"text":"esse caviar t\u00e1  D E L I C I O S O  https:\/\/t.co\/SYt9sPB0pz","label":0}
{"text":"@iasmola eu n\u00e3o duvido, mas n\u00e3o custa tentar.","label":0}
{"text":"Feliz #DiaDasMulheres pras verdadeiras guerreiras que trabalham ou cuidam do lar enquanto as vagabundas lutam pra abortar e andar pelada","label":1}
{"text":"@Curate_Angola n\u00e3o sei, nunca vi o desenho em quest\u00e3o, por\u00e9m se \u00e9 para idades que n\u00e3o podem ver beijo gay tamb\u00e9m n\u00e3 _ https:\/\/t.co\/dnOVsMiBa5","label":1}
{"text":"Tenho certeza que meu amigo @RandPaul nos trar\u00e1 o novo e maravilhoso plano de sa\u00fade p\u00fablica porque ele sabe que Oba _ https:\/\/t.co\/rlsBtldcuG","label":0}
{"text":"BANDIDO BOM EH BANDIDO MORTO\nVIVA CUNHAA","label":1}
{"text":"Fora que s\u00f3 tem frangas ali. Bombadinhos chiliquentos, gays que exploram suas condi\u00e7\u00f5es e peda\u00e7os de carne para a massa carcer\u00e1ria!","label":0}
{"text":"Estes 2 golos e as respetivas jogadas s\u00e3o mais uma prova de que o Benfica est\u00e1 a ser claramente levado ao colo na Ta\u00e7a da Liga\n#VERGONHA","label":0}
{"text":"@Vasco_da_Gamba oxal\u00e1 se engasguem!","label":0}
{"text":"Flamengo x Lan\u00fas no Equador. Boa ideia! https:\/\/t.co\/a8FQ3vCPTk","label":0}
{"text":"@CapitalismoOP  vc tem face?","label":0}
{"text":"#Lisboa, cidade que adoro e me viu nascer.\nAcr\u00edlico s\/tela - #Padr\u00e3oDosDescobrimentos e #PonteSalazar https:\/\/t.co\/XuMRkBw4Yh","label":0}
{"text":"Mais pura verdade. A grande imprensa n\u00e3o aceita sua vit\u00f3ria \u00e9 s\u00f3 \"bate\" nele desde a posse. https:\/\/t.co\/hQkMullFjP","label":0}
{"text":"Voc\u00ea me pergunta, porque defendo Mar\u00e7o Marco Antonio Feliciano Eu vejo atrav\u00e9s das lentes de Cristo. Ele pode ter... https:\/\/t.co\/LpdlxT1XyT","label":0}
{"text":"\"A mulher tem que ser o que ela quiser\"\nMAS NAO USA DECOTE SUA VADIA NAO PODE, TEMOS QUE ANDAR TODAS DE BURCA","label":1}
{"text":"Ac\u00e7\u00f5es do #PNR #Oeiras e #Cascais\nhttps:\/\/t.co\/dIjJz60vAO\n#RenovarPortugal #Portugal https:\/\/t.co\/MuhqghYZTR","label":0}
{"text":"ATEN\u00c7\u00c3O: Todos os pre\u00e7os inacreditavelmente pela metade do dobro. #BlackFriday #Brasil","label":0}
{"text":"Para ler. \"O Isl\u00e3o tem um problema com a mulher.\"\n https:\/\/t.co\/4FRtxqXUsq","label":0}
{"text":"@iasmola @gabrisinhas @LeoLimaDuarte amo esse texto <3","label":0}
{"text":"Vamos lutar at\u00e9 o fim. https:\/\/t.co\/yR3ve0uE0W","label":0}
{"text":"@otmar03 vou mandar pra tu corrigir os post antes..kkkkk verdade de novo..kkkk","label":0}
{"text":"@AlentejanoD86 por falar em abafar, sabes se o Jesus janta hoje com o Palhinha?","label":0}
{"text":"S\u00f3crates processa Estado portugu\u00eas! Ou seja, N\u00f3s, vamos ter d o indemnizar. A transfer\u00eancia ser\u00e1 feita direta\/ para ele ou atrav\u00e9s do amigo?","label":0}
{"text":"RT @walisonbernard1: #SerMulher\u00c9 \"Vai la com suas amiguinhas\" parab\u00e9ns a todas as mulheres voc\u00eas s\u00e3o incriveis,menos a Dilma.","label":0}
{"text":"Se inicio da semana fosse bom nao come\u00e7ava com DST","label":0}
{"text":"A cada \"feliz dia da mulher menos pra feminista\" eu vejo o qu\u00e3o burra \u00e9 a sociedade","label":1}
{"text":"Vai da\u00ed cirrose! https:\/\/t.co\/ERWqqHBYN8","label":0}
{"text":"FAKE NEWS! Toda a gente sabe que s\u00f3 os brancos praticam a escravatura e que o Isl\u00e3o \u00e9 a religi\u00e3o da paz. S\u00f3 propaga _ https:\/\/t.co\/0Z0o0cFRk6","label":0}
{"text":"\u00c9 por isso que esse pa\u00eds est\u00e1 da forma que est\u00e1 ...e isso pq a USP \u00e9 uma das melhores universidades . Tem gente que _ https:\/\/t.co\/06EPcW7wqB","label":0}
{"text":"RT @ly_carr: Toda vez que vejo homem comentando que toda feminista \u00e9 sapat\u00e3o tenho vontade de gritar no ouvido dele QUEM DERA","label":1}
{"text":"Gosta de futebol, cerveja e mulheres.","label":0}
{"text":"ainda tem tr\u00e1fico pq tem gente que compra\nse a compra voltasse a ser crime tudo estaria em harmonia","label":0}
{"text":"@mafiasumers mano, esse v\u00eddeo certeza que foi baseado em fatos reais","label":0}
{"text":"A mitol\u00f3gica e desconhecida diferen\u00e7a entre imigrante ilegal e turista https:\/\/t.co\/l9BlX9tkY2","label":0}
{"text":"\"ativista dos direitos humanos\". https:\/\/t.co\/78fHX2oTJw","label":0}
{"text":"N\u00e3o precisamos de um dia da consci\u00eancia negra, branca, parda, amarela, albina... Precisamos de 365 dias de consci\u00eancia humana.","label":0}
{"text":"@XXXTRABOLD claro! @homemdeverdade n\u00e3o comentou nada porque esteve em algumas horas de luto e reflex\u00e3o sobre sua obra. Brinde ao Mestre...","label":0}
{"text":"RT @Renato_SVP: @g1 Por que vcs n\u00e3o dizem aos leitores que a revista citada \u00e9 ULTRAESQUERDISTA???","label":0}
{"text":"RT @editorahumanas: Qual o seu voto nesse poss\u00edvel segundo turno:","label":0}
{"text":"@gui_toscano Eu quero socar o cara que chamou a mulher de burra","label":1}
{"text":"Parab\u00e9ns ao Secret\u00e1rio do Tesouro Steven Mnuchin! #ICYMI - assita aqui: https:\/\/t.co\/9nShSzr8mr https:\/\/t.co\/WcZ1Lnx6rI","label":0}
{"text":"@tiaomoreira @Ramo_Jr N\u00e3o confunda Trump com George Soros.","label":0}
{"text":"Ali\u00e1s, quem \u00e9 essa porra de Felipe Neto? N\u00e3o sei, mas s\u00f3 de ser Neto j\u00e1 imagino que fracassou!","label":0}
{"text":"RT @PastorMalafaia: PUXA! Vou perder o sono por causa de tanta cal\u00fania e xingamento kkkkkk tenho q debochar desses med\u00edocres kkkkk \u00f1 se eme _","label":0}
{"text":"RT @jaaguara: N\u00e3o \u00e9 que ninguem te ama, ou voc\u00ea \u00e9 gorda ou \u00e9 feia, \u00e9 simples!","label":1}
{"text":"Vc ai que \u00e9 do Islam vc vai morrer antes do carnaval.","label":0}
{"text":"isso quer dizer que j\u00e1 estou atrasada para come\u00e7ar a me arrumar","label":0}
{"text":"Feliz Dia de S\u00e3o Valentim https:\/\/t.co\/uzJ7UKTS8l","label":0}
{"text":"CAMAROTE GLACIAL JOAQUIN TEIXEIRA:\n16:41 MOGI MIRI X BRAGANTINO NO TEL\u00c3O\n16:43 JO\u00c3O D\u00d3RIA ARRASA NA PISTA DE DAN\u00c7A _ https:\/\/t.co\/G4N5IIG9Ky","label":0}
{"text":"@paneleiro_ Aprecio o bom humor mas, calma, n\u00e3o abuses da boa vontade. ;)","label":0}
{"text":"Conhecem algum bandido neste pa\u00eds que ainda n\u00e3o tenha escrito um livro ou que ainda n\u00e3o tenha sido condecorado?...","label":0}
{"text":"@MsJuh_ @CapitalismoOP o q Levy quis dizer \u00e9: se um homem ejacular no cu n\u00e3o acontece nada,se ejacular no canal vaginal \u00e9 capaz d reproduzir","label":0}
{"text":"Voc\u00ea deve estar se perguntando: o que isso tem a ver com a hashtag #PrimeiroAss\u00e9dio, mas eu j\u00e1 chego nessa parte...","label":0}
{"text":"No S\u00e1bado, dia 24 de Setembro, pelas 20h00, o PNR realiza o seu \u201cJantar de Reentrada Pol\u00edtica\u201d, em Lisboa. https:\/\/t.co\/0Bop6FBW2p","label":0}
{"text":"Refresco de feminista \u00e9.....","label":0}
{"text":"@lucasmzanella olha, nem vale a pena, viu. L\u00ea o texto. Direito, pq n\u00e9.","label":0}
{"text":"@RuiHCruz Nem o nome da banda sabes. \u00c9s uma fraude","label":0}
{"text":"RT @BolsonaroSP: Para nos acusar de racistas s\u00e3o \u00e1guias, para informar que fomos absolvidos s\u00e3o mudos. Entrevistas s\u00f3 ao vivo ou gravada po _","label":0}
{"text":"@SICNoticias \nTem uma solu\u00e7\u00e3o: um ovni! https:\/\/t.co\/HgYlQX4vCh","label":0}
{"text":"PNR de novo em Sintra\nhttps:\/\/t.co\/8r7oAcofTw \n#Sintra #Aut\u00e1rquicas #Portugal #PNR https:\/\/t.co\/OcfmM7KhVH","label":0}
{"text":"Crian\u00e7as, acreditem sempre nos vossos sonhos.\nSe o \"Suicide Squad\" ganhou um \u00d3scar tudo \u00e9 poss\u00edvel\n#Oscars","label":0}
{"text":"O mundo das sapatao \u00e9 mais ligado do que eu imaginava","label":1}
{"text":"O estranho caso da TSU\nhttps:\/\/t.co\/tmh1XPS9Fv \n#Portugal #RenovarPortugal #PNR","label":0}
{"text":"Eu arroto mesmo pq quem engole g\u00e1s \u00e9 judeu","label":1}
{"text":"H\u00e1 exatos 85 anos as mulheres come\u00e7avam a ter o direito ao voto, garantido de maneira plena, sem distin\u00e7\u00e3o entre... https:\/\/t.co\/dwLHQgENI8","label":0}
{"text":"\u00c9 j\u00e1 amanh\u00e3 que estreamos o \"Overdose de Tourete\" no Casino da Figueira.\nS\u00f3 arrancamos depois do FCP-SCP.\nBilhetes _ https:\/\/t.co\/lXFcaKEFV2","label":0}
{"text":"A AMPLA MAIORIA S\u00c3O UNS RETARDADOS S\u00d3 FALAM MERDA E S\u00d3 GANHAM FAMA PORQUE OS JOVENS S\u00c3O COMO ELES: D\u00c9BEIS MENTAIS _ https:\/\/t.co\/b3WqRv4cww","label":0}
{"text":"RT @editorahumanas: Antigamente tinha v\u00e1rias gostosas no carnaval\nAgora parece encontro de sobreviventes de Chernobyl","label":1}
{"text":"O imbecil realmente n\u00e3o sabe a diferen\u00e7a entre um casal que se ama e PORNOGRAFIA INCENTIVADA NA TV.\nH\u00e1 100 anos at _ https:\/\/t.co\/PcsfCy8UWj","label":0}
{"text":"Voltei do hospital agora, fui ver um tio que t\u00e1 gay. Ele t\u00e1 melhor, j\u00e1 t\u00e1 pegando nos peito da enfermeira","label":1}
{"text":"A imagem que define o que s\u00e3o esquerda e direita:\nEsquerda = vagabundo mascarado.\nDireita = patriota com a bandeir _ https:\/\/t.co\/yDs4P8MdA4","label":0}
{"text":"Uma #MulherDeVerdade se cuida. Quer estar linda, gostosa, apetitosa e, principalmente, inteligente. Mas, para ela mesma, em 1\u00ba lugar.","label":1}
{"text":"E os socialistas, parva? \"Catarina Kinnvall: \u201c\u00c9 similar a forma como o isl\u00e3o radical e a extrema-direita mobilizam\u201d: https:\/\/t.co\/g3D84EGKja","label":0}
{"text":"@homemdbranco @voluptama o que ela n\u00e3o deve sofrer quando a sopa est\u00e1 quente...","label":0}
{"text":"Para @reinaldoazevedo , o simples fato de apoiar @jairbolsonaro \u00e9 ser \"direita xucra\".\nConversar o qu\u00ea com um cara desses?? Babaca total.","label":0}
{"text":"RT @Egocentricpapi: Mulher que apanha de homem e ainda assim continua com ele \u00e9 burra!!\nAtt: N\u00e3o perguntei nada, \u00e9 burra e acabou","label":1}
{"text":"\u00c9 j\u00e1 amanh\u00e3! N\u00e3o falte!\nhttps:\/\/t.co\/2d5qSxR5Ls https:\/\/t.co\/kunLk6HNaf","label":0}
{"text":"O porteiro \u00e9 @homemdeverdade! RT @_latinlover_ Massagear o EGO de uma mulher n\u00e3o \u00e9 elogiar sua bunda e seus peitos. Isso o porteiro faz","label":0}
{"text":"RT @wporfirio: @marisa_lobo STF \u00e9 um STF (Supremo Tribunal Fascista): Uma corte q acende uma vela pra ORCRIM e outra pra MARX.","label":0}
{"text":"RT @erickdau: Como eu disse, eu vi. \n@PMERJ atirando com bala de verdade em manifesta\u00e7\u00e3o. https:\/\/t.co\/hH36zaxDtK","label":0}
{"text":"@lima_paula Mat\u00e9ria sobre o #idolos no Fqte. mto bom o programa,neam? Tenho que ver mais! Parab\u00e9ns provcestudo. #amoteucabelo","label":0}
{"text":"Aguarela com muitos anos.\n#Salazar https:\/\/t.co\/n00XTL4AiC","label":0}
{"text":"Gostaram do novo logo? https:\/\/t.co\/UYOuJwd1q6","label":0}
{"text":"Existem v\u00e1rias formas de noticiar um mesmo assunto. Infelizmente, alguns escolhem e pior. Felizmente, outros n\u00e3o. https:\/\/t.co\/gKjEYzrsDb","label":0}
{"text":"RT @reaconaria: Para defender Jean Wyllys, FHC MENTE e esquece que MANDOU cassar Bolsonaro por chamar ministro de ladr\u00e3o https:\/\/t.co\/QTlY4 _","label":0}
{"text":"@aninha_caraujo @sofiakalap @BiaMontezumaMF sua vida e babar o ovo da Bia , e a bia e feia e gorda !","label":1}
{"text":"@elmalditocabron @tlmota \u00e9 a Esquerda que faz a pauta do feminismo!","label":0}
{"text":"Final de semana = foda-se !","label":0}
{"text":"A m\u00e3e do n\u00f3ia disse que quer justi\u00e7a\nF\u00e1cil, prende ela","label":0}
{"text":"RT @jornaldarecord: Come\u00e7a amanh\u00e3 (6) a nova s\u00e9rie do JR que mostra esquema de corrup\u00e7\u00e3o envolvendo o BNDES na Am\u00e9rica Latina! N\u00e3o perca! h _","label":0}
{"text":"E mais: odeia o Bolsonaro?\nEnt\u00e3o fala ai dos projeto dele q tu discorda e porqu\u00ea.Vamos ver sua inteligencia,n\u00edvel d _ https:\/\/t.co\/r1mH16f0GS","label":0}
{"text":"Cristas visitou escola p\u00fablica e sentiu-se chocada c\/ estado degrada\u00e7\u00e3o. Com os col\u00e9gios colados \u00e0 pele devia ter ficado Amarela d vergonha.","label":0}
{"text":"Julgam-se de mente aberta e livres mas s\u00e3o carneiros submissos! Consomem o \"pronto-a-pensar\" e s\u00e3o escravos do poli _ https:\/\/t.co\/gsWSrmb4HQ","label":0}
{"text":"A Alemanha tornou a sentir os \u201cbenef\u00edcios\u201d dos (i)\u201dmigrantes\u201d da invas\u00e3o isl\u00e2mica. \nhttps:\/\/t.co\/uG82badvys","label":0}
{"text":"RT @MoniqueCheker: Fam\u00edlias tamb\u00e9m perderam lavouras. Minist\u00e9rio da Integra\u00e7\u00e3o Nacional respondeu dizendo que faz vistoria nas barragens. E _","label":0}
{"text":"RT @LuanaPiovaniLP: A corrupta da Dilma recebeu 150 milh\u00f5es em propina e disse q dela\u00e7\u00e3o da Odebrecht \u00e9 um 'insulto \u00e0 sua honestidade'. Qua _","label":0}
{"text":"Os 2 rob\u00f4s da NASA na superf\u00edcie de Marte https:\/\/t.co\/qFlVmvTAO5","label":0}
{"text":"RT @blogfeministas: 8 de Mar\u00e7o! Vamos juntas! D\u00ea RT dizendo por que voc\u00ea para?\n#8MBrasil #8MBR #EuParo https:\/\/t.co\/QEfW0Knfrb","label":0}
{"text":"@Tais_Renata NOssa, nem me fale, saudade da esquisita..","label":0}
{"text":"O que \u00e9 interven\u00e7\u00e3o C\u00cdVICO MILITAR?Este v\u00eddeo me fez pensar.   https:\/\/t.co\/8L06qY07KQ","label":0}
{"text":"Inacredit\u00e1vel... com raras exce\u00e7\u00f5es, essa justi\u00e7a brasileira \u00e9 uma VERGONHA!! https:\/\/t.co\/PQ0LkSH76W","label":0}
{"text":"RT @ForteMulher: O que voc\u00ea precisa \u00e9 n\u00e3o precisar de ningu\u00e9m.","label":0}
{"text":"Pois \u00e9... a maior e mais evidente farsa dos \u00faltimos anos, s\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer. https:\/\/t.co\/oPBN6BJcWT","label":0}
{"text":"estou me sentindo jundiaiense j\u00e1. fui pra faculdade e perguntei se a coxinha era de frango. a mulher faltou me chamar de burra dizendo que+","label":1}
{"text":"Dia dos Namorados, Dia da Mulher e Dia do Glorioso. Benfica, desde 1904 a p\u00f4r \u00e0 prova a robustez dos casamentos...","label":0}
{"text":"RT @CapitalismoOP: Se ningu\u00e9m ate hoje te chamou de fascista voc\u00ea ta fazendo algo de errado","label":0}
{"text":"RT @JOAQUINVOLTOU: T\u00c1 CERTA A MARIA DO CORS\u00c1RIO, TEM QUE PROCESSAR ESSE CACHORRO SAFADO QUE ROUBOU O CIGARRINHO DA SUA INOCENTE FILHA. #PAZ _","label":0}
{"text":"Ouviu, @g1 ? Militar n\u00e3o sai disparando a esmo... https:\/\/t.co\/MYEpw842bH","label":0}
{"text":"Espero que tenham gostado da nomea\u00e7\u00e3o do Ju\u00edz Neil Gorsuch para a Corte Suprema. Ele \u00e9 um homem bom e brilhante, respeitado por todos.","label":0}
{"text":"FELIZ DIA DAS MULHERES\nPRA QUEM NASCEU HOMEM E ACHA QUE PRA SE MULHER BASTA COLOCAR UMA SAIA O SEU DIA \u00c9 1\u00ba DE ABRIL\n#InternationalWomensDaY","label":1}
{"text":"eu queria namorar uma sem teto, a\u00ed eu perguntaria \"NA SUA CASA OU NA MINHA?\" ai a gente ia rir e rir e rir e beber pinga de R$0,50","label":1}
{"text":"Tudo preto e branco \u00e9 t\u00e3o show, sem contar q pintar \u00e9 muito ruim... Desgosto muito","label":0}
{"text":"\u00c9 impressionante como todo justiceiro social \u00e9 podre... https:\/\/t.co\/olfmLxhxIh","label":0}
{"text":"RT @AdemirAlvim: @ArantxaNome Brincamos com isso, mas a doutrina\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gica no ensino e na m\u00eddia \u00e9 nosso maior inimigo. Fabricam todo ti _","label":0}
{"text":"O primeiro encontro de Jeff Sessions com o emb. russo foi organizado pelo governo Obama num programa educacional pa _ https:\/\/t.co\/ao0IYrt7re","label":0}
{"text":"Nas opini\u00f5es segue tudo normal. Fazendo piada de estupro coletivo daquela garota l\u00e1 dos 33 q a m\u00eddia parou de falar e geral esqueceu e pior","label":0}
{"text":"RT @JuliaChamorro8: @ExpressoEpoca  A propria filha de 16 anos que se exp\u00f5e na internet, bebada, drogada e semi nua. Se acionar a PF \u00e9 capa _","label":0}
{"text":"veio uma chuva de tweets aqui me chingando pelas piadas do apag\u00e3o no nordeste. algum de vcs achou a piada t\u00e3o preconceituosa assim?","label":0}
{"text":"Fuleco \u00e9 nome de traficante. Tipo \"Jair Cl\u00e1udio da Rocha Maciel, o Fuleco\"","label":0}
{"text":"@camillasouzs bicho, trabalhamos com refugiados e migrantes, COMO nao \u00e9 RI?","label":0}
{"text":"Me divertindo muito enquanto hospedo o Primeiro Ministro Shinzo Abe nos Estados Unidos!\nhttps:\/\/t.co\/7yfRnjbAqU _ https:\/\/t.co\/YwL0C0Y3hU","label":0}
{"text":"Assine a peti\u00e7\u00e3o: Contra a constru\u00e7\u00e3o de mais uma mesquita em Lisboa \nhttps:\/\/t.co\/aUaTxMdXea https:\/\/t.co\/1cp0XxLa1x","label":1}
{"text":"Os pa\u00edses mais solid\u00e1rios s\u00e3o os mais pobres, mais abertos aos refugiados. A Europa se fecha. O Velho Mundo n\u00e3o \u00e9 mais o mesmo...","label":1}
{"text":"RT @SonsaAbrao: \"ESSE STF PRA DESBLOQUEAR O WATHSAPP SERVE, MAS PRA PRENDER O LULA N\u00c3O!\" @direitafalando","label":0}
{"text":"A esquerdalha #comunista e #anarquista sempre foi, \u00e9, e ser\u00e1 uma escumalha selvagem, carregada de \u00f3dio e viol\u00eancia _ https:\/\/t.co\/AwYQKfgj35","label":1}
{"text":"TRAZEI COM UMA FEMINISTA  #JoaquinResponde https:\/\/t.co\/6GMqUg6ru5","label":0}
{"text":"O desejo do homem \u00e9 pela mulher, mas o desejo da mulher \u00e9 pelo desejo do homem. Ou mais... #MulherDeVerdade","label":1}
{"text":"idiota \u00e9 pensar q no dia d mulher eu aquela mulher cujo vc a chamou atr\u00e1ves de MSN feia gorda urubu f\u00edgado cheia de celulite acreditar em vc","label":1}
{"text":"RT @blogdojefferson: Marcelo disse que se reuniu mais de 100 vezes com Dilma. E ela diz que ele \"insulta a minha honestidade\". Dilma insult _","label":0}
{"text":"minha sala s\u00f3 tem sapatao","label":1}
{"text":"O Ra\u00fal Jos\u00e9 at\u00e9 quando vai cagar deve pedir autoriza\u00e7\u00e3o ao Jorge Jesus\n#LibertemORaulJos\u00e9","label":0}
{"text":"Minha filha de 14 anos est\u00e1 sofrendo bullying. Sofre desde os 8 anos. Pq tem cabelo de preto, pq \u00e9 gorda, pq \u00e9 feia... Pessoas, parem.","label":1}
{"text":"RT @Silvio_MKT: Gays franceses est\u00e3o migrando para a direita; e a raz\u00e3o disso \u00e9 bem simples, o avan\u00e7o do islamismo na Europa. https:\/\/t.co\/ _","label":0}
{"text":"#medo da @agdabritto vindo pra Sppp rs....","label":0}
{"text":"\"todo mundo que n\u00e3o concorda comigo \u00e9 Hitler\" https:\/\/t.co\/vNBUWc3jvt","label":0}
{"text":"Tenho tanto medo de avi\u00e3o que quando ele passa l\u00e1 em cima meu cora\u00e7\u00e3o acelera... Afff","label":0}
{"text":"@ElaineRufo @draguz @sansquer @denisrmonteiro OPA puta desculpa burra pra passar a m\u00e3o na cabe\u00e7a de mulher errada","label":0}
{"text":"1. O @cqc criticava o governo\n2. @Srta_Iozzi e @erikgo entram no CQC\n3. CQC acaba\n4. Ambos hj defendem o PT\nCr\u00edtic _ https:\/\/t.co\/OV3HWV9x39","label":0}
{"text":"Hoje \u00e9 o Dia Internacional da MULHER... <3\nSeja ela alta o baixa, gorda ou magra, bonita ou feia, rica ou pobre,... https:\/\/t.co\/NcTxW1eakW","label":0}
{"text":"Yuri k como sempre um grande homem. Burra \u00e9 a mulher que-o perde. Dependente de tudo que fiz com ele sempre vou achar ele o melhor de todos.","label":0}
{"text":"RT @LeNaZZo: Um @homemdeverdade eh akele q sabe procriar sem deixar vestigios.","label":1}
{"text":"feliciano n\u00e3o \u00e9 estuprador gente isso \u00e9 tudo marketing da esquerda","label":0}
{"text":"Fisco deixou sair 10 mil milh\u00f5es p\/ offshores sem qq controlo, mas se o meu pai transferir p\/ mim 5 mil o Banco de Portugal \u00e9 logo alertado!","label":0}
{"text":"@ok__diego acordei sapat\u00e3o hj","label":1}
{"text":"nao vem me culpar agora nao tenho nada a ver com isso votei no a\u00e9cio","label":0}
{"text":"Voc\u00ea acredita que o governo Obama concordou em receber milhares de imigrantes da Australia? Por que? Vou analisar este acordo idiota!","label":0}
{"text":"@leoovini sapat\u00e3o com jogo t\u00e1 quase igual hetero, o raca ein","label":1}
{"text":"O racismo que mulheres negras e latinas sofrem nas \u00e1reas de ci\u00eancia, tecnologia, engenharia e matem\u00e1tica > https:\/\/t.co\/TPqO635N7z","label":1}
{"text":"de certezinha q vai haver gente a usar isto s\u00f3 pq \u00e9 produto novo da nike qd nem sequer t\u00eam qlq liga\u00e7\u00e3o c o isl\u00e3o https:\/\/t.co\/v9kIbPioxu","label":0}
{"text":"Rea\u00e7\u00e3o da esquerda quando o fotografo invadiu a privacidade do @jairbolsonaro e do @BolsonaroSP  -  \"OK\" \"hahahha fascistas\" e etc...","label":0}
{"text":"@marialves53 mas podem ir \u00e0 Torre, ver a neve.","label":0}
{"text":"E os pa\u00edses acolhendo refugiados. Tem que gastar dinheiro ajudando essa gente l\u00e1 no seu pa\u00eds. Infelizmente essa gen _ https:\/\/t.co\/C8jiZEEIfV","label":1}
{"text":"Adivinha qual a esquerda demoniza e qual a esquerda apoia? https:\/\/t.co\/lmknzzuwLo","label":0}
{"text":"Ent\u00e3o quer dizer que PM mata e juiz reage? Que m\u00eddia porca... https:\/\/t.co\/T3rMagzuZA","label":0}
{"text":"\u00c9 s\u00f3 n\u00e3o roubar, n\u00e3o estuprar, n\u00e3o cometer latroc\u00ednio que n\u00e3o vai pra l\u00e1. \u00c9 simples. Que se matem mesmo, sem d\u00f3 nem _ https:\/\/t.co\/52tP3GGnOx","label":0}
{"text":"RT @tordilho2: #SerMulher\u00c9 N\u00e3o ser homem https:\/\/t.co\/ajLjesDTM9","label":1}
{"text":"mano que mulher \u00e9 essa que t\u00e1 no master chef \nme sinto mt burra #MasterChefBR","label":1}
{"text":"O canalha e ditador @NicolasMaduro conseguiu destruir a Venezuela.\nVenezuelanos fogem para Brasil e outros pa\u00edses d _ https:\/\/t.co\/OnUMT25wZe","label":0}
{"text":"ANDEI LENDO AQUI NA REDE SOCIAL QUE O SR. ANDA ENGOLINDO MUITA COISA ULTIMAMENTE. O QUE  IMPORTA \u00c9 SER FELIZ! \nABRA\u00c7O @pecesiqueira #PAZ","label":0}
{"text":"RT @editorahumanas: Feliz dia internacional da mulher! https:\/\/t.co\/zcICp6wAWp","label":0}
{"text":"RT @vitormramalho: A censura em Portugal https:\/\/t.co\/8qKcaCtKTD","label":0}
{"text":"Impedir os imigrantes ilegais \u00e9 meramente cumprir uma promessa da minha campanha. Membros de gangues, traficantes e _ https:\/\/t.co\/N6dylY90tZ","label":0}
{"text":"o intelectual \u00e9 um tipo k chega \u00e0s mesmas conclus\u00f5es do povo mas com uns anos de atraso\nhttps:\/\/t.co\/DMnpz8isTi","label":0}
{"text":"se a menina chama rayane quando faz 15 anos automaticamente fica gr\u00e1vida","label":1}
{"text":"@wondcabeyo ningu\u00e9m me quer mesmo \nSou feia,gorda,chata","label":1}
{"text":"Toda mulher deve ser respeitada independente de ser ou n\u00e3o feminista\nS\u00f3 as feministas que dizem lutar pelas mulheres n\u00e3o entendem isso","label":0}
{"text":"Presidente dos \u201cafectos\u201d ou do \u201cnim\u201d? por @jpintocoelho60 \nhttps:\/\/t.co\/DVlvPazgmc\n#Jos\u00e9PintoCoelho #RenovarPortugal #PNR","label":0}
{"text":"#Parab\u00e9ns !!!!! Luciano Azevedo (PPS), prefeito de Passo Fundo (RS), resolveu pegar a verba de R$ 400 mil que... https:\/\/t.co\/sYBMBweeh7","label":0}
{"text":"Presidente Trump Parabeniza Exxon Mobil Pelo Seu Programa de Investimento de Gera\u00e7\u00e3o de Empregos' _ https:\/\/t.co\/C174wKVBqq","label":0}
{"text":"Esse padre \u00e9 de uma igreja aqui de perto\nNa \u00e9poca meu pai falou que ia me por na catequese e era pra eu s\u00f3 voltar pra casa com uma Pajero","label":0}
{"text":"@wtvritals tipo eu nao quero saber se os brancos, em angola, foram assassinados, quando a metr\u00f3pole fez ainda pior aos nativos","label":1}
{"text":"meu pai veio me perguntar por que mulher \u00e9 t\u00e3o burra pra ter filho nova (adolescentes e tal), dei minha opini\u00e3o e agora ele ta brabo comigo","label":1}
{"text":"Bem-vindo aos Estados Unidos @IsraeliPM Benjamin e Sara! #ICYMI Confer\u00eancia de Imprensa Conjunta: _ https:\/\/t.co\/J4EulrSr6v","label":0}
{"text":"\u00c9 ridiculo acharem gays e fufas diferentes de todo o resto, s\u00e3o pessoas normais mas com gostos diferentes! Deixem-se disso!","label":0}
{"text":"A @tvi  deu cobertura medi\u00e1tica ao bandido #S\u00f3crates. N\u00e3o t\u00eam emenda!\nMiser\u00e1vel comunica\u00e7\u00e3o social!","label":0}
{"text":"Grupo de Zumbis tentam escrachar o @jairbolsonaro na Universidade Presbiteriana Mackenzie. https:\/\/t.co\/bmHYemAx8u","label":0}
{"text":"Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a turma 2017 de \"Atinuk\u00e9\" - Grupo de estudos sobre o pensamento de mulheres... https:\/\/t.co\/dhAEmv7g5Q","label":0}
{"text":"RT @zecolmeiazuero: @marisa_lobo Tem dinheiro para isso, mas n\u00e3o conseguem fazer uma simples resson\u00e2ncia magn\u00e9tica. Pra essas coisas tem di _","label":0}
{"text":"@Leandroow3 vdd kkkkkkk esqueci de falar isso a\u00ed","label":0}
{"text":"Mulher burra fica pobre,mas eu vou te dizer se for inteligente pode at\u00e9 enriquecer. MINHA BUCETA \u00c9 O PODERR","label":0}
{"text":"RT @GABRIELPlNHEIRO: Arthur \u00e9 a favor da sexualiza\u00e7\u00e3o das crian\u00e7as? https:\/\/t.co\/stiuFhWde0","label":0}
{"text":"@HevertonJhon @benebarbosa_mvb ahaha  dsculpa, ja corrigi","label":0}
{"text":"Trump discursa para o povo. Diz que 20 de janeiro ser\u00e1 lembrado como o dia que o povo tomou o poder.\nCHORA ESQUERDALHA GLOBAL","label":1}
{"text":"RT @VitoriaHenrice: \"Oi, n\u00f3s somos sapat\u00e3o\" KKKKKKKKKKKKKKKKKK","label":1}
{"text":"RT @camillaconti: ia perguntar se o dia Internacional da mulher era no mundo todo mas parei um pouquinho pra pensar e agora eu to me sentin _","label":0}
{"text":"N\u00e3o se sinta mulher de verdade se voc\u00ea ofende outras mulheres chamando-as de feia, estranha, magrela, gorda, etc","label":0}
{"text":"ne nao seus comunista \ncomo \u00e9 que c\u00eas t\u00e3o","label":0}
{"text":"com essa frase que eu encerro o assunto do nordeste. est\u00e1 me dando sede, vou ali beber uma agua mineral","label":0}
{"text":"Junte-se a mim ao vivo na @WhiteHouse (Casa Branca). https:\/\/t.co\/cDkBFAR3Wu","label":0}
{"text":"se eu fosse eliminado do bbb antes de sair eu fazia coc\u00f4 no meio da sala","label":0}
{"text":"FATO: Tem muita mulher que \u00e9 muito mais @homemdeverdade do que muito mariquinha fresco por ai !","label":1}
{"text":"RT @InformGlorious: Mitroglou (@KMItroglou) marcou o golo da vit\u00f3ria por 0-1, sobre o SC Braga. @SLBenfica - @SLBenfica_EN https:\/\/t.co\/MmO _","label":0}
{"text":"RT @GABRIELPlNHEIRO: Franceses sa\u00edram pra protestar a favor da Le Pen e dos candidatos de direita https:\/\/t.co\/KPBifPO2oz","label":0}
{"text":"16:18 AMADO BATISTA TIRA O 38 DA CINTURA D\u00c1 3 TIROS PRO ALTO E GRITA \"BOLSONARO 2.018\" MUITOS APLAUSOS, ALGUMAS VAIAS","label":0}
{"text":"COMUNISTA que odeia a PM \nfala MAL do CAPITALISMO segurando um IPHONE\nquando o celular \u00e9 ROUBADO vai parar na DP da PM\nVai entender","label":0}
{"text":"RT @BTchissola: e diz que j\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 crise em Angola  https:\/\/t.co\/c2B8GCTzkb","label":0}
{"text":"Atra\u00eddo pelo forte cheiro a enxofre, Passos Coelho deslocou-se esta manh\u00e3 a Set\u00fabal. Como n\u00e3o encontrou o Diabo, vingou-se no choco frito.","label":0}
{"text":"@HelderRocha16  mas eu n\u00e3o disse q s\u00e3o santos.. h\u00e9teros tb matam, tra\u00ed , furta, pessoas assim merecem pagar pelos crimes.. t\u00e1 bom assim?","label":0}
{"text":"#LittleMix \"Jesy \u00e9 gorda, feia, n\u00e3o tem bunda, n\u00e3o tem destaque nas LM e se parece com a mulher do Chuck\" Amor quem _ https:\/\/t.co\/Gqs6rUdKwD","label":1}
{"text":"Top 3 filmes de moleque:\nAmerican Pie - O Reencontro\nSuperbad\nProjeto X","label":0}
{"text":"Hoje eu vou na igreja","label":0}
{"text":"No fim do texto a capa j\u00e1 colorida\nEm branco dava para pintar https:\/\/t.co\/Vzdlsd5gay","label":0}
{"text":"Saque do FGTS inativo come\u00e7a nesta sexta para 4,8 milh\u00f5es de pessoas... https:\/\/t.co\/hbNVqw0N0Y","label":0}
{"text":"RT @EliasMinotto: @ArantxaNome As mulheres de direita sempre s\u00e3o lindas! haha","label":0}
{"text":"@CotrimNestor 99% dos afeg\u00e3os apoiam a sharia: https:\/\/t.co\/tIyRCp1xBW \nCoisa linda realmente... receba eles na sua casa! Vai estudar!","label":1}
{"text":"RT @honeyandthings: @Curate_Angola aposto que se esses adolescentes tivessem lidado com essa situa\u00e7\u00e3o desde pequenos n\u00e3o o fariam","label":0}
{"text":"RT @vanguardapop: Chora petralhada! #BolsonaroPresidente @DepBolsonaro https:\/\/t.co\/QveoFpwo7n","label":0}
{"text":"Vamos fazer uma corrente? \"TWITTER, vem pros 160 Caracteres!!! Quem adere? #twiter160caracteres","label":0}
{"text":"RT @iStevenOficial: eu ainda n\u00e3o superei o fim de 2010","label":0}
{"text":"Rebenta a bolha, Sporting.\nIsto est\u00e1 a passar da fase de ter piada para a fase de meter pena","label":0}
{"text":"@Ijunqsouza @PastorMalafaia ci\u00eancia e os religiosos se posicionaram contra o assunto. Os moderninhos foram todos enganados, desavisados tb.","label":0}
{"text":"Se eu fosse o @pecesiqueira j\u00e1 tinha me jogado de cima de um pr\u00e9dio faz \u00e9 tempo https:\/\/t.co\/dhs5CVYSw7","label":0}
{"text":"RT @lolaescreva: Meu post de hj, exclusivo e importante: Comunica\u00e7\u00e3o do Senado pro\u00edbe uso do termo \"feminismo\" https:\/\/t.co\/KVLkjrVtgE","label":0}
{"text":"@marcimag_ @beatrcz na frente do est\u00e1dio","label":0}
{"text":"Parab\u00e9ns pra mim que cheguei atrasada DE NOVO","label":0}
{"text":"@anapaularsstt sapatao tinha q ser n\u00e9, meu sonho bjar a callie, agora sou arizona j\u00e1 posso realiz\u00e1-lo","label":1}
{"text":"tinha que ter cota pra n\u00f3s.... os inteligentes kkk","label":0}
{"text":"@jefersonstutz prefiro acreditar q ela pensa q o Uber q escolhe, contratando. Antes desinformada do que uma burra fazendo psolzice","label":1}
{"text":"E quem n\u00e3o gosta de comparar pre\u00e7os no mercado \u00e9 sapat\u00e3o?","label":1}
{"text":"RT @MoniqueCheker: Projeto do sen. @acirgurgacz quer limitar atua\u00e7\u00e3o do MP no inqu\u00e9rito civil. Trata-se do PLs n\u00ba 198\/2013, que limita praz _","label":0}
{"text":"\"M\u00e1rio Centeno n\u00e3o se portou como um homenzinho\" disse Marques Mendes. A piada est\u00e1 feita.","label":0}
{"text":"RT @Entrevistamento: Quando a vaga n\u00e3o oferece estado democr\u00e1tico de direito https:\/\/t.co\/sbhAPj3Btp","label":0}
{"text":"Comigo na @CamaraLisboa, isto seria impens\u00e1vel. Isl\u00e3o, aqui n\u00e3o! Pela Identidade: Portugal e os Portugueses primeir _ https:\/\/t.co\/2nPO2gy7a3","label":1}
{"text":"acho engra\u00e7ado que vcs falam mal do Ustra mas idolatram Che","label":0}
{"text":"RT @jpintocoelho60: Destinado aos teimosos (tantos!!) que acham utilidade no chamado \"voto \u00fatil\". Percebam que \u00e9 simplesmente voto traidor. _","label":0}
{"text":"Otimistas s\u00e3o pessoas mal informadas.","label":0}
{"text":"Agora vc pensa: Uma cidad\u00e3 que n\u00e3o cuida da sua pr\u00f3pria filha querer impor em sala de aula o que deve ser ensinado ao meu filho? Um absurdo.","label":0}
{"text":"RT @GABRIELPlNHEIRO: Ato em apoio ao Trump em Miami  A imprensa brasileira n\u00e3o vai te mostrar isso https:\/\/t.co\/f2LnBon9W9","label":0}
{"text":"Muito bem! N\u00e3o tem nada que se subjugar. \u00c9 a coer\u00eancia e firmeza de quem defende a Identidade.\nBravo, @MLP_officiel \nhttps:\/\/t.co\/DyEVZS3Kb6","label":0}
{"text":"Pau no cu do evento, baixa o pre\u00e7o da gasolina seus fdp https:\/\/t.co\/IicC2abLYu","label":0}
{"text":"RT @maathbz: Liguei pra minha mae t\u00e1 um caos l\u00e1, meu pai deu facada no meu irmao minha irma fugiu tudo pq o Amor e Sexo ta abalando a famil _","label":0}
{"text":"Pior recess\u00e3o DA HIST\u00d3RIA!!!!! \nParab\u00e9ns a todos que votaram e defendem o PT! https:\/\/t.co\/DvPCRtL5SB","label":0}
{"text":"@mibiel Porque chamar \"idiota\" n\u00e3o \u00e9 \"xingar\". O pr\u00e9mio iliteracia est\u00e1 entregue","label":0}
{"text":"At\u00e9 que enfim algu\u00e9m me entende nessa life RT @lenabahirah Ah, a gente tem que complicar, sim, uma vida totalmente previs\u00edvel \u00f1 tem gra\u00e7a...","label":0}
{"text":"RT @pai_marcola: Sigam o @Justiceiro_Sujo e acompanham a hipocrisia que faz parte da vidinha dos politicamente corretos.","label":0}
{"text":"#Extra Pr\u00f3xima novela das 9,abordar\u00e1 transg\u00eaneros, desde a inf\u00e2ncia. Lembre-se que a associa\u00e7\u00e3o Americana de... https:\/\/t.co\/9cQuI5EmJc","label":0}
{"text":"Chupa nazistinha! Vai da\u00ed @masaldanhabea https:\/\/t.co\/ht4aRop6Dk","label":0}
{"text":"@tugalixo n\u00e3o... isto foi a entrevista que ele fez em Angola tipo","label":0}
{"text":"@Estadao @esportefera a unica desvantagem \u00e9 se levar uma bolada nas partes baixas ... kkkkkk","label":0}
{"text":"RT @DiogoRPitta: Deus seja Louvado! https:\/\/t.co\/XlYxPGssZh","label":0}
{"text":"RT @rpsantos1970: Ser\u00e1 que os barreirenses podem confiar em algu\u00e9m que defende tamanha aberra\u00e7\u00e3o!?\nVamos entregar ao PS o destino do munic\u00ed _","label":0}
{"text":"Qndo falo \"ir em mulher\" me refiro a meter a rola nela https:\/\/t.co\/zyNjrvGlJy","label":1}
{"text":"@gabischneiderrr @CuriousCatMe n\u00e3o, n\u00e3o, na Angola","label":0}
{"text":"N\u00e3o adianta porra nenhuma vc ter ido a rua em 2016 e agora em 2018 continuar votando no PSDB,PT,PMDB...","label":0}
{"text":"@jufabiana25 que bom saber, mas por que tem mais um dia da mulher?","label":1}
{"text":"@IPOPorto @NASA \u00c9 verdade @Tanya_Dyagileva n\u00e3o me sabe amar e quer S\u00e9rgio e Angola puxar o da Joana veia lei Diogo chamar-me de cabr\u00e3o juiz!","label":0}
{"text":"RT @leumaS_amiL: 20 anos a Odebrecht pagou propina \u00e0s FARC. https:\/\/t.co\/f5oGGK7eo9","label":0}
{"text":"RT @GABRIELPlNHEIRO: 2012: Olavo fala da esquerda e dos bandidos https:\/\/t.co\/mZm0mKPnsP","label":0}
{"text":"@dadoqueiroz @homemdeverdade n\u00e3o acompanha time de meninas!","label":1}
{"text":"@JOAQUINVOLTOU @gaviaochis @otmar03 Alias..n\u00e3o tem atentado ao pudor nisso ai n\u00e3o ???  ficar pelado no meio da rua","label":0}
{"text":"S\u00f3 msm a @RedeGlobo e @showdavida p\/ fazerem uma mat\u00e9ria falando mal do presidente das Filipinas que quer combater c\/ mais rigor... O CRIME!","label":0}
{"text":"@joao_estela essa mesmo, a que nos permite evoluir!","label":0}
{"text":"@natvelasequeres @Chiiaritta uns mais liberais outros mais conservadores trocamos ideias mas n\u00e3o ditamos como cada um deve educar os seus","label":0}
{"text":"finalmente os problemas do brasil v\u00e3o se resolver com o governo do nosso querido e amado michel temer #TchauQuerida","label":0}
{"text":"Nos primeiros 30min da Red Carpet s\u00f3 vemos a malta que ningu\u00e9m se lembra quem \u00e9.\nOu como se diz em Portugal, \"vencedores do \u00cddolos\"\n#Oscars","label":0}
{"text":"@jotap_rios tipo o qu\u00ea?","label":0}
{"text":"O @gduvivier adora passar uma vergonha https:\/\/t.co\/VL6Fv63JbD","label":0}
{"text":"Governo Trump tem sido visto com mais confian\u00e7a que os jornais' https:\/\/t.co\/PZ7Gs3oyeT https:\/\/t.co\/8nDT28C1QR","label":0}
{"text":"Dirigentes da c\u00fapula do #PNR  reuniram ontem em Cantanhede. O trabalho n\u00e3o p\u00e1ra. https:\/\/t.co\/Fu3aNGRnz8","label":0}
{"text":"RT @JOAQUINVOLTOU: PUTA QUE PARIU, ALGU\u00caM ENTENDEU ALGUMA COISA? https:\/\/t.co\/5VIe6Lcexx","label":0}
{"text":"Vcs conhecem o Abra\u00e7o cultural ?\nn\u00e3o?! \u00c9 um curso de idiomas onde prof s\u00e3o refugiados ! \nEU QUERO ME MATRICULAR AGORA.","label":0}
{"text":"Enfia os 7 dedo no cu, argentinos fdps","label":1}
{"text":"@amora_inlove hahahaha, #brincadeirinhaboba rs tb acho","label":0}
{"text":"@perryoutside @RachelSherazade @joicehasselmann OK...existem mulheres de direita e de esquerda. Se vc nao \u00e9 bandida..foi pra vc tambem","label":0}
{"text":"RT @InesBolsonaro: Vem meteoro essa gera\u00e7\u00e3o fracassou https:\/\/t.co\/lcYhItHhfu","label":0}
{"text":"RT @homemcis: mostrar as tetas n\u00e3o vai acabar com o machismo","label":1}
{"text":"RT @Biakicis: Ou voc\u00ea ama, ou voc\u00ea teme. @jairbolsonaro @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro @OdeCarvalho @tercalivre @joicehasse _","label":0}
{"text":"Novela da CGD \u2013 II\nhttps:\/\/t.co\/M5TP8y8kM6\n#CGD #PNR #Bancos #Portugal","label":0}
{"text":"Feliz Dia da Mulher!\n#DiaDaMulher https:\/\/t.co\/hHeS4bmMlC","label":0}
{"text":"\"A mulher - \u00e9 o anjo e o diabo num s\u00f3 corpo.\"\n#MulherDeVerdade","label":0}
{"text":"Consegui cortar meu dedo com uma faca de serrinha seria eu a mulher mais burra do mundo?","label":1}
{"text":"Como voc\u00ea pode militar por uma causa sendo que voc\u00ea nem estuda, @dangerouzlovato? \n#Transg\u00eaneros https:\/\/t.co\/uISnAHxMw7","label":0}
{"text":"O movimento levar a hashtag #RacharLenhaPreta a trend do Twitter come\u00e7ou hoje no Porto https:\/\/t.co\/rPEUu5b01L","label":0}
{"text":"eu apenas desmascarei os teus argumentos, cara! https:\/\/t.co\/rsw9FTj79z","label":0}
{"text":"RT @estadohiramico: a prova maior de que o feminismo \u00e9 lixo \u00e9 a ausencia de textao delas pro isl\u00e4 que cobre as mulheres da cabe\u00e7a aos p\u00e8s e _","label":0}
{"text":"@luluvet @PSOLOficial Claro, ficou evidente pelo n\u00famero de homic\u00eddios...","label":0}
{"text":"Perplexo?? N\u00e3o! Est\u00e1 ap\u00e1tico diante de toda a podrid\u00e3o. E os partidos da AR e os media continuam confortavelmente a _ https:\/\/t.co\/hfKlJZdFjG","label":0}
{"text":"Quem ser\u00e1 meu vice? Oh d\u00favida cruel... https:\/\/t.co\/XPNPvrmiNu","label":0}
{"text":"@matheusbrazmatt Por que eles n\u00e3o aceitam os \"refugiados? Por que eles que financiam os rebeldes, Obama e Ir\u00e3: o Isis e El. Eles q ficam l\u00e1","label":1}
{"text":"nunca vou conseguir emagrecer vou ser sempre essa gorda feia e fracassada","label":1}
{"text":"@fcancio \nS\u00f3 pensa no Trump. S\u00f3 fala do Donald. Algum fetiche?\nClaro que ele \u00e9 uma esperan\u00e7a de um novo amanhecer, mas varie no tema. ;)","label":0}
{"text":"RT @estadohiramico: o cara entrevistou o @BolsonaroSP ficou igual uma putinha concordando e agora lan\u00e7a essa legenda canalha. Que arrombado _","label":0}
{"text":"Os idiotas que cancelaram uma confer\u00eancia d Jaime Nogueira Pinto numa pequena sala da FCSH arriscam-se a v\u00ea-lo esgotar o pavilh\u00e3o Meo An\u00edbal","label":0}
{"text":"RT @HugoRebal: Ei @realDonaldTrump, olha s\u00f3 o que o Ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, @Aloysio_Nunes acha de voc\u00ea.... \nEu n\u00e3o deixava.... _","label":0}
{"text":"Foda-se a Samira de 9 anos que foi vendida pro Mohamed ped\u00f3filo de 70 anos\nVamos falar da Patr\u00edcia, atendente que ganha menos que o gerente","label":0}
{"text":"essa mulher \u00e9 mt burra","label":1}
{"text":"@cintrica isso depois de a Corte Europeia de DDHH decidir que estados europeus n\u00e3o s\u00e3o obrigados a dar visto humanit\u00e1rio a refugiados.","label":0}
{"text":"Download de cabelo afro pra the sims 4 = pra ilustrar a guria coloca um monte de sim branco e loiro.\nMIGA..\nQUE QUE CUSTA..?","label":0}
{"text":"\u00e1gua ser essencial \u00e9 coisa de maricas. Cerveja \u00e9 essencial !","label":1}
{"text":"@renatuuus Amore Ajuda a divulgar: O primeiro livro da @melaineribeiro \"A ESCRITORA E O MUSICO\" www.aescritoraeomusico.blogspot.com","label":0}
{"text":"RT @alex_borges: \"O problema do mundo s\u00e3o os brancos velhos europeus com raiva\", diz o militante da ideologia criada pelo branco velho euro _","label":0}
{"text":"pra que tirar meu wpp? \ntem que tirar \u00e9 a dilma logo porra","label":0}
{"text":"@AngolanoViril Por algum motivo j\u00e1 pensei \"deve ser de Cabo Verde\"\nPorque Cabo Verde? N\u00e3o sei.\nA prop\u00f3sito, fui o _ https:\/\/t.co\/6pTGjCdEX9","label":0}
{"text":"Nossa G1 que preconceito\nTa dizendo que as mulheres s\u00e3o incapazes de fazer um curso mais complexo?\nPq n\u00e3o existe ne _ https:\/\/t.co\/lTGmoNr7zS","label":1}
{"text":"jogaram liquid paper no meu cabelooooooo","label":0}
{"text":"Fala que odeia a PM agora @alibanio_ https:\/\/t.co\/dvJ4a2We4d","label":0}
{"text":"O #PNR n\u00e3o cala ante o marxismo-cultural, a censura dos \"tolerantes\" e a hipocrisia do \"faz-de-conta\" (que nada se _ https:\/\/t.co\/XLvvuy2PiG","label":0}
{"text":"@OPauloAlmeida E a juntar a isso, nem se assustava com fogo de artificio","label":0}
{"text":"a mulher no BBB soltou um \"mexicano que \u00e9 mexicano nem caixa d'\u00e1gua tem\", que programa de gente burra da porra","label":0}
{"text":"RT @GABRIELPlNHEIRO: Feliz dia internacional da mulher \n  Margaret Thatcher no tanque https:\/\/t.co\/7l2Vtejxrf","label":0}
{"text":"RT @JesinaAndreia: Muito normal. Melhor mostrar a plena realidade a crian\u00e7a. Porque ningu\u00e9m escolhe ser homossexual. N\u00e3o acontece a todos , _","label":0}
{"text":"A @crfjaque prova: n\u00e3o importa se Jair n\u00e3o \u00e9 preconceituoso. \u00c9 apenas + 1a q se enquadra na moda atual de difama-lo _ https:\/\/t.co\/W67nzOsYsn","label":0}
{"text":"feliz dia do \"eu to gorda, feia e inchada\" feliz dia da TPM meninas ","label":1}
{"text":"Essa hora \u00e9 qdo a mulher quer sair da balada pra ir pra casa pra levar vara","label":1}
{"text":"Sempre a somar aspectos positivos!\nPensa na linha de todos os partidos nacionalistas europeus. Excelente! _ https:\/\/t.co\/MHS0oumEjn","label":0}
{"text":"RT @alerodrigues247: Como ser feminista:\nSer feia e gorda\nPagar peitinho em passeata\nSer peluda\nOdiar homens\nE achar q isso far\u00e1 diferen\u00e7a _","label":1}
{"text":"RT @editorahumanas: Mas e a ressocializa\u00e7\u00e3o? https:\/\/t.co\/OsHPmbiEaO","label":0}
{"text":"Enquanto nos EUA Casey Affleck se juntava a Johnny Depp, Marlon Brando e ao resto da trupe de agressores... https:\/\/t.co\/gpPrwz3eYh","label":0}
{"text":"minha divers\u00e3o p\u00f3s trabalho \u00e9 discutir com f\u00e3 de #karamel no @youtube e ganhar mais de 100 likes das sapat\u00e3o.","label":1}
{"text":"RT @stepapaiano: A m\u00eddia n\u00e3o mostrou, mas o STF que n\u00e3o se vigie pra ver... Somos Todos @jairbolsonaro  @BolsonaroSP  @FlavioBolsonaro http _","label":0}
{"text":"NEYMAR FEZ O FAMOSO GOL \"OLHO AZUL EM GORDA\"\nBONITO, MAS N\u00c3O SERVE PRA NADA","label":1}
{"text":"Entre os \"perdoados\" est\u00e1 o sacerdote italiano Mauro Inzoli, que recebeu a clem\u00eancia do Papa e foi mais tarde... https:\/\/t.co\/3XyG3OMAD5","label":0}
{"text":"POPULISTAS\nNovo termo da moda da m\u00eddia que obviamente nem sabe direito o que significa. Importante msm \u00e9 \"comparar _ https:\/\/t.co\/rT0Xl5DKWy","label":0}
{"text":"Como \u00e9 que o Marcelo deixou passar esta oportunidade \u00fanica para convidar o @realDonaldTrump a dar um mergulho na praia da Costa Nova? SAD...","label":0}
{"text":"Na Am\u00e9rica do Norte, o conceito de \"jogar ao mata\" nas escolas \u00e9 ligeiramente diferente do que se pratica aqui na E _ https:\/\/t.co\/jJ3a3bXXlO","label":0}
{"text":"RT @marisa_lobo: Menina se veste como menina. #NaoAIdeologiaDeGenero https:\/\/t.co\/lrrht2dUq0","label":1}
{"text":"Ap\u00f3s for\u00e7ado a se desculpar pela p\u00e9ssima e imprecisa cobertura de mim ap\u00f3s vencer as elei\u00e7\u00f5es, o NOT\u00cdCIAS FALSAS _ https:\/\/t.co\/CL5tReCGYP","label":0}
{"text":"RT @TheMartorelli: O Lula ligou pra \u00c9lika.\nE \u00e9 por isso que ela vai pular desse precip\u00edcio. https:\/\/t.co\/DB0H3MG7qg","label":0}
{"text":"@g1 kkkk   Umas 3 maconheiras vaiam o Mito: vira not\u00edcia;\nE isso aqui, G1? https:\/\/t.co\/47szwNlpnY","label":0}
{"text":"RT @esquerdopatata: \"ai to pensando em VIRAR sapat\u00e3o pq homem n presta\" https:\/\/t.co\/YOEsA2PcGA","label":1}
{"text":"@flavix @editorahumanas j\u00e1 meu FGTS... https:\/\/t.co\/zDbg6qy9Wu","label":0}
{"text":"PUTA QUE PARIU, ALGU\u00caM ENTENDEU ALGUMA COISA? https:\/\/t.co\/5VIe6Lcexx","label":0}
{"text":"E se o Centeno acatasse o conselho do CDS, demitindo-se irrevogavelmente, para poder regressar como Vice-Primeiro-Ministro?...","label":0}
{"text":"- gente a pec 241 \u00e9 pra reduzir gastos!!!!\n- mas e o aumento de sal\u00e1rio dos deputados?\n- \u00c9 CULPA DO PT","label":0}
{"text":"Que justi\u00e7a injusta. O Brasil tem que mudar. Mas, infelizmente a maioria dos parlamentares e muitos juristas... https:\/\/t.co\/pM4ufRIFce","label":0}
{"text":"Q viadagem de romantismo. Ele tava comendo ela de ladinho https:\/\/t.co\/bBhrnSMJ6E","label":1}
{"text":"Um imigrante isl\u00e2mico ataca uma mulher na Su\u00e9cia em frente ao filho dela. \u00c9 essa dose cultural que a esquerda apoia _ https:\/\/t.co\/Xat2rTVPh8","label":0}
{"text":"isso \u00e9 ser FEMINISTA...e n\u00e3o mulher  https:\/\/t.co\/Zk4QZYiwOe","label":0}
{"text":"@sapo e aspirar, posso?","label":0}
{"text":"POIS \u00c9, AT\u00c9 UM CONTINENTE J\u00c1 APARECEU\nE O PAI DAS FEMINISTAS N\u00c3O\n #JoaquinResponde https:\/\/t.co\/46OhFkUegV","label":1}
{"text":"\u00c9 Carnaval, ningu\u00e9m leva a mal! @_CDSPP  \nQuem \u00e9 Paulo N\u00fancio? https:\/\/t.co\/PHTC4bOzZi","label":0}
{"text":"Guilherme Boulos preso. Aprendeu (ou achou) com o chefe Lula que ele estaria acima das leis. Se ferrou. Agora senta e chora!","label":0}
{"text":"Quero ver essa vers\u00e3o do Mad Max em preto e branco, parece bem maneira","label":0}
{"text":"Onde classificam \u00e9 o menos. Desta vez tendo a concordar com @fcancio (mas n\u00e3o se habitue). Trata-se de devassa grat _ https:\/\/t.co\/aTl25RkD2a","label":0}
{"text":"Quem \u00e9 mais demente, essas m\u00e3es ou o jornal que p\u00fablica uma MERDA dessas? https:\/\/t.co\/Ed0fd0eCUy","label":0}
{"text":"N\u00e3o se preocupem, nos livrar dos limites estatais, o que trar\u00e1 competitividade, estar\u00e1 na fase 2 e 3 do plano de sa _ https:\/\/t.co\/IG5kPwZqvV","label":0}
{"text":"Coisas que eu tenho que ler no dia da mulher\nExclu\u00eddo pq n\u00e3o tenho paci\u00eancia pra uma pessoa t\u00e3o burra https:\/\/t.co\/rgoplvF1Xz","label":0}
{"text":"Em qual vc ia primeiro?! https:\/\/t.co\/NdaHzo4eSJ","label":0}
{"text":"Ol\u00e1, Gatas (e gato hahaha) @jujuba_lima  @aninha_ebc @tais_renata @Quase_Gay @agdabritto @CHRISMORANGUETE @zoooiul @dra_E @marlenebicalho","label":0}
{"text":"RT @GABRIELPlNHEIRO: Esse \u00e9 o cara que vai ser respons\u00e1vel pela diplomacia do Brasil com os EUA https:\/\/t.co\/VCyBhiJmRo","label":0}
{"text":"COMPREI UM ESPUMANTE PRA AGRADAR A PATROA\n AFINAL HOJE \u00c9 DIA DELA #DiaDaMulher https:\/\/t.co\/BNc9BLzptA","label":0}
{"text":"RT @rpsantos1970: J\u00e1 fomos grandes e respeitados, e podemos voltar a s\u00ea-lo. Renovar Portugal, n\u00e3o \u00e9 uma miss\u00e3o, \u00e9 uma OBRIGA\u00c7\u00c3O\nJuntos vamo _","label":0}
{"text":"Eu argumentando com um sujeito que acredita que a crise dos refugiados \u00e9 a pobreza e n\u00e3o o projeto de califado. Desisti de argumentar","label":0}
{"text":"@Direita_blog quem \u00e9 contra o ISL\u00c3..defende muito mais a mulher do que qualquer outra feminista","label":0}
{"text":"eu sou a mulher mais burra do brasil","label":1}
{"text":"#Urgente!!!! Recado claro dos esquerdopatas. \"A gente vai destruir tudo que voc\u00ea ama\"\n Esses... https:\/\/t.co\/itz9VoK7gN","label":1}
{"text":"GENTE ME ADD AI http:\/\/t.co\/s9o47AKx","label":0}
{"text":"agora tudo \u00e9 apropria\u00e7\u00e3o cultural n\u00e3o pode nem usar turbante mais","label":0}
{"text":"RT @BolsonaroSP: Bancada \"femina\" aproveita dia internacional da mulher p\/ aprovar lei que pro\u00edbe gestante dar a luz algemada. J\u00e1 as mulher _","label":0}
{"text":"Porque normalmente as fufas e os paneleiros s\u00e3o com... \u2014_ P\u00e1ra de criar estere\u00f3tipos, isso \u00e9 horr\u00edvel https:\/\/t.co\/E59rr5vJOh","label":1}
{"text":"Existem pessoas que ainda jogam ao \"Perguntados\" em 2017.\nE ainda se admiram que o mundo v\u00e1 acabar hoje","label":0}
{"text":"No futebol, #HQEH \u00e9 atacante. Acha meio-de-campo coisa de veado.","label":1}
{"text":"Cuidado com a burra falando mal do feminismo \"atual\". Mas gente, mulher ignorante assim \u00e9 u\u00f3. \u00c9 cada coisa n\u00e9 non.","label":1}
{"text":"Cientista russo diz que o Mundo vai acabar dia 16 de fevereiro. Sabem quando \u00e9 que o Cavaco lan\u00e7a o novo livro? N\u00e3o h\u00e1 coincid\u00eancias...","label":0}
{"text":"@pj_igor os negros n\u00e3o v\u00e3o gostar.","label":1}
{"text":"RT @GABRIELPlNHEIRO: Mas a Globo News diz que o Trump \u00e9 ruim para a economia  U\u00e9 https:\/\/t.co\/UETKygDrAH","label":0}
{"text":"@Francischini_ feliz dia pra ela tambem https:\/\/t.co\/9DUdm6ugcL","label":0}
{"text":"\"n\u00e3o come mel, morde marimbondo\"","label":0}
{"text":"agora tudo faz sentido https:\/\/t.co\/gAkF8IbNea","label":0}
{"text":"RT @pxandreia: Negro, gay, pobre e apoiando o Bolsonaro.\nVoc\u00eas precisam mudar o discurso pq essa de \"homof\u00f3bico, racista\" n\u00e3o cola mais.\n# _","label":0}
{"text":"Fico imaginando se o @omelete realmente acha que se mulheres negras q n\u00e3o \"chegaram l\u00e1\" por sofrerem racismo s\u00e3o \"vitimistas\".","label":1}
{"text":"Jair Messias Bolsonaro desmascara padre ped\u00f3filo que o atacou\nhttps:\/\/t.co\/iySaKv4j5R","label":0}
{"text":"RT @procuracachorro: (Rochdale, Osasco\/SP) - - - f\u00eamea Achada | Nome: SEM NOME | cor: Branco https:\/\/t.co\/KCIhqkxPWN","label":0}
{"text":"@reayresss quest\u00e3o de gosto","label":0}
{"text":"@killercookie77 ela \u00e9 sapatao? So perguntando pq vou incluir no meu tcc","label":1}
{"text":"se cuba passar nos taca pedra","label":0}
{"text":"RT @alex_borges: Voc\u00ea tem uma doen\u00e7a terminal e precisa deixar seus 3 filhos pequenos para algu\u00e9m cuidar. Dessas op\u00e7\u00f5es, qual voc\u00ea escolhe?","label":0}
{"text":"orgulho de ser BRANCO","label":1}
{"text":"#SerMulher\u00c9 apoiar o Bolsonaro, um deputado que t\u00eam projetos de lei para punir estupradores...","label":0}
{"text":"Quem n\u00e3o papagueia o \"politicamente tolerado\" \u00e9 silenciado, ofendido e ridicularizado. Sem argumentos, os da situa\u00e7\u00e3o usam a discrimina\u00e7\u00e3o.","label":0}
{"text":"@CanalHistory jamais. honro e prezo pelo meu pa\u00eds. N\u00e3o quero que vire uma europa 2","label":0}
{"text":"RT @MeuPaiAusente: Feministas podem esperar o dia as crian\u00e7as e as trans podem esperar o dia da mentira para comemorarem. #DiaDaMulher","label":1}
{"text":"O NYT agora \u00e9 m\u00e9dico. \nE t\u00e1 se roendo com sua insignific\u00e2ncia cada vez maior https:\/\/t.co\/CRkeOXV7jN","label":0}
{"text":"Engra\u00e7ado q se uma mulher n\u00e3o concorda com oq a maioria acha que \u00e9 \"certo\", as outras mulheres caem matando, chamando de burra, retardada...","label":1}
{"text":"Hj toda a gente vai publicar fotos dos filhos com m\u00e1scaras d Carnaval no FB.\nComo \u00e9 q 1 ped\u00f3filo trabalhava antes d existirem redes sociais?","label":0}
{"text":"A CRIMEIA foi ocupada pela R\u00fassia durante o governo Obama. Ser\u00e1 que Obama foi muito bonzinho com a R\u00fassia? https:\/\/t.co\/zQowSdLe9r","label":0}
{"text":"oficialmente a mulher mais burra do mundo","label":1}
{"text":"RT @kathelencrf: essa gera\u00e7\u00e3o de bosta q fica na internet tuitando \"ai trump n me representa\" \"n deixarei trump gorvernar em paz\" \"bolsonar _","label":0}
{"text":"RT @BeatrizMarks: @folha Viva o Isl\u00e3! Religi\u00e3o que bate nas mulheres, apedreja, decapta, manda se cobrir dos p\u00e9s \u00e0 cabe\u00e7a e q as feminista _","label":0}
{"text":"RT @miikaa_assis: quando junta mt sapatao num grupo s\u00f3 n da n\u00e9","label":1}
{"text":"Vou boicotar o Habibs\nM\u00e3e t\u00f4 com fome\nBig Mac 21,99\nWhooper 22,99\nEsfiha 0,99\nFilho, quer de queijo ou de carne?","label":0}
{"text":"@Jgdm1965 n\u00e3o fosse o Benfica e ainda teria os dentes desalinhados...","label":0}
{"text":"NADA \u00c9 POR ACASO... https:\/\/t.co\/AaghpSwxl4","label":0}
{"text":"Q bom, linda, sou nova por aqui! Bem vinda! RT @MonikaSouzaS: Ta\u00ed, curti -> @MdeVerdade #SouDessas ;)","label":0}
{"text":"@homemdeverdade n\u00e3o precisa de #lingerieday, puta parada de Barangas-Nerds atr\u00e1s de rolas virgens! Pra isso tem sites porn\u00f4s bem melhores...","label":1}
{"text":"Imaginando umas coisas aqui https:\/\/t.co\/Wp62Hfnh72","label":0}
{"text":"@alexandrekirwan Melhor forma de ajudar os refugiados \u00e9 levar a cultura ocidental pra l\u00e1, n\u00e3o o contr\u00e1rio! S\u00f3 est\u00e3o espalhando o problema.","label":1}
{"text":"RT @maitabom: Aonde est\u00e1 o meu cora\u00e7\u00e3o, ali estar\u00e1 o meu tesouro.","label":0}
{"text":"@JornalOGlobo o que essa palha\u00e7a de cara pintada ta fazendo capa! Elas n\u00e3o representam a mulher brasileira!  Vaza F _ https:\/\/t.co\/wStSCAQjHl","label":0}
{"text":"Nem mais! N\u00e3o gostam, n\u00e3o comam. Fa\u00e7am boa viagem!\n#For\u00e7aTrump https:\/\/t.co\/KVuoX5XC9e","label":0}
{"text":"s\u00e9rio que ainda tem gente que fica postando foto com a legenda GORDA MESMO, FEIA MESMO.","label":1}
{"text":"RT @Desesquerdizada: A esquerda odeia o capitalismo, mas n\u00e3o abre m\u00e3o do que o capitalismo produz (iPhone, MacBook). 30 fatos mostram que a _","label":0}
{"text":"RT @rpsantos1970: Escutas e Interrogat\u00f3rios a Jos\u00e9 S\u00f3crates na Opera\u00e7\u00e3o\u00a0Marqu\u00eas https:\/\/t.co\/powAsdfjwH https:\/\/t.co\/bCDnAjA6zE","label":0}
{"text":"N\u00e3o gosta de \"bater papo\" no MSN. Ele responde porque os outros falam. Nem tem tempo pra frescura.","label":1}
{"text":"PRECISA-SE URGENTE de um serial killer de cantores sertanejos","label":0}
{"text":"Ser amante de homi fodido \u00e9 ser burra duas vezes! - Pepita, Mulher","label":1}
{"text":"hj eu vi uma gorda tirar as havaianas pra pesar na farm\u00e1cia e entendi o significado da palavra \"esperan\u00e7a\"","label":1}
{"text":"Ha ha! A\u00ed ela consegue argumentar: falou em \"desmontar\" mesmo sendo em figura de linguagem, ela j\u00e1 apela pro  \"ain, _ https:\/\/t.co\/6MPyOpKj22","label":0}
{"text":"@mcsoares_ @karlariane por favor!! tem mais foto dela aqui https:\/\/t.co\/vt55YR25FE","label":0}
{"text":"Aquele s\u00edmbolo que d\u00e1 aquela fome https:\/\/t.co\/2BqfxiRBg4","label":0}
{"text":"@natvelasequeres @Chiiaritta a ideia n\u00e3o \u00e9 ter raz\u00e3o Nat podes entrar na conversa se tiveres ideias aprendemos todos os dias","label":0}
{"text":"@GABRIELPlNHEIRO @FakeRede s\u00f3 \u00e9 legal pq mostra como o Jason morreu","label":0}
{"text":"S\u00f3 sofrendo na pele de cobra deles que essa turma vai sentir o real socialismo\/comunismo. N\u00e3o \u00e9 nada disso que tem na cabe\u00e7a de anta deles.","label":1}
{"text":"\"ESPORTE\" PRA QUEM NUNCA INTRODUZIU A L\u00cdNGUA EM UMA XEX\u00c9QUINHA #JoaquinResponde https:\/\/t.co\/gPhsxqM9gu","label":0}
{"text":"@pintomondim bardamerda para a Eurovis\u00e3o!","label":0}
{"text":"Essa foi na mosca. E eu achando que o problema fosse s\u00f3 aqui no Brasil com essa 'gera\u00e7\u00e3o lacre' https:\/\/t.co\/RLhRV0Ofei","label":0}
{"text":"RT @BolsonaroSP: Bancada \"feminina\" aproveita dia int. da mulher para criar fundo com nome bonitinho para financiar o... ABORTO! Legal n\u00e9? _","label":0}
{"text":"VOC\u00ca CRIOU BEM SEU FILHO PARAB\u00c9NS  #JoaquinResponde https:\/\/t.co\/zWLta8ahTr","label":0}
{"text":"Excelente pergunta! Cidade abandonada!! Centro completamente dominado por camel\u00f4s, agentes da CET Rio sumiram do tr _ https:\/\/t.co\/z66lz9CSD8","label":0}
{"text":"@DNPSP A minha vida aqui \u00e9 um gozo caralho n\u00e3o \u00e9 juiz sou um cabr\u00e3o vamos a Zulmira pai que S\u00e9rgio e Angola n\u00e3o existe lei voz minha prova?","label":0}
{"text":"Ngm quer ir cmg na noite do branco","label":0}
{"text":"@amandassini medir minhas palavras? agora al\u00e9m de silenciar a angelica vc quer me silenciar tambem?","label":0}
{"text":"@gosteitha n\u00e3o se vira sapat\u00e3o, apenas se descobre aksjakajhs","label":1}
{"text":"Assim, sim! Uma voz l\u00facida na c\u00fapula da Igreja cat\u00f3lica!\n#Lahore https:\/\/t.co\/4qg6O2KhBR","label":0}
{"text":"Globo mostrando que homem nai vale nada mesmo e mulher \u00e9 burra iludida","label":1}
{"text":"FILMES PORN\u00d4S, MASTURBA\u00c7\u00c3O E PUTEIRO.\nOBRIGADO PELO PERGUNTA @sophiaabrahao https:\/\/t.co\/GwF1E0EJ3U","label":0}
{"text":"A amea\u00e7a do terrorismo radical isl\u00e2mico \u00e9 bem real, veja o que acontece na Europa e no Oriente M\u00e9dio. Os tribunais _ https:\/\/t.co\/cyd14kyXY0","label":1}
{"text":"RT @JanainaDoBrasil: 16- s\u00f3 existe liberalismo e concorr\u00eancia real, quando todos os agentes correm riscos.","label":0}
{"text":"RT @iwearagasmask: Quando l\u00eas que o Bruno de Carvalho tem uma namorada nova: https:\/\/t.co\/3XvB3bFJsF","label":0}
{"text":"@jefersonstutz n\u00e3o sei oq pensar.","label":0}
{"text":"BOA PRELIMINAR, MAS AGORA A GERA\u00c7\u00c3O CREME DE AVEL\u00c3 EMOCIONADA PODE SE RETIRAR: VAI COME\u00c7AR FUTEBOL DE VERDADE: LIBERTADORES E COPA DO BRASIL","label":0}
{"text":"\u00c9 pra isso que eu pago imposto! https:\/\/t.co\/aapkuUZyGQ","label":0}
{"text":"Gera\u00e7\u00e3o palavras machucam\nJ\u00e1 me cansei disso\n\u00d1 posso falar nada q o cara ofendido para d falar comigo\nV\u00ca SE VIRA HOMEM RAPA,DEIXA D FRESCURA","label":0}
{"text":"@gabi_bacelar pensava: sou horrorosa, gorda, tosca, feia, chata. ngm vai me querer. n mere\u00e7o ngm alem dessa pessoa.","label":1}
{"text":"@bbcbrasil Lavagem cerebral. A mente do ser humano \u00e9 de quem chega primeiro: DEUS ALT\u00cdSSIMO VERDADEIRO ou o DIABO.O #ISL\u00c3O \u00e9 satanico","label":0}
{"text":"moro prendeu o cunha? u\u00e9 mas e o lula? e a dilma? e o PT? https:\/\/t.co\/8Vql60TzM8","label":0}
{"text":"RT @oautentico3: Lamarca foi tentar correr atr\u00e1s do #blocosovietico, n\u00e3o teve pique pra acompanhar e \"morreu\" no meio do caminho https:\/\/t. _","label":0}
{"text":"Voc\u00ea acha que a gente acredita mesmo nessa felicidade toda do Facebook? B\u00eabada, balada, amigas, \"n\u00e3o preciso de homem\" No m\u00ednimo #ridiculo","label":0}
{"text":"RT @editorahumanas: Vagabunda demais https:\/\/t.co\/22G0mhRxxq","label":0}
{"text":"O BLOCO POR\u00c3O DO DOPS \u00c9 BEM MAIS ANIMADO...\nVENHA CAIR NESSA FOLIA @vanessasenadora #PAZ https:\/\/t.co\/bIwPH4RQFy","label":0}
{"text":"RT @aeciodepapelao: Esse v\u00eddeo \u00e9 \u00f3timo https:\/\/t.co\/qQM0QcEFji","label":0}
{"text":"@CapitalismoOP @VitriaO98675664 eu tinha esquecido, n\u00e3o tenho cachorro. .... Kkk","label":0}
{"text":"NA MINHA \u00c9POCA N\u00c3O TINHA REDE SOCIAL, PROBLEMATIZA\u00c7\u00c3O, IUTUBERS... A GENTE JOGAVA BOLA, FAZIA SEXO, TRABALHAVA... _ https:\/\/t.co\/Ga0f0bIBmv","label":0}
{"text":"RT @reaconaria: Suplente de Aloysio Nunes defendeu legaliza\u00e7\u00e3o do aborto e estatiza\u00e7\u00e3o do sistema financeiro https:\/\/t.co\/H35JOI0CIw https: _","label":0}
{"text":"@luluvet Estou dizendo que vc \u00e9 m\u00edope. Enxerga a sua rua e mais nada! Inclusive interpreta\u00e7\u00e3o de texto","label":0}
{"text":"FHC amigo do Lula pra implantar comunismo no Brasil Foro de S\u00e3o Paulo pra virar Venezuela https:\/\/t.co\/CuZJH50Gyq","label":0}
{"text":"Batalha de Pedroso \u2013 um dos primeiros embates da nacionalidade\nhttps:\/\/t.co\/pk6vaB2Bh6 \n#Hist\u00f3ria #Portugal","label":0}
{"text":"RT @luciaguimaraes: TV russa tentou subornar jovens em sub\u00farbio de Estocolmo para provocar dist\u00farbio e mostrar como refugiados n\u00e3o se adapt _","label":0}
{"text":"RT @Antonio902Car: Ent\u00e3o vc acha que temos obriga\u00e7\u00e3o de receber refugiados do estado Isl\u00e2mico n\u00e9? Ent\u00e3o depois n\u00e3o reclama! https:\/\/t.co\/Dl _","label":1}
{"text":"RT @jpintocoelho60: Triste verdade que tantos teimam em n\u00e3o querer ver.\nQuanto mais tarde se reverter a situa\u00e7\u00e3o, mais dif\u00edcil ser\u00e1.\n#Isl\u00e3o _","label":0}
{"text":"RT @SPD_33: Ex-candidato do PSOL \u00e9 preso por estuprar c\u00e3es e portar drogas. Estes s\u00e3o piores que o PT, s\u00e3o aberra\u00e7\u00f5es. (V\u00eddeo)\nhttps:\/\/t.c _","label":0}
{"text":"Galera do Rio: uma mulher foi sequestrada ontem depois de sair do bloco AGYTO\u00ca e as amigas dela precisam de ajuda... https:\/\/t.co\/6PstdV4uw0","label":0}
{"text":"A Sharia \u00e9 o conjunto de leis isl\u00e2micas que voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea o feminismo fazer protestos! Veja alguns pontos da Sharia: https:\/\/t.co\/SkNQov2IxA","label":0}
{"text":"@rocha_02 Teve \"urnas eletr\u00f4nicas venezuelanas\", \"m\u00e9dicos cubanos e refugiados haitianos votaram em dila\" e ele n\u00e3o fez quest\u00e3o de desmentir","label":0}
{"text":"Conhe\u00e7o bem Mark Cuban. Ele me apoiou muito, mas n\u00e3o quis atender todas as liga\u00e7\u00f5es dele. Ele n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o bom pra se _ https:\/\/t.co\/fSJ3EpjnYP","label":0}
{"text":"@gugachacra as diferen\u00e7as no mundo isl\u00e2mico n\u00e3o tornam a Europa o melhor lugar para os refugiados viverem. https:\/\/t.co\/tAnD7PwgAq","label":0}
{"text":"@biainthehouzze n falo com fufas, adeus","label":1}
{"text":"mais sapat\u00e3o que isso, s\u00f3 isso https:\/\/t.co\/LadAgP8NRx","label":1}
{"text":"S\u00f3 observando marmanjo reclamando de ins\u00f4nia e depress\u00e3o https:\/\/t.co\/ekvgP2gDad","label":0}
{"text":"kd as sapatao dessa uniritter","label":1}
{"text":"RT @Egocentricpapi: Mulher inteligente \u00e9 outro mambo ya, n\u00e3o tem como! Burra n\u00e3o, pode ser bue bonita mas burra ta gato, pode morrer..","label":1}
{"text":"RT @Caleira94: 3700 adeptos para ver o Benfica na Alemanha , QUE LINDO \u00c9 VERMELHO E BRANCO! ","label":0}
{"text":"Internet 2017: Um negro a chamar ironicamente sua namorada de 'preta' virou motivo para o movimento negro pautar e _ https:\/\/t.co\/3TdJvRQ0GD","label":1}
{"text":"@Curate_Angola n\u00e3o por A+B (at\u00e9 pq todo mundo sabe como falar com uma crian\u00e7a). Explicar de maneira a q ela perceba e aprenda o q \u00e9 respeito","label":0}
{"text":"Falam de Trump, mas v\u00e1rios pa\u00edses tamb\u00e9m n\u00e3o aceitaram refugiados \u2013 DexMag - https:\/\/t.co\/LJ3ApghgaB via @dexmagazine","label":0}
{"text":"@MBLivre @YouTube estudante de direito... https:\/\/t.co\/lLcBGnTZGW","label":0}
{"text":"Pasta de leite Ninho \nP\u00e3o de lo branco recheios  ganache com Ninho e morangos .\n#BolosEmUberl\u00e2ndia  #Paodequeijo https:\/\/t.co\/bRKxo8KJgk","label":0}
{"text":"Tentam me derrubar,e Deus me d\u00e1 + trabalho.Tenho agenda at\u00e9 pra 2018 j\u00e1.Eita Gl\u00f3ria!","label":0}
{"text":"desculpa, n\u00e3o entendo meme de filho da puta https:\/\/t.co\/DcCI3tpycL","label":0}
{"text":"RT @GABRIELPlNHEIRO: Foi assaltar e levou bala https:\/\/t.co\/wgsMhOtxun","label":0}
{"text":"N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 porque t\u00e1 na moda, que \u00e9 bonito, mulheres. #cuidem","label":0}
{"text":"meninos que nao conseguem dormir porque a galinha da angola da vizinha nao para de gritar, me add","label":0}
{"text":"sou a favor do prebiscito para essas merdas, o povo n\u00e3o vai aceitar nunca a libera\u00e7\u00e3o https:\/\/t.co\/9eBT0IhH8U","label":0}
{"text":"Alexandres de Morais, \u00e9 novo ministro do #STF. Somente 13 senadores votaram contra ele. 13 pessoal.kkkk https:\/\/t.co\/aA4A555zlP","label":0}
{"text":"feministas deveriam passar 18 horas por dia lavando lou\u00e7a, sem descanso!","label":1}
{"text":"RT @martabiancaa: Trump de Carvalho.\nEncontrei isto na net. N\u00e3o sei quem foi o g\u00e9nio. https:\/\/t.co\/KgmGgaCTBd","label":0}
{"text":"Geisy no Fant\u00e1stico se deu nota 8! M\u00e1s noticias Geisy, isso \u00e9 ilegal, a gente \u00e9 quem tem que dar a nota. E vc \u00e9 um 4 ruim !","label":0}
{"text":"RT @porranlaine: to com muito \u00f3dio nesse cora\u00e7\u00e3ozinho","label":0}
{"text":"Grande entrevista hoje \u00e0 noite com Henry Kravis no Conselho de Neg\u00f3cios de Washington. Ansioso para o momento! https:\/\/t.co\/wJSDOWxhLj","label":0}
{"text":"@reasalvagni @srdeabo bicho, n\u00e3o volto mais pra apple nem fodendo","label":0}
{"text":"\"Vai tamb\u00e9m ser lan\u00e7ado um manual de boas maneiras para lidar com fufas, gays e transsexuais, os chamados LGTB\" - not\u00edcias matinais na r\u00e1dio","label":1}
{"text":"RT @OficialMrCatra: O p\u00eanis \u00e9 o melhor alimento feminino, pois cont\u00e9m carne, leite, ovos e enche a barriga por 9 meses HAHA","label":1}
{"text":"@annoyingbru virou fiscal de piada agora? manda a multa la pra casa","label":0}
{"text":"N\u00e3o acredite na m\u00eddia (not\u00edcias falsas) convencional. A Casa Branca est\u00e1 indo MUITO BEM. EU herdei uma BAGUN\u00c7A e es _ https:\/\/t.co\/mRT3dEURv5","label":0}
{"text":"RT @FHenriques: Todos os estados excepto dois (e) n\u00e3o cumprem as suas obriga\u00e7\u00f5es em rela\u00e7\u00e3o a acolhimento de refugiados vindos de e _","label":0}
{"text":"@perryoutside @RachelSherazade @joicehasselmann Essas s\u00e3o corruptas, mentirosas, dissimuladas (DILMA), ladra de aposentados (Gleise),","label":0}
{"text":"Estamos de olho !Foram 2milhoes de assinaturas, mas hoje somos muito mais, descontentes com essa roubalheira. https:\/\/t.co\/r2av8VyCLj","label":0}
{"text":"A caminho da Base Militar Andrews com o Primeiro Ministro Shinzo hoje mais cedo. https:\/\/t.co\/0YAUn4dMKJ","label":0}
{"text":"@jotap_rios tudo que eu posto \u00e9 racismo.","label":0}
{"text":"Em meio a esc\u00e2ndalos de corrup\u00e7\u00e3o e nepotismo, o presidente de Angola anunciou que n\u00e3o tentar\u00e1 reelei\u00e7\u00e3o em 2017.... https:\/\/t.co\/MnLXSQS3vg","label":0}
{"text":"Chamaram a Gattaz de sapat\u00e3o na arena jeuanuaneuaheuhasesse e o Glinhas de viado em Minas. Hum, Vamos militar?","label":1}
{"text":"O PSOL foi seguir a ideologia comunista coreana onde se come cachorro, mas levaram muito ao p\u00e9 da letra... https:\/\/t.co\/AQAzISQzmz","label":0}
{"text":"bom galera vou dormir pq ao contr\u00e1rio da hebe eu acordo cedo amanh\u00e3. fui","label":0}
{"text":"@larissasandy18 fui fazer luzes e a burra da mulher fez merda... T\u00e1 horr\u00edvel","label":1}
{"text":"\u00c9 s\u00e9rio eu n\u00e3o sei o que \u00e9 pior na minha vida vey \nSer pobre ou ser pobre gorda e feia??!!","label":1}
{"text":"RT @anncarolfdiniz: Tem gente comemorando que Levy Fidelix foi multado, est\u00e3o achando que  isso vai fazer o aparelho excretor come\u00e7ar a rep _","label":0}
{"text":"N\u00e3o gosta de fazer compras. Faz porque a mulher for\u00e7a.","label":1}
{"text":"@reayresss vou sugerir pra @dilmabr","label":0}
{"text":"RT @GFiuza_Oficial: Indigna\u00e7\u00e3o geral com a den\u00fancia contra Obama: ele jamais grampearia Trump. Espionou o mundo inteiro, mas foi sem querer.","label":0}
{"text":"@miguelcarvalhu \nDizer que a \"hegemonia tem os dias contados\"? Ent\u00e3o n\u00e3o se pode prever o fim de um ciclo? \nQue pat\u00e9ticos...","label":0}
{"text":"Atentados em Fran\u00e7a \nhttps:\/\/t.co\/SHL73HPuId\n#France #PNR #RenovarPortugal https:\/\/t.co\/ktsP2ExXBB","label":0}
{"text":"N\u00e3o usa roupa cor-de-rosa, nem roxo.","label":0}
{"text":"Atrapalha nada @lf_ponde, se n\u00e3o fosse o Bolsonaro ia ficar sempre naquela PT E PSDB pra qm votar para presidente e _ https:\/\/t.co\/g7jtEQRZAW","label":0}
{"text":"n\u00e3o t\u00e1s mesmo a ver a cena... eu tou mais minado que os campos de angola no ultramar https:\/\/t.co\/lQY3rlDLyX","label":0}
{"text":"N\u00e3o \u00e9 a toa que Twitter come\u00e7a com T de treta","label":0}
{"text":"@Famel_Zundapp bom dia! Finalmente metes uma foto tua!","label":0}
{"text":"@MarleneBicalho O blog \u00e9 uma dilicinha.. ja conhecia sim, vou comentar amanha... hj t\u00f4 de bode, sozinha e abandonada em sampa rs","label":0}
{"text":"Tem STF nas Filipinas ??? acho que n\u00e3o n\u00e9 :)","label":0}
{"text":"Pergunto: quem apoia o terror agora?\nEsquerda apoia a viol\u00eancia contra PM, etc, escandalosamente e n\u00f3s \u00e9 que somos extremistas nesse carai?","label":0}
{"text":"DEU CERTO O IMPITIMA? EU QUE ASSUMO HOJE????","label":0}
{"text":"@LeoLimaDuarte @gabrisinhas ent\u00e3o por que diabos essa branquela ta reclamando?!","label":0}
{"text":"RT @JanainaDoBrasil: 17- precisamos, mais que combater a corrup\u00e7\u00e3o, mudar essa mentalidade.","label":0}
{"text":"#RTP Angola \u00e9 bom mas n\u00e3o tem nota e economia, pol\u00edtica muito baixo, Portugal tamb\u00e9m mas \u00e9 mais seguro e flex\u00edvel dos dois.","label":0}
{"text":"@BebelSherab bom dia jumenta! Kkkkkk feliz dia da mulher burra. Claro q \u00e9 exclusividade sua! Kkkkkkkk","label":1}
{"text":"II RAPAZ, SAI FORA VOC\u00ca \u00c9 HOMEM @gabrielpgd23","label":1}
{"text":"RT @alex_borges: Deus t\u00e1 vendo essa turma que reclamava da bo\u00e7alidade dos petistas e agora relincha que Trump \u00e9 \"Hitler\", \"Dilma\" e sugere _","label":0}
{"text":"RT @miidulo: Queria avisar as minhas amigas que a escola inteira conhece a gente como \"grupo de sapat\u00e3o e viado\" como eu sei disso? Falaram _","label":1}
{"text":"RT @huffpostbrasil: 'Enquanto n\u00e3o for prioridade, n\u00e3o vamos conseguir diminuir os \u00edndices de viol\u00eancia contra a mulher' #DiaDaMulher https: _","label":0}
{"text":"RT @jpintocoelho60: Por detr\u00e1s do pa\u00eds \u00e0s cores que nos \"vende\" o Regime, h\u00e1 a crua realidade de tanta mis\u00e9ria, moral e material.\nhttps:\/\/t _","label":0}
{"text":"Minha sala s\u00f3 sapatao e viado","label":1}
{"text":"N\u00e3o sou f\u00e3 da Lady Gaga mas tenho de admitir que ela est\u00e1 provavelmente a fazer o melhor show de intervalo da hist\u00f3ria do #SuperBowl","label":0}
{"text":"IRM\u00c3O @estadohiramico, DO BLOCO POR\u00c3O DO DOPS, APARECEU AQUI NO CAMAROTE GLACIAL JOAQUIN TEIXEIRA TRAJANDO ESSA FAN _ https:\/\/t.co\/qBAhhytXrG","label":0}
{"text":"Pr. Alex Vieira .Vit\u00f3ria\/ES...Recomenda meu livro #FamiliasEmPerigo...Para adquirir acesse. _ https:\/\/t.co\/N04TPWRZ3a","label":0}
{"text":"@Lazarus605forte para esse \u00e9 prefer\u00edvel o sulfato de cobre","label":0}
{"text":"RT @MoceDumCabreste: Com este champ\u00f4 n\u00e3o ganhas caspa, n\u00e3o ganhas oleosidade, n\u00e3o ganhas pontas espigadas, n\u00e3o ganhas nada! https:\/\/t.co\/Sd _","label":0}
{"text":"RT @ajulysantos: Certeza que a viol\u00eancia contra a mulher agora acaba. Que lindo ato!\n(Prender homem violento nem pensar) https:\/\/t.co\/9uBT _","label":0}
{"text":"@Vitor_92_Manoel  argumento dele \u00e9 que crise de refugiados n\u00e3o \u00e9 sem precedentes e alarmismo alimenta p\u00e2nico e xenofobia.","label":0}
{"text":"Aeroporto M\u00e1rio Soares s\u00f3 faria sentido se fosse na Ota ou em Macau...","label":0}
{"text":"@godaryl se \u00e9 pra desenhar a\u00ed vai! https:\/\/t.co\/sUEjOTFSDG","label":0}
{"text":"A globo mentiu para o futebol feminino. E a mulherada, como sempre iludida, acredita. Tudo normal","label":1}
{"text":"Bolsomito Kiridinha: \"Eu mesmo n\u00e3o acredito que isso ainda ocorra\", disse o deputado sobre a desigualdade salarial entre homens e mulheres.","label":1}
{"text":"EU N\u00c3O QUERO TER FILHOS, EU N\u00c3O PENSO EM TER FILHOS, E N\u00c3O TEM NENHUM PROBLEMA NISSO!!!","label":0}
{"text":"muito dificil dar parabens pra sapatao da aline ela nao responde","label":1}
{"text":"@jazz0deon Um cristao \u00e9, de certa forma, um ateu para o budismo, para o islao, etc... Na mesma","label":0}
{"text":"#i5gornascimento @i5gornascimento g1 Uni\u00e3o Europeia amea\u00e7a com san\u00e7\u00f5es pa\u00edses que n\u00e3o recebem refugiados https:\/\/t.co\/k6rWtSAqMx","label":0}
{"text":"Decide a\u00ed se a m\u00eddia \u00e9 golpista ou n\u00e3o, porra! https:\/\/t.co\/MhUVUgLCre","label":0}
{"text":"N\u00e3o somente hoje, mas todos os dias, que voc\u00ea seja reconhecida e amada.\nFeliz dia internacional d\u00e1 Mulher!!! https:\/\/t.co\/HjhL3kdQtu","label":0}
{"text":"negros de bem","label":0}
{"text":"RT @Bruno4664777: @SouBenfica1904 @SLBenfica que lindo \u00e9 vermelho e branco!","label":0}
{"text":"Hoje o t\u00f3pico vai ser... Isl\u00e3o!","label":0}
{"text":"Discurso de @jpintocoelho60 no \u201c10 de Junho\u201d de 2016 \nhttps:\/\/t.co\/qGPlz9na6H\n#PNR #RenovarPortugal #Portugal","label":0}
{"text":"Acabei de ouvir uma cigana dizer q \"os chineses s\u00e3o um povo sujo e sem higiene q vive e dorme em qualquer lado\".\nO clich\u00e9 morreu hj \u00e0s 16h09","label":1}
{"text":"Estou na d\u00favida entre ver o #Agarraamusica na SIC, o \"Desafio Final\" na TVI ou um balde de \u00e1cido na retina","label":0}
{"text":"RT @jairbolsonaro: Padre Julio Lancelotti a servi\u00e7o da esquerda (assista e tire suas conclus\u00f5es): https:\/\/t.co\/RqtOq2IraO","label":0}
{"text":"*numa conversa normal sobre uma amiga minha*\nMae: \"mas tu s\u00f3 te d\u00e1s com fufas e bis porqu\u00ea?\" \n:\/\/","label":1}
{"text":"PASSA A VARA https:\/\/t.co\/MjRJc4laSJ","label":0}
{"text":"\u00e9 tanto calor que to come\u00e7ando a gostar de quem fala cuspindo","label":0}
{"text":"Pela primeira vez esta \u00e9poca, um jogador do Porto foi expulso! Aposto que este \u00e1rbitro n\u00e3o treina na Maia, nem tem talhos em Guimar\u00e3es...","label":0}
{"text":"@PolitzOficial ta certo, o q tem de terrorista posando de refugiado","label":1}
{"text":"g1: Uni\u00e3o Europeia amea\u00e7a com san\u00e7\u00f5es pa\u00edses que n\u00e3o recebem refugiados https:\/\/t.co\/oa24HUMR0g #G1 https:\/\/t.co\/3p1zmAzoCV","label":0}
{"text":"RT @vascaindio: Dif\u00edcil pra uma mina burra e insegura que nunca conquistou nada conviver com uma mulher bonita, inteligente e independente _","label":0}
{"text":"Angola vs Mali\nPSG vs Barcelona \nMera consci\u00eancia ou ser\u00e1 que Angola n\u00e3o \u00e9 a \u00fanica equipa fraca???? ","label":0}
{"text":"Dia da mulher eh dia de eu me irritar c hipocrisia e gente burra q n\u00e3o entende o real sentido desse dia","label":0}
{"text":"E ela \u00e9 sapat\u00e3o","label":1}
{"text":"Culto da Fam\u00edlia dia 19\/03 as 19:00hrs. #Campinas.  Igreja do Nazareno de Sousas. https:\/\/t.co\/1jOjP52EgA","label":0}
{"text":"tem que privatizar essas universidades mesmo\nt\u00e1 tudo aos peda\u00e7os por causa de quem?\nDILMA","label":0}
{"text":"@jotap_rios samba \u00e9 cultura negra. independente se o negro n\u00e3o saiba sambar. brancos podem sambar, mas n\u00e3o podem representar o samba.","label":1}
{"text":"Feliz dia das mulheres @RachelSherazade, certamente a principal voz feminina na TV","label":0}
{"text":"Com hamburger feito das vaquinhas, cheddar e cerveja ficam uma del\u00edcia https:\/\/t.co\/UzqEpnoYqM","label":0}
{"text":"@GLStecanela Mulher apanha aqui na ilegalidade, porque se pegarem o canalha ele apanha ou vai preso!!!\nhttps:\/\/t.co\/l0LAduFdXX","label":1}
{"text":"V\u00e3o comer arroz e feij\u00e3o seus fdp frescos do caralho !!!!!!","label":0}
{"text":"@karlariane ela ta te zoando. ela n\u00e3o liga. acho bom denunciar, mas ningu\u00e9m sabe direito quem ela \u00e9.","label":0}
{"text":"@InesBolsonaro sorte sua, se vc for menor de idade ele vai querer comer seu cu","label":0}
{"text":"vc chega na casa de algu\u00e9m \"pode entrar a casa \u00e9 sua\" vc responde \"ent\u00e3o sai daqui n quero visitas agora\" e fecha a porta na cara da pessoa","label":0}
{"text":"se tem uma coisa que eu odeio come\u00e7a com \"PRE\" e termina com \"TO\" isso mesmo preconceito","label":1}
{"text":"meu irm\u00e3o claramente n\u00e3o entende o privil\u00e9gio do homem branco h\u00e9tero cis","label":0}
{"text":"\u00c9 mesmo, o Lula t\u00e1 com 70%, 70% de chance de ser preso ainda esse m\u00eas https:\/\/t.co\/SfXi9oHbVo","label":0}
{"text":"piadas com estupro n\u00e3o s\u00e3o legais nem se vc estiver brincando \nbeij\u00e3o do adm no core de vcs","label":0}
{"text":"RT @AbrahoCavalcant: Retweeted MARISA LOBO (@marisa_lobo):\nComece seu apoio a este cinema que rejeitou #BelaEAFera , compartilhando e... h _","label":0}
{"text":"Leiam e compartilhem! \nPrecisamos nos unir contra o socialismo. \nO momento \u00e9 agora ou nunca mais. https:\/\/t.co\/2qIIkleV5i","label":0}
{"text":"E qual mulher tem for\u00e7a pra administrar um pa\u00eds?! Uma creche no m\u00e1ximo https:\/\/t.co\/IROu8QAdcq","label":1}
{"text":"RT @dam_ocu: Isto faz tanto sentido como dizer q angola n\u00e3o \u00e9 uma col\u00f4nia https:\/\/t.co\/EuY2GjaXlG","label":0}
{"text":"RT @Justiceiro_Sujo: Um p\u00e9ssimo dia para a m\u00eddia\/imprensa que n\u00e3o noticiaram nada, simplesmente manipularam, torceram e retorceram cada fat _","label":0}
{"text":"RT @Paulox36: Noruega: refugiados n\u00e3o aceitam apartamentos populares n\u00e3o; exigem casas! https:\/\/t.co\/5DFEpAP5NG","label":0}
{"text":"RT @miltoneumesmo: @RuiHCruz @OPauloAlmeida @istoeserio  dia 20 isto e dia 23 RSC em Lisboa? Amanh\u00e3 compro bilhete, hoje vou s\u00f3 dormir feliz","label":0}
{"text":"Bom resultado para o Vit\u00f3ria.\nEmpatar na casa de um rival directo pela entrada na Liga Europa \u00e9 sempre positivo\n#Bardamerda","label":0}
{"text":"Jeff Sessions \u00e9 um homem honesto. Ele n\u00e3o disse nada de errado. Podia ter respondido com maior precis\u00e3o, mas claram _ https:\/\/t.co\/CyZ5nbTYIX","label":0}
{"text":"RT @BrothersDireita: Gente, o Trump \u00e9 sensacional. \nMas essa mulher....Essa mulher \u00e9 um MITO!!!!\n@josuecurty3000 @RachelSherazade @otm _","label":0}
{"text":"RT @VazaTemer:  #VazaTemer Em painel da ONU, Temer infla dados sobre refugiados recebidos pelo Brasil https:\/\/t.co\/x98TAY6ar0","label":0}
{"text":"RT @JoselitoMuller3: Dilma adere \u00e0 greve de sexo convocada por Gleisi\u00a0Hoffmann https:\/\/t.co\/wvAt2vN3zS","label":0}
{"text":"RT @editorahumanas: O PT recebeu 40 milh\u00f5es da Itaipava\nO Lula pode alegar que foi pra consumo pr\u00f3prio","label":0}
{"text":"@levantepopular \nV\u00e1 se fuder!\nVenezuelanos fugindo para o Brasil e voc\u00eas chupando o saco desse merda?","label":0}
{"text":"Se a filha da bruxa do 71 (deputada 'mas o que \u00e9 isso') \u00e9 drogada qual \u00e9 a sua moral para decidir o que deve ser ensinado ao meu filho?","label":0}
{"text":"eu n\u00e3o sabia que com o dia da mulher viria tanta gente burra falar bosta na internet","label":0}
{"text":"N\u00e3o fa\u00e7o ideia o que \u00e9 que a Emma Stone disse no discurso de aceita\u00e7\u00e3o do \u00d3scar.\nMas ficava a ouvi-la em loop a noite toda\n#Oscars","label":0}
{"text":"RT @tatamoreira25: por mais dias como ontem kkkkkkkk foi loko","label":0}
{"text":"RT @JornalismoWando: Lembrando que este homem foi recebido pelo governo golpista e apresentou suas propostas para a \u00e1rea da Educa\u00e7\u00e3o. https _","label":0}
{"text":"No m\u00eas de mar\u00e7o, em que regularmente celebra-se o Dia Internacional da Mulher, a Federa\u00e7\u00e3o Sul Americana de Krav... https:\/\/t.co\/3oKXs1wSkj","label":0}
{"text":"Nonie Darwish \u00e9 escritora e ex-mu\u00e7ulmana eg\u00edpcia. Ela n\u00e3o esconde a verdade sobre o isl\u00e3o. Ela lan\u00e7ou mais um... https:\/\/t.co\/o2gfTV6jtD","label":0}
{"text":"meu deus quanta gente burra nesse mundo pqp, mulher que tem um pensamento desse vai passar a vida inteira lavando lou\u00e7a p macho","label":1}
{"text":"Segundo Ricciardi, a diferen\u00e7a entre o BES e o Sporting \u00e9 que, neste \u00faltimo, s\u00f3 h\u00e1 Banco Mau... https:\/\/t.co\/8VLLu5hN76","label":0}
{"text":"Bora chuva de deslike? Esse lixo era assaltante, cantou uma m\u00fasica no cambur\u00e3o e ficou famoso. Pa\u00eds lixo https:\/\/t.co\/DADIDw6e60","label":0}
{"text":"Eu tenho um livrinho de cabeceira que passa pano branco pra pol\u00edtico https:\/\/t.co\/ToitIjbbfL","label":0}
{"text":"\"Mulher, achei uma bab\u00e1 para nossos filhos\" https:\/\/t.co\/c08kwiH2KJ","label":0}
{"text":"Cristas pediu reuni\u00e3o p\/ fazer queixinhas a Marcelo e este convidou logo o Ferro p\/ almo\u00e7ar. A vingan\u00e7a \u00e9 como a vichyssoise, serve-se fria.","label":0}
{"text":"Acho que agora ela se perdeu de vez..Kkkkkkkkk que d\u00f3.... https:\/\/t.co\/gt6t4iRyYv","label":0}
{"text":"ela fica de cu doce falando q eh gorda e feia, ela eh linda e magra, nn adianta eu falar kkkkk, tive q postar https:\/\/t.co\/p5ldIs1qd9","label":1}
{"text":"Concordo em g\u00eanero, n\u00famero e grau . https:\/\/t.co\/0xh1lNBv8p","label":0}
{"text":"Quando o combate ao capitalismo e a ideologia de g\u00eaneros nas escolas falham miseravelmente: https:\/\/t.co\/YHhEKQMI6H","label":0}
{"text":"@CapitalismoOP vishii.. eu tive q entrar pelo google, digitar facebook. depois de algumas tentativas consegui entrar na minha conta..ufa","label":0}
{"text":"@ajulysantos que n\u00e3o \u00e9 caso da brasileira..porque com 5 kg de coca\u00edna..\u00e9 o peso de um bulldogue frances","label":0}
{"text":"Deixe de ser leviana!\nDesde quando eu falei q lutar por direitos iguais e respeito \u00e9 errado?\nErrado \u00e9 ser capacho d _ https:\/\/t.co\/oAOTKgFVEW","label":0}
{"text":"RT @FilhaDeEva_: ... Agora refugiados com uma ideologia e Cultura completamente INCOMPAT\u00cdVEIS com as nossas, a\u00ed n\u00e3o tem como mesmo!","label":1}
{"text":"@angelicamorango Ta\u00ed.. qria um picol\u00e9 de carambola. Ou Jambo. #recifefeelings... Mas, o dia, hj, mto trab. E a noite? \"A solid\u00e3o \u00e9 fera...\"","label":0}
{"text":"@Please_don_Tell se com est\u00e9tica vc quer dizer branco, sim.","label":0}
{"text":"N\u00e3o \"faz as unhas\" e nem corta com tesoura, corta com o trinco mesmo.","label":0}
{"text":"Querem tirar a @MLP_officiel e o @jairbolsonaro  da disputa presidencial. O NOME DISSO \u00c9 DESESPERO DA ESQUERDA","label":0}
{"text":"@agdabritto Ixi, amiga.. marron.. marromenos.. termino de namoro, foda ne","label":0}
{"text":"RT @lfrancobastos: Pr\u00f3ximo s\u00e1bado (18 FEV) levo o meu solo de Stand-up \"Voz da Raz\u00e3o\" a PORTALEGRE!\nBilhetes: CAE Portalegre, Fnac ou \nhtt _","label":0}
{"text":"abdnsndnns ela vai sair de burca pra n\u00e3o mostrar a cara, n\u00e3o quero ningu\u00e9m encima dela https:\/\/t.co\/dpXDrPu39E","label":1}
{"text":"@laurensisart se for gorda, feia, mt magra, isso e aquilo, \u00e9 DA MULHER e n\u00e3o de uma mulher espec\u00edfica cara....aiai vou nem falar mais nada","label":1}
{"text":"RT @mayaramellon: \u00e9 cheio de opini\u00e3o mas n\u00e3o tem coragem de falar se n\u00e3o for criando personagem com a cara do bolsonaro, que d\u00f3","label":0}
{"text":"#SerMulher\u00c9 lutarmor por um Brasil de direita, com mais seguran\u00e7a nas ruas","label":0}
{"text":"RT @GABRIELPlNHEIRO: Mu\u00e7ulmanos vandalizam l\u00e1pides de judeus e crist\u00e3os https:\/\/t.co\/34oF7ej9Pr","label":1}
{"text":"A Justi\u00e7a tem que estar ao servi\u00e7o de todos e n\u00e3o \u00e0 merc\u00ea de privil\u00e9gios de uns quantos.\n@govpt @antoniocostapm \nhttps:\/\/t.co\/s4IjrxP8vM","label":0}
{"text":"Quer chamar aten\u00e7\u00e3o do marido organiza um grupal com as amigas pra ele, jumenta https:\/\/t.co\/sHHSV1hg7a","label":1}
{"text":"J\u00e1 sentiram q t\u00e1 tudo errado? Q as pessoas mais importantes acabam s perdendo por erros\/inseguran\u00e7as tuas? #foda Hora de mudar! Boas noites!","label":0}
{"text":"RT @dylanobraia: @sistersmary olha eu acho q a pessoa aceita o ''racismo'' quem quer, pq simplesmente saberia q o racista e estupido e dema _","label":0}
{"text":"RT @omachoalpha: sei que neste momento o Neymar est\u00e1 creditando toda a honra a Ele https:\/\/t.co\/qQvfWuoLlQ","label":0}
{"text":"GENTE POR FAVOR o preconceito est\u00e1 na sua cabe\u00e7a","label":0}
{"text":"Esquerdopatas e blackblocs atacaram os manifestantes pr\u00f3-Trump.\nA merda da esquerda \u00e9 igual em todo lugar. S\u00f3 muda _ https:\/\/t.co\/e4olZ6eZzs","label":1}
{"text":"@g1 hahahah  S\u00f3 3 maconheiras vaiam o Mito: vira not\u00edcia;\nE isso aqui, G1?https:\/\/t.co\/bJoBtNqGfq","label":0}
{"text":"Pra @SpOAB advogado amea\u00e7ar um Juiz de morte = suave, de boa! Nenhum A.\nFazer piada contra o feminismo = \u00e9 crime. _ https:\/\/t.co\/po0H7aTXXO","label":0}
{"text":"@_jujuba_lima E o sono... rs. Cheiros. Tb adorei!","label":0}
{"text":"@JornalOGlobo hahahha eita os corruptos est\u00e3o mijando com medo de Bolsonaro!!!","label":0}
{"text":"RT @missnarcisista: T\u00f4 amando muito o perfil do @Justiceiro_Sujo. Expondo os justiceiros sociais politicamente corretos mas que na verdade _","label":0}
{"text":"@ferkmaciell @editorahumanas @FlavioBolsonaro vai na p\u00e1ginad o Flavio, ele fez uma live explicando","label":0}
{"text":"RT @ArinildoGarcya: Como eu sou contra a homossexualidade, penso que isso n\u00e3o \u00e9 normal apesar d'haverem crian\u00e7as criadas por \"gays\" n\u00e3o \u00e9 u _","label":1}
{"text":"@amandassini n\u00e3o aceita que ela fique na mesma tecla de racismo que s\u00f3 ela sofre, isso \u00e9 silenciamento","label":0}
{"text":"@Mih_ArmstrongL me fala na agenda feminista que dia \u00e9 o protesto na frente da mesquita islamica que vou la gritar junto @otmar03","label":0}
{"text":"O maior prazer de uma mulher inteligente, \u00e9 fazer-se de burra perante um burro que se faz de inteligente","label":0}
{"text":"O falido @nytimes cria grande NOT\u00cdCIA FALSA sobre a China dizendo  \"Sr. Xi n\u00e3o falou com Sr. Trump desde Nov. 14.\" _ https:\/\/t.co\/iBHOBjRlSr","label":0}
{"text":"Tem mulher que termina o namoro, fica gorda fica feia palida.. tem umas que e diferente, fica gostosaaa, linda, maravilhosa.. ","label":1}
{"text":"Raz\u00e3o e coragem contra a inf\u00e2mia. O medo n\u00e3o passa por aqui!\n#PNR #Na\u00e7\u00e3o #Identidade\n@sosracismo @EsquerdaNet _ https:\/\/t.co\/XXhZd7kS5U","label":0}
{"text":"Quem gosta de Feminismo s\u00e3o mulheres que se odeiam e odeiam homens, ou desavisados que desconhece a Desconstru\u00e7\u00e3o... https:\/\/t.co\/tqOkqzhDoA","label":1}
{"text":"#HQEH n\u00e3o sai mostrando a sua bunda em \u00e9poca de carnaval.","label":1}
{"text":"Ser\u00e1 que o Passos n\u00e3o consegue encontrar nenhuma Lone Star que aceite sacrificar-se por Lisboa?...","label":0}
{"text":"A for\u00e7a do sonho @jpintocoelho60 \nhttps:\/\/t.co\/4jGTaKM9gQ","label":0}
{"text":"Leia a conversa da S\u00c1BADO com o presidente do PNR, @jpintocoelho60 sobre o @LIVREpt https:\/\/t.co\/SmRJLqvG8i","label":0}
{"text":"RT @canalfutura: E assistir a qualquer momento aqui: https:\/\/t.co\/YL6a1jp6sh https:\/\/t.co\/K6ggeMUtNN","label":0}
{"text":"Forr\u00f3 que ouvi ontem: \"O homem que n\u00e3o chamar mulher pra dan\u00e7ar agarradinho \u00e9 boiola e a mulher que n\u00e3o aceitar \u00e9 sapat\u00e3o\"","label":1}
{"text":"Vcs fufas s\u00e3o bue abusadas","label":1}
{"text":"@pickamiolos Pois...\u00e9 como estamos...","label":0}
{"text":"A sorte do Fernando Pessoa foi o @RCOSTA_EXPRESSO ainda n\u00e3o ter nascido. Conseguem imaginar os heter\u00f3nimos a serem denunciados no twitter?..","label":0}
{"text":"#DigaNaoAIdeologiaDeGenero\nPara as feministas de g\u00eanero, diferente \u00e9 desigual, e desigual \u00e9 injusto. Ignorando as... https:\/\/t.co\/Ko598p8kvt","label":0}
{"text":"RT @GABRIELPlNHEIRO: Na Arabia Saudita, Ir\u00e3, Afeganist\u00e3o...\nE nunca vamos ver feminista falando do isl\u00e3 https:\/\/t.co\/3LzVuLpOp8","label":0}
{"text":"gente a mulher maior cdf na cozinha ainda veio do texas formada #MasterChefBR","label":0}
{"text":"Esse foi o dia da MULHER mais reinvidicado por quem n\u00e3o \u00e9 mulher na hist\u00f3ria desse pa\u00eds #DiadaMulher Feminismo\/marx _ https:\/\/t.co\/D69VSgtyj1","label":0}
{"text":"@pedrinhu_tecix caraio. lisinha, ai sim!","label":0}
{"text":"RT @vitormramalho: Proclamar uma Nova era: a diferen\u00e7a de sermos PNR https:\/\/t.co\/BhAMVejLLI","label":0}
{"text":"RT @ribeiro_joelson: Em Angola n\u00e3o se estuda https:\/\/t.co\/3i8Vuyi5By","label":0}
{"text":"RT @viktortora: Interven\u00e7\u00e3o de Jo\u00e3o Pais do Amaral https:\/\/t.co\/iL7ozWmrwE","label":0}
{"text":"RT @favcamzjb: cheguei \u00e0 conclus\u00e3o de que eu sou feia e gorda","label":1}
{"text":"SEXTA FEIRA \u00c9 DIA DE BEBER TODAS E PEGAR TRANS\nTRANS PORTE ALTERNATIVO (T\u00c1XI, UBER, BONDE, \u00d4NIBUS...)\nSE BEBER N\u00c3O DIRIJA #PAZ","label":0}
{"text":"sou a favor da pec 241 mesmo q ela me foda pq pelo menos o pt saiu do poder","label":0}
{"text":"@MarleneBicalho Do jeito que sou desastrada, se coloco copo de \u00e1gua em cima da Tv, fico sem! #melhornao #oremospranaoorar","label":0}
{"text":"Deveriam decaptar! J\u00e1 qdo @LulapeloBrasil chama a milit\u00e2ncia sapat\u00e3o de grelo duro, deveria ser beatificado. https:\/\/t.co\/EJsaATZwus","label":1}
{"text":"A  \u00e9tica da imprensa regional contrasta com o cartel da comunica\u00e7\u00e3o social de alcance nacional.\nFelicito o _ https:\/\/t.co\/Y7oD6CcInV","label":0}
{"text":"um monte de macho no meu facebook desejando \"feliz dia da mulher\", mas que na balada se leva um fora chama de feia e gorda ATA","label":1}
{"text":"Psic\u00f3logo e Mission\u00e1ria Marisa Lobo ,descreve de forma din\u00e2mica 12 raz\u00f5es psicol\u00f3gicas e _ https:\/\/t.co\/4ENXDJFTWH","label":0}
{"text":"@oiluiz j\u00e1 vou por aqui no torrent!\nPearl Harbor tbm \u00e9 \u00f3timo e tem quase 3 horas","label":0}
{"text":"A Burra da mulher esqueceu o celular no \u00f4nibus e ta chorando aqui no bus\u00e3o queria n\u00e3o rir","label":1}
{"text":"Protesto \u201cIsl\u00e3o, aqui, n\u00e3o!\u201d: https:\/\/t.co\/rBMVYLBNUH via @YouTube","label":0}
{"text":"#SerMulher\u00c9 dependendo da regi\u00e3o poder ser chicoteada, obrigada a usar burca, apanhar legalmente do marido, n\u00e3o poder dirigir, etc","label":1}
{"text":"#usecamisinha e voc\u00ea n\u00e3o vai precisar abortar","label":0}
{"text":"Tinha tantas saudades do meu tio, n\u00e3o quero que ele volte para a Angola mais ","label":0}
{"text":"Este \u00e9 o 1\u00ba Pa\u00eds do Mundo a proibir o isl\u00e3o e a fechar mesquitas https:\/\/t.co\/tzf7IOTfFN","label":0}
{"text":"AUUAHHUAUHAHU TRUMP \u00c9 O @JOAQUINVOLTOU https:\/\/t.co\/DyFtifT1SZ","label":0}
{"text":"Mundo de fufas n\u00e3o \u00e9 mesmo para mim","label":1}
{"text":". @trouxanizer @HeitorHB e do outro uma imbecil \u00fatil usando fc de diva pop achando que ta destruindo o mundo com seus pensamentos perdidos.","label":0}
{"text":"A Maria Vieira \u00e9 livre: pensa pela sua cabe\u00e7a!\nAna Bola \u00e9 produto do lixo do sistema e por isso tem emprego.\nFor\u00e7a, _ https:\/\/t.co\/XwnwSUJDkR","label":0}
{"text":"1 d\u00favida: quem tem pregui\u00e7a vai pro inferno ou eles buscam em casa?","label":0}
{"text":"\"Eles que praticam o Islao\"","label":0}
{"text":"t\u00e3o l\u00e9sbica que jogava campo minado s\u00f3 pra pegar as mina","label":0}
{"text":"A cadeira com o copo certamente \u00e9 do lula https:\/\/t.co\/cNGQ6nRgYy","label":0}
{"text":"\u00e9 como diz o ditado\na liberdade canta pra quem o pt espanta https:\/\/t.co\/pwZUQ9Tg7g","label":0}
{"text":"A Lava-Jato chegou ao Foro de S\u00e3o Paulo e descobriu que Odebrecht dava dinheiro \u00e0s FARC.\nQue lindo trabalho da Pol _ https:\/\/t.co\/kFuK9cCOT5","label":0}
{"text":"Morte aos hipsters a as camisetas de cores citricas, morte a meias coloridinhas e as cuequinhas alegres.","label":0}
{"text":"#TrolandocomHumornegro. Vamos tirar a p\u00e1gina do Silas Mala Cheia do Facebook? Se e minha sai, a dele tb vai sair. http:\/\/t.co\/QwYFoWjp","label":0}
{"text":"RT @editorahumanas: Como vai dar certo um pico desse? https:\/\/t.co\/H8mKJx0vDj","label":0}
{"text":"RT @gaviaochis: Jovem \u00e9 preso com moto roubada no dia que completou 18 anos.\nVamos cantar parab\u00e9ns para ele? https:\/\/t.co\/F7Sj3N _","label":0}
{"text":"A ag\u00eancia LiveAD S\u00e3o Paulo adquiriu 40 exemplares do livro MeuAmigoSecreto: Feminismo al\u00e9m das redes para... https:\/\/t.co\/DleQjLxvym","label":0}
{"text":"Essa pouca diversidade colabora para que a ci\u00eancia produzida no Brasil seja descolada da necessidade da... https:\/\/t.co\/HJadlVMhh0","label":0}
{"text":"Refugiados e Emigrantes, a perspectiva do Padre V\u00edtor Mel\u00edcias.Dia 9, pelas 21.00 h, na Escola Secund\u00e1ria de Peniche.A n\u00e3o perder...","label":0}
{"text":"Aula de biologia em universidade Federal..\n\"...e hoje vamos aprender como \u00e9 gerado um feto dentro da pr\u00f3stata do homem...\"","label":0}
{"text":"Deixei o teste de matem\u00e1tica em branco Kkkk o melhor \u00e9 ver a cara de deboche da professora","label":0}
{"text":"@JuhSavignon =\/ N\u00e3o sei o que se passa, mas, #for\u00e7a!","label":0}
{"text":"Eduardo Louren\u00e7o: \u201cO isl\u00e3o sente a nossa fraqueza\u201d https:\/\/t.co\/fSDG7p2wjh","label":0}
{"text":"@leticiabahia23 A grande defini\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gica que n\u00e3o \u00e9 mais vivida atualmente. Isso foi passado. So no Isla que falta isso. HJ \u00e9esquerdismo","label":0}
{"text":"@gabrisinhas @LeoLimaDuarte a branca privilegiada vai trabalhar onde quiser, pois a cor da pele n\u00e3o vai impedi-la de conseguir um bom job :)","label":0}
{"text":"A identidade n\u00e3o se vende https:\/\/t.co\/0FBKzmmuCV","label":0}
{"text":"Fds eus eu que hj \u00e9 dia da mulher mas tas-te a fzr de burra como \u00e9 que foi outra pessoas a escrever o teu t\u00edtulo do _ https:\/\/t.co\/3amPtQETk7","label":1}
{"text":"@AlineBorel Ex: S\u00f3 hj percebi que vc que \u00e9 Promoter do Comunidade Morango. Ainda t\u00f4 tentando descobrir quem \u00e9 tua s\u00f3cia.. #tofalando","label":0}
{"text":"Sete pessoas baleadas e mortas ontem em Chicago. O que est\u00e1 acontecendo l\u00e1? Totalmente fora de controle. Chicago pr _ https:\/\/t.co\/A8LYAJAatr","label":0}
{"text":"@OdeCarvalho prefiro ser magra feia a ser gorda bonita. Mesmo se as gordas se arrumarem \u00f1 adianta pela falta d elegancia do porte f\u00edsico","label":1}
{"text":"@miguelcarvalhu \nCada um \u00e9 livre de escolher o tipo de erros. Se prefere os novos erros est\u00e1 no seu direito. Mas por mim prefiro evit\u00e1-los.","label":0}
{"text":"bom dia seus sapatao","label":1}
{"text":"sera que o povo do meu servi\u00e7o vai notar se eu levar um colch\u00e3o amanha","label":0}
{"text":"Mal posso esperar pra ver a mulher do ES chegar na cozinha do #MasterChefBR com suas panelas de barro","label":0}
{"text":"RT @eduardadosite: feliz dia das mulheres para Beatriz, que foi vitima de estupro coletivo por 33 caras no RJ. sem apoio algum e ainda com _","label":0}
{"text":"@HelderRocha16 @ChagaLuccas caras, foi bom falar com vcs, mas eu preciso sair... Valeu pela conversa","label":0}
{"text":"\"Malditos chineses nos ensinando malditas li\u00e7\u00f5es que n\u00e3o queremos aprender!\" https:\/\/t.co\/7adaCrTzES","label":1}
{"text":"Gostaria de entender pq quando a mulher \u00e9 feia feat gorda vcs acham MT lindo quando ela bota sem roupa, isso a\u00ed mana se liberta, mostra mesm","label":1}
{"text":"Estava mechendo no ba\u00fa do meu av\u00f4 falecido e achei essa foto aqui https:\/\/t.co\/rhDE3UPdd1","label":0}
{"text":"Curtiu mais de 3 fotos da mesma pessoa, t\u00e1 querendo comer","label":0}
{"text":"RT @Silvio_MKT: O que o @STF_oficial est\u00e1 fazendo com Bolsonaro \u00e9 um crime, um abuso d autoridade, politicagem barata, suja, est\u00e1 na cara q _","label":0}
{"text":"Calma sportinguistas, j\u00e1 podem respirar de al\u00edvio.\nO Benfica ganhou ao Braga.\nO vosso 3\u00ba lugar est\u00e1 quase garantido","label":0}
{"text":"@Estadao Seu comunismo na Venezuela \u00e9 lindo ne ? Pra vc nao falta nada e pro povo ? https:\/\/t.co\/0OhyJOw888","label":0}
{"text":"uia RT @paper_tomaz    @amora_inlove Fia nem te conto o que t\u00f4 fazendo..rsss","label":0}
{"text":"Passo 1 - Denuncie a pagina do Silas no Facebook. 2- Mande uma msg pro @PastorMalafaia avisando-o. 3- use a hashtag #TrolandocomHumorNegro","label":0}
{"text":"jApOn\u00cas AbRe TeU oLhO","label":1}
{"text":"Jos\u00e9 Alberto Carvalho \u00e0 conversa com @jpintocoelho60, ontem, no encontro de jornalistas. https:\/\/t.co\/zzHvRDiOJZ","label":0}
{"text":"A Uni\u00e3o Europeia n\u00e3o cumpriu a sua promessa sobre os refugiados\nhttps:\/\/t.co\/XZGTuJHkDY","label":0}
{"text":"COMO VOTEI PSDC 27 EYMAEL, O DEMOCRATA CRIST\u00c3O, (ZERO CITA\u00c7\u00d5ES NA LAVA JATO) ESTOU COM A CONSCI\u00caNCIA TRANQUILA. SOU UM EXEMPLO DE DIGNIDADE.","label":0}
{"text":"@otmar03 huahauhaauhauha\nuahuahauhaa\nvamos a agenda feminista que faz tudo menos defender mulher https:\/\/t.co\/CIEzI6W2Gi","label":0}
{"text":"essa gente que quer combater o racismo mas diz q por uma pessoa ser branca ela n\u00e3o pode fazer x coisa.....tipo se vestir de iemanj\u00e1","label":1}
{"text":"RT @VemPLutaBrasil: #SomosTodosJoice Joice ganhou o processo. Parab\u00e9ns @joicehasselmann https:\/\/t.co\/VfzOiFO6yP","label":0}
{"text":"MULHER\u00c3O DA PORRA. V\u00c9IO https:\/\/t.co\/otxnHF2Jas","label":0}
{"text":"verdade q em manaus tem uma lei que se vc fizer 18 anos e n\u00e3o souber ca\u00e7ar javali vc vai preso?","label":0}
{"text":"@Estadao @gugachacra refugiados que a imprensa n\u00e3o mostra https:\/\/t.co\/01MHqDPgLx","label":0}
{"text":"Ja avisei o dt q provavelmente v deixar a prova de fisico quimica e cn em branco","label":0}
{"text":"RT @jpintocoelho60: Aqui n\u00e3o h\u00e1 l\u00e1grimas por #Soares nem elogios f\u00fanebres a quem sempre considerei traidor, inimigo e que se sentia intoc\u00e1v _","label":0}
{"text":"@Bccmfaria98 eu quero ler um dele sobre o Isl\u00e3o pq parecia mt interessante. N fa\u00e7o ideia qual seja o ultimo q lan\u00e7ou tho","label":0}
{"text":"@ibrags @navarro_spfc obviamente anti refugiados. Obviamente nao tenho como checar os fatos, mas de um google e ache uma fonte confiavel","label":1}
{"text":"RT @pintomondim: A PSP interceptou o q julgavam ser um autom\u00f3vel sem condutor em excesso de velocidade,apurou-se mais tarde q ao volante ia _","label":0}
{"text":"Refugiados n\u00e3o passam de 0.3% da popula\u00e7\u00e3o do planeta. https:\/\/t.co\/0gyeBrx7mj","label":0}
{"text":"Feia ou bonita, gorda ou magra, seja como for, mulher nasceu para ser respeitada!","label":0}
{"text":"\u00c9 o negro a cada ano quebrando um novo tabu.","label":0}
{"text":"O @STF_oficial \u00e9 o macarr\u00e3o do Goleiro Bruno e a @mariadorosario do Champinha https:\/\/t.co\/rT2Prv4PUT","label":0}
{"text":"RT @DalborgaCoxa: Hoje teve atentado terrorista perpetrado por refugiado mu\u00e7ulmano.\nAdivinha quem disse que quer encher o Brasil de refugia _","label":0}
{"text":"Repita comigo:\nN\u00e3o espere que ele v\u00e1 mudar por mim\nN\u00e3o espere que ele v\u00e1 mudar por mim\nN\u00e3o espere que ele v\u00e1 mudar por mim \nN\u00e3o espere","label":0}
{"text":"@Yasmim_Ramaldes T\u00f4 esperando a sapat\u00e3o fazer","label":1}
{"text":"Dona Marisa morre: persegui\u00e7\u00e3o do Moro junto com a Globo\nApoiadores do Bolsonaro d\u00e3o suas opini\u00f5es: discurso de \u00f3d _ https:\/\/t.co\/mM9PYVTi2d","label":0}
{"text":"@milanuness Tive um problema esses tempos sim, que acho que foi reflexo... mas, \u00e9 longa a historia pra contar aqui.. foi bem complicado.","label":0}
{"text":"@carolinaamatos @Fmsamendes @ReallySaraa volta para a tua terra ","label":0}
{"text":"RT @lucasmcml: Orgulho Hetero... show *w*","label":1}
{"text":"@angelinhaB2000 sai sapat\u00e3o incubada","label":1}
{"text":"Aveirenses, hoje foi a vossa vez.\nAcab\u00e1mos de adicionar a vossa cidade \u00e0 nossa tour:\n4 de Mar\u00e7o.\nBilhetes j\u00e1 \u00e0 vend _ https:\/\/t.co\/GqHNEj2P1h","label":0}
{"text":"Junte-se a n\u00f3s no Sal\u00e3o Oval para o juramento do nosso novo Procurador Geral, @SenadorSessions! AO VIVO: _ https:\/\/t.co\/zhJYCbrs5Y","label":0}
{"text":"Antes de irem atr\u00e1s de not\u00edcia requentada, desonesta intelectualmente da @RevistaISTOE assista este v\u00eddeo do _ https:\/\/t.co\/9wGGXxs1GD","label":0}
{"text":"\"que importa n\u00e3o \u00e9 ser mulher \u00e9 se sentir mulher\"\nAS VEZES ME SINTO O BR\u00c9D PIT, OLHO NO ESPELHO E ACABA\nVOC\u00ca DEVIA SENTIR O MESMO AO URINAR","label":1}
{"text":"@jotap_rios por que vc me segue","label":0}
{"text":"RT @PastorMalafaia: Assista! Aqui esta o documento que prova q o jornalista canalha da istoe requenta a noticia p me denegrir! https:\/\/t.co _","label":0}
{"text":"RT @__JDF: Hoje o talho do Mota n\u00e3o s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 vandalizado como ainda l\u00e1 vai encontrar um porco e dois presuntos embrulhados em papel azul e _","label":0}
{"text":"@_Ioen parab\u00e9ns brou! Menina \u00e9 bom demais!","label":1}
{"text":"A PL 2516\/15 prop\u00f5e imigra\u00e7\u00e3o em massa de refugiados isl\u00e2micos para o Brasil. N\u00c3O QUEREMOS A SHARIA NO BRASIL _ https:\/\/t.co\/OSjmz1eCkb","label":1}
{"text":"hj comprei um negro baratin gra\u00e7as ao #BlackFriday","label":0}
{"text":"RT @Chris_Branco: Para @JOAQUINVOLTOU com amor. https:\/\/t.co\/L1VRSXkIYe","label":0}
{"text":"@JornalOGlobo Jornalista baba ovo de vagabundo!!!?? \u00c9 dif\u00edcil chamar de bandido???","label":0}
{"text":"+q julga a amiguinha d burra so pq ela se arruma e n segue o esteriotipo, q axa q tem \"mulher q preste x mulher q n presta\" etc etc PAREM","label":1}
{"text":"Fic\u00e1mos agora a saber que o pre\u00e7o da electricidade e da \u00e1gua v\u00e3o sofrer aumentos para o pr\u00f3ximo ano. https:\/\/t.co\/EYaj7x49dA","label":0}
{"text":"Mulher \u00e9 um parque de divers\u00f5es. A come\u00e7ar pelo humor: uma montanha-russa.","label":1}
{"text":"a cara da gorda feia da Roberta #bbb17","label":1}
{"text":"@JoselitoMuller3 eu pensei o mesmo....","label":0}
{"text":"RT @adrism16: td dia o msm post no ldrv perguntando cade as sapatao","label":1}
{"text":". @MidiaNINJA terror propagado pela m\u00eddia sim, > que protege vagabundo e o estatuto do desarmamento, deixando o tr\u00e1fico comandar o pa\u00eds","label":0}
{"text":"Defini\u00e7\u00e3o de bom balne\u00e1rio https:\/\/t.co\/Nh5OlibSkT","label":0}
{"text":"Se voc\u00ea fosse candidato de direita \u00e0 presid\u00eancia na Fran\u00e7a, teria sua imunidade cassada por postar essa v\u00eddeo. Pois _ https:\/\/t.co\/9EENktfyly","label":0}
{"text":"RT @maathbz: Saibam separar as coisas! Amanh\u00e3 \u00e9 o dia das mulheres!\nO dia de quem se veste como mulher \u00e9 1\u00ba de Abril kkkkk","label":1}
{"text":"queria lembrar que chamar a coleguinha de puta, feia, gorda, escrota e etc tbm \u00e9 machismo","label":1}
{"text":"Meninas tem q ser ensinadas q sentimentalismo \u00e9 merda, a Disney \u00e9 golpista (n\u00e3o existe pr\u00edncipe) e cavalheirismo \u00e9 frescura no rabo","label":0}
{"text":"Acusa\u00e7\u00f5es de estupro, ass\u00e9dio ou agress\u00e3o podem arruinar a vida de um homem\".\nAta. https:\/\/t.co\/4jdeA8hRcO","label":0}
{"text":"RT @carneiro_andre: Nunca, como agora, a produ\u00e7\u00e3o liter\u00e1ria nacional esteve t\u00e3o activa.\nYronicamente https:\/\/t.co\/ZcY0oMi1sU","label":0}
{"text":"Do Facebook de um deputado do #PS. De facto \"quem se mete com o PS leva\". Tolerantes no seu melhor!\n@psocialista _ https:\/\/t.co\/8A73EOnd7g","label":0}
{"text":"meritocracia: existe\nracismo: n\u00e3o existe since 1888","label":1}
{"text":"ainda que eu falasse a lingua dos homens e dos anjos, usaria ambas pra denegrir sua imagem","label":0}
{"text":"PONTO ALTO DO CARNAVAL AT\u00c9 AGORA FOI ESSA GUERREIRA FANTASIADA DE DOLLYNHO EXIBINDO SEU ORIF\u00cdCIO ANAL AO VIVO EM RE _ https:\/\/t.co\/2x5UfzaspV","label":0}
{"text":"e da\u00ed? pelo menos eles n\u00e3o s\u00e3o do PT https:\/\/t.co\/q9zwIpb2r2","label":0}
{"text":"RT @RossanaMachado_: Nada contra !mas n\u00e3o acho correto . https:\/\/t.co\/LWUWS6ihxK","label":0}
{"text":"RT @obonholmer: Fazer pesquisa de inten\u00e7\u00e3o de voto pro Bolsonaro no Twitter \u00e9 igual fzr o msm pro Trump no Tumblr.","label":0}
{"text":"@CapitalismoOP deve ter uma feminista peluda e bem gorda trabalhando no foicebook... ","label":1}
{"text":"@jairbolsonaro falando que n\u00e3o aceitou ser secret\u00e1rio da prefeitura do @MCrivella \"N\u00e3o aceito fazer pol\u00edtica dessa _ https:\/\/t.co\/WMXiVvrjyq","label":0}
{"text":"RT @AluisioEscritor: Zoofilia? PSOL \u00e9 um lixo ainda muito mais podre que o PT S\u00f3 pode ser doen\u00e7a isso\nhttps:\/\/t.co\/zK37XeIIt9 @lobaoeletric _","label":0}
{"text":"@srdeabo meu celular \u00e9 zero tbm, eu to apagando o cache todo dia mas n\u00e3o d\u00e1 10 da manh\u00e3 ja ta travado","label":0}
{"text":"sou um ser homossexual que s\u00f3 quer se dar com heteros porque as fufas ficam a lamber os dedos cheio de batata na minha frente.","label":1}
{"text":"Santa Maria da Feira ter\u00e1 candidatura do #PNR\nhttps:\/\/t.co\/Ax0ej6BOe3 \n#Aut\u00e1rquicas #Portugal #RenovarPortugal https:\/\/t.co\/vLm7adip5E","label":0}
{"text":"Quem disse que domingo n\u00e3o \u00e9 dia de estudar?! ;)\nVeja nosso tema e escreva a sua reda\u00e7\u00e3o.\n#enem #reda\u00e7\u00e3o #sisu\nhttps:\/\/t.co\/x9fcuYCFLH","label":0}
{"text":"Acompanhe minhas agendas sobre Ideologia de G\u00eanero, em todo Pa\u00eds. https:\/\/t.co\/9ge0LwyJZg","label":0}
{"text":"eu nao sou homof\u00f3bico, mas...........","label":1}
{"text":"O PNR e o Dia de Portugal\nhttps:\/\/t.co\/w6Kf1KGo4M\n#RenovarPortugal #PNR #Portugal https:\/\/t.co\/VxGV1feTrq","label":0}
{"text":"@beckttx @spacelerman eu pensei q era uma youtuber sapatao","label":1}
{"text":"tem que privatizar a porra toda mesmo tmj temer","label":0}
{"text":"Vamo invadir essa Hilux ae https:\/\/t.co\/ef9ibPFrI1","label":0}
{"text":"N\u00e3o quer refugiados? Ent\u00e3o pare de cri\u00e1-los. https:\/\/t.co\/1WsMwmteIO","label":0}
{"text":"encontrar os infiltrados no pr\u00f3prio FBI. Informa\u00e7\u00e3o confidencial que pode ter um efeito devastador nos EUA \u00e9 entregue a m\u00eddia. ACHE-OS AGORA","label":0}
{"text":"Eu t\u00f4 bem surpresa que os gringos n\u00e3o sabiam o que \u00e9 caju https:\/\/t.co\/IShGlhKQs2 via @ErinChack","label":0}
{"text":"Pesquisa de APROVA\u00c7\u00c3O sem o cara sequer ter tomado posse???? AHAHAHAHAHAHA!!!!! Apela mais a\u00ed pessoal! https:\/\/t.co\/zaCtnxtiwV","label":0}
{"text":"\"N\u00e3o chega fazer a legisla\u00e7\u00e3o, \u00e9 preciso aplic\u00e1-la em Angola\" diz Rosado de Carvalho - https:\/\/t.co\/fMuRJd7uzg https:\/\/t.co\/BXlJ17JjSr","label":0}
{"text":"Rendimento m\u00e9dio mensal dos brasileiros: \nHomens brancos \u2013 R$ 2.509\nMulheres brancas \u2013 entre R$ 1.500 e R$ 2.000... https:\/\/t.co\/WteLnV1I7U","label":1}
{"text":"Falou \"populista\" j\u00e1 sei que \u00e9 da turma 'fake news' e RETARDADO! https:\/\/t.co\/Dr87lJ0zBg","label":0}
{"text":"nao \u00e9 pq o mito diz que mulher gr\u00e1vida tem que receber menos que ele \u00e9 machista gente https:\/\/t.co\/PQSwnv013j","label":1}
{"text":"RT @olhosvioleta_: Hoje \u00e9 o dia dos seres mais perfeitos do planeta: as mulheres","label":1}
{"text":"Vai da\u00ed pelego! https:\/\/t.co\/YSQkoolQSQ","label":0}
{"text":"@CAIO_BLIND rezando eles s\u00e3o lindos..o problema \u00e9 quando t\u00e3o explodindo torres, boates e embaixadas","label":1}
{"text":"pensar no social? pra que, o bang \u00e9 crescer economicamente, foda-se as minorias nao \u00e9 mesmo #Bolsonaro2018","label":0}
{"text":"@pickamiolos Acho q quem sempre se esteve a cagar para a press\u00e3o da ind\u00fastria d seguires 1caminho para teres sucesso,vai continuar a faz\u00ea-lo","label":0}
{"text":"#Mam\u00e3eEuQuero, #Mam\u00e3eEuQuero, #Mam\u00e3eEuQuero esquerdar, chora no banho, chora no banho, chora no banho pra sua vergonha passar...","label":0}
{"text":"@Estadao alguem tem que LIMPAR A IMAGEM  da USP n\u00e9..afinal a maconha e o MARXISMO de esquerda t\u00e3o destruindo a univ _ https:\/\/t.co\/8TSnoHdayA","label":0}
{"text":"RT @arabiangirlxx: Tipo a doen\u00e7a mais comum em Angola \u00e9 catinga . Os pacientes entram 'M\u00e9dico , tenho catinga o que fa\u00e7o?' Nada filho,n\u00e3o t _","label":1}
{"text":"O \"bullying\" dos hip\u00f3critas da comunica\u00e7\u00e3o social e dos diversos sectores da sociedade.\nFor\u00e7a, @realDonaldTrump https:\/\/t.co\/bIxHoC18SL","label":0}
{"text":"RT @nunesjoely: QUANDO \u00c9 PRA TER CONSCI\u00caNCIA HUMANA DURANTE O RESTO DO ANO VOC\u00caS N\u00c3O TEM AI HJ VEM O CHORUME","label":0}
{"text":"Musica \"Isl\u00e3o n\u00e3o \u00e9 para mim\" https:\/\/t.co\/Wda8dlXUbh via @YouTube","label":0}
{"text":"A baz\u00f3fia de Jesus \u00e9 t\u00e3o grande que, para n\u00e3o assumir os seus erros, at\u00e9 abafa o Palhinha!...","label":0}
{"text":"Agendas dias 18 e 19 de Mar\u00e7o em #Campinas\/SP. Simp\u00f3sio de Ideologia De Genero e Cultos familiar.","label":0}
{"text":"RT @reaconaria: Para a m\u00eddia o argumento que vale \u00e9 \"se eu n\u00e3o gosto, ent\u00e3o \u00e9 Hitler\"\nhttps:\/\/t.co\/Z5qbBxwYVA","label":0}
{"text":"RT @SouCalmo: E a @GloboNews batendo palma pra ele?! https:\/\/t.co\/opPFsyBiJy","label":0}
{"text":"@GABRIELPlNHEIRO caralho, agora que eu to lembrando, esse sexta-feira 13 \u00e9 o primeiro que o Jason usa mascara n\u00e9?","label":0}
{"text":"PSDB zoando o socialismo! \nAquele S ali no meio \u00e9 de que mesmo, hein? \nSer o pai do estatuto do desarmamento \u00e9 o _ https:\/\/t.co\/z9mFNGVD0R","label":0}
{"text":"O SUS est\u00e1 sucateado, n\u00e3o consegue atender o cidad\u00e3o com problemas graves de sa\u00fade, n\u00e3o tem medicamento, os... https:\/\/t.co\/2rM5BJMsAA","label":0}
{"text":"Mas \u00e9 \u00f3bvio , acha que o Partido d\u00e1 CORRUP\u00c7\u00c3O n\u00e3o iria dar um \"jeitinho?\" https:\/\/t.co\/5eAL2klSr2","label":0}
{"text":"RT @bazert: (Pssst, essa gente hist\u00e9rica j\u00e1 percebeu que os votos que tudo decidem s\u00e3o an\u00f3nimos?)","label":0}
{"text":"N\u00e3o  haha\nFeminismo: \n- defende TODAS as pautas da esquerda.\n- \u00e9 s\u00f3 a esquerda perder que faz protesto\n-nunca prote _ https:\/\/t.co\/WjvqaAfL1S","label":0}
{"text":"Eu no 6\u00b0 ano sentia-me rebelde porque chamava \u00e0s minhas amigas \"fufinha\" e elas ficavam felizes qd na vdd insinuava q eram fufas","label":1}
{"text":"Bom dia, companheiros! Como diria a B\u00e1rbara Guimar\u00e3es, hoje, est\u00e1 um frio do Carrilho!","label":0}
{"text":"CHAMPINHON DO CHARLI BRAU JR. QUE SE ESTOUROU OS MIOLOS?\n#JoaquinResponde https:\/\/t.co\/P2wZN18jwQ","label":0}
{"text":"Eg\u00edpcio tenta entrar no Louvre com uma naifa - Terrorista. Canadiano de olhos azuis dispara sobre 40 pessoas numa mesquita - Lobo Solit\u00e1rio.","label":1}
{"text":"Feliz dia MULHERES !\nE que o SENHOR nos proteja do\nIsl\u00e3o no\nBrasil !","label":0}
{"text":"RT @Arigfeijo: Ver homossexuais, n\u00e3o faz ningu\u00e9m homossexual. Assim, as crian\u00e7as n\u00e3o ficam preconceituosas e v\u00e3o respeitar a orienta\u00e7\u00e3o sex _","label":0}
{"text":"AGORA SIM EU ASSUMO http:\/\/t.co\/UzOwKrxdOy","label":0}
{"text":"Papa Bergoglio pede que crist\u00e3os tenham menos filhos. \nEnquanto isso... https:\/\/t.co\/CAK1EylQlR","label":0}
{"text":"Apresento-vos o meu missil, AEN17.\nTotalmente dirigida para Angola sem d\u00f3 e piedade! Se Angola n\u00e3o \u00e9 nossa, mais va _ https:\/\/t.co\/1eA3Rzkjej","label":1}
{"text":"RT @jpintocoelho60: Ainda a prop\u00f3sito do @sosracismo e afins, aqui ficam palavras algu\u00e9m do pr\u00f3prio sistema: Pacheco Pereira.\n@ilgaportugal _","label":0}
{"text":"A minha av\u00f3 morreu h\u00e1 mais de 10 anos e consegue ser mais mexida e emocionante que esta final da Ta\u00e7a da Liga\n#TacaCTT","label":0}
{"text":"RT @ACarioca_: D\u00ea mais valor aos sentimentos, porque o dinheiro um dia acaba e a maquiagem sai com \u00e1gua.","label":0}
{"text":"n\u00e3o \u00e9 obvio???? https:\/\/t.co\/FGz5aBRdLG","label":0}
{"text":"O Barcelona venceu o PSG gra\u00e7as ao feminismo","label":0}
{"text":"ahahaha ..as musas de direita destroem qualquer petista, como a gleisi hoffman https:\/\/t.co\/1eHxXa6cNB","label":0}
{"text":"@gabbrielileal Ai eu deixei ele e tava voltando, mas no meio do caminho, DO NADA apareceu um carro branco, antig\u00e3o","label":0}
{"text":"@amandassini ngm perguntou sua opiniao de branca sobre racismo e vc deu ent\u00e3o acho q estamos na mesma","label":0}
{"text":"Parab\u00e9ns Beyonc\u00e9!\nEstamos em Fevereiro e j\u00e1 ganhaste o pr\u00e9mio da foto mais absurda de 2017 https:\/\/t.co\/qqOnU0UvdJ","label":0}
{"text":"Conservadores s\u00e3o os melhores. https:\/\/t.co\/SQkVtDExAt","label":0}
{"text":"Purificador de \u00c1gua IBBL Mio Natural Branco https:\/\/t.co\/eTAhgJZNOf + Cupom de Desconto: RCA-27231 https:\/\/t.co\/AqoWntoO1w","label":0}
{"text":"RT @israelcristo10: @BlogDoPim O STF QUER DE QUALQUER FORMA BARRAR O JAIR BOLSONARO DE SE CANDIDATAR A PRESIDENTE EM 2018!!!!!!!!!!\n#STFN\u00c3O _","label":0}
{"text":"O @JornalOGlobo ainda tem f\u00e9 que vai funcionar! \nAcho que se colocar tb umas pombinhas brancas, a\u00ed os bandidos des _ https:\/\/t.co\/ee8X1lbS0H","label":0}
{"text":"@AleMagnnusb vc devia calar a boca pq vc \u00e9 t\u00e3o racista quanto","label":0}
{"text":"Boa noite, Lindinhas da noite rs. @digna_amada @amora_inlove @nandas2mari\n@agdabritto","label":0}
{"text":"RT @meduarda_siilva: Pode ser gorda\nPode ser feia \nS\u00f3 n\u00e3o pode ser gorda e feia \n#vemegea","label":1}
{"text":"@MorganaKretzman @omelete tem problema n\u00e3o, pode pegar qq outra cr\u00edtica pra colocar ali no lugar do prosa livre q da no mesmo.","label":0}
{"text":"@Estadao Usou tanto que nem pensa mais...\nenquanto isso quem mora no dia a dia comum sofre com a violencia pq das d _ https:\/\/t.co\/PJUC7AtZ34","label":0}
{"text":"RT @osprimitivos: O q falta para o povo nordestino derrubar a fam\u00edlia Sarney do maranh\u00e3o n\u00e3o \u00e9 a corrup\u00e7\u00e3o, mas sim uma piada sobre o no ...","label":0}
{"text":"status: desesperado tentando achar ingresso do rock in rio.. absurdo n ter cota p negros","label":0}
{"text":"@MarleneBicalho Vi a DM Pssoa! Tudo certim..","label":0}
{"text":"@AdemirAlvim eu tenho conhecimento dessa doutrina\u00e7\u00e3o nas escolas... Uma triste realidade no Brasil e no mundo!","label":0}
{"text":"RT @pauloap: QUANDO VOC\u00ca GANHA AQUELE PRESENTE: https:\/\/t.co\/zOlcBzgXPk","label":0}
{"text":"Mas n\u00e3o h\u00e1 muito o que Berlim possa fazer para responder ao insulto. A Alemanha depende de Erdogan para frear o fluxo de refugiados.","label":0}
{"text":"NA \u00c1FRICA GATO PRETO \u00c9 CONHECIDO APENAS COMO GATO","label":0}
{"text":"\"Sou uma mulher madura, que as vezes brinca de balan\u00e7o. Sou uma crian\u00e7a insegura, que as vezes anda de salto alto.\" #MulherDeVerdade","label":0}
{"text":"RT @ezvenus_: Incr\u00edvel a facilidade que sapatao tem pra namorar","label":1}
{"text":"CEO da Aetna: O Obamacare est\u00e1 no 'Espiral da Morte' #RepealAndReplace https:\/\/t.co\/Wx4xxMsIY5 https:\/\/t.co\/RO3tnc2Qde","label":0}
{"text":"Pq sapatao paga tanto pau pra kristen stewart???? Sinceramente acho ela bem sem gracinha","label":1}
{"text":"RT @duduacgsfc: Imprensa Viva: Lula e Dilma credenciaram Marcelo Odebrecht a assaltar a Petrobras, revela justi\u00e7a americana https:\/\/t.co\/3z _","label":0}
{"text":"acho que o cara da reda\u00e7\u00e3o do Enem deveria perder pontos pq n\u00e3o ficou claro o sabor do miojo","label":0}
{"text":"pol\u00edtico corrupto? Pare de falar merda!! T\u00e1 vendo Lula, Dilma FHC ou A\u00e9cio no meu perfil? https:\/\/t.co\/XRtl2IBxAQ","label":0}
{"text":"@spacelerman @noswse MEU DEUS A PAOLA CURITU MEU TWEET FALANDO QUE EU SOU SAPATAO E IBDICO CO PASAA MAL","label":1}
{"text":"n\u00e3o h\u00e1 como negar a biologia....por mais que a esquerda queira decontruir com pensamentos filos\u00f3ficos esdr\u00faxulos _ https:\/\/t.co\/6VszOgWmKb","label":0}
{"text":"1 em cada 3 mulheres no mundo sofreu viol\u00eancia f\u00edsica e\/ou sexual, majoritariamente por um parceiro \u00edntimo https:\/\/t.co\/yeYnBFJksw","label":0}
{"text":"- \"Ain o D\u00f3ria est\u00e1 indo bem nesse \u00faltimos 2 meses,se ele candidatar para presidente pelo PSDB em 2018 votaria nele _ https:\/\/t.co\/0Y3fFPk7Bm","label":0}
{"text":"Daqui a pouco come\u00e7a o @jornaldarecord com a s\u00e9rie sobre o roubo do BNDES pelo PT.\nVoc\u00ea n\u00e3o v\u00ea isso no @jornalnacional ...","label":0}
{"text":"Congratulo-me com a redu\u00e7\u00e3o da #TSU. N\u00e3o gosto do @govpt, mas se toma medidas com as quais concordo, manifesto o meu agrado.\n@antoniocostapm","label":0}
{"text":"Bom dia !!! N\u00e3o \u00e9 a toa que os \"ativistas esquerdopatas\" fazem protestos contra o Presidente #TRUMP. https:\/\/t.co\/rGDze5LWHT","label":1}
{"text":"Uma delega\u00e7\u00e3o do PNR, Paula Rocha, @rpsantos1970 e @jpintocoelho60, foi recebida na Assembleia Municipal de Lisboa. \nhttps:\/\/t.co\/x3CYuHQSqH","label":0}
{"text":"Em nome da toler\u00e2ncia tudo desculpam, mesmo que as v\u00edtimas sejam do seu pr\u00f3prio povo. https:\/\/t.co\/8BShPSFEeK","label":0}
{"text":"@pensaporti @pedrotmota Sou ou sou um bom cunhado?","label":0}
{"text":"to come\u00e7ando a achar que a minha vida t\u00e1 assim por causa daquelas correntes do orkut que eu n\u00e3o repassei","label":0}
{"text":"@FussballSehr  O problema que n\u00e3o temos estrutura pra acolher todos os refugiados e ilegais que aqui aportam estamos pr\u00f3ximos a mendigar","label":0}
{"text":"Caindo na Real: Feminista \"descobrindo\" o  feminismo\nConfuso, n\u00e3o Emma? \nFeminazi t\u00e1 cagando pra liberdade, querem _ https:\/\/t.co\/PYPG25jlEb","label":1}
{"text":"Argumento: \"tu \u00e9 burro\"\nn\u00e3o refuta nada do que falei com fatos , l\u00f3gica e verdade!\nVoc\u00ca vive e se esconde dentro de _ https:\/\/t.co\/tcg0ThD0Ak","label":0}
{"text":"Vamos jogar um jogo?\nHoje sempre que um vencedor falar no Trump no seu discurso, bebam um shot.\nA cerim\u00f3nia vai passar num tirinho\n#Oscars","label":0}
{"text":"nada contra negros mas nada contra usar desodorante tb ne","label":1}
{"text":"@Rihwherehaveyou @RachelSherazade O Obama tamb\u00e9m fez isso com os \"refugiados\" e n\u00e3o vi  ningu\u00e9m reclamando. A modinha agora \u00e9 criticar Trump","label":0}
{"text":"Bom dia s\u00f3 pras sapat\u00e3o","label":1}
{"text":"Estou t\u00e3o orgulhoso da minha filha Ivanka. Abusada e maltratada pela m\u00eddia e ainda mant\u00e9m a cabe\u00e7a t\u00e3o erguida: ver _ https:\/\/t.co\/rLTZlmMxC7","label":0}
{"text":"PARAB\u00c9NS PRESIDENTE EDUARDO CUNHA","label":0}
{"text":"Uma #MulherDeVerdade prefere amor, tes\u00e3o, envolvimento a preconceitos.","label":1}
{"text":"Feminismo \u00e9 s\u00f3 amor sim, pode confiar... https:\/\/t.co\/CypMPgCE84","label":0}
{"text":"RT @SaoBlack: EXTRA! Achei a filha da Maria do Rosario\n@bbb https:\/\/t.co\/YRTG6sfamL","label":0}
{"text":"#SerMulher\u00c9 \u00e9 qualquer coisa longe disso aqui: https:\/\/t.co\/EZAOX7lVdu","label":0}
{"text":"\"Deus criou a mulher de uma costela, de um osso torto. Se procurares endireit\u00e1-la, quebrar\u00e1. Tenham pois paci\u00eancia c elas.\" #MulherDeVerdade","label":1}
{"text":"Algo que incomoda extremamente a esquerda: uma MULHER que n\u00e3o se vende ao discurso barato politicamente correto do _ https:\/\/t.co\/LEzAkFyHI5","label":0}
{"text":"@g1 3 maconheiras vaiam o Mito: vira not\u00edcia;\nE isso aqui, G1? \nhttps:\/\/t.co\/5qeoebJMAT","label":0}
{"text":"Gente a mulher parece aquelas tia que fica na cozinha mas na verdade ela \u00e9 um g\u00eanio da f\u00edsica #MasterChefBR","label":0}
{"text":"@ursinho_branco puta merda. Que sonho","label":0}
{"text":"RT @feministinho: Hoje vi uma mulher se afogando no clube. Fiquei apenas de longe incentivando-a para n\u00e3o roubar seu protagonismo. O vel\u00f3ri _","label":1}
{"text":"Ap\u00f3s 10 anos de IVG (Interrup\u00e7\u00e3o Volunt\u00e1ria da Gravidez), os n\u00fameros de abortos diminu\u00edram, e o \u00edndice de... https:\/\/t.co\/Eh8jtfefYg","label":0}
{"text":"RT @opsluanjo: Gente a mulher parece aquelas tia que fica na cozinha mas na verdade ela \u00e9 um g\u00eanio da f\u00edsica #MasterChefBR","label":0}
{"text":"Oieeee, amoresss! T\u00f4 mtooo emocionadaaaa! MINHA SOBRINHA LINDAAA NASCEUUU! Parab\u00e9ns Kilma e Lipe. Mano, te amo! Bem vinda, Karol! #renovacao","label":0}
{"text":"A m\u00eddia de NOT\u00cdCIAS FALSAS (os falidos @nytimes, @NBCNews, @ABC, @CBS, @CNN) n\u00e3o \u00e9 minha inimiga, mas sim inimiga d _ https:\/\/t.co\/4rVCartdzd","label":0}
{"text":"No dia da mulher, nao vi 1 palavra do movimento feminista pra defender essas mulheres do ISL\u00c3. Ja pra defender o co _ https:\/\/t.co\/MabOl65VNC","label":0}
{"text":"#AlexandraParkClub\nEste para\u00edso apenas 40min de Curitiba, no Litoral...\nFa\u00e7a seu Evento (Empresas, Igrejas,... https:\/\/t.co\/C4e3YzUpSf","label":0}
{"text":"@gaviaochis e ai senhor @MarceloFreixo ..vai pra guerra? ou quando a policia chegar o sr. vai voltar para o RJ ou sair no carro blindado?","label":0}
{"text":"J\u00e1 podem come\u00e7ar com o mimimi de voc\u00eas, suas muxibentas !!!!!","label":0}
{"text":"RT @ptsilva_vix: @BlogDoPim @VEJA parab\u00e9ns pelo artigo. Temos q ficar de olho aberto com esses esquerdopatas.","label":1}
{"text":"O uso de turbantes por pessoas brancas \u00e9 apropria\u00e7\u00e3o cultural? https:\/\/t.co\/5AHZXH9SZB via @cartacapital","label":0}
{"text":"Chamem-me burra , eu n sabia q era dia da mulher at\u00e9 mo desejarem","label":1}
{"text":"RT @OMundrongo: ACABOU A MAMATA: Doria congela or\u00e7amento da Secretaria de Cultura e mamatas criadas por Haddad https:\/\/t.co\/p4gD1b2hsj","label":0}
{"text":"RT @paulloxavier: @marisa_lobo querida comecei a ler sobre seu trabalho e vc esta de parab\u00e9ns pela coragem conheci o seu trabalho estudando _","label":0}
{"text":"-M\u00e3e me da um biscoito? -Pegue voc\u00ea mesmo meu filho. -Mas eu n\u00e3o tenho bra\u00e7os!! -Sem bra\u00e7os sem biscoito!","label":1}
{"text":"Isso \u00e9 democracia pro Reinald\u00e3o... Cada dia mais pat\u00e9tico! https:\/\/t.co\/h4R3e7aPxX","label":0}
{"text":"RT @guiwde: @editorahumanas essas aqui tamb\u00e9m n\u00e3o... https:\/\/t.co\/abVykmv7sp","label":0}
{"text":"@luana_filipaa acho  melhor q ele use so  mao pq realmente este mundo anda todo assim s\u00f3 fufas para um lado gays para otr ih nada contra ahn","label":1}
{"text":"N\u00e3o tenho nada contra refugiados e at\u00e9 acho bem serem acolhidos","label":0}
{"text":"N\u00e3o quer morrer cedo ?\n-n\u00e3o consuma drogas\n- n\u00e3o leve drogas para as Filipinas\n-N\u00e3o entre por engano em favela dominada pelo tr\u00e1fico ","label":0}
{"text":"Comece seu apoio a este cinema que rejeitou #BelaEAFera , compartilhando e deixando seu Rep\u00fadio \u00e9... https:\/\/t.co\/KXerTYJh3X","label":0}
{"text":"ELE NUNCA VAI VOLTAR DESSE JEITO...\nVEM METEORO! https:\/\/t.co\/7U0zOCm0u8","label":0}
{"text":"\"Nutella pode provocar cancro\".\nEspero que esta not\u00edcia ajude a diminuir a taxa de obesidade.\nBasta os gorditos continuarem a mamar Nutella","label":1}
{"text":"@milanuness Minha vingan\u00e7a branca \u00e9 que hj t\u00f4 melhor (aparencia) que todas que me magoaram.. rs.","label":0}
{"text":"@gentebranca1 (os rts que eu dou ou links de tweets que eu posto, eu fico esperando que vcs me ajudem a \"ensinar\" como podem, no passaran!)","label":0}
{"text":"PR\u00caMIO PUSKAS? BOLA DE OURO F.I.F.A.? \nGRANDES MERDAS PERTO DISSO. https:\/\/t.co\/7vP07TbcJS","label":0}
{"text":"Meus Deus!! \u00c9 muita doutrina\u00e7\u00e3o e aliena\u00e7\u00e3o que a imprensa imp\u00f5e na coitadinha!!! https:\/\/t.co\/2Ti1GN6dau","label":0}
{"text":"Boa tarde voc\u00ea que acha que vai nos atingir ou reconquistar com as fotinhos e os coment\u00e1rios da balada. S\u00f3 afasta mais. #reflita","label":0}
{"text":"Eu n\u00e3o me importo se a pessoa \u00e9 magra gorda feia bonita se \u00e9 de humanas ou exatas, se ela me tratar bem eu vou retribuir da mesma forma","label":0}
{"text":"\"DIZ IMPRENSA\" \nS\u00e9rio, isso j\u00e1 passou dos limites. Voc\u00eas t\u00eam no\u00e7\u00e3o do qu\u00e3o rid\u00edcula \u00e9 essa persegui\u00e7\u00e3o a algu\u00e9m qu _ https:\/\/t.co\/pcLHJitGaw","label":0}
{"text":"RT @ajulysantos: PSDB n\u00e3o quer perder o t\u00edtulo de \"Direita Brasileira\" para o Jair Bolsonaro, seria muita humilha\u00e7\u00e3o. https:\/\/t.co\/W0wv2k5T _","label":0}
{"text":"Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https:\/\/t.co\/7hLCvlxwOz \"Isl\u00e3o n\u00e3o \u00e9 para mim\"","label":0}
{"text":"Bicicleta Infanto Juvenil Aro 20\" Cindy Magento Fosco - Track Bikes\nDE: R$ 363,78 POR: R$ 134,55 _ https:\/\/t.co\/mgdcv9XMfn","label":0}
{"text":"FELIPE NETO X PASTOR MALAFAIA \nIGUAL A ARGENTINA X ESTADO ISL\u00c2MICO\nN\u00c3O TEM COMO ESCOLHER UM LADO\nS\u00d3 QUERO VER SANGUE #PAZ","label":0}
{"text":"RT @ajulysantos: Se voc\u00ea n\u00e3o acha isso lindo, se voc\u00ea n\u00e3o acha isso arte vc \u00e9 muito fascista... https:\/\/t.co\/VhkdJqsvsm","label":0}
{"text":"Sim, eu tenho mais o que fazer do que ficar twittando para seu entretenimento!","label":0}
{"text":"E porque hoje \u00e9 quinta-feira, a RTP decidiu entrevistar o Cavaco. Servi\u00e7o p\u00fablico seria, pelo menos, respeitarem a mem\u00f3ria de Zeca Afonso...","label":0}
{"text":"@leticiabahia23  \"Luta politica e social para a igualdade de g\u00eaneros. Isso ja ocorre exceto no mundo islamico. O fe _ https:\/\/t.co\/iQOYcMARVc","label":0}
{"text":"Defender os interesses dos AMERICANOS em primeiro lugar agora se chama \"bullying\". Piada. https:\/\/t.co\/zmiuirBw1H","label":0}
{"text":"esse dia j\u00e1 come\u00e7ou mal por eu receber v\u00e1rios feliz dia da mulher mas posta piadinha de \"loura burra\" no wpp da fam\u00edlia \nah me erra!","label":1}
{"text":"DOMING\u00c3O \u00c9 CERVEJ\u00c3O CHURRASC\u00c3O FAUST\u00c3O ORA\u00c7\u00c3O MASTURBA\u00c7\u00c3O E DEPRESS\u00c3O #JOAQUINRESPONDE https:\/\/t.co\/PBG4dPILD0","label":0}
{"text":"\"De manh\u00e3 eu fico sozinha em casa porque todos os meus irm\u00e3os v\u00e3o pra escola e minha m\u00e3e vai trabalhar. A\u00ed eu... https:\/\/t.co\/lawBCVAv6d","label":0}
{"text":"@ProcessinhoBR @srdeabo \u00e9 engra\u00e7ado e retrata um pouco do lado \"marginal\" de recife-olinda... esse \u00e9 o twitter @canalToNoTube","label":0}
{"text":"A bomba encontrada na Nazar\u00e9 foi logo detonada, j\u00e1 a do Panam\u00e1 est\u00e1 quase h\u00e1 um ano, no Expresso, \u00e0 espera da brigada de minas e armadilhas.","label":0}
{"text":"Jantar de neg\u00f3cios a noite com o Primeiro Ministro do Jap\u00e3o Abe e seus representantes na Casa Branca de Inverno (Ma _ https:\/\/t.co\/M9r9tl469m","label":0}
{"text":"@paulogarcia1970 Assim tem mais sabor","label":0}
{"text":"RT @procrlmano: Chegamos a Lisboaaaa","label":0}
{"text":"@Mih_ArmstrongL @otmar03 ahhh explicado..lesbica..OK mas ta valendo \u00e9 mulher XX ... mas ainda \u00e9 massa de manobra do JW. por isso fala merda","label":1}
{"text":"\"@LucianoHuck vai ao L\u00edbano ajudar refugiados\"\nO mesmo q fechou uma praia em Angra e fez dela propriedade privada pra pobrezada n\u00e3o entrar","label":0}
{"text":"@DailyMirror noticia que crian\u00e7as est\u00e3o sendo estupradas por mu\u00e7ulmanos e autoridades n\u00e3o fazem nada para n\u00e3o serem _ https:\/\/t.co\/IeBpOymVqY","label":0}
{"text":"Kd as suvaqueiras peludas essas horas??? https:\/\/t.co\/tbK7HJl3Vv","label":1}
{"text":"Iiiih sapat\u00e3o sinistra kkkkkkkkkkkkkkkk","label":1}
{"text":"RT @lichteritter: Fran\u00e7a: Rinoceronte branco de 4 anos do zoo Thoiry foi baleado e teve um chifre cortado na noite de 2a p\/ 3a, dentro do z _","label":0}
{"text":"T\u00e1 super legal o document\u00e1rio #EuVoc\u00eaTodasN\u00f3s passando AGORA no @canalfutura. D\u00e1 pra acompanhar por aqui >> https:\/\/t.co\/3h24XnSMhN","label":0}
{"text":"RT @calabresadani: Num mundo com tanta dor,viol\u00eancia e injusti\u00e7a, me orgulho por ter um marido e tantos amigos talentosos q se esfor\u00e7am p f _","label":0}
{"text":"Mancham a imagem do Pastor Silas Malafaia, soltam da cadeia o assassino Goleiro Bruno...\nIsso que \u00e9 Brasil","label":0}
{"text":"RT @PastorMalafaia: Quem \u00f1 tem argumentos para o debate de id\u00e9ias, tenta desqualificar o oponente com cal\u00fanias e difama\u00e7\u00f5es.Essa \u00e9 a arma d _","label":0}
{"text":"A avaliar pela quantidade de malta conhecida que morreu em 2016, o \"In Memoriam\" deste ano \u00e9 coisa para durar umas 9 horitas na boa\n#Oscars","label":0}
{"text":"RT @rpsantos1970: Na administra\u00e7\u00e3o Obama \u00e9 que era, havia respeito e educa\u00e7\u00e3o e nunca por nunca, se colocava os p\u00e9s em cima da mob\u00edlia. htt _","label":0}
{"text":"E isso independe do pol\u00edtico","label":0}
{"text":"RT @joaomhenrique: Num dia como o de hoje e o onze do Benfica em Dortmund n\u00e3o tem uma \u00fanica mulher. \u00c9 uma vergonha!","label":1}
{"text":"assim vc mata o papai, a mamae, a titia e a vov\u00f3 #hotelurbano http:\/\/t.co\/f3HeZJYryI","label":0}
{"text":"O amigo passa o ano inteiro dizendo: \"aquela \u00e9 puta\" \"gorda\" \"n\u00e3o pego pq \u00e9 feia\" \"feminazi\" E AGORA VEM COM ESSA HIPOCRISIA","label":1}
{"text":"Nas Principais Na\u00e7\u00f5es da UE Maioria Apoia Veto Estilo-Trump' Pesquisa de mais de 10.000 pessoas em 10 pa\u00edses... _ https:\/\/t.co\/l0hYRE2tsK","label":0}
{"text":"RT @AnneTogni: A mulher \u00e9 engenheira nuclear e consegue ser boa na cozinha puta merdaaaaa #MasterchefBR","label":0}
{"text":"@wesley_alcapone s\u00f3 sei q \u00e9 um bosta","label":0}
{"text":"Eu volteiiii agora pra ficarrrr","label":0}
{"text":"E o caviar PC Siqueira querendo pagar de sem-teto, \u00e9 mole? https:\/\/t.co\/Y6GGoH3RW9","label":0}
{"text":"D\u00e1 uma rola pras feminazi.quem sabe elas param de falar bosta.","label":1}
{"text":"Chegou aquela hora da noite que eu fico contando se eu dormir AGORA vou ter quantas horas de sono","label":0}
{"text":"O que o Barcelona acaba de fazer vai ficar para sempre na hist\u00f3ria do futebol.\nQue remontada incr\u00edvel!","label":0}
{"text":"@milanuness Eu! Tive problemas s\u00e9rios! Pq meu cabelo era crespo. Diziam que eu tinha piolho e isso causou traumas, acredita?","label":0}
{"text":"aqui no barzinho na barra com a elite opressora bjs boa noite","label":0}
{"text":"@mrsquintas @cmrjpita @carneiro_andre @Lazarus605forte Bom dia Sexta Feira! Qual \u00e9 o livro do dia?","label":0}
{"text":"@Leandro__Karnal \nComo afirmar isso?\nBaseado em qu\u00ea? \nOpini\u00e3o? \nDoxa?","label":0}
{"text":"J\u00e1 come\u00e7aram a comparar o pre\u00e7o do ovo de p\u00e1scoa com barra de chocolate?","label":0}
{"text":"BOA TARDE BRASIL, \u00c9 SEXTA FEIRA:\nBEBEDEIRA, CIGARRO, PROSTITUTAS, XIS B\u00caICON E REVOLVER NA CINTURA (LIBERADO AP\u00d3S O HOR\u00c1RIO COMERCIAL) #PAZ","label":0}
{"text":"@JornalOGlobo ser\u00e1 que tem algum filme feminista contra o FUNK ? https:\/\/t.co\/TVFUInA1fi","label":0}
{"text":"@HelderRocha16 eu s\u00f3 disse que cu n\u00e3o reproduz, n\u00e3o disse que pessoas s\u00e3o obrigadas a reproduzir....","label":0}
{"text":"\"Erro de percep\u00e7\u00e3o m\u00fatuo\", ou mentira constante?\nD\u00e3o tantas vezes o dito por n\u00e3o dito.\nhttps:\/\/t.co\/Avkb0G8bmz","label":0}
{"text":"Sportinguistas a 13 minutos de festejar o primeiro trof\u00e9u da \u00e9poca:\nA elimina\u00e7\u00e3o do Benfica de uma prova que podia ganhar","label":0}
{"text":"\"Se voc\u00ea n\u00e3o quer refugiados pare de cria-los\"\nParem de invadir pa\u00edses, superexplora-los com suas... https:\/\/t.co\/VNtoBScz6V","label":0}
{"text":"RT @chastinet: pro @homemdeverdade constru\u00e7\u00e3o se resume a duas coisas: Concreto e madeira.","label":1}
{"text":"Os mais jovens do @pnr \n#RenovarPortugal #Portugal #PNR https:\/\/t.co\/co7Ywrldht","label":0}
{"text":"Esquerdista n\u00e3o liga pra moral, s\u00f3 liga pra dinheiro\nSe calaram qdo soltaram o Bruno, s\u00f3 se incomodaram dele voltar a jogar e ganhar bem...","label":1}
{"text":"@catarina_mart \nE eu sou o candidato do #PNR \u00e0 mesma C\u00e2mara. https:\/\/t.co\/Uy9pd4jzdf","label":0}
{"text":"Andr\u00e9ia Sadi, reporter da GloboNews, agredida por marmanjos militantes de esquerda na coletiva p\u00f3s-derrota do Hadda _ https:\/\/t.co\/IWzLOuKjX0","label":0}
{"text":"Adoro essa frase: \"Viva os loucos, os normais est\u00e3o acabando com o mundo\" #fikdik rs...","label":0}
{"text":"A TIM COMPROU O GOOGLE","label":0}
{"text":"Interessante alguns pa\u00edses do Oriente M\u00e9dio concordarem com o veto. Eles sabem que se algumas pessoas forem permiti _ https:\/\/t.co\/aG4hAE6SCI","label":0}
{"text":"@catracalivre  \n 1) #SerMulher\u00c9 estar onde quiser.\n 2) Ser feminista \u00e9 estar onde a agenda da Esquerda mandar!!!","label":1}
{"text":"RT @bea_ap18: At\u00e9 d\u00e1 gosto sair de casa com este tempo","label":0}
{"text":"@pj_igor o adreanu \u00e9 negro","label":1}
{"text":"so vagaba no twitter essa hora","label":0}
{"text":"@pauloap @FelipeHamachi \"ain pq toy story mostra o capitalismo do menino que escraviza os brinquedos\" \n\"pq sera que o woody n\u00e3o \u00e9 negro?\"","label":0}
{"text":"N vou aguentar aquele tanto de sapat\u00e3o na sala que fica me encarando..","label":1}
{"text":"@Lusa_noticias \nTem boa solu\u00e7\u00e3o: arranje um OVNI. https:\/\/t.co\/rqBFOzA51W","label":0}
{"text":"Agora os novos refugiados j\u00e1 n\u00e3o s\u00e3o por causa da guerra, s\u00e3o at\u00e9 chamados \"refugiados econ\u00f3micos \", como sempre foram, n\u00e3o fugiram de nada","label":0}
{"text":"RT @Walgreg: VERDADES QUE PRECISAM SER ESFREGADAS NA CARA DE TODA FEMINISTA. https:\/\/t.co\/Wji5Q8PCB6","label":1}
{"text":"RT @jdoriajr: Apresentamos os novos ve\u00edculos \"Anjos das Marginais\" e uniformes da CET. Custo zero para a Prefeitura gra\u00e7as ao apoio da inic _","label":0}
{"text":"Fala ai mariquinhas e afins.... Como vai a falta de culh\u00e3o para resolver qualquer coisinha ?","label":1}
{"text":"RT @pedrohenri_lf: Orgulho Homo pode tweetar mas Orgulho Hetero \u00e9 preconceito ? What's the problem with u guys ? '-'","label":1}
{"text":"Uhuuuuu.  Assim n\u00e3o resisto, vou se obrigado a ir a\u00ed.  Me acabar todo.  tira aquela burca. de novo. Uhahaha _ https:\/\/t.co\/Bg1Tkh0vzW","label":0}
{"text":"olha a vagabunda mostrando sua cara https:\/\/t.co\/DpPnUWe2Nt","label":0}
{"text":"Feliz dia das mulheres do bem, de direita e que com suas vozes e seus atos fazem do Brasil um pa\u00eds melhor ! https:\/\/t.co\/P1QNj5QUmz","label":0}
{"text":"@fguedesramos \nCalhau com olhos ;)\n:)","label":0}
{"text":"Agora n\u00e3o entendo mais nada branco n\u00e3o pode namorar com negra ? Ue ? Mais v\u00e3o termina o col\u00e9gio e pega uma vaga no Mac!!! Valeu","label":1}
{"text":"Feia Bonita, Gorda Ou Magra Mulher Foi Feita Pra Ser Respeitada","label":0}
{"text":"Rindo at\u00e9 2020. Foram reclamar do banimento do Trump de alguns pa\u00edses, ele foi l\u00e1 e baniu todos os refugiados. Como n\u00e3o amar?! ","label":1}
{"text":"@CarlosBolsonaro qdo vcs era moleque, ele mandava vcs desligarem o videogame falando que ia estragar a TV? Hahahahaha","label":0}
{"text":"Os homens s\u00e3o todos iguais, deixam tudo para a \u00faltima hora. O Dia dos Namorados \u00e9 j\u00e1 amanh\u00e3 e s\u00f3 hoje \u00e9 que come\u00e7aram a assaltar relojoarias","label":1}
{"text":"DIGNO, enquanto uns mamam no estado... https:\/\/t.co\/tRCfU4M4Z5","label":0}
{"text":"E quem apoiou o governo MAIS CORRUPTO DA HIST\u00d3RIA DESSE PA\u00cdS n\u00e3o \u00e9 idiota \u00e9 in\u00fatil?? \nParab\u00e9ns @RachelSherazade po _ https:\/\/t.co\/lqxvKfK9e8","label":0}
{"text":"Mentira, mesmo sendo sapatao ja estou preocupada, porque vai que eu engravidei pelo vaso sanitario ","label":1}
{"text":"os islamicos moderados est\u00e3o filmando e tirando foto...os Islamicos n\u00e3o praticantes est\u00e3o alertando o ocidente das _ https:\/\/t.co\/nEaj8goSyw","label":0}
{"text":"@karlariane s\u00f3 matando miga","label":0}
{"text":"N\u00e3o achei meu nome a\u00ed 8) https:\/\/t.co\/lOgDuyzkBz","label":0}
{"text":"Ja que reclamaram tanto. feliz dia da feminista que faz questao de dizer q nao h\u00e1 genero Masculino\/FEM entretanto q _ https:\/\/t.co\/NqXcHLQ6dt","label":0}
{"text":"Grupo de desocupados,fazem manifesta\u00e7\u00e3o contra o Dep.Marco Marco Antonio Feliciano em Po\u00e7os de Caldas. O deputado... https:\/\/t.co\/dyGgQumzPk","label":0}
{"text":"VAMOS TORNAR A AM\u00c9RICA GRANDE NOVAMENTE! https:\/\/t.co\/nfknPlmIQp","label":0}
{"text":"@StalinBurrinho @RachelSherazade Parab\u00e9ns as mulheres de direita..que n\u00e3o roubam o pa\u00eds, a petrobras e os aposentad _ https:\/\/t.co\/FJDVGjLsUV","label":0}
{"text":"RT @_Ioen: O amor e sexo foi lacranteeee chora fam\u00edlia tradicional \nEnquanto isso no mundo real teu pai t\u00e1 vendo pra\u00e7a \u00e9 nossa https:\/\/t.co _","label":0}
{"text":"J\u00e1 que vou continuar sendo a mais feia e a mais gorda","label":1}
{"text":"@rodolfogbw Como a esquerda \u00e9 quem manda no coletivismo feminista..e eles nao querem falar mal de ISL\u00c3 = todas cala _ https:\/\/t.co\/gi16sM9Bhi","label":0}
{"text":"nao tem como a anavitoria morena nao ser sapatao GENTE","label":1}
{"text":"Vendo muita gente que se dizia \"Direita\" falando que vai votar no Doria caso se candidate. se o PT colocar um gestor vc votaria nele?","label":0}
{"text":"@pensaporti \u00c9 de salm\u00e3o, e estava \u00f3ptimo","label":0}
{"text":"Mulherada, \u00e9 Outubro rosa! Realizamos o exame de mama gratuitamente, basta agendar via DM #outubrorosa https:\/\/t.co\/f1aaxuAJqQ","label":0}
{"text":"Vivemos tempos interessantes. Aqui temos um partido de extrema-direita: conservador, anti-Isl\u00e3o e... n\u00e3o homof\u00f3bico.\nhttps:\/\/t.co\/udDrdwZzOW","label":0}
{"text":"Aposto que um bom advogado podia criar um bom argumento do fato do presidente Obama grampear meus telefones em Outu _ https:\/\/t.co\/VOacDfTDaQ","label":0}
{"text":"Tem amiga, mas morre de vontade \u00e9 de com\u00ea-las!","label":1}
{"text":"@RaquelRangel0 fala isso pro goleiro bruno","label":0}
{"text":"@Mih_ArmstrongL tambem nunca vi o FEMINISMO contra o FUNK...tu ja viu ? ..ou n\u00e3o \u00e9 a valeska popozuda o simbolo do _ https:\/\/t.co\/exyi1I4HO3","label":0}
{"text":"RT @guilhermeribe73: Isl\u00e3o - 5 letras\nBomba - 5 letras\nCoincid\u00eancia??????","label":1}
{"text":"@marvelgrrrl n\u00e3o deveria, mas usa.","label":0}
{"text":"\"Vc \u00e9 burra hein mulher\" https:\/\/t.co\/2SZKWUg74w","label":1}
{"text":"RT @gentemagra1: n\u00e3o tenho preconceito, at\u00e9 tenho amigas gordas, adoro sair com elas chamo mais a aten\u00e7\u00e3o rsrsrsrs","label":1}
{"text":"N\u00e3o gente, poderiam ter sido 2 criticas mesmo. N\u00e3o se prendem a isso n\u00e3o. https:\/\/t.co\/vB3Aceu8pY","label":0}
{"text":"as fufas s\u00e3o malucas","label":1}
{"text":"RT @atletico: S\u00f3cios GNV Prata e GNV Branco, continua a venda de ingressos para Atl\u00e9tico x Tupi! V\u00e1 ao Horto torcer pelo #Galo: https:\/\/t.c _","label":0}
{"text":"RT @someriseing: eu tenho um livro extra em casa, se alguma das amiga aqui do twinto quiser, eu mando <3 https:\/\/t.co\/6jsdxbn0rU","label":0}
{"text":"RT @pdevechi: Pq as aspas, seus bundas? https:\/\/t.co\/EXTeDb5CCO","label":0}
{"text":"nada contra negros mas minha filha n\u00e3o vai trazer bandido pra casa n\u00e3o...............","label":1}
{"text":"quando algu\u00e9m te chamar de gordo n\u00e3o ligue voc\u00ea \u00e9 maior que tudo isso","label":1}
{"text":"O Iran est\u00e1 dominando cada vez mais o Iraque ap\u00f3s os EUA ter desperdi\u00e7ado tr\u00eas trilh\u00f5es de d\u00f3lares l\u00e1. Obviamente, h\u00e1 muito tempo atr\u00e1s!","label":0}
{"text":"RT @JOAQUINVOLTOU: SOBRE ESSE TAL DE GOZA NA MINHA BOCA https:\/\/t.co\/I1VTf6qXQq","label":0}
{"text":"Minha cidade: Lisboa!\n\"Anoitecer na Estrela\"\nAcr\u00edlico s\/tela https:\/\/t.co\/0hEBjivDnu","label":0}
{"text":"Veja as fotos e o v\u00eddeo. Isl\u00e3o, aqui, n\u00e3o! https:\/\/t.co\/rnj2MV3chu\n#RenovarPortugal #PNR #Isl\u00e3o #Mu\u00e7ulmanos #Mesquitas #Portugal","label":1}
{"text":"\"Muitas pessoas n\u00e3o sabem que mais de 20% dos cidad\u00e3os israelenses s\u00e3o palestinos. Eles vivem dentro do Estado,... https:\/\/t.co\/uxF0u75rJM","label":0}
{"text":"Existem mulheres ladras, canalhas, safadas, dissimuladas.... sinto muito se voce n\u00e3o sabia disso !! Feliz dia das m _ https:\/\/t.co\/KwOFFQXWaj","label":0}
{"text":"RT @alex_borges: - Legaliza e cobra imposto q diminui o crime\n- Mas vc n\u00e3o diz q imposto \u00e9 roubo?\n- Sim\n- Ent\u00e3o o crime aumenta, certo?\n- . _","label":0}
{"text":"N\u00f3s n\u00e3o elegemos MP para sermos \"legislados\"  por eles\nAbsurdo esse processo.O prefeito e os vereadores  de... https:\/\/t.co\/tWyAGDukec","label":0}
{"text":"As teta da Simoni na redetv. Que peitos hein","label":1}
{"text":"domingo....tenho que fazer meu pr\u00f3prio caf\u00e9....a folgada da empregada n\u00e3o veio VIDA INJUSTA","label":0}
{"text":"RT @GrevedeMulheres: Mais de 50 cidades brasileiras j\u00e1 aderiram \u00e0 Greve Internacional de Mulheres #8M #euparo https:\/\/t.co\/dykdKkCJN3","label":0}
{"text":"RT @maathbz: Eu farei a biografia do Bolsonaro https:\/\/t.co\/XpTMT0Qw93","label":0}
{"text":"RT @direitafalando: hj vou prestar queixa por ter sido vitima de racismo inverso\nme chamaram de branco azedo","label":1}
{"text":"Homem que \u00e9 homem n\u00e3o assiste a fazenda.","label":1}
{"text":"Aquela campainha q se ouve nos directos da Assembleia d Rep\u00fablica serve para nos recordar que aquilo n\u00e3o passa de um dispendioso infant\u00e1rio.","label":0}
{"text":"@homemdeverdade \u00e9 viver com dignidade, \u00e9 um conceito em extin\u00e7\u00e3o plena ! Aqui tem o foco da resist\u00eancia!","label":0}
{"text":"[EXTRAOFICIAL] O terrorista do Louvre \u00e9 um eg\u00edpcio de 29 anos que chegou na Fran\u00e7a m\u00eas passado. Equipe. https:\/\/t.co\/xLvxIyGJ8I","label":0}
{"text":"cancelaram o impeachment?? ISSO \u00c9 GOLPE","label":0}
{"text":"RT @77Rvre: homem feminista \u00e9 igual branco de alma negra. NAO EXISTE !","label":0}
{"text":"Se fosse ao contr\u00e1rio?\nLobos comunistas fariam um esc\u00e2ndalo e toda m\u00eddia cobriria. Prof. @OdeCarvalho sabe bem dis _ https:\/\/t.co\/Yy0dhRadHL","label":0}
{"text":"@NodoaNegra Por um Portugal mais seguro","label":0}
{"text":"Amo mesmo chamar aten\u00e7\u00e3o pro meu corpo, tenho ele pra mostrar n\u00e3o \u00e9, ent\u00e3o mostro mesmo e esbanjo mesmo, n\u00e3o sou ob _ https:\/\/t.co\/hVFI8QoRjz","label":0}
{"text":"RT @hoemxnizer: @biainthehouzze n falo com fufas, adeus","label":1}
{"text":"@ajulysantos e era de direita.... essa menina tem transtorno de personalidade ou algo pior...","label":0}
{"text":"Tem tanta sapat\u00e3o bonita em SP que da ate vontade de ficar por aqui mesmo","label":1}
{"text":"@JornalOGlobo vai um homem falar o rec\u00edproco!!!","label":0}
{"text":"ACEITE OS CHIFRES\n#JoaquinResponde https:\/\/t.co\/2wOKNG11RS","label":0}
{"text":"RT @JoanaLSampaio: Ontem o espet\u00e1culo foi do caralho, s\u00f3 tenho isto a dizer.\n#OverdoseDeTourette","label":0}
{"text":"E o @JornalOGlobo se supera mais uma vez no quesito capa mais CANALHA do ano... https:\/\/t.co\/nkFmmOt23q","label":0}
{"text":"Perfeito absurdo: Lisboa atractiva e animada para turistas e especuladores; inacess\u00edvel e de costas voltadas para o _ https:\/\/t.co\/9THAwS7uRN","label":0}
{"text":"@CapitalismoOP @YouTube essa m\u00fasica tem uns 4 minutos, mas n\u00e3o achei ela completa no youtube..","label":0}
{"text":"Obg aos nossos grandes Xerifes e Chefes de Pol\u00edcia pelo seu servi\u00e7o & lideran\u00e7a. Voc\u00eas tem um verdadeiro amigo na _ https:\/\/t.co\/1aOMPZ4whQ","label":0}
{"text":"@ruggeron_ e tome mais l\u00f3gicas!!! https:\/\/t.co\/hF29ZMbLFK","label":0}
{"text":"direitos humanos s\u00f3 serve p defender bandido","label":1}
{"text":"RT @ahOflavinho: @BlogDoPim Grande! Destrinchou o problema e a cabe\u00e7a dos esquerdistas.","label":0}
{"text":"a cota de negro aumentou nesse BBB n\u00e9","label":1}
{"text":"Sugest\u00f5es para um 2010 melhor: Colocar Chuck Norris como protagonista da s\u00e9rie de TV 24hs!","label":0}
{"text":"Esta senhora est\u00e1 completamente obcecada pelo Trump.\nHaver\u00e1 alguma explica\u00e7\u00e3o freudiana? \n@fcancio\n#For\u00e7aTrump https:\/\/t.co\/5SFjTYzgDx","label":0}
{"text":"RT @jpintocoelho60: Uma candidatura realmente diferenciadora! https:\/\/t.co\/GjHeWfygza","label":0}
{"text":"@isisrsrs eu tb mas fazer o que ne n\u00e3o pode matar que nooooossa","label":0}
{"text":"RT @AudryLima: Sou DIREITA com muito orgulho e se me chamarem de ultra mega conservadora ficarei radiante. https:\/\/t.co\/mcZv8WkiDU","label":0}
{"text":"Pelo menos ia proteger o ocidente do islam.","label":0}
{"text":"O estado da Justi\u00e7a em Portugal\nhttps:\/\/t.co\/oR31YZyYhQ\n#PNR #RenovarPortugal","label":0}
{"text":"Leia a mat\u00e9ria e vejam como as\" falas\" do conselho foram intolerantes. Os conselhos  est\u00e3o contaminados por... https:\/\/t.co\/xgDk666rYe","label":0}
{"text":"Mas que merda, j\u00e1 n\u00e3o tem emprego pros daqui... Agora sim, m\u00e3o de obra a pre\u00e7o de banana! https:\/\/t.co\/G04UoBCiUf","label":1}
{"text":"@vt_008 sinto cheiro de sapatao riririri","label":1}
{"text":"Tribunal Constitucional alerta para dificuldade em fiscalizar contas dos partidos nas Aut\u00e1rquicas. Os partidos agradecem.","label":0}
{"text":"@Frasesdemae d\u00e1 uma fu\u00e7ada l\u00e1, m\u00e3e, primeiro livro da minha amiga @melaineribeiro www.aescritoraeomusico.blogspot.com (eu reviso)","label":0}
{"text":"RT @edmilsonpapo10: F\u00e3s fazem selfie com Bruno...\n400 intelectuais querem Lula presidente...\nEntenderam? https:\/\/t.co\/Yxbn8q046h","label":0}
{"text":"RT @falloneil: bicho me senti muito burra s\u00f3 ouvindo essa mulher falar #MasterChefBR","label":0}
{"text":"n\u00e3o brocha com calcinha bege","label":0}
{"text":"meu chinelo arrebentou amanh\u00e3 tenho que sair pra comprar prego","label":0}
{"text":"RT @djrenatolobo: Paulista parada no sentido Consola\u00e7\u00e3o por protestos contra o Lula l\u00e1  https:\/\/t.co\/5ID95CqQVl","label":0}
{"text":"Quando acabarem de ler o novo livro do Cavaco, recomendo este! https:\/\/t.co\/0ygA97b47V","label":0}
{"text":"RT @rpsantos1970: Interrup\u00e7\u00f5es volunt\u00e1rias da gravidez (cultura de morte) \"legalmente\" efectuadas nos hospitais, Portugal, 2001-2012 https: _","label":0}
{"text":"Mais uma B\u00edblia em quadrinhos para crian\u00e7as.#N\u00e3oAutorizada...Beira a livros porn\u00f4 para adultos. Zombando de... https:\/\/t.co\/gDJ7YXDaqE","label":0}
{"text":"wtf um tt sobre boatos das fufas mais conhecidas do Porto est\u00e1 a seguir-me Q MERDA \u00c9 ESS","label":1}
{"text":"Enfim, colocando as coisas nos seus devidos lugares. https:\/\/t.co\/oOCRy7Nr03","label":0}
{"text":"@kailatsm  me segurei pra n\u00e3o chorar na parte do v\u00eddeo e quando ele tava falando da Angola","label":0}
{"text":"Santa Hipocrisia. O Filme vencedor do #OSCAR de melhor filme estrangeiro, \u00e9 do $Ir\u00e3, sim aquele _ https:\/\/t.co\/uypbJWFFk8","label":0}
{"text":"Prezada @Pimentinha_17 Quando 2 pessoas usam o mesmo computador pode acontecer de uma postar na twitcam c o perfil errado. (@marlenebicalho)","label":0}
{"text":"RT @direitafalando: aeeeee dilma caiu\nja posso viajar pra miami agora?","label":0}
{"text":"\" Burra \u00e9 a mulher que aceita ser Amante Pois valorizar um traidor , Ajuda a destruir um relacionamento e nunca ter\u00e1 moral de ser \u00fanica .. !","label":1}
{"text":"RT @igald_: gente sigam o @direitafalando ele mostra a realidade tenebrosa do marxismo cultural comunista feminista socialista q o PT quer _","label":0}
{"text":"\"Para o Dia Internacional da Mulher, a P3K preparou um encontro cheio de significado, aprendizado e trocas.... https:\/\/t.co\/FTo66sCJow","label":0}
{"text":"Mulheres adoram carinho no cabelo https:\/\/t.co\/1EfJmuhiKf","label":0}
{"text":"ESTOU LAN\u00c7ANDO MINHA MARCA DE CAMISETAS\nESSA \u00c9 ESPECIAL PRO #diainternacionaldamulher \nBELA OP\u00c7\u00c3O PRA PRESENTEAR O _ https:\/\/t.co\/m4zsYjHxZs","label":0}
{"text":"@JornalOGlobo que chatice em jornaleco???? Viva a mulher!!!https:\/\/t.co\/u7NcFx8ZcA","label":0}
{"text":"Acima de tudo, uma vit\u00f3ria esmagadora da classe https:\/\/t.co\/s9lvC87ILS","label":0}
{"text":"Chega, sem som e sem imagem n\u00e3o d\u00e1, n\u00e9? Xerus (@suwerner live on http:\/\/twitcam.com\/14790))","label":0}
{"text":"@eupatyoliveira estou preparada j\u00e1 https:\/\/t.co\/R5iTupPnzo","label":0}
{"text":"@editorahumanas quem \u00e9 essa doida a\u00ed? uma feminista?","label":1}
{"text":"@Curate_Angola isto \u00e9 deturpar os factos. N\u00e3o saber o q s\u00e3o equa\u00e7\u00f5es trigonom\u00e9tricas n far\u00e1 com q a crian\u00e7a seja intolerante com quem sabe..","label":0}
{"text":"\"A mulher tem uma \u00fanica via para superar o homem: ser mais mulher a cada dia.\" #MulherDeVerdade","label":1}
{"text":"Ator comunista (c\/ pingente do genocida Che) vivendo uma vida de gastos exorbitantes em mans\u00f5es na Fran\u00e7a, jatinhos _ https:\/\/t.co\/mbxWT7DoXu","label":0}
{"text":"Olha o N\u00cdVEL do notici\u00e1rio de um dos maiores jornais do pa\u00eds!!! \u00c9 s\u00e9rio que tem gente que PAGA pra ler isso??? https:\/\/t.co\/7tqxQ81EY6","label":0}
{"text":"Partilhe e divulgue!\nS\u00e3o cada vez mais os portugueses que passam fome... e o que \u00e9 que o governo tem feito!?\nhttps:\/\/t.co\/X8kqVsnu8b","label":0}
{"text":"E continuou os 8 anos dando pro cara. Isso se chama ot\u00e1ria! https:\/\/t.co\/4kFCMXJCSJ","label":1}
{"text":"RT @UOL: #DiaDaMulher: Todas as deputadas federais da hist\u00f3ria do pa\u00eds ocupariam apenas meio plen\u00e1rio da C\u00e2mara https:\/\/t.co\/g7OvV5o1j5 htt _","label":0}
{"text":"@otmar03 @Estadao pra eles o cara do BB que \u00e9 jornalista https:\/\/t.co\/v304uMZxVM","label":0}
{"text":"@joaohamu :) lindooooooo, eu que reviso.. da uma lida quando puder","label":0}
{"text":"Ali\u00e1s se vc quer xingar algu\u00e9m direito, n\u00e3o fale da m\u00e3e do sujeito, apenas o chame de bund\u00e3o ! Basta.","label":0}
{"text":"@joanaccbarbosa @t4keshy sim mas n gosto de fufas.","label":1}
{"text":"RT @vitormramalho: Coimbra: Instrutor de artes marciais \u00e9 candidato do PNR \u00e0 C\u00e2mara https:\/\/t.co\/xsDpPSMIrX","label":0}
{"text":"curtindo um \u00f3timo #DominGot que o capitalismo me proporciona","label":0}
{"text":"RT @PAULOPARMM: Petista bacana \u00e9 petista em cana. #LulaNaCadeia https:\/\/t.co\/HFox7PYTb5","label":0}
{"text":"RT @padre_paulo: FIQUE ATENTO para nossa transmiss\u00e3o ao vivo, sobre o \"Abortoduto\", DAQUI A POUCO, \u00e0s 9h da noite! ;)","label":0}
{"text":"RT @FolhadSP: Em homenagem a Revolu\u00e7\u00e3o Russa; Bancada do Psol quer que rel\u00f3gios sejam atrasados em 1 S\u00e9culo https:\/\/t.co\/Qdw0doK8WH","label":0}
{"text":"@felipefepacivil  kkkkkkkkkkkkkkk  a abelha sempre voltaaaa  rsrs","label":0}
{"text":"RT @anais_sts: @mariaa_msj n\u00e3o quero, assim eu seria a feia e gorda do casal","label":1}
{"text":"Nos ultimos 5 anos fugiram 52 reclusos das pris\u00f5es portuguesas. Curiosamente, nenhum deles era banqueiro ou ex-governante...","label":0}
{"text":"@jotap_rios toma esse block maroto porque aqui \u00e9 lugar pra te zoar, n\u00e3o te endossar.","label":0}
{"text":"RT @JOAQUINVOLTOU: BRANCO RICO COM PROBLEMA NA JUSTI\u00c7A: \nPODE TIRAR PHOTO SIM\nNEGRO COM PROBLEMA NA JUSTI\u00c7A: \nVERGONHA TIRAR SELF COM ELE _","label":1}
{"text":"@anacarolinars zzzz completou com gorda, feia, s\u00f3 faltou o boba pra ser + 5a s\u00e9rie","label":1}
{"text":"homem que \u00e9 homem arrota com suco de laranja, no ouvido da namorada.","label":1}
{"text":"Todo dia eu to bem sapatao sim, mas tem dias que eu me surpreendo","label":1}
{"text":"RT @MrTiagoMendes: Grande espet\u00e1culo ontem do @OPauloAlmeida. Se antes j\u00e1 era f\u00e3 dele agora sou ainda mais. Vale mesmo a pena ir ver este s _","label":0}
{"text":"@maathbz credoo kkkkkkkkk\nmelhor usar cabelo de homem mesmo...","label":0}
{"text":"Agora t\u00e1 na moda colocar a culpa nos pa\u00edses do OM. N\u00e3o se engane e aos outros.Quem produziu REFUGIADOS foram EUA e OTAN @AbrahoCavalcant.","label":0}
{"text":"Espero que n\u00e3o pe\u00e7am ao Michael J Fox para bater palmas ao vencedor, sen\u00e3o nunca mais sa\u00edmos daqui hoje\n#Oscars","label":0}
{"text":"@happiness1906 um conselho sapiente. Bom dia!","label":0}
{"text":"na moral mulher guando e burra n\u00e3o tem jeito","label":1}
{"text":"@Uma_Brasileira ta surpresa com celular na cadeia  ??? kkkkkk","label":0}
{"text":"Meu Deus, n\u00e3o pode ser s\u00e9rio isso!! Numa cidade em que pessoas morrem na fila do hospital! Absurdo!! https:\/\/t.co\/IxbdTDYDVg","label":0}
{"text":"@lavelas o Sporting vai descer de divis\u00e3o?","label":0}
{"text":"RT @JOAQUINVOLTOU: DESCONSTRUINDO O G\u00caNERO CACHORRO\nhttps:\/\/t.co\/LZLxHKzqVy https:\/\/t.co\/0DXrooVPCC","label":0}
{"text":"O Jorge Jesus acusou mesmo o regresso do Kelvin ao Porto","label":0}
{"text":"@karlariane sempre \u00e9 brincadeira... modo de dizer...","label":0}
{"text":"RT @DrHouse_FLA: E a \u00faltima s\u00f3 pra n\u00e3o passar em branco, em Libertadores time bom de p\u00eanalti faz diferen\u00e7a, Flamengo est\u00e1 aqu\u00e9m.","label":0}
{"text":"Me preparando pra ir pra Melbourne, Fl\u00f3rida. Vejo voc\u00eas todos em breve! https:\/\/t.co\/inFzivQEW2","label":0}
{"text":"Bom dia so pra quem acordou meio sapat\u00e3o https:\/\/t.co\/bWnbUllIeX","label":1}
{"text":"@Feherrr Constantine \u00e9 bem foda mesmo","label":0}
{"text":"@brina_gugli @JOAQUINVOLTOU Pra contribuir, nosso perfil lan\u00e7a essa camisa aqui https:\/\/t.co\/ZU4Gqejpbt","label":0}
{"text":"@gentemagra1 apresenta pra ela miga @homemcis","label":0}
{"text":"ESTAR ACORDADO\nS\u00c1BADO DE MANH\u00c3\nISSO QUE SEPARA N\u00d3S\n(POVO HONESTO E TRABALHADOR)\nDELES\n(VAGABUNDOS DROGADOS E CORRUPTOS)\nBOM DIA BRASIL\n#PAZ","label":0}
{"text":"Porra, sou muito burra... Sempre esque\u00e7o coisas que nenhuma mulher esqueceria","label":1}
{"text":"vai pra cuba","label":0}
{"text":"se n\u00f3s viemos dos macacos pq ainda existem macacos??? isso a ci\u00eancia nao explica","label":0}
{"text":"@mvrcvsboyy dei um pulo no teu Twitter pra entender melhor a tua vis\u00e3o de evolu\u00e7\u00e3o, tu n\u00e3o \u00e9s culpado (quando cresc _ https:\/\/t.co\/BQzkcCPntq","label":0}
{"text":"@Estadao Era as feminista que s\u00e3o capachos do lulopetismo.\nLugar de mulher \u00e9 onde ela quiser.\nLugar de feminista \u00e9 onde a Esquerda mandar","label":1}
{"text":"TEM VERGONHA DO PAI QUE DIRIGE UM MONZA 94\nMAS POSTA PHOTO NO INSTA FUMANDO DROGA COM O NAMORADINHO FANQUERO:\nA POPULAR MARMITA DE VAGABUNDO","label":0}
{"text":"Alguem coloca uma FACA DE UM MU\u00c7ULMANO NO PEITO DA MERKEL...PQ \u00c9 ISSO QUE ACONTECE PELA ALEMANHA https:\/\/t.co\/sj22qkMA3N","label":1}
{"text":"@jujucardoso10 t\u00edpicas frases das gajas, pq hj e o dia da mulher! burra!!!!!!","label":1}
{"text":"eu sou gorda, meu cabelo n\u00e3o \u00e9 bom, minha cara \u00e9 bem feia","label":1}
{"text":"RT @therealbunk3r: @direitafalando feliz dia das m\u00e3es s\u00f3 pras m\u00e3es de familia tradicional","label":1}
{"text":"Tem Grafite que \u00e9 bonito,\u00e9 arte ..Agora os rabiscos, Picha\u00e7\u00f5es????Tem que apagar mesmo. https:\/\/t.co\/hQsbuiiPQk","label":0}
{"text":"\"Cinquenta Tons Mais Escuros n\u00e3o \u00e9 empoderador, \u00e9 abuso\" - Post recente do nosso blog > Leia em: _ https:\/\/t.co\/aCYuT0DAU3","label":0}
{"text":"Ex-ativista LGBT se torna pastor e inspira filme: \u201cEstou aqui para honrar a Deus\u201d... https:\/\/t.co\/B8c0ZW5qAd","label":0}
{"text":"RT @bjsapinha: Tem certos problemas que sapat\u00e3o n\u00e3o precisa se preocupar.\nEntre eles o de n\u00e3o poder tomar seu a\u00e7a\u00ed em paz. https:\/\/t.co\/1pR _","label":1}
{"text":"Voc\u00ea s\u00f3 fala mal do Silas Malafaia, porque ele \u00e9 o modelo de pai que voc\u00ea nunca teve!","label":0}
{"text":"Dia 14 est\u00e1 a chegar https:\/\/t.co\/WScYnE6PDh","label":0}
{"text":"@_Nabarra \"Estimo que se foda\" ser\u00e1 mais profissional.","label":0}
{"text":"Tava pensando aqui e cara, como tem menina\/mulher burra","label":1}
{"text":"Ao contr\u00e1rio do Sistema, o #PNR defende as for\u00e7as da ordem e a seguran\u00e7a.\n#GuardaPrisional @GNRepublicana #PSP \nhttps:\/\/t.co\/pteGZYagzb","label":0}
{"text":"RT @Myrull0: filha da maria do rosario \n            x                  \nfilhos do jair bolsonaro\nem quem tu confia pra dar conselho de com _","label":0}
{"text":"@josybreda \nIdeologia de g\u00eanero n\u00e3o forma mem informa.\nIdeologia de g\u00eanero DEFORMA mentes infantis.","label":1}
{"text":"@carlos_rauan @paoleet_ liga n\u00e3o mano , claro que ela tem carimbo no passaporte rs .. Ela veio p brasil refugiada da angola kkk","label":0}
{"text":"RT @TonhoDrinks: Viram o @jairbolsonaro  num dos programas q levaram Trump at\u00e9 a presid\u00eancia? \nhttps:\/\/t.co\/ED3AUtuaR0","label":0}
{"text":"RT @thais_inha: #EuParo pq h\u00e1 disparidade salarial, dificuldade de reinser\u00e7\u00e3o no mercado, discrimina\u00e7\u00e3o por ter filhos\/estar gr\u00e1vida e dupl _","label":1}
{"text":"@juliamionn @bibia_22 \n\"ela n\u00e3o gosta de voc\u00ea\" \"ela \u00e9 muito feia e se acha\" \"faz baca\" \"gorda\" \"rodada\" \nnada\nsei l\u00e1 \nn\u00e3o\npasso","label":1}
{"text":"RT @ClaudeLuca_: Assistam o Hangout! \n@escolasempartid @DeniseSPLima1 \n@BelCarvalho5 @Dna_Fabby @marisascruz @marisa_lobo @allanldsantos ht _","label":0}
{"text":"Acho que vou pegar carona com a @agdabritto e mimir","label":0}
{"text":"O Ir\u00e3 foi ADVERTIDO formalmente por disparar um m\u00edssel de guerra. Deveriam agradecer pelo rid\u00edculo acordo que os EUA fez com eles!","label":0}
{"text":"Gostaria de dizer que enquanto eu estiver me sentindo gorda e feia eu n quero ver a cara de ninguem","label":1}
{"text":"Magra - gorda , com ou sem estrias , feia - bonita ... n\u00e3o importa porque voc\u00eas s\u00e3o perfeitas !\nFeliz dia da mulher ","label":0}
{"text":"RT @girlslkgirls: sapat\u00e3o raitella, tem como? tem https:\/\/t.co\/cPHYOylEYz","label":1}
{"text":"J\u00e1 Fidel \/ Raul Castro mandarem pra pris\u00e3o por nada t\u00e1 de boa, n\u00e9? https:\/\/t.co\/n4C78atXNj","label":0}
{"text":"@ibrags isso \u00e9 doideira. Os s\u00edrios-libaneses quando vieram pra c\u00e1 n\u00e3o receberam 1% das benesses desses refugiados, mas agradeciam","label":1}
{"text":"CBF = Confedera\u00e7\u00e3o de Bund\u00f5es do Futebol !","label":0}
{"text":"@twipterto nao trabalho com nomes","label":0}
{"text":"o discurso do socialismo pode at\u00e9 ser bonito, mas s\u00f3 no capitalismo que tem comida, iphone, viagem pro exterior e etc","label":0}
{"text":"@JuhSavignon Fica com Deus! Luz e paz!","label":0}
{"text":"Se o castelo branco e a Lili canecas tivessem um filho https:\/\/t.co\/1yu3daEEax","label":0}
{"text":"o que adianta vc dizer que sente pena e n\u00e3o consegue refutar uma s\u00f3 linha do que falo????\nIsso \u00e9 uma t\u00e1tica para o _ https:\/\/t.co\/sZT99syPKl","label":0}
{"text":"@pensaporti Tenho que te emprestar o document\u00e1rio, vais adorar","label":0}
{"text":"@carol_moura13 @RitaBranco02 opa, que fufas tratem se","label":1}
{"text":"Exemplo: Nizan Ganaes \u00e9 um Bund\u00e3o.","label":0}
{"text":"N\u00e3o! Nasceu em 13.12.1978! #Acredite! Meu Apelido de inf\u00e2ncia: Maria Desastre RT @AlineBorel    t\u00e1 pra nascer pessoa mais desastrada que eu.","label":0}
{"text":"Pra voc\u00ea que n\u00e3o gosta de futebol. Foda-se!!!! Seu man\u00e9 sem alma.","label":0}
{"text":"pau no cu de voces que tem um rostinho maravilhoso e um corpo lindo e ficam dizend \"eu so mt feia\" \"obg bb mas eu so horrivel\" \"eu so gorda\"","label":1}
{"text":"ai que saudade da ditadura............","label":0}
{"text":"bicho me senti muito burra s\u00f3 ouvindo essa mulher falar #MasterChefBR","label":0}
{"text":"N\u00c3O USO ISSO GOSTO DO T\u00c9TE A T\u00c9TE, CHEGA ENCOCHANDO E CHAMANDO DE DEL\u00cdCIA, UM AMANTE A MODA ANTIGA  #JoaquinResponde https:\/\/t.co\/lPfxQzYsMD","label":1}
{"text":"RT @New_Delia: E os pa\u00edses acolhendo refugiados. Tem que gastar dinheiro ajudando essa gente l\u00e1 no seu pa\u00eds. Infelizmente essa gente n\u00e3o d\u00e1 _","label":1}
{"text":"Burra \u00e9 a mulher que aceita ser amante, pois valoriza um traidor, ajuda a destruir uma fam\u00edlia e nunca ter\u00e1 moral de ser a \u00fanica.","label":1}
{"text":"RT @RafaelapFonseca: dou TANTA risada com o @direitafalando que tenho q cuidar pra n\u00e3o exagerar nos rt e acharem que to falando s\u00e9rio","label":0}
{"text":"RT @rpsantos1970: Vamos l\u00e1 a ver se entendi...\nO PAN \u00e9 a contra a eutan\u00e1sia nos animais, mas a favor da legaliza\u00e7\u00e3o da eutan\u00e1sia nos seres _","label":0}
{"text":"@LuanDUG mulher \u00e9 tudo burra  brincadeira! ","label":1}
{"text":"Vai continuar a encolher os ombros ou vai mudar e apoiar o #PNR? https:\/\/t.co\/8UCBJ0yWMS","label":0}
{"text":"@Sidney_Andreato @GABRIELPlNHEIRO @RaquelRangel0 holocausto canibel eu n\u00e3o achei tudo isso n\u00e3o","label":0}
{"text":"@lwtgosoIo Feminismo: \n-defende TODAS as pautas da esquerda.\n-\u00e9 s\u00f3 a esquerda perder que faz protesto\n-nunca protes _ https:\/\/t.co\/RRu8gA5zOW","label":0}
{"text":"\"bolha de preconceito\" ---> tudo aquilo que vai contra a agenda da Esquerda, que manda na agenda feminista! https:\/\/t.co\/nIFvhCJEzc","label":0}
{"text":"@JuMagalhaesBH Para as mulheres de direita, a comemora\u00e7\u00e3o ser\u00e1 sempre essa ! @misscaviar @AnaPaulaVolei _ https:\/\/t.co\/CO5y76zThS","label":0}
{"text":"@angelicamorango Lindo inclusive! Intrigante! Isso \u00e9 massa!","label":0}
{"text":"RT @alcoolinda: teresa: quero ir ao quintal\ntoda a gente excepto eu: *ignores*\nteresa: \u00e9 um sitio de fufas\ntoda a gente: BORA!1!!!!","label":1}
{"text":"\"Emirados \u00c1rabes querem ir a Marte e construir uma 'Dubai' l\u00e1 at\u00e9 2117\"  -UOL  Por que n\u00e3o usam essa grana para ajudar os refugiados irm\u00e3os?","label":0}
{"text":"~ Ai, fiz 1 piada sexista e machista mas n\u00e3o sou nada disso, vc que \u00e9 burra e n\u00e3o tem senso de humor ~ FELIZ DIA DA MULHER","label":1}
{"text":"tava me inscrevendo no Sisu e n\u00e3o achei a op\u00e7\u00e3o cota para branco.... MEC assim n da pra te ajudar miga","label":1}
{"text":"tem que prender esses petista que grita fora temer nos est\u00e1dios mesmo\nvai esquerdar em outro lugar e me deixa ver meu hipismo em paz","label":0}
{"text":"RT @odedonafrida: Senhor, o que sente ao ver o Benfica vencer o Dortmund, depois de ter perdido duas vezes contra eles? https:\/\/t.co\/2MJ1Lf _","label":0}
{"text":"C\u00e1ritas Lisboa tem 2M euros no banco h\u00e1 10 anos. Se tivessem confiado no Esp\u00edrito Santo j\u00e1 n\u00e3o o tinham. Podem ser beatos mas n\u00e3o s\u00e3o parvos","label":0}
{"text":"RT @JOAQUINVOLTOU: O TUITER AINDA RESPIRA https:\/\/t.co\/c3iyZGYkRh","label":0}
{"text":"RT @ReyBiannchi: AS VEZES, SEMPRE...rsrs OS \"ANJOS\" N\u00c3O S\u00c3O BONZINHOS COMO VOC\u00ca IDEALIZA. ALI\u00c1S ELES MATAM, CURAM, SALVAM MAS SEMPRE OBEDEC _","label":0}
{"text":"RT @devilshug: as pessoas hoje em dia te falam td hora pra vc amar quem vc \u00e9 e se aceitar, mas se vc for BRANCO & H\u00c9TERO VC N\u00c3O DEVE FAZER _","label":1}
{"text":"Voc\u00ea que fica enrolando pra aceitar um convite, mas n\u00e3o tem coragem de dizer n\u00e3o. \u00c9 medo de queimar o cartucho para uma pr\u00f3xima, n\u00e9? Eu sei.","label":0}
{"text":"triste, essa cerveja \u00e9 boa pacaraio https:\/\/t.co\/9u4hsOeChl","label":0}
{"text":"Nessa quinta eu vou visitar pela primeira vez a @_boladeneve do Tatuap\u00e9\nAnsioso","label":0}
{"text":"Meigo! Comunistas coerentes como sempre... https:\/\/t.co\/qAAU6L807q","label":1}
{"text":"@JFranja Novidades sim, coisas absurdas n\u00e3o","label":0}
{"text":"T\u00f4 na beira da piscina e a pessoa vem perguntar se eu t\u00f4 de biqu\u00edni, t\u00f4 n\u00e3o po, t\u00f4 se burca","label":0}
{"text":"Na internet:\n#SomosTodasPutas\nNa vida real:\nN\u00e3o me chame de puta! Isso \u00e9 machismo! Mimimi","label":0}
{"text":"resumo. Fugiu!!!  T\u00eam medo da verdade!  A verdade tortura!!!! https:\/\/t.co\/IX6VzBQNbX","label":0}
{"text":"#JesusEst\u00e1Voltando\nDUVIDO... NO M\u00c1XIMO ELE MANDA O METEORO. https:\/\/t.co\/oTPUtLfSsg","label":0}
{"text":"@Janpawel1986 n\u00e3o, a maioria \u00f1 culpa n\u00e3o.\nAquele estupro dos 33 onde s\u00f3 7 foram indiciados?","label":0}
{"text":"a sapat\u00e3o mais linda do mundo vai me dar um livro hoje rs","label":1}
{"text":"\"N\u00e3o temos capacidade de conter CRIMINOSOS, vamos ent\u00e3o legalizar drogas pesadas.\" \nUm absurdo total, coisa de VAG _ https:\/\/t.co\/LxYgnJU1SG","label":0}
{"text":"RT @odedonafrida: O Samaris fala melhor portugu\u00eas do que Jorge Jesus.","label":0}
{"text":"Na minha \u00e9poca o padre s\u00f3 pagava um pastel e um caldo de cana https:\/\/t.co\/8gg32MRm8D","label":0}
{"text":"porra! Dizer isso no dicion\u00e1rio \u00e9 f\u00e1cil!!! Papel aceita tudo!!  Quero ver na pr\u00e1tica! Vou te desmontar nos coment\u00e1r _ https:\/\/t.co\/rxUb9FxxsS","label":0}
{"text":"As mulheres n sabem lidar c\/ a verdade.\nOntem disse a 1 amiga q ficava melhor d rabo-de-cavalo,come\u00e7ou a chorar e bazou para a quimioterapia","label":1}
{"text":"Estou lendo que o pre\u00e7o do grande MURO na fronteira custar\u00e1 mais do que o governo esperava inicialmente, mas eu ain _ https:\/\/t.co\/EZwOmnq7UM","label":0}
{"text":"@oautor Espero que ganhem. Tenho muitos amigos do Sporting e fica dif\u00edcil falar com eles com uma dist\u00e2ncia de 13 pontos","label":0}
{"text":"temer lixo humano","label":0}
{"text":"A Esquerda \u00e9 o pr\u00f3prio Zumbi dos Palmares:\nQuer libertar os negros de uma escravid\u00e3o pra escraviza-los em outra https:\/\/t.co\/c1XOaNIPmI","label":0}
{"text":"RT @nostrendsbrasil: #BolsonaroReiDoMundo - Admiradores de @jairbolsonaro sobem tag em homenagem e apoio ao deputado. #NosTrendsBrasil http _","label":0}
{"text":"RT @InesBolsonaro: - Al\u00f4 Trump ta afim de irritar a esquerda?\n- To mas como?\n- \u00c9 s\u00f3 n\u00f3s tirar uma foto juntos \n- Blz cola aqui na casa bran _","label":0}
{"text":"@lucasmzanella leu mesmo? ou falta interpreta\u00e7\u00e3o de texto? https:\/\/t.co\/qrKHCFktRC","label":0}
{"text":"RT @GABRIELPlNHEIRO: Veja tem medo do PSDB perder lugar https:\/\/t.co\/eqAnbcnXlj","label":0}
{"text":"Sendo Azulina ou bicolor, bonita ou feia, magra ou gorda! N\u00e3o importa, vc sempre ter\u00e3o o meu respeito! Mulher e todo nessa vida! Sem elas...","label":0}
{"text":"o argumento da retardada \u00e9 mostrar que sabe ler.\nQuero ver refutar o que falei com fatos, l\u00f3gica e verdades! https:\/\/t.co\/TzZ6WBlhPB","label":0}
{"text":"RT @direitafalando: j\u00e1 tava na hora de acabar com esse ci\u00eancia sem fronteira\num bando de pobre indo viajar pra europa no mesmo avi\u00e3o que eu _","label":1}
{"text":"SAbem o que eu descobri??? Uma pessoa Acr\u00f3stica! Adivinhem quem \u00e9??? hahahah","label":0}
{"text":"@pensaporti Aparece quando quiseres. O restaurante \"Almeidas\" est\u00e1 sempre aberto para ti","label":0}
{"text":"O #PNR solidariza-se com a dor da fam\u00edlia enlutada, pela morte de mais um Agente ao servi\u00e7o da nossa Na\u00e7\u00e3o. \n#GNR _ https:\/\/t.co\/L4woxi9etD","label":0}
{"text":"RT @edmilsonpapo10: @agnaldoregojr @reinaldoazevedo @YouTube isso pra mim \u00e9 irrelevante, queria peg\u00e1-lo mentindo, e consegui","label":0}
{"text":"Hugh Jackman veio pra SP e tomou um pingado\nSe ele fosse pro Rio ia tomar um tiro","label":0}
{"text":"Reuni\u00e3o com os maiores l\u00edderes executivos esta manh\u00e3. Bons empregos est\u00e3o voltando aos EUA. Sa\u00fade e impostos est\u00e3o sendo planejados AGORA!","label":0}
{"text":"@dilmabr VC COMO MULHER PODE ESTAR ONDE QUISER! MAS COMO POL\u00cdTICA, DEVERIA ESTAR PRESA, PRESTANDO SERVI\u00c7O BRA\u00c7AL de TANTO QUE \u00c9 BURRA","label":0}
{"text":"Ele ataca imigra\u00e7\u00e3o ILEGAL, seus idiotas!\nE qual o motivo das aspas no m\u00e9rito? \u00c9 \u00f3tima ideia! Vcs contratam funcio _ https:\/\/t.co\/BL9xpbx1Hn","label":0}
{"text":"Palha\u00e7ada pura!\nAcho que o #Trump vai perder o sono por causa do voto do #BlocoEsquerda.\n@EsquerdaNet https:\/\/t.co\/2UJupULUDS","label":0}
{"text":"dizem q em manaus quando a pessoa perde o onibus ela \u00f1 fica esperando o proximo ela vai se pendurando nas arvore escalando cip\u00f3","label":0}
{"text":"AL\u00d4 FEMINISTA:\nAT\u00c9 A PORTELA VOLTOU\nE O SEU PAI NADA","label":1}
{"text":"Tinha que ser preto (nada contra))))","label":1}
{"text":"AL\u00d4 FEMINISTAS\nAT\u00c9 #JesusEst\u00e1Voltando\nE O SEU PAI N\u00c3O","label":1}
{"text":"Os democratas tinham que criar uma justificativa pela derrota nas elei\u00e7\u00f5es, ent\u00e3o inventaram uma hist\u00f3ria - R\u00daSSIA. _ https:\/\/t.co\/h8M5A5zwgk","label":0}
{"text":"e tem nordestino e manaura achando ruim das piadinhas regionais... vcs sempre ser\u00e3o zuados, eu msm me certificarei disso. acostumem-se","label":1}
{"text":"Ser liga tem mulher que ser faz de burra ","label":1}
{"text":"As fufas do benfas ganhavam sp kkk https:\/\/t.co\/N0AyyOhO9D","label":1}
{"text":"Informa\u00e7\u00e3o importante para quem vai ao Est\u00e1dio da Luz assobiar este menino:\nIDE PARA O CARALHINHO QUE VOS FODA.\nObr _ https:\/\/t.co\/5iLLbZUfMg","label":0}
{"text":"\u00c9 suposto a religi\u00e3o n\u00e3o ser crit\u00e9rio para discriminar refugiados. Nem pela negativa, nem mesmo pela positiva. https:\/\/t.co\/dFlBu7D4eW","label":0}
{"text":"Por um mundo com mais:\n#MeuAmigoSecreto\n#N\u00e3o\u00c0CulturaDoEstupro\n#Feminic\u00eddioN\u00e3o\n#NenhumaAMenos\nCelebremos o #DiaInternacionaldaMulher.","label":0}
{"text":"tenho q usar jaleco, cal\u00e7a branca, t\u00eanis branco, rede, m\u00e1scara, luva .. e adivinha o que eu j\u00e1 tenho? NADA","label":0}
{"text":"RT @csnunes1: Realmente n\u00e3o defende mulheres. Simples assim. Em alguns momentos ataca ferozmente mulheres que n\u00e3o estejam seguindo sua cart _","label":0}
{"text":"@SEPandolfo @FatosEsquerda \nTem uns democratas que invadiram a manifesta\u00e7\u00e3o.\nA pol\u00edcia deixa, desde que n\u00e3o haja viol\u00eancia entre os grupos.","label":0}
{"text":"n\u00e3o da tapa na bundinha, da cotovelada nas costas !","label":0}
{"text":"o diminutivo INHO n\u00e3o acompanha a trajet\u00f3ria de um HOMEM DE VERDADE.","label":1}
{"text":"RT @lokocorreia: @HumorNegroo jornal esse que \u00e9 feito com folha de bananeira","label":0}
{"text":"Quem foi que disse secretamente ao presidente russo \"Diga a Vladimir que ap\u00f3s as elei\u00e7\u00f5es eu terei mais flexibilida _ https:\/\/t.co\/CGb57CIT4v","label":0}
{"text":"@LivresParaFalar obrigada, publiquei e enviei para outros sites ","label":0}
{"text":"Mendigos, sem-abrigo: cada vez mais, s\u00e3o parte da \"paisagem\" de Lisboa. O Regime gerou o fosso imenso entre muito r _ https:\/\/t.co\/KXU6zndtlc","label":0}
{"text":"RT @ajulysantos: Parece que @AecioNeves anda bem preocupado com a candidatura de Jair Bolsonaro https:\/\/t.co\/HA4Fc02ILn","label":0}
{"text":"ISP: outro \u201cerro de percep\u00e7\u00e3o m\u00fatuo\u201d?\nAl\u00e9m de faltar ao prometido, mentiu aos portugueses da forma mais descarada.\nhttps:\/\/t.co\/uJM9hqUpFQ","label":0}
{"text":"Portugal vai retirar a queixa contra Espanha se os espanh\u00f3is aceitarem armazenar em Almaraz os ativos t\u00f3xicos da Banca portuguesa.","label":0}
{"text":"@juancosta473 @editorahumanas @ClaudeLuca_ kkkkk... pelo menos \u00e9 XX","label":0}
{"text":"4 Dias em Campinas, uma \u00fanica mochila. Nem usei todas as roupas que eu trouxe!","label":0}
{"text":"UMA GERA\u00c7\u00c3O DE JOVENS QUE AO INV\u00c9S DE ESTAR BEBENDO, BRIGANDO, JOGANDO BOLA E VENDO MULHER PELADA...\nPASSA O S\u00c1BADO NO CBLOL\n7X1 FOI POUCO","label":1}
{"text":"n\u00e3o sabe que cor \u00e9 bege","label":0}
{"text":"falou tudo !!! FEMINISMO \u00e9 capacho da esquerda e PONTO FINAL @helenbraun_ https:\/\/t.co\/k7qtCbEOLx","label":0}
{"text":"11 dicas de como fazer \u2013 e manter - amizade com outra mulher\n https:\/\/t.co\/UZPftQPubK","label":0}
{"text":"@gabrisinhas @LeoLimaDuarte rindo do pr\u00f3prio racismo, essa \u00e9 d+","label":0}
{"text":"\"n\u00e3o sou vegetariano, sou VEGANO\"\nGRANDE BOSTA FIO, N\u00c3O COME CARNE PRA MIM NEM GENTE \u00c9\n#PAZ","label":1}
{"text":"RT @_tristezinha: Oi, @Mawara. Aguardo sua opini\u00e3o sobre o quanto o isl\u00e3 massacra as mulheres. @elmalditocabron @otmar03","label":0}
{"text":"Algu\u00e9m consegue ver um guarda-chuva amarelo e n\u00e3o lembrar de how I met your mother? https:\/\/t.co\/FI3uSXOCaq","label":0}
{"text":"Devemos melhorar o sistema educacional das nossas crian\u00e7as pra Tornar a Am\u00e9rica Grande Novamente. Dia maravilhoso e _ https:\/\/t.co\/i9KJBCm5nJ","label":0}
{"text":"N\u00e3o somos discriminadores, ao contr\u00e1rio, queremos igualdade! #orgulhohetero","label":1}
{"text":"\"Po gata, fica cmg\" \"n\u00e3o\" \"SAI DAQUI ENT\u00c3O, N\u00c3O QUERIA, VC \u00c9 TODA ZOADA GORDA FEIA IA TE PEGAR POR PENA\" (?????????????????)","label":1}
{"text":"porra!! \u00e9 dif\u00edcil refutar o que falei com fatos, l\u00f3gica e verdades? https:\/\/t.co\/xceKmqNOCr","label":0}
{"text":"Hitler est\u00e1 no campo de concentra\u00e7\u00e3o e v\u00ea uma crianca toda feliz - Pq esta tao feliz? - Amanha fa\u00e7o 6 anos. -Ehehe... n\u00e3o faz n\u00e3o!!","label":0}
{"text":"#EMN \u00e9 verdade que o Carlos Costa decidiu dar uma nova oportunidade ao Ricardo Salgado depois de consultar a Maria Helena?","label":0}
{"text":"RT @erickdau: Pol\u00edcia militar acaba de dar tiro de pistola pra cima. Ningu\u00e9m me contou, eu vi. https:\/\/t.co\/ogbg21NlQ3","label":0}
{"text":"Mulheres do Rio, vamos aproximar as meninas da ci\u00eancia? <3 \nInscri\u00e7\u00f5es online: https:\/\/t.co\/TQVI99Qd53 https:\/\/t.co\/gyahfEwjkR","label":0}
{"text":"@cviniciuslm sim, ontem em SP","label":0}
{"text":"Compre americano e contrate americano s\u00e3o os princ\u00edpios b\u00e1sicos do meu governo, que \u00e9: EMPREGOS, EMPREGOS, EMPREGOS _ https:\/\/t.co\/Q8UqHmcrIz","label":1}
{"text":" N\u00e3o Tanto Quanto Voc\u00ea Militante @FafaGramacho1 Defensora De Ditaduras Em Angola, Cuba e Venezuela e Defensora Da _ https:\/\/t.co\/oaPM8Qw14h","label":0}
{"text":"RT @DireitaBrasil: F\u00e1tima Bernardes n\u00e3o p\u00e1ra de repetir \"o estrago que o homem branco causou\" ao chegar no Brasil. \nVai estudar, vai, sua _","label":0}
{"text":"RT @Rchldoux: as mais puras verdades  https:\/\/t.co\/F5WKm8GRaH","label":0}
{"text":"\"n\u00e3o sou ateu, sou AGN\u00d3STICO\"\nGRANDE MERDA FIO, N\u00c3O ACREDITA EM JESUS DE NAZAR\u00c9 PRA MIM NEM GENTE \u00c9 #PAZ","label":1}
{"text":"porra q mulher burra","label":1}
{"text":"#Diplomacia Ministro dos Neg\u00f3cios Estrangeiros garante que n\u00e3o h\u00e1 conflito diplom\u00e1tico com Angola. Visita de Costa continua a ser preparada.","label":0}
{"text":"RT @rpsantos1970: A Alemanha j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 segura, a Europa j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 segura.\nA culpa \u00e9 dos pol\u00edticos traidores.\nIsl\u00e3o, aqui n\u00e3o! https:\/\/t.co\/qA _","label":1}
{"text":"RT @crixtal7: Franceses v\u00e3o \u00e0s ruas em apoio Marine Le Pen, ap\u00f3s um golpe q poderia retir\u00e1-la da disputa presid. A esquerda agoniza no mund _","label":0}
{"text":"@pan0ntim o cara \u00e9 mil grau total, vou morrer","label":0}
{"text":"Mulher sofre na balada?\nSe uma gorda feia quiser pegar o cara, ou ele pega e fica c\/ fama de barangueiro ou n\u00e3o pega e fica c\/ fama de viado","label":1}
{"text":"RT @minahetero: #meuamigosecreto gosta de ver l\u00e9sbicas se beijando mas se for gay a\u00ed \u00e9 pecado deus n\u00e3o gosta","label":1}
{"text":"RT @BolsonaroSP: Padre petista e acusado de pedofilia, J\u00falio Lancelotti, ataca gratuitamente @jairbolsonaro . Ele tem moral p\/ isso?\nhttps _","label":0}
{"text":"vai rolar um furdun\u00e7o no meu anivers\u00e1rio s\u00f3 p \u00f1 passar em branco","label":0}
{"text":"RT @_cinnamongirl: eu toda vez que vejo algu\u00e9m falando que racismo inverso existe http:\/\/t.co\/LIEJJCUlVy","label":1}
{"text":"#PNR apresenta-se em Sintra, pela 2\u00aa vez em aut\u00e1rquicas, ampliando agora a sua participa\u00e7\u00e3o nesse concelho. _ https:\/\/t.co\/vifLbe61Dv","label":0}
{"text":"Duda \u00e9 muito burra , veio pra formatura e esqueceu do documento Dela , a mulher barrou ela  , KKKKKKKKKKKK","label":0}
{"text":"@Curate_Angola n\u00e3o d\u00e1 pra comparar uma coisa com a outra","label":0}
{"text":"Boicote medi\u00e1tico ao PNR: crime no jornalismo \nhttps:\/\/t.co\/GEobmnYdOD https:\/\/t.co\/QBWrB6ByVy","label":0}
{"text":"@Suzi_cardozo ta parecido, tirando o fato que \u00e9 loiro e branco, de resto ta OK","label":0}
{"text":"\"Ah voc\u00ea n\u00e3o tem d\u00f3 dos presidi\u00e1rios\"\nDeles n\u00e3o tenho mesmo n\u00e3o, tenho das v\u00edtimas que fazem.","label":0}
{"text":"@PauloBotelho87 \"Lutam contra instintos\", ahahahahahaha!!!!!!!! Muito retardado... vaza vai, j\u00e1 teve teus 15 min de fama","label":0}
{"text":"RT @margaridtavares: Vcs fufas s\u00e3o bue abusadas","label":1}
{"text":"Meu Deus, o cara t\u00e1 JUSTIFICANDO ATAQUES TERRORISTAS CONTRA INOCENTES, PORRA!!! Tem que prender um vagabundo desses _ https:\/\/t.co\/HyIlOOMAgc","label":0}
{"text":"RT @kordeidoI: 6- emily fields\ns\u00f3 se fode\nemaya era lindo sim \nmaria sapat\u00e3o\nmerece bem mais \nela toma tanto no cu que as vezes eu acho qu _","label":1}
{"text":"RT @teresaispancake: Associa\u00e7\u00e3o de fufas, narc\u00f3ticos e alco\u00f3licos da Ant\u00f3nio Arroio https:\/\/t.co\/lN7RAhc3ZM","label":0}
{"text":"@d_aleajactaest olha, afinal foi o Isl\u00e3o \"o pai\". J\u00e1 tens argumento na mesma mas tens de substituir Hitler por ISIS https:\/\/t.co\/U3Y9xSzAux","label":0}
{"text":"S\u00f3 o Nacionalismo \u00e9 solu\u00e7\u00e3o! por @viktortora \nhttps:\/\/t.co\/DAXud267yh\n#V\u00edtorRamalho #PNR #RenovarPortugal","label":0}
{"text":"Oi, amores... @dra_e @agdabritto @Tais_Renata @Coisasdelouco @joaohamu @RitaCassiaCosta @renatuuus Vcs num tem no\u00e7\u00e3o da correriaaaa Aff Xeru","label":0}
{"text":"Hj eu vi a @biacampos12 perguntando p @angelicamorango no TT como funciona a promo\u00e7\u00e3o e a Dona Morangorespondendo como funciona #odiadehoje","label":0}
{"text":"Homenagem \u00e0s mulheres simbolo da direita no mundo: Melanie Trump \/ A politica belga \/ a sobrinha da Marina le pen - _ https:\/\/t.co\/RcQi0kdT1P","label":0}
{"text":"EU IA E VOLTAVA V\u00c1RIAS VEZES (COM TODO O RESPEITO) @Chris_Branco","label":0}
{"text":"O @STF_oficial  fazendo conluio com essa mo\u00e7a @marcofeliciano  isso Pode??? Ou ela \u00e9 maluca psicopata mesmo? https:\/\/t.co\/KxJFmMho3o","label":0}
{"text":"Fiquei sem internet ontem o dia inteiro e at\u00e9 descobri q tem um pessoal aqui em casa at\u00e9 sentei com eles na mesa acho q \u00e9 minha fam\u00edlia","label":0}
{"text":"@UOL Carr\u00e3o novo que ele ganhou por m\u00e9rito, e n\u00e3o lambendo o saco do governo petista","label":0}
{"text":"PE\u00c7A PRA ESSE D\u00c9BIL MENTAL DEIXAR DE SER SEU MEU F\u00c3\n#JoaquinResponde https:\/\/t.co\/G8XzaOiFYl","label":0}
{"text":"@CarlosMvrtins @Curate_Angola desculpa, eu gostava de conseguir respeitar a tua opini\u00e3o mas n\u00e3o consigo. Se eles s\u00e3o felizes, pq contrariar?","label":0}
{"text":"Ranieri,o treinador do t\u00edtulo impossivel do Leicester,foi despedido.\nPelo menos o SCP n tem esse problema.Nunca despede treinadores campe\u00f5es","label":0}
{"text":"Grupo faz manifesta\u00e7\u00e3o contra  Dep @marcofeliciano  em po\u00e7os de Caldas. #GenteDesocupada https:\/\/t.co\/FvEQrJdZzL","label":0}
{"text":"d\u00edvida hist\u00f3rica o caralho eu nao tenho culpa de nada","label":0}
{"text":"CHOROU NO BANHO https:\/\/t.co\/cdgXLHfYED","label":0}
{"text":"RT @Walgreg: A ESTUPIDEZ, FALTA DE CAR\u00c1TER  E CINISMO DOS ESQUERDISTAS N\u00c3O TEM LIMITES.... https:\/\/t.co\/K6FL91oS3m","label":1}
{"text":"Vai ter indeniza\u00e7\u00e3o para essa fam\u00edlia tamb\u00e9m, @STF_oficial , ou s\u00f3 mesmo para bandidos?!? https:\/\/t.co\/75Xu49iMTF","label":0}
{"text":"E o detalhe, \u00e9 que eu odeio a professora da aula de hoje! Puta mulher chata e burra","label":1}
{"text":"RT @asantissp: Entenda como um portalzinho de merda quer controlar o que vc pensa, fala e at\u00e9 seu passado https:\/\/t.co\/b1SxBJTeNO","label":0}
{"text":"Gorda, feia, e ogra https:\/\/t.co\/A6cJRIE3WQ","label":1}
{"text":"@euronewspt @Ramo_Jr \nA direita vai corrigir as cagadas que a esquerda fez na Europa nos \u00faltimos 20 anos.\n#Nexit\n#Frexit","label":0}
{"text":"E pra melhorar o ano, o blog da feminazi fascista @lolaescreva est\u00e1 caindo. Viva! https:\/\/t.co\/eexRDVWKqm","label":0}
{"text":"existem negros nazistas sim","label":0}
{"text":"fala ae seus esquerdopata","label":1}
{"text":"vamos ver as tretas do dia","label":0}
{"text":"o pior cego \u00e9 aquele que n\u00e3o pode escutar","label":0}
{"text":"Uma Constitui\u00e7\u00e3o at\u00edpica e \u201csui generis\u201d https:\/\/t.co\/4QFD5xg3gY \n#Justi\u00e7a #PNR #RenovarPortugal","label":0}
{"text":"Eu s\u00f3 quero \u00e9 ser feliz\nZuar sua barriga, sua orelha e seu nariz\nE poder me orgulhar\nDe cortar o bolsa-fam\u00edlia e botar o pobre pra trabalhar","label":0}
{"text":"Antes do \"Overdose de Tourette\" chegar \u00e0 vossa cidade decidimos apresentar-nos um pouco melhor.\nEis Manel Cardoso.\nhttps:\/\/t.co\/gDB0l1L7S2","label":0}
{"text":"Brigadeiro branco com uva  Ingredientes: 3 latas de leite condensado 1 lata de creme de leite 1 pita https:\/\/t.co\/JgiQKAr9FC","label":0}
{"text":"Oi pessoal, aqui \u00e9 a Marisa Lobo , preciso de sua ajuda para  assinar o meu canal no YouTube! Preciso de pelo... https:\/\/t.co\/TXKbkjdbei","label":0}
{"text":"RT @OdeCarvalho: 2) Se esquecerem como se faz isso, podem estudar l\u00f3gica o resto da vida, que n\u00e3o passar\u00e3o nunca de imbecis.","label":0}
{"text":"Cebolinha \u00e9 PSOL https:\/\/t.co\/GU7cPKA4LI","label":0}
{"text":"Passamos agora pela 277 rumo ao litoral,presenciamos um grave acidente N\u00e3o deu para parar.Est\u00e3o fazendo massagem... https:\/\/t.co\/WsB1R2Ml7i","label":0}
{"text":"@jefersonstutz sim, eu sei. Foi ret\u00f3rica. Mas n\u00e3o rio acreditando.. Facepalm eterno.\nEstranho seria se n\u00e3o fosse PSOL","label":0}
{"text":"@Bela_Dolabela @roxmo mo\u00e7a, hoje \u00e9 ele, amanha pode ser voc\u00ea","label":0}
{"text":"\"ah mas artista tal eh gorda, ela eh feia. tem tanto dinheiro e n melhora\" TE FODE GAROTA N\u00c3O EH PQ ELA EH FAMOSA Q ELA TEM Q SER PERFEITA","label":1}
{"text":"Quero ver quando for p vir de branco nos dias de cl\u00ednica, n\u00e3o quero","label":0}
{"text":"@GABRIELPlNHEIRO @RaquelRangel0 assiste a Serbian Film, se n\u00e3o vomitar passou no teste","label":0}
{"text":"quando \u00e9 que a dilma cai pra eu poder viajar pra miami de nv?","label":0}
{"text":"RT @AmandaJanainne: As dicas 1 e 6 s\u00e3o incr\u00edveis, vale a pena ler <3\nMas hoje, eu s\u00f3 queria imprimir a 9 e colar na testa. https:\/\/t.co\/BA _","label":0}
{"text":"RT @arikardnoir: S\u00f3 acho que primeiramente crian\u00e7a n\u00e3o deviam ver essas cenas de beijos, independente dos g\u00e9neros(gays ou heteros).. https: _","label":0}
{"text":"To me sentindo horr\u00edvel, gorda, feia","label":1}
{"text":"@MayaraRiib nossa, eu tb. acabou o ep e eu ainda tava chorando.","label":0}
{"text":"RT @ajulysantos: Essa lavada que a Rachel Sheherazade deu no falso ativismo feminista merece ser ouvida por todos\n https:\/\/t.co\/gOMMfHhTa8","label":0}
{"text":"Dimitrov a fazer a exibi\u00e7\u00e3o de uma vida contra o Nadal na meia-final do Open da Austr\u00e1lia.\nMaravilha","label":0}
{"text":"RT @CarlosBolsonaro: Homem \u00e9 esfaqueado e morto em sa\u00edda de bloco em Ipanema. Que banam-se as facas, beatifique o criminoso e chame Bolsona _","label":0}
{"text":"A Luisa \u00e9 pesquisadora e lan\u00e7ou esse projeto para apoiar um novo escritor. Ajude com qualquer quantia! Veja mais... https:\/\/t.co\/22oWkyfG9w","label":0}
{"text":"dps d ontem eu pensei assim q so qro uma sapatao p chamar d meu camiaozino de amor","label":1}
{"text":"RT @RachelSherazade: Lugar de mulher \u00e9 no tanque!\n#ironlady #damadeferro #MargarethTatcher #inspira\u00e7\u00e3o https:\/\/t.co\/6eMV2z1InZ","label":1}
{"text":"Feliz dia das mulheres pra Tammy Gretchen\nQue mesmo depois de v\u00e1rias altera\u00e7\u00f5es no chassi, continua sendo mulher!","label":0}
{"text":"Leiam com aten\u00e7\u00e3o todos os lados antes de julgarem.... https:\/\/t.co\/PSffXfqWzL","label":0}
{"text":"Homem que \u00e9 homem n\u00e3o come; bebe.","label":1}
{"text":"RT @danversawyer: Quando eu to em d\u00favida se a mina \u00e9 sapatao e ela fala que gosta de Anavitoria https:\/\/t.co\/1TrEFxrypO","label":1}
{"text":"RT @rafaelasf7: Agora t\u00e1 na moda colocar a culpa nos pa\u00edses do OM. N\u00e3o se engane e aos outros.Quem produziu REFUGIADOS foram EUA e OTAN @Ab _","label":0}
{"text":"#Angola \u00abANGOLA. \"Se \u00e9 poss\u00edvel produzir um cart\u00e3o eleitoral fi\u00e1vel porque n\u00e3o conceder tamb\u00e9m bilhete de... https:\/\/t.co\/5whBqMhUph","label":0}
{"text":"me tirem daqui http:\/\/t.co\/Ur9Du2bO","label":0}
{"text":"RT @RicardoFogos: @HumorNegroo tem que ter sandu\u00edche prensado uhauhahauauuhahu","label":0}
{"text":"FOR\u00c7A AO IRM\u00c3O @editorahumanas\n#somosTodosEditoraHumanas\nAGORA VOLTAREI PRA BEBEDEIRA E PUTARIA, AFINAL AINDA \u00c9 CA _ https:\/\/t.co\/KWqFLhM4BX","label":0}
{"text":"Pela primeira vez o @nytimes falido aceitar\u00e1 um an\u00fancio (ruim) pra ajudar na sua reputa\u00e7\u00e3o em decl\u00ednio. Tentem um j _ https:\/\/t.co\/dRtUFFmlrt","label":0}
{"text":"Culto Igreja Nazareno Eben\u00e9zer dia 19\/03 as 9:00hrs. #Familia modelo original do Eterno. https:\/\/t.co\/og8Rc4hk1e","label":0}
{"text":"@HelderRocha16 @ChagaLuccas caso de um n\u00e3o, eu vejo na tv tb como os gays morrem.. por puro ciume do companheiro..","label":1}
{"text":"Olha bem mulher, eu vou te ser sincero, quero te ver de branco, quero te ver no altar","label":0}
{"text":"feliz dia das m\u00e3es pras m\u00e3es de verdade \n#NaoAoAborto","label":1}
{"text":"bom dia comendo p\u00e3o branco","label":0}
{"text":"Ai q gostoso a Cl\u00e9o Pires fumando um e publicando na NET pq o privil\u00e9gio branco e de classe eh t\u00e3o lindo *_* https:\/\/t.co\/fXQslfyu57","label":0}
{"text":"Boom dia para quem sonhou com a sapat\u00e3o mais linda,por\u00e9m foi um sonho super bizarro q n\u00e3o lembro nem a metade","label":1}
{"text":"deveria existir nas escolas aulas sobre o combate a cristofobia que atinge milh\u00f5es de brasileiros atualmente","label":0}
{"text":"@RaquelRangel0 menina se n\u00e3o fosse o movimento feminista nem existiria o dia da mulher deixa de ser burra","label":1}
{"text":"DEFINITIVAMENTE O MELHOR LUGAR PARA CURTIR O CARNAVAL 2.017 https:\/\/t.co\/mX0fMUGbeB","label":0}
{"text":"@homemdeverdade fez um servi\u00e7o na cara do Silvio Berlusconi !","label":0}
{"text":"Imprensa toda mentiu sobre\n1- quem era Trump\n2- pesquisas das elei\u00e7\u00f5es americanas\n3- fake news \"documentos vazados\".\n\u00c9 o desespero batendo.","label":0}
{"text":"RT @CapitalismoOP: #Mam\u00e3eEuQuero ter o direto a vida, ent\u00e3o por favor n\u00e3o aborte.","label":0}
{"text":"H\u00e1 que mostrar a certa gentalha que: \"#PREC nunca mais\"! N\u00e3o podem impor o pensamento \u00fanico nem o marxismo-cultural _ https:\/\/t.co\/qw1n8LIf1z","label":0}
{"text":"sou gorda sou feia se sentar em cima eu esmago","label":1}
{"text":"RT @VanViip: Cada um com a sua educa\u00e7\u00e3o.. e na minha, eu n\u00e3o permitir muita coisa! https:\/\/t.co\/znuwdX7Amj","label":0}
{"text":"RT @geovane3210: @ArantxaNome @BolsonaroSP  Olha a cara de sofrimento....","label":0}
{"text":"Aparentemente, as 592 p\u00e1ginas do livro de Cavaco Silva cont\u00eam mais enxofre do que os armaz\u00e9ns da Sapec, em Set\u00fabal...","label":0}
{"text":"@ajulysantos isso! A mulher n\u00e3o precisa ser obrigatoriamente feminista para ser mulher , porque a maioria n\u00e3o comp _ https:\/\/t.co\/8NjZxoMtV5","label":0}
{"text":"\"Um juiz dos Estados Unidos resolveu educar, ao inv\u00e9s de simplesmente punir, cinco adolescentes que haviam feito... https:\/\/t.co\/QYgzl6fARJ","label":0}
{"text":"@estudioi ter tempo pra cuidar da fam\u00edlia \u00e9 \"o grande problema\" pra mulher ou pra qq pessoa que trabalha E tem filhos?","label":0}
{"text":"N\u00e3o comece o seu dia com os mesmos problemas dos dias anteriores, hoje \u00e9 o primeiro dia dos restantes dias da sua v _ https:\/\/t.co\/0xpvp6GNW3","label":0}
{"text":"RT @MaxwellBaliza: @Justiceiro_Sujo Essa p\u00e1gina \u00e9 o melhor modo de se provar que essa \"justi\u00e7a social\" n\u00e3o passa de uma modinha.","label":0}
{"text":"@fvicentedasilva os aven\u00e7ados tinham agenda ou carteira?...","label":0}
{"text":"sabe quando voce eh feia e a sua cara eh gorda? eh o meu casokkk-chorando-","label":1}
{"text":"Acabo de nomear o general H.R. McMaster como Conselheiro de Seguran\u00e7a Nacional. https:\/\/t.co\/iEsaOS0yfG","label":0}
{"text":"Ah, valente! E para a mortalidade infantil em Angola, n\u00e3o vai nada, oh isabel? https:\/\/t.co\/q7yFNtpRVC","label":0}
{"text":"Atrasada (@ Universidade Castelo Branco - @ucbrj in Rio de Janeiro, RJ w\/ @lupsfreire) https:\/\/t.co\/jLzVDVRJqG","label":0}
{"text":"RT @JOAQUINVOLTOU: AL\u00d4 REVOLTADOS COM LADR\u00c3O HOSPITALIZADO:\nV\u00c3O NA FILA DO S.U.S. SENTI PENA DO POVO HUMILDE QUE LEVA FERRO TODO DIA POR C _","label":0}
{"text":"Agora sim LISBOA, estamos prontos para come\u00e7ar https:\/\/t.co\/JJdLm8R2oO","label":0}
{"text":"@vanzkafka a\u00ed que t\u00e1 a vantagem d\u00e1 igreja evang\u00e9lica, ela \u00e9 mais independente, n\u00e3o tem o sindicato do Vaticano..","label":0}
{"text":"RT @Geraldo60885732: Essa putaria deveria ser investigada pela pol\u00edcia. https:\/\/t.co\/gAUCin3iPH","label":0}
{"text":"@JornalOGlobo Fala que era da era Obama!!!!!  Jornalismo canalha!!!!!","label":0}
{"text":"E depois reclamam da \"solid\u00e3o da mulher negra\", sendo chata assim quero ver quem que namora esse traste https:\/\/t.co\/dYZMUifyvL","label":1}
{"text":"RT @antonutchi: Porque o que mais tem \u00e9 lobo em pele de cordeiro. Contra a hipocrisia, @justiceiro_sujo neles!","label":0}
{"text":"Cerveja e bunda #hootersbrasil https:\/\/t.co\/6tHOFxqh4f","label":0}
{"text":"Eu, Nacionalista me confesso!\nhttps:\/\/t.co\/vWinrjkfkz\n#PNR #RenovarPortugal #Portugal","label":0}
{"text":"@AntonioGeovani4 Angola n\u00e3o wi","label":0}
{"text":"RT @estadohiramico: assim funciona o feminismo se voc\u00ea \u00e9 mulher e n\u00e3o segue a cartilha voc\u00ea n\u00e3o representa as mulheres. Lixo de movimento h _","label":0}
{"text":"A pr\u00f3xima jornada do \"Overdose de Tourette-On The Road\" joga-se toda a Norte:\n-2 MAR: VISEU\n-3 MAR: PORTO\n-4 MAR: A _ https:\/\/t.co\/biQDOLHyBv","label":0}
{"text":"Rosto do \u00f3dio a Trump, @LuisCostaRibas \u00e9 um nojo! Jornalista ou pol\u00edtico da oposi\u00e7\u00e3o? Espuma de raiva diante do melhor que aconteceu aos EUA","label":0}
{"text":"\"Trabalho de 3\u00aa a 5\u00aa.\" \n\"N\u00e3o devo satisfa\u00e7\u00e3o a ningu\u00e9m.\"\nParab\u00e9ns pela postura, sr Dep Federal. \u00c9s a cara do pai!\nhttps:\/\/t.co\/WoTj8yVfT2","label":0}
{"text":"talvez se eu nao tivesse descoberto gzsz no ano de enem estaria fazendo medicina\nsapatao eh uma praga","label":1}
{"text":"RT @CusquicesFufas: Fufas trocam alma por p\u00e3o fofo !","label":1}
{"text":"@aninha_ebc Num d\u00e1 vontade de fazer um coment\u00e1rio desaforado pra essa menina? http:\/\/twitpic.com\/23v6gt Acho que vou fazer!","label":0}
{"text":"Negocia\u00e7\u00e3o do sal\u00e1rio m\u00ednimo em Portugal\nhttps:\/\/t.co\/1LRcGS1Ajt \n#RenovarPortugal #PNR","label":0}
{"text":"@_Ioen imagino...  ow mandei fazer um body opressor pra Duda! hahahaha","label":0}
{"text":"\u00c9 muito pat\u00e9tico os democratas ainda n\u00e3o terem aprovado toda minha equipe. https:\/\/t.co\/MrIeSIUNme","label":0}
{"text":"Deem uma tr\u00e9gua ao povo - A m\u00eddia de NOT\u00cdCIAS FALSAS est\u00e1 tentando dizer que a imigra\u00e7\u00e3o em larga escala na Su\u00e9cia _ https:\/\/t.co\/Hlwzgw1jY9","label":0}
{"text":"Voc\u00ea \u00e9 colorida e eu sou preto e branco..","label":0}
{"text":"J\u00e1 era pro ISIS. https:\/\/t.co\/o54JD6vqmW","label":0}
{"text":"Os guris de nutri\u00e7\u00e3o da minha faculdade s\u00e3o todos iguais \nBranco musculosinho tatuagem maori no bra\u00e7o","label":0}
{"text":"TROCO 2 TOMATES POR UM INGRESSO DO ROCK IN RIO.","label":0}
{"text":"Precisamente! Com coragem, sem papas na l\u00edngua!\n#For\u00e7aTrump https:\/\/t.co\/CL5CsF6RBx","label":0}
{"text":"passando aqui s\u00f3 pra dizer que nao interessa se \u00e9 puta, santinha, gorda, magra, feia ou bonita, se eu amar essa pessoa, pau no cu de todos","label":1}
{"text":"Feliz dia do \"Eu s\u00f3 acho engra\u00e7ado que......\"","label":0}
{"text":"RT @coalacroata: E regic\u00eddio, parricidio, genoc\u00eddio, etnocidio... Aparentemente \u00e9 mais dif\u00edcil aprender portugu\u00eas quando se est\u00e1 lambendo b _","label":0}
{"text":"RT @Itspedrito: dizem que asiatico eh tudo igual mas vcs ja viram homem branco malhado nos blocos de carnaval??????? https:\/\/t.co\/aAzTey0jbA","label":1}
{"text":"@CaioPerez2 Mano t\u00f4 rachando o angola, falando que n\u00e3o quer pega a Maria Rita! Kakakaka Se acredita","label":0}
{"text":"@ChagaLuccas @HelderRocha16 Nada justifica uma agress\u00e3o a homossexuais,e homossexuais se matam entre si por ponto de droga,crimes passionais","label":0}
{"text":"Postei uma foto velha com minha m\u00e3e s\u00f3 pelo momento e ela n\u00e3o respondeu pedi o pq e ela \"achei a foto feia, to gorda e feia\"","label":1}
{"text":"@ofuxico_oficial ESSA mulher pq quem transa com um cara como esse vadia de burra essa garota escrota nao tem nada .","label":1}
{"text":"Algu\u00e9m sabe se o Habibs j\u00e1 abriu fal\u00eancia com o boicote por causa do menino que morreu de tanto usar droga?","label":0}
{"text":"Mulher boa \u00e9 assim https:\/\/t.co\/593O7QgDM7","label":1}
{"text":"RT @AltRightBR: Foto de um casamento infantil for\u00e7ado. Casamentos infantis s\u00e3o comuns no Oriente M\u00e9dio e o islamismo apoia isso. https:\/\/t. _","label":0}
{"text":"..Ryan morreu numa miss\u00e3o vitoriosa (segundo General Mattis), n\u00e3o uma \"falha.\" Hora dos EUA ficar esperto e come\u00e7ar _ https:\/\/t.co\/AhggQQqt8m","label":0}
{"text":"N\u00e3o \u00e9 o pr\u00f3prio governo ao estar sempre  a falar disto que causa mais ru\u00eddo?? https:\/\/t.co\/LR5O6Az65T","label":0}
{"text":"Homem que \u00e9 homem n\u00e3o nota o esmalte das mulheres","label":1}
{"text":"Video que explica porque a imigra\u00e7\u00e3o em massa para pa\u00edses desenvolvidos n\u00e3o soluciona a mis\u00e9ria dos subdesenvolvidos\nhttps:\/\/t.co\/ErcCavTe2l","label":0}
{"text":"Seria um prazer matar mu\u00e7ulmano.","label":1}
{"text":"Agora sim est\u00e1 correto @pecesiqueira abra\u00e7o #paz https:\/\/t.co\/DUoMBeWwqu","label":0}
{"text":"\u00ca l\u00e1 em casa https:\/\/t.co\/rAHYwfvkAx","label":0}
{"text":"@josybreda \nTentar justificar como natural uma coisa que n\u00e3o \u00e9 natural \u00e9 o grande mal que a esquerda faz \u00e0s crian\u00e7as.","label":0}
{"text":"RT @pnr: PNR presta homenagem ao \u00faltimo grande Estadista que Portugal viu nascer.\n #notascampanha #RenovarPortugal http:\/\/t.co\/5KYUr2jbIE","label":0}
{"text":"O @realDonaldTrump j\u00e1 come\u00e7ou seu discurso mandando um al\u00f4 pra @carolcimenti . Que moral hein?? \nAhahahahahahahaha!!!!!!!!!!!!!!!","label":0}
{"text":"AO VIVO Declara\u00e7\u00e3o Conjunta do Presidente Trump e Primeiro Ministro Shinzo Abe: https:\/\/t.co\/O6BHXpb9WW https:\/\/t.co\/lVoh7ac91l","label":0}
{"text":"Os \"tolerantes\" donos do poder e sua carneirada submissa, quando contrariados s\u00f3 ofendem e tentam ridicularizar. Hip\u00f3critas de mau perder!","label":0}
{"text":"acho que meu sono resolveu desaparecer junto com o meu dinheiro, espero um dia t\u00ea-los de volta","label":0}
{"text":"Desde que o Pinto da Costa deixou de fotografar mamas brasileiras para fotografar p\u00e9s mexicanos o Porto nunca mais ganhou nada...","label":1}
{"text":"Que texto maravilhoso \nhttps:\/\/t.co\/0z6X2gevf6","label":0}
{"text":"Escutando m\u00fasicas sapat\u00e3o","label":1}
{"text":"Esse aqui com certeza sofreu bastante com os senhores de engenho. Vergonha desse movimento. Lixo demais. https:\/\/t.co\/3rKdx5354d","label":0}
{"text":"@JuhSavignon que \u00e9 moita? #nuncafui hehehe","label":0}
{"text":"parab\u00e9ns a essas meninas... kkkkk @otmar03 @InesBolsonaro @editorahumanas @GABRIELPlNHEIRO @pauloap @pedrinhu_tecix https:\/\/t.co\/Hlg6QVzGBF","label":0}
{"text":"direitos humanos o famoso esterco da vagabundagem","label":0}
{"text":"@belisoinc @girlsHBO eu vi esse ep ontem e ainda t\u00f4 tentando digerir tudo ali.","label":0}
{"text":"Se eu ganhasse 1 real cada vez que Bolsonaro falasse alguma coisa que preste https:\/\/t.co\/HfJKtSFJqM","label":0}
{"text":"RT @luizapossi: queria comer polvo, mas o da copa gerou apego","label":0}
{"text":"RT @MoniquePrada: Eu paro pelo respeito \u00e0 autonomia das trabalhadoras sexuais. E voc\u00ea, por que para?\n#euparo https:\/\/t.co\/1judJP66JT","label":0}
{"text":"@ning_em n\u00e3o, por quest\u00f5es d adapta\u00e7\u00e3o, mete um ingl\u00eas branco como neve em angola e v\u00ea em qnt tempo ele apanha um escald\u00e3o","label":0}
{"text":"VOC\u00caS J\u00c1 APRENDERAM A CANTAR A MARCHINHA SENSA\u00c7\u00c3O DO CARNAVAL 2017? https:\/\/t.co\/NzHDmaVjen","label":0}
{"text":"@juancosta473 @YouTube Oxi.... hauhauha e o que tem a ver ? quer dizer que nao acontece isso mais ???","label":0}
{"text":"RT @HumbertoReisJr: P\u00e1tria educadora? Pesquisa internacional revela que o Brasil \u00e9 o 3\u00ba pa\u00eds mais ignorante do mundo https:\/\/t.co\/XPGwGHnNNK","label":0}
{"text":"RT @editorahumanas: A maior verdade das ruas https:\/\/t.co\/JbwEYAPmna","label":0}
{"text":"RT @PolitzOficial: Report: A direita da Alemanha acredita que chegou a hora do pa\u00eds se libertar das \"culpas hist\u00f3ricas\".\nTWP: https:\/\/t.co _","label":0}
{"text":"Oscares, Pr\u00e9mios Nobel e afins: s\u00f3 politiquice, interesses e influ\u00eancias. Vergonha! \nSeriedade e m\u00e9rito? Pois...\n#AcademyAwards #NobelPrize","label":0}
{"text":"Estava a passar um casal de fufas por n\u00f3s e a luana s\u00f3 grita \"HA BUE FUFONAS EM ALMADA\"","label":1}
{"text":"\" @maitabom Doces ou travessuras? \" Os dois! N\u00e3o necessariamente nessa \u00f3rdem rs... ;)","label":0}
{"text":"@RJRBAleixo O Baldwin tem carta branca, sen\u00e3o n\u00e3o aceitava apresentar","label":0}
{"text":"n\u00e3o se esque\u00e7am de come\u00e7ar a reda\u00e7\u00e3o com ousadia \nprimeiramente s2 temer","label":0}
{"text":"A praga est\u00e1 valendo","label":0}
{"text":"266 mil pessoas entre 200 milh\u00f5es... https:\/\/t.co\/ODXP40PEkY","label":0}
{"text":"Sobre Filme da #Disney que ter\u00e1 beijo gay. https:\/\/t.co\/CPrwQWacpK","label":0}
{"text":"Olhando a bunda da Ellen Roche https:\/\/t.co\/LGZYkikSeP","label":1}
{"text":"Este #CDS, realmente... que vergonha!\nDe facto, torna-se cada vez mais claro que \u00e9 o #PNR de um lado e o Sistema to _ https:\/\/t.co\/9MiFbWxAbp","label":0}
{"text":"@_kcris OUvindo a m\u00fasica Preciso de vc.. Excelente, linda! Foda, pq t\u00f4 separando. PQP...","label":0}
{"text":"@Agenda #Abril. Semin\u00e1rio sobre Ideologia de G\u00eanero.(Com certificado) 08 e 09 Abril. #Ariquemes\/RO. https:\/\/t.co\/9FWPfwGNRv","label":0}
{"text":"RT @jpintocoelho60: Isto \u00e9 deitar lenha para a fogueira. Querem mais 75 milh\u00f5es de mu\u00e7ulmanos com livre circula\u00e7\u00e3o na Europa? Traidores!\nht _","label":0}
{"text":"RT @GABRIELPlNHEIRO: Ser\u00e1? \nPerguntar n\u00e3o ofende ningu\u00e9m, u\u00e9 https:\/\/t.co\/mgbR9IRIgy","label":0}
{"text":"tecnica em automa\u00e7ao mas eu nao consegui e nao e pq sou burra e nao fui boa o suficiente nas provas de pr\u00e9- requesito e sim pq sou mulher","label":1}
{"text":"RT @AlexRoussef171: @agnaldoregojr @jdoriajr @partidonovo30 Concordo! Venceria as elei\u00e7\u00f5es com certeza!","label":0}
{"text":"Feminismo: \n- defende TODAS as pautas da esquerda.\n- \u00e9 s\u00f3 a esquerda perder elei\u00e7\u00e3o que faz protesto\n- nunca protes _ https:\/\/t.co\/SWatIvzKwv","label":0}
{"text":"@CapitalismoOP @editorahumanas vdd!! Porque eles est\u00e3o pouco se importando para a seguran\u00e7a d\u00e1 mulher!!!","label":1}
{"text":"Se fosse um homem, o Fisco, seria o + desejado pelas mulheres. \u00c9 rico, escreve com regularidade e nunca se esquece das datas importantes!...","label":1}
{"text":"@CapitalismoOP depois dizem que nos incitamos o \u00f3dio na popula\u00e7\u00e3o....","label":0}
{"text":"Depois de vender produtos ilegais o dia todo no centro do Rio, camel\u00f4zada se re\u00fane pra queimar um no meio da rua: _ https:\/\/t.co\/gtu7cntgBA","label":0}
{"text":"VAGABUNDO CHEGA AGARRANDO AS MENINA SEJEM CAVALHEIROS: OLA TUDO BEM VOC\u00ca \u00c9 LINDA SEUS LABIOS DEVEM TER GOSTO DE M\u00c9L VAMOS CONSTITUIR FAMILIA","label":0}
{"text":"RT @flavinhocn: Vamos levantar a hastag #IvesGandraFilhoMinistroSTF  Agora \u00e9 press\u00e3o total @MichelTemer! Copie e poste na sua timeline! RT","label":0}
{"text":"ALGU\u00c9M TEM QUE AVISA ESSA MOLECADA QUE CARNAVAL N\u00c3O \u00ca S\u00d3 BEBEDERA E PUTARIA SEM PRESERVATIVO COM ESTRANHOS. ONDE FICA O RESPEITO AO PR\u00d3XIMO?","label":0}
{"text":"@macsanto777 voce ta lendo muito catraca livre meu amigo ...Fidel que matou milhoes tirou foto ao lado de LULA, DILMA, AECIO..","label":0}
{"text":"Pra @SpOAB os crimes que esta p\u00e1gina mostra h\u00e1 7 meses de Feministas, SJW, etc: foda-se\nA EH fazer MEME contra feminista \u00e9 \u00f3dio, viol\u00eancia..","label":1}
{"text":"@PauloBotelho87 \"Glorificar o sexo\"?? Sua fam\u00edlia se resume a sexo?? Se \u00e9 t\u00e3o trivial, fa\u00e7a sexo c sua mulher no meio da rua ent\u00e3o! #idiota","label":0}
{"text":"E se voc\u00ea n\u00e3o tivesse que escolher entre abolicionismo e feminismo? \u2013  Emp\u00f3rio do Direito https:\/\/t.co\/Eyw2VOCEzV","label":0}
{"text":"RT @GABRIELPlNHEIRO: Nem todo trans \u00e9 estuprador mas existem, sim N\u00e3o vamos deixar as meninas com homens no banheiras sozinhas https:\/\/t.co _","label":1}
{"text":"RT @hgbotelho_: @_iglira bom dia macaco branco haha","label":0}
{"text":"RT @JoselitoMuller3: Mulheres s\u00e3o minorias entre estivadores, apesar de pol\u00edticas de\u00a0inclus\u00e3o https:\/\/t.co\/PQkoP8mcFO https:\/\/t.co\/TrKLN6y3 _","label":0}
{"text":"Parab\u00e9ns deputado #APEzequielTeixeira. Esse Brasil est\u00e1 em colapso cultural, uma invers\u00e3o doentia de prioridades https:\/\/t.co\/Dh8DbIoLpV","label":0}
{"text":"A prop\u00f3sito @homemdeverdade n\u00e3o vai a Campus Party, lugar de baitolinhas sem amigos reais!!!! e muito virgem tamb\u00e9m.","label":1}
{"text":"RT @jpintocoelho60: Orgulho em @AntonioGuterre na #ONU? Nunca! O confronto pol\u00edtico do nosso tempo \u00e9 entre o Nacionalismo e Globalismo.\nhtt _","label":0}
{"text":"S\u00f3 h\u00e1 uma coisa que eu detesto mais que um atrasado mental:\nUm atrasado mental q pensa que \u00e9 um campe\u00e3o qd est\u00e1 atr\u00e1s de um ecr\u00e3 de um PC","label":0}
{"text":"Acho que tatuagem colorida s\u00f3 fica bonito em gente muito branca!!!","label":0}
{"text":"Banir refugiados n\u00e3o \u00e9 apenas cruel mas prejudicial economicamente. https:\/\/t.co\/nviGRfgCjN","label":0}
{"text":"@UOLNoticias por isso que esse pa\u00eds ta na merda mesmo https:\/\/t.co\/ptDAs3UMFO","label":0}
{"text":"Marcelo Zero: Nem Rio Branco salvaria a pol\u00edtica externa do governo golpista https:\/\/t.co\/1opFXSgQZA via @viomundo","label":0}
{"text":"pensava q essa cena de n se sentirem minimamente atra\u00eddas por raparigas mas no entanto quererem entrar no mundo das fufas j\u00e1 n era moda","label":1}
{"text":"A mulher j\u00e1 vai ter uma vantagem na cozinha s\u00f3 por conhecer as coisas da f\u00edsica #MasterChefBR","label":0}
{"text":"Daqui a pouco, 21hrs, estreia o document\u00e1rio #EuVoc\u00eaTodasN\u00f3s no @canalfutura! O doc fala sobre feminismo e ciberativismo. N\u00e3o percam!","label":0}
{"text":"Tem gente t\u00e3o chata e burra que nem entende porque tem um dia da mulher","label":1}
{"text":"Essa pistoleira, agora est\u00e1 inventando que \u00e9 \u00edntima de 3 ministros do #STF , e amiga \u00edntima do Janot, al\u00e9m de... https:\/\/t.co\/7uzI9gte7V","label":0}
{"text":"O CDS avisou Centeno das \"consequ\u00eancias penais\" de mentir ao Parlamento. Mas est\u00e1 algum ex-deputado do CDS preso?!...","label":0}
{"text":"Perfeito! Parab\u00e9ns, Trump! https:\/\/t.co\/612VZsRkFE","label":0}
{"text":"falar a verdade. Te incomoda? https:\/\/t.co\/U8kUA7jCRy","label":0}
{"text":"RT @jpintocoelho60: Participa\u00e7\u00e3o do #PNR nas aut\u00e1rquicas vai crescendo. Com programa nacional e diferen\u00e7as locais, pode dizer-se: todos dif _","label":0}
{"text":"Deus criou adao e eva e nao adao e ivo","label":1}
{"text":"UM DELINQUENTE FLAGRADO FUMANDO DROGA AQUI NO CAMAROTE GLACIAL JOAQUIN TEIXEIRA: FOI LEVEMENTE ESPANCADO E ENCAMINHADO AS AUTORIDADES #PAZ","label":0}
{"text":"@Ijunqsouza @PastorMalafaia Ficaram com vergonha de falar mal antes, agora dizem que \u00e9 algo de religioso. Mas todo mundo sabe que \u00e9 anormal.","label":0}
{"text":"RT @rpsantos1970: Algu\u00e9m perguntou aos portugueses se queriam este acordo duvidoso, para n\u00e3o dizer perigoso?\n#CETA #TTIP #Portugal https:\/ _","label":0}
{"text":"RT @nostrendsbrasil: #JoaquinResponde - Personalidade do Twitter, @JOAQUINVOLTOU est\u00e1 interagindo com seus f\u00e3s. #NosTrendsBrasil https:\/\/t. _","label":0}
{"text":"Feliz dia do amigo que toma pinga!","label":0}
{"text":"Parab\u00e9ns pra sapat\u00e3o mais piranha de santaa cruz!!! 19 ANOS N\u00c9 PORRA. Teeeeeee amooo, que venha s\u00e1bado beb\u00ea  @eaebeamaria","label":1}
{"text":"Linda, @SabrinaSatoReal Ajuda a divulgar: O primeiro livro da @melaineribeiro \"A ESCRITORA E O MUSICO\" www.aescritoraeomusico.blogspot.com","label":0}
{"text":"BOA TARDE MOLECADA ALMOCEI FUMEI UM CIGARRO DEI AQUELA DEFECADA N\u00c3O TENHO COMPROMISSO A TARDE VOU CONTINUAR RESPONDENDO NO #JoaquinResponde","label":0}
{"text":"Amigo de Israel: PROIBI\u00c7\u00c3O MUNDIAL de cr\u00edticas ao Isl\u00e3o no Facebook... https:\/\/t.co\/BzEN6KaLdF","label":0}
{"text":"\u00c9 tempo de abrir os olhos e perceber que estamos a ser governados por amigos de terroristas.\nhttps:\/\/t.co\/fWMOKbiWz6","label":0}
{"text":"\"at\u00e9 pouco tempo atr\u00e1s\"  Que canalhice!!!!\nO retardado compara o Cristianismo da idade m\u00e9dia com o islamismo de 201 _ https:\/\/t.co\/6pcTiHG7G5","label":0}
{"text":"Adoro estes cat\u00f3licos que se lembram da b\u00edblia e Deus quando \u00e9 para serem homof\u00f3bicos mas depois s\u00f3 o Isl\u00e3o \u00e9 que \u00e9 religi\u00e3o de viol\u00eancia","label":0}
{"text":"RT @BolsonaroSP: PSDB votou contra a \"privatiza\u00e7\u00e3o\" da CEDAE. Isso n\u00e3o te contam n\u00e9. Ser\u00e1 mesmo que era um caso de privatizadores x estatiz _","label":0}
{"text":"\"Movimentos anti-Dilma\", ahahahahahaha!!!!! \n\u00c9 t\u00e3o somente qualquer pessoa sensata e baseada em n\u00fameros. Ali\u00e1s, a _ https:\/\/t.co\/sZe7kLude9","label":0}
{"text":"RT @beckttx: @paolabuzzone por isso eu sou sapatao. super indico.","label":1}
{"text":"Nesse mesmo per\u00edodo foram ASSASSINADOS 2'720 cidad\u00e3os brasileiros comuns. Voc\u00eas v\u00e3o falar alguma coisa tamb\u00e9m?? https:\/\/t.co\/1Q9WT5Avvx","label":0}
{"text":"quanto mais cheias as cadeias melhor galera!!!!!","label":0}
{"text":"RT @garbengui: @Curate_Angola acho que n\u00e3o \u00e9 a forma mais adequada para ensinar as crian\u00e7as sobre este tipo de relacionamento.","label":0}
{"text":"RT @Ray_Souza1: N\u00e3o acho burra a mulher q prefere se separa, do que vive de mentiras... \nOtaria \u00e9 quem gosta de ser corna e se faz de feliz _","label":0}
{"text":"@Pimentinha_17 Pouco que conhe\u00e7o daqui e do BBB me fizeram ter certeza de que a @angelicamorango jamais mentiria aqui... (@marlenebicalho)","label":0}
{"text":"I Semin\u00e1rio Feminista Sobre Encarceramento\nO encarceramento de mulheres \u00e9 um fen\u00f4meno que nos \u00faltimos anos vem... https:\/\/t.co\/Bja9VBu24l","label":0}
{"text":"@agnaldoregojr \n2) O fato de o cidad\u00e3o de bem passar a portar uma arma n\u00e3o o transformar\u00e1 em bandido.\nCrime \u00e9 quest\u00e3o de \u00edndole!","label":0}
{"text":"E o bacana \u00e9 que a BBC ap\u00f3ia essa galera entrar indiscriminadamente nos EUA. Top, n\u00e9? https:\/\/t.co\/EPFRbE010f","label":1}
{"text":"Est\u00e1 a chegar a hora dos europeus acordarem!\nhttps:\/\/t.co\/d5yMsyMUyW","label":0}
{"text":"@dsbranquinho \nPor isso mesmo \u00e9 urgente #ReconquistarLisboa! https:\/\/t.co\/YT0MyBcQkx","label":0}
{"text":"Uma #MulherDeVerdade \u00e9 curiosa, bem informada, gosta de conhecer o novo...","label":1}
{"text":"@KikoisHot Se o abra\u00e7o for ao @RuiHCruz tamb\u00e9m conta?","label":0}
{"text":"Isto \u00e9 c\u00e1 um grande buraco!.. Como \u00e9 que o #S\u00f3crates anda c\u00e1 fora?\n@Lusa_noticias @rtppt @dn @fcancio _ https:\/\/t.co\/UfbPKWk0wr","label":0}
{"text":"tem gente que n\u00e3o aceita que branco tbm sofre preconceito e acha que s\u00f3 os negros sofrem sendo q tem negro q fala mal de branco aqui td dia","label":0}
{"text":"Pergunta :\nPorque que o beat da publicidade \u00e9 samba e n\u00e3o algo vindo de Angola? https:\/\/t.co\/9Ar4rfbFyj","label":0}
{"text":"Eu j\u00e1 me sinto tao feia e gorda, a\u00ed as pessoas vem e me dizem \"vc \u00e9 t\u00e3o bonita, mas ta gorda\" \nMe da logo um tiro fdp\n#askanamia","label":1}
{"text":"Um judeu discursou pr\u00f3-Trump. U\u00e9, ele n\u00e3o era o novo Hitler????? #PosseDeTrump","label":0}
{"text":"j\u00e1 falei que n\u00e3o sou racista porra\nmas...","label":1}
{"text":"RT @SrBueno74: Deus perdoa\nA Internet \u00e9 impiedosa e n\u00e3o perdoa\nJ\u00e1 o @Justiceiro_Sujo mostra a prova do crime","label":0}
{"text":"Discurso de \u00f3dio 'do bem' 2017: matar o Bolsonaro (pois querem calar ele e as pessoas que o apoiam).\nIsso \u00e9 a esqu _ https:\/\/t.co\/AI4KeiX296","label":0}
{"text":"Uma #MulherDeVerdade n\u00e3o sente inveja: \u00c9 segura de suas qualidades e capacidades, sem menosprezar as dos outros.","label":1}
{"text":"RT @BrenoSBezerra: A mulher eh mega inteligente, tem doutorado ate na casa do cara\u00ed e cozinha bem, porra #MasterChefBR","label":0}
{"text":"Sempre que vejo o MasterChef Austr\u00e1lia fico com vontade de provar um prato novo.\nEst\u00e1 decidido!\nVou oferecer uma Bimby \u00e0 minha namorada","label":1}
{"text":"Kd o moleque viadinho f\u00e3 da Marta? https:\/\/t.co\/gNBmQyglK4","label":1}
{"text":"Estado da Seguran\u00e7a Privada em Portugal\nhttps:\/\/t.co\/xdH26hs0q4 \n#RenovarPortugal #PNR","label":0}
{"text":"\"Quem n\u00e3o conhe\u00e7a as fufas que as compre\" foi a melhor frase que disse hoje, fds","label":1}
{"text":"N\u00e3o adianta, o progressismo n\u00e3o tem como dar certo.\n#AmorESexo https:\/\/t.co\/qMDipXEPtk","label":0}
{"text":"@editorahumanas na sexta feira https:\/\/t.co\/zYxuFakWnR","label":0}
{"text":"ia perguntar se o dia Internacional da mulher era no mundo todo mas parei um pouquinho pra pensar e agora eu to me sentindo BURRA","label":1}
{"text":"Eu cresci ouvindo:\n\"nossa, tu \u00e9 mulher mesmo?\"\n\"nunca vai ter filhos\"\n\"nunca alguem vai te amar\"\n\"vai ficar pra titia, viu?\"\n\"tu \u00e9 sapat\u00e3o?\"","label":1}
{"text":"RT @odedonafrida: Nunca mais saem os resultados das elei\u00e7\u00f5es do Sporting porque \u00e9 o William Carvalho que est\u00e1 a contar os votos.","label":0}
{"text":"Realmente, concordo. Vamo se beijar https:\/\/t.co\/aSlnxtyaSl","label":0}
{"text":"RT @otmar03: Sem nexo \u00e9 gente que queimou suti\u00e3 no passado atualmente n\u00e3o ter coragem de queimar um burca porque a esquerda n\u00e3o permite!!! _","label":0}
{"text":"radio talent burra coloca macho p eneltecer mulher","label":1}
{"text":"Concursos Prefeitura de Visconde do Rio Branco 2017 \u2013 Inscri\u00e7\u00e3o https:\/\/t.co\/cttOxioWiy","label":0}
{"text":"CAMPEONATO ESTADUAL \u00c9 IGUAL A OLHO AZUL EM GORDA (SERVE PRA NADA) E  AINDA ME FAZEM TORCIDA \u00daNICA NO CL\u00c1SSICO. KHEDIRA TABELANDO NA \u00c1REA...","label":1}
{"text":"RT @PastorMalafaia: NOT\u00cdCIA DA EXAME > No Uruguai, a legaliza\u00e7\u00e3o da maconha \u00f1 diminuiu o tr\u00e1fico e o n\u00famero de assassinatos aumentou.IMAGIN _","label":0}
{"text":"vo montar uma lanchonete na arena do gremio que vai se chamar avalanches","label":0}
{"text":"Aaaaaa Turma de 9 homens e eu, o prof fala de cabo sapat\u00e3o (conector femea femea) e todo mundo olha pra mim","label":1}
{"text":"As redes sociais s\u00e3o muito isto.\nO jornalismo n\u00e3o deveria ser https:\/\/t.co\/TPtQzg4gvU","label":0}
{"text":"joguei futebol com o Fabr\u00edcio","label":0}
{"text":"Nem uma menos no STF https:\/\/t.co\/IzSZVKiqrA via @cartacapital","label":0}
{"text":"@RachelSherazade ele s\u00f3 vai preso se ele fizer uma piada com gorda...","label":1}
{"text":"RT @caralhosafoda: Fufas de merda, atiram-se a tudo o que mexe.","label":1}
{"text":"RT @luomobli: @CarlosMvrtins @Curate_Angola desculpa, eu gostava de conseguir respeitar a tua opini\u00e3o mas n\u00e3o consigo. Se eles s\u00e3o felizes, _","label":0}
{"text":"\"Querem tirar filosofia pra q a gente n\u00e3o seja um ser pensante\" https:\/\/t.co\/zmK67ytyx7","label":0}
{"text":"RT @PastorMalafaia: UM LEITOR DISSE: a democracia no Brasil presup\u00f5e q voc\u00ea \u00f1 tem direito a opini\u00e3o, a \u00f1 ser, q concorde com a ideologia de _","label":0}
{"text":"Fufas de merda, atiram-se a tudo o que mexe.","label":1}
{"text":"Essa sociedade machista opressora https:\/\/t.co\/25ZOYePq5z","label":0}
{"text":"a maconha que te faz rir \u00e9 a mesma que faz sua m\u00e3e chorar","label":0}
{"text":"A redu\u00e7\u00e3o da pena para estupro de vulner\u00e1vel seria um retrocesso gigante na legisla\u00e7\u00e3o brasileira. Primeiro... https:\/\/t.co\/L6LNDyPrGl","label":0}
{"text":"Dia 26 vamos botar press\u00e3o https:\/\/t.co\/6lp1zg8Zoo","label":0}
{"text":"Assista o #SuperBowl e ent\u00e3o continuamos a: TORNAR A AM\u00c9RICA GRANDE NOVAMENTE! https:\/\/t.co\/X5q81zWwt5","label":0}
{"text":"defensora das m\u00e3es...  com a pr\u00f3pria filha deixada nun estado lastimavel. Ela quer tentar limpar a imagem dela https:\/\/t.co\/yN67cqtzUn","label":0}
{"text":"Quer ser mulher..mas foi pro alistamento \nDia Internacional da Mulher\nFELIZ DIA DAS MULHERES\n#DiaDaMulher _ https:\/\/t.co\/QRHxWRX3Yh","label":0}
{"text":"Parab\u00e9ns ao nosso novo Conselheiro de Seguran\u00e7a Nacional, general H.R. McMaster. V\u00eddeo: https:\/\/t.co\/yhPfSZ5hG4 https:\/\/t.co\/CPZbHiy9yg","label":0}
{"text":"@shitsokey seguiu-me esse e um de \"fufas do porto\" ontem e eu s\u00f3 pensei que fosse uma brincadeira mas n\u00e3o, levam essa merda a s\u00e9rio","label":1}
{"text":"j\u00e1 aviso que n\u00e3o abro m\u00e3o de um comit\u00ea que aborde o tema: refugiados","label":0}
{"text":"Bem vindos de volta ao \"PREC\", na Nova. A arrua\u00e7a esquerdalha e o marxismo cultural mandam e todos se encolhem? Vergonhoso!\n@fcshunl","label":0}
{"text":"RT @paulo_briani: O problema com o Isl\u00e3o n\u00e3o \u00e9 com etnia e sim com a ideologia, que visa destruir o Cristianismo! E eu me referi ao futuro, _","label":0}
{"text":"@nonvieri \u00e9, eles trocaram","label":0}
{"text":"@Curate_Angola e n\u00e3o tem segredo, basta explicar a elas q o amor n tem limites de ra\u00e7as, etnia, g\u00e9nero, f\u00edsico e etc. isso \u00e9 que \u00e9 educar","label":0}
{"text":"- votei no crivella pq o freixo vai acabar com as mil\u00edcias \n- mas bandido bom n\u00e3o \u00e9 bandido morto? https:\/\/t.co\/CzVILFRu2d","label":1}
{"text":"RT @SargentoFAHUR: Daniela Mercury parou de tocar quando seu bloco passou pela Pol\u00edcia Militar. Obrigado, ouvido de PM n\u00e3o \u00e9 pinico.","label":0}
{"text":"Se vc tiver 4 paus sim https:\/\/t.co\/342moBcYQH","label":0}
{"text":"O Lula falou que o melhor que a Marisa fez foi ficar submissa a ele e n\u00e3o dar palpite. A plat\u00e9ia, repleta de femini _ https:\/\/t.co\/25zXrS30ef","label":0}
{"text":"O Sporting continua a ser grande na Europa do futebol https:\/\/t.co\/g7tF6RQ8i0","label":0}
{"text":"Voc\u00ea n\u00e3o estar\u00e1 sendo machista se for uma mulher e bater em uma feminista https:\/\/t.co\/jzavkOawBL","label":1}
{"text":"@UOLNoticias @UOL irm\u00e3 do Neymar continua sem nome.","label":0}
{"text":"...negocia\u00e7\u00f5es ou design. Quando eu me envolver, como no F-35 FighterJet ou no programa do Air Force One, o pre\u00e7o V _ https:\/\/t.co\/MOpoCGWiyh","label":0}
{"text":"PRENDAM ESSA PSICOPATA!!! https:\/\/t.co\/NaAFWT0GjC","label":0}
{"text":"Vai ser uma romaria ao Allgarve para Alldrugs! Texto de Patr\u00edcia Ferreira Manguinhas\nhttps:\/\/t.co\/iNEydB6VjG","label":0}
{"text":"RT @Julio_Souza91: O PSG jogou de branco dentro do Camp Nou e achou que n\u00e3o ia ser goleado kkkkkkkkkkk","label":0}
{"text":"RT @Oledobrasil: Barcelona explica goleada: \"Vimos o PSG todo de branco e imaginamos que era o Santos\" https:\/\/t.co\/AOgathhJ6O https:\/\/t.co _","label":0}
{"text":"As \u00faltimas 30 fotos da minha galeria devem ser prints disto paras as #Fufas juro AHAHAH","label":1}
{"text":"por que eu n\u00e3o posso chamar ele de PRETO se ele me chama de BRANQUELO AZEDO","label":1}
{"text":"@wesley_alcapone parece q teve uma ae, mas n\u00e3o em SP","label":0}
{"text":"Ap\u00f3s ter sido declarado persona non grata no Algarve e no Alentejo, Henrique Raposo corre agora risco de vida no Twitter. Resta-lhe o Tinder","label":0}
{"text":"OBRIGADO S\u00c3O MUITAS PERGUNTAS N\u00c3O DA PRA RESPONDER TUDO 11:30 VOU FUMA UM CIGARRO BEBE UMA CAIPIRA COMPRA UM FRANGO ASSADO  #JoaquinResponde","label":0}
{"text":"Me reuni com @RepCummings hoje na @WhiteHouse (Casa Branca). \u00d3tima conversa!","label":0}
{"text":"H\u00e1 uma nova esperan\u00e7a para aqueles que j\u00e1 n\u00e3o conseguem esconder mais dinheiro no Panam\u00e1, a NASA acabou de descobrir 7 novos planetas!","label":0}
{"text":"RT @JhullyMelo79: gnt, eu n sou sapatao , esse viado q me chama assim kkk","label":1}
{"text":"RT @PastorMalafaia: FELIPE NETO, n\u00e3o fa\u00e7o amea\u00e7a, cumpro o q digo.J\u00e1 teve gente grande q pediu acordo falando as mesmas asneiras e cal\u00fanias _","label":0}
{"text":"RT @viktortora: O mundo entrou em colapso, o nacionalismo \u00e9 que o vai reconstruir!\nAs marinas mortalhas, tremem de medo! https:\/\/t.co\/OhkHS _","label":0}
{"text":"@otmar03 @itsmabizao Feminismo: movimento q diz lutar pelas mulheres mas persegue td mulher q tenha opini\u00e3o pr\u00f3pria _ https:\/\/t.co\/J4jWi1v45F","label":0}
{"text":"#ALERTA do Jornalista #AlexandreGarcia\n Adquira os Livros \"A IDEOLOGIA DE G\u00caNERO NA EDUCA\u00c7\u00c3O\" e \"FAM\u00cdLIAS EM... https:\/\/t.co\/QS1I1jxfTI","label":0}
{"text":"E MAIS:\n* SEM DILMA\n* SEM 7X1\n* PRIMEIRA DAMA GOSTOSA https:\/\/t.co\/pKiZtuHpdD","label":0}
{"text":"RT @PMERJ: Ap\u00f3s den\u00fancia, PMs do #25BPM prenderam um homem com uma pistola e 80 c\u00e1psulas de coca\u00edna em uma localidade de #Unamar. #ServireP _","label":0}
{"text":"RT @csl_silva: Mulher burra machucou meu bra\u00e7o","label":1}
{"text":"RT @AlexRoussef171: Povo comendo lixo - esta \u00e9 a prosperidade comunista bolivariana. Luladr\u00e3o e sua ORCRIM tem que apodrecer na cadeia. htt _","label":0}
{"text":"Significado das minhas tatuagens: significa q s\u00e3o tatuagens. Fim. https:\/\/t.co\/kf6mZJHXy0","label":0}
{"text":"E vc ae ainda tentando pegar a sua amiga https:\/\/t.co\/YF0U7uHUuV","label":0}
{"text":"S\u00d3 FUNCIONA COM CHIP CLARO https:\/\/t.co\/tkEWfjsVIF","label":0}
{"text":"@Chiiaritta u r so right.  @Curate_Angola ir buscar argumentos de autoridade n\u00e3o torna mais ver\u00eddico o seu discurso.","label":0}
{"text":"RT @New_Delia: Pa\u00edses ricos n\u00e3o aceitam refugiados. Est\u00e3o cert\u00edssimos. https:\/\/t.co\/TbLOkymjZx","label":1}
{"text":"Essa imagem \u00e9 montagem coisa de comunista\nhttp:\/\/t.co\/l1HM4X23Df","label":0}
{"text":"Falei mal de macho e no DIA DA MULHER tava falando deles mas que burra n \u00e9 msm","label":1}
{"text":"Pssoa Fina... rsrs RT @HTColorido @DocePimenta_Sp jardins","label":0}
{"text":"18:40] Max: Vai tomar no teu cu ent\u00e3o\n18:40] Max: Sua gorda feia\n18:40] Max  :Meu amor por voc\u00ea\n18:41] Leticia: Eu sou gorda Maxwell? ","label":1}
{"text":"\"Ritxar Bacete afirma que n\u00e3o h\u00e1 mudan\u00e7a porque os homens n\u00e3o est\u00e3o interessados em igualdade\" https:\/\/t.co\/Ot6O8rAJlx via @elpais_brasil","label":1}
{"text":"A NASA ACHOU MAIS 7 PLANETAS \nE VOC\u00ca AI, QUE N\u00c3O CONSEGUE ACHAR UM S\u00d3 EMPREGO","label":0}
{"text":"RT @jpintocoelho60: Assim, sim. Um homem determinado e cumpridor. For\u00e7a #TrumpPresident https:\/\/t.co\/anW8LopFgs","label":0}
{"text":"Eu tinha tanta coisa pra twittar hoje aqui, que acabei me esquecendo...","label":0}
{"text":"Dia da mulher e estou eu feita escrava a lavar a casa. Parece que sou burra.","label":1}
{"text":"@derotikas s\u00f3 n\u00e3o reclamei porque semana passada fiz o Velho doar um galo e 3 galinhas da angola kkkkk","label":0}
{"text":"Governo esquerdista de merda o Povo Brasileiro n\u00e3o foi consultado e n\u00e3o aceita a vinda de refugiados terroristas.\nhttps:\/\/t.co\/JtFod8MSjL","label":1}
{"text":"Amanh\u00e3 \u00e9 sexta-feira ou, como diria a CGTP, um excelente dia para convocar greves na fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica.","label":0}
{"text":"j\u00e1 pensou que maneiro num enterro assim que fechar o caix\u00e3o algu\u00e9m tocar a m\u00fasica de encerramento do windows","label":0}
{"text":"RT @_BrenddaLima: Vai ter programa\u00e7\u00e3o em Fortaleza. https:\/\/t.co\/BeVgua6J7u","label":0}
{"text":"A miudagem formatada que aqui comenta e ofende n\u00e3o percebe que \"decadente\" significa estar em queda. Quando se dest _ https:\/\/t.co\/OUnGGSThE0","label":0}
{"text":"eu sou oficialmente a mulher mais burra do mundo","label":1}
{"text":"@MisterRacha @MrTiagoMendes Desta deixo passar. N\u00e3o haver\u00e1 uma segunda oportunidade ;)","label":0}
{"text":"O cara promove e celebra o ASSASSINATO DE BEB\u00caS INDEFESOS NO VENTRE DA M\u00c3E.\nN\u00e3o existe grau maior de podrid\u00e3o.\nSE _ https:\/\/t.co\/OSy9Bwcj6L","label":0}
{"text":"@karlariane n\u00e3o adianta porque ela n\u00e3o mostra a cara. o m\u00e1ximo que vai acontecer \u00e9 o perfil ser apagado.","label":0}
{"text":"A @jublackpower \u00e9 sensacional!","label":0}
{"text":"LUAN SANTANA \u00c9 ELEITO O NOVO PAPA  #ParabensLuanSantana #HabemusPapam #ChupaBrasil","label":0}
{"text":"RT @eita_barbzz: Acho m\u00f3 engra\u00e7ado o galero que tenta chamar aten\u00e7\u00e3o fznd piadinha burra sobre o dia da mulher","label":0}
{"text":"CALMA CACHORRO, ELA AINDA N\u00c3O VIROU RA\u00c7\u00c3O\n#PAZ https:\/\/t.co\/ma4r3DOJpi","label":1}
{"text":"RT @profsandrag1: A Estrategia das tesouras LULA X STF X BOLSONARO T\u00e1 explicado por que nunca julgaram NENHUM  processo de LULA.  @EricAmar _","label":0}
{"text":"@aninha_ebc T\u00e1 no msn????","label":0}
{"text":"SEU PAI SABE QUE VOC\u00ca POSTA ISSO NA REDE SOCIAL? #JoaquinResponde https:\/\/t.co\/mIBx3Uepx2","label":0}
{"text":"\"os funcion\u00e1rios mataram o menino no Habib's pq ele era negro e pobre\"\nHahahahhaha como se os funcion\u00e1rios do Habib's fossem ricos","label":1}
{"text":"hahahahah olha que coisa! os que mais vivem em mimimi me acusando de mimi  hahahahah https:\/\/t.co\/IX6VzBQNbX","label":0}
{"text":"j\u00e1 tava na hora de acabar com esse ci\u00eancia sem fronteira\num bando de pobre indo viajar pra europa no mesmo avi\u00e3o que eu?!????","label":0}
{"text":"RT @FatosEsquerda: @Justiceiro_Sujo j\u00e1 eu, acho que o habib's deveria fazer um mapeamento de cada ativista que falou merda e meter o famoso _","label":0}
{"text":"RT @boloposte: Aqui se pode ver como Ederson, apesar de tocar na bola primeiro, depois atropela o seu advers\u00e1rio. Penalty bem assinalado co _","label":0}
{"text":"@thiviecos @PastorMalafaia n\u00e3o cara..elas nao vao mudar de sexo pq tem 2 malucos (malafaia e bolsonaro) que impediram esse projeto de lei","label":0}
{"text":"#DiaDaMulher FELIZ DIA DAS MULHERES Dia Internacional da Mulher #BolsonaroReiDoMundo\n Ser mulher pra globo = ser feminista","label":0}
{"text":"RT @alex_borges: Feminismo 2017:\n1. Homens ocidentais, usem saia e batom!\n2. Abram as fronteiras para os mu\u00e7ulmanos!\nLigue os pontos","label":0}
{"text":"RT @editorahumanas: Se eu sou o Moro pe\u00e7o o depoimento do Lula escrito a m\u00e3o s\u00f3 de zuera...","label":0}
{"text":"essas pessoas acabaram de visualizar seu perfil https:\/\/t.co\/EcEh3mNpw3","label":0}
{"text":"N\u00e3o sabem fazer conta direito mas dar o cu j\u00e1 sabem bem https:\/\/t.co\/exmihM6cmY","label":0}
{"text":"RT @voluptama: Quando o Secret\u00e1rio foi para o Real Madrid, o PdC teve de passar atender os telefones https:\/\/t.co\/KSx4p0yVs6","label":0}
{"text":"Conversarei com os Xerifes e Chefes de Pol\u00edcia \u00e0s 9:00 AM (13:00 [BR]) hoje e discutirei sobre a terr\u00edvel, perigosa _ https:\/\/t.co\/AeSh1mq1mk","label":0}
{"text":"@guiwde Clube da luta","label":0}
{"text":"@gentebranca1 aproveitem o BBB e denunciem.","label":0}
{"text":"@gugachacra enquanto isso a pauta dos governantes \u00e9 receber ou n\u00e3o imigrantes refugiados. ... poucos t\u00eam de fato interesse na solu\u00e7\u00e3o :(","label":0}
{"text":"\u00c9 lament\u00e1vel que o Standvirtual queira passar a ideia que um sensor de movimento \u00e9 suficiente para evitar que uma mulher bata com um carro","label":1}
{"text":"Minha declara\u00e7\u00e3o sobre o que est\u00e1 acontecendo na Su\u00e9cia foi refer\u00eancia a reportagem exibida na @FoxNews em rela\u00e7\u00e3o _ https:\/\/t.co\/bjklAZyJlt","label":0}
{"text":"Desejo um Santo Natal e um Ano 2017 cheio de Esperan\u00e7a. Jo\u00e3o Patroc\u00ednio\nhttps:\/\/t.co\/itpJn5RLUe https:\/\/t.co\/qMzt4kCSBU","label":0}
{"text":"Sair \u00e0s ruas para manifestar apoio a Donald Trump: babacas, palha\u00e7os, idiotas, est\u00e3o nem a\u00ed p\/ Brasil!\nSair \u00e0s rua _ https:\/\/t.co\/f32xuFROWx","label":0}
{"text":"RT @PastorMalafaia: Imperd\u00edvel! No domingo, dia 12, veja a entrevista que dou a Roberto Cabrini. Ser\u00e1 meia-noite, no SBT.","label":0}
{"text":"@editorahumanas  chorando de rir aqui ","label":0}
{"text":"@nyahler Eu mesmo me considero mais bonito que o George Cloney ...","label":0}
{"text":"RT @reacamorena: Vai que ela trabalha com isso tamb\u00e9m,  n\u00e9? Por isso, greve geral... https:\/\/t.co\/2j8LtNBRxF","label":0}
{"text":"RT @Andreeysilva99: @carlos_rauan @paoleet_ liga n\u00e3o mano , claro que ela tem carimbo no passaporte rs .. Ela veio p brasil refugiada da an _","label":0}
{"text":"\"Oi, n\u00f3s somos sapat\u00e3o\" KKKKKKKKKKKKKKKKKK","label":1}
{"text":"@miguelcarvalhu \nPronto, discordamos nisso. \nMas pelo menos vejo em si um interlocutor com n\u00edvel e educa\u00e7\u00e3o. :)","label":0}
{"text":"n\u00e3o se esque\u00e7a que se vc votou na dilma votou no temer tb \nagora n reclama","label":0}
{"text":"\u201cN\u00f3s n\u00e3o podemos viver num mundo t\u00e3o conflituoso e t\u00e3o problem\u00e1tico sob o ponto de vista da situa\u00e7\u00e3o social ao... https:\/\/t.co\/eH8nw5UD9x","label":0}
{"text":"Nao sei porque as pessoas assustam quando descobrem que  eu recebo refugiados em Casa... Acharam que eu era ativista de Internet?","label":0}
{"text":"@Marllutezuds nada n\u00e3o galinha da Angola","label":0}
{"text":"A greve dos Estivadores\nhttps:\/\/t.co\/EcYwmGj8Aq\n#RenovarPortugal #PNR","label":0}
{"text":"@mismuscaria ele quis dizer que o negro construiu a faculdade.","label":1}
{"text":"Nossa!!!Esse povo do whats, n\u00e3o come, n\u00e3o dorme, s\u00e3o viciados.Jesus amado!!","label":0}
{"text":"Viseu originou esta situa\u00e7\u00e3o.\nTenho a ligeira impress\u00e3o que o Porto vai agravar o que v\u00eaem.\nOverdose de Tourette, 2 _ https:\/\/t.co\/bqLjJLAW7L","label":0}
{"text":"RT @brptrcch: vcs podem ter grupos de amigos bons mas nenhum como esse de sapatao https:\/\/t.co\/qZF6Yyc00B","label":1}
{"text":"RT @Ramo_Jr: Aberra\u00e7\u00f5es da Agenda Globalista.  https:\/\/t.co\/O2WpXJUYgP","label":0}
{"text":"Bom dia, companheiros! Sabem se o PSD j\u00e1 sondou o Jo\u00e3o Braga para Lisboa?...","label":0}
{"text":"Essa cena do \"Angola \u00e9 nossa\" ainda n\u00e3o acabou?","label":0}
{"text":"Se fosse o contr\u00e1rio, a m\u00eddia j\u00e1 estaria falando do \u00f3dio da ultra-mega-direita. Mas, como \u00e9 um negro, v\u00e3o deixar pa _ https:\/\/t.co\/seXjNOmCRn","label":0}
{"text":"Eu sou mt burra, o menino falou \"feliz dia da mulher\" ai eu \"pra voc\u00ea tamb\u00e9m\", nem percebi","label":1}
{"text":"@Mih_ArmstrongL @otmar03 n\u00e3o..s\u00f3 as feministas, como na figura...","label":0}
{"text":"RT @CarlosBolsonaro: Nada mais que mais um pol\u00edtico padr\u00e3o que desdenha qualquer recado da popula\u00e7\u00e3o! A pol\u00edtica insossa da oposi\u00e7\u00e3o amada _","label":0}
{"text":"RT @marcknho: @lobaoeletrico Venezuela s\u00f3 com interven\u00e7\u00e3o militar externa, o povo n\u00e3o tem for\u00e7a armada e nem for\u00e7a f\u00edsica para lutar.","label":0}
{"text":"Feministas ou sindicatos v\u00e3o l\u00e1 protestar?? https:\/\/t.co\/ns1bcccmYO","label":0}
{"text":"SUSPEITEI, UM S\u00d3 N\u00c3O SUPORTARIA TANTA DECEP\u00c7\u00c3O @felipeneto","label":0}
{"text":"@LeoLimaDuarte @gabrisinhas pode crer que num deslize qualquer a gente arranja.","label":0}
{"text":"Destrui\u00e7\u00e3o na Su\u00e9cia. \nManda mais mu\u00e7ulmano pra l\u00e1.\nQuando a coisa fugir do controle os suecos paumolengas v\u00e3o reag _ https:\/\/t.co\/Cg89atylBx","label":1}
{"text":"Vai come\u00e7ar mais uma sess\u00e3o de torcida contra o Trump no @jornalnacional ...","label":0}
{"text":"Homem que \u00e9 homem s\u00f3 come carne. Peixe \u00e9 coisa de bixa.","label":1}
{"text":"O racismo s\u00f3 vai acabar, quando deixar de existir homem branco ou homem negro e passar a existir apenas HOMEM","label":0}
{"text":"A entrevista mais longa do Super Bowl com @oreillyfactor hoje \u00e0 noite \u00e0s 8:00 PM (0:00 [BR]). Divirta-se! https:\/\/t.co\/2wVSIjP7oI","label":0}
{"text":"RT @dobrodepessoa: N\u00e3o acho ser o mais correto... mas tamb\u00e9m a n\u00edvel em estamos, n\u00e3o podemos go back em rela\u00e7\u00e3o a esse assunto! Isso \u00e9 a re _","label":0}
{"text":"@geraldoalckmin_  falou que o @jairbolsonaro ia despencar     \nkkkkkkkkkkkk https:\/\/t.co\/XKaKosmq1A","label":0}
{"text":"@vanzkafka pra mesmo qdo a gente estiver brigado, eu lembrar que amo ela :)","label":0}
{"text":"dei unfollow em pessoas que n\u00e3o era pra dar , palmas para a burca","label":0}
{"text":"Filtro Branco para Coador Hario V60 - 02... Apenas R$62.00 Acesse https:\/\/t.co\/94qzFbuWyX #Casa #oferta #desconto _ https:\/\/t.co\/1MfsVXQSc9","label":0}
{"text":"Sobreviver no Haiti, miss\u00e3o: @homemdeverdade MESMO!","label":0}
{"text":"Bom dia, sapat\u00e3o! ","label":1}
{"text":"Um a cada DOIS DIAS, um absurdo total!! J\u00e1 a imprensa prefere fazer carinha de nojo para Trump... https:\/\/t.co\/VqqOMv0lqN","label":0}
{"text":"Se vc tem um namorado que diz que n\u00e3o olha para as gostosas e que\nn\u00e3o bate umazinha nunca! FUJA: \u00e9 uma franguinha sem car\u00e1ter !!!","label":1}
{"text":"Dizem que o Barcelona enfiou 6 no PSG  porque, quando viu este de branco, achou que fosse o Santos. #jovempan  @VillaMarcovilla @estadio97","label":0}
{"text":"RT @Jo_Jo_Jo_: Mais uma vez a dualidade de crit\u00e9rios. Ricardo Costa muito mais r\u00e1pido a denunciar as identidades dos @ostruques do que os a _","label":0}
{"text":"@dassblog @xismaisxis @zlando isl\u00e3o significa submiss\u00e3o","label":0}
{"text":"afinal, a privatiza\u00e7\u00e3o do ensino m\u00e9dio\/superior brasileiro e o fim dos projetos sociais que ajudam milh\u00f5es \u00e9 o que vai levantar o pa\u00eds","label":0}
{"text":"Loreal Double , tem 2 aplicadores, o branco que forma uma base ( primer) hidratante, deixando os c\u00edlios... https:\/\/t.co\/k6pctcAgZD","label":0}
{"text":"@CapitalismoOP serio???? q legal... eu mandei fazer a minha","label":0}
{"text":"Brilhante! #AlbertoGon\u00e7alves goza, entre outros, a inenarr\u00e1vel comunica\u00e7\u00e3o social e os bem-pensantes c\u00e1 do s\u00edtio.\nhttps:\/\/t.co\/cMuD6UEa6B","label":0}
{"text":"Top 3 filmes de terror:\nCentopeia Humana 3\nA Serbian Film\nO Albergue 2","label":0}
{"text":"n\u00e3o gostaria de entrar e tomar um copo de ades ma\u00e7\u00e3?","label":0}
{"text":"RT @pqpvoces: trump ganha as elei\u00e7\u00f5es e o estado \"New Mexico\" passa a ser chamado apenas de \"New\"","label":0}
{"text":"At\u00e9 agora, este \u00e9 o melhor especial de stand-up que vi em 2017.\nBoa surpresa https:\/\/t.co\/xHDAjmpT7f","label":0}
{"text":"@tonyhoro foi o vermelho e branco com esfera de raio","label":0}
{"text":"RT @artur_slo: Voc\u00ea vai ajudar a fazer com que essa CENA se REPITA no dia 26 de Mar\u00e7o? D\u00ea um ENTUSIASMADO RT. #26deMarcoEuVou https:\/\/t.co\/ _","label":0}
{"text":"@oiluiz sim, mas filme bom tem que ser longo","label":0}
{"text":"Presidente @jpintocoelho60 em entrevista ao Jornal I\n#RenovarPortugal #PNR #Portugal #Jos\u00e9PintoCoelho https:\/\/t.co\/QYAgloslVG","label":0}
{"text":"RT @whoztyles: 30- Ana Carolina, 42 Anos.\nrainha das sapat\u00e3o, uma voz \u00e9 uma voz, uma coisa linda dessas https:\/\/t.co\/CqaiHAxnEs","label":1}
{"text":"Olha a l\u00f3gica... kkkkkkkkkkk.. e quem nao quer ser obrigada a ser feminista? virou feminista obrigada...kkkk https:\/\/t.co\/X3U8TYfbYc","label":0}
{"text":"Afff... N te dou mais nada http:\/\/t.co\/hyBYnjtrab","label":0}
{"text":"@UniGEmpath Sim, mas sabes que no isl\u00e3o isto \u00e9 sinal de submiss\u00e3o e de inferioridade face ao homem, quer as mulheres usem porque querem ou n","label":0}
{"text":"@videmc \nDa negra m\u00e3e n\u00e3o s\u00f3 Ossaim Vem de Alaket\u00fa, J\u00eaje e Angola Na cura o desejo mais puro F\u00e9 no futuro vai minha escola\nSegura ai \u00f3h","label":0}
{"text":"@Lusa_noticias \nOs democratas... gente \"tolerante\" que n\u00e3o sabe aceitar a mudan\u00e7a que se est\u00e1 a operar.","label":0}
{"text":"NENHUM, MAS QUE FIQUE CLARO: SOBREPESO FAZ MAL A SA\u00daDE EU TENHO \u00c1CIDO \u00daRICO (GOTA) DEVIDO A ISSO.  #JoaquinResponde https:\/\/t.co\/MhY3Q3mTpz","label":0}
{"text":"Quem tem que ficar preocupado \u00e9 o D\u00f3ria https:\/\/t.co\/U2lAdVsVdQ","label":0}
{"text":"nada melhor do que apreciar o impeachment aqui no meu ap na zona sul\ns\u00f3 nao sei pq minha empregada t\u00e1 chorando coitada nem conhece pol\u00edtica","label":0}
{"text":"RT @blogkatia: 30% da arrecada\u00e7\u00e3o para a Previd\u00eancia Social \u00e9 desvinculada (desviada) da Seguridade Social.","label":0}
{"text":"Eu tomo minhas decis\u00f5es amplamente embasado em dados coletadas e todos sabem. Alguns jornais de NOT\u00cdCIAS FALSAS, pr _ https:\/\/t.co\/Xug8AiwJOd","label":0}
{"text":"@CN_ fotos de brancos refugiados n\u00e3o d\u00e3o likes no fb, n\u00e3o fazem a carneirada derramar muitas l\u00e1grimas de crocodilo, n\u00e3o h\u00e1 interesse neles","label":0}
{"text":"@melaineribeiro Naoeammmm pq o alter ego tb ama os amigos nessa vida! rs","label":0}
{"text":"adorando essa cerim\u00f4nia, s\u00f3 nao to entendendo esses monte de pa\u00eds subdesenvolvido no meu est\u00e1dio","label":0}
{"text":"@fcnossamorango Excelente post, hist\u00f3ria tb... :)","label":0}
{"text":"Na Su\u00e9cia... est\u00e1 tudo \"bem\", n\u00e3o \u00e9?\n#Sweden #PNR #Refugees #fakenews \n@realDonaldTrump\nhttps:\/\/t.co\/Y3Sap1TUTW","label":0}
{"text":"T\u00f4 com uma vontade (bem grande) de mandar a atual d\u00e1 minha ex ir se fuder!!!\n*O que ela quer ficar me encarando*","label":0}
{"text":"RT @maathbz: pela foto do perfil se for o pisao dela a familia tradicional j\u00e1 est\u00e1 morta por esmagamento https:\/\/t.co\/JQ742cHRBX","label":1}
{"text":"O dia 17 de Dezembro foi dedicado, na \u00edntegra, a mais uma aut\u00eantica maratona de reuni\u00f5es na sede do PNR, em Lisboa. https:\/\/t.co\/cJeVuUH8PK","label":0}
{"text":"RT @jpintocoelho60: Esperan\u00e7a na vit\u00f3ria do #Brexit e no efeito domin\u00f3 sobre a aberrante UE. @UNIAOEUROPEIA  n\u00e3o! Europa das Na\u00e7\u00f5es sim! ht _","label":0}
{"text":"Adoro essa energia daqui. N\u00e3o gosto de lembrar que vou trabalhar no feriado. Mas, gosto de ter emprego. Ent\u00e3o t\u00e1 \u00f3timo.. rs.","label":0}
{"text":"Diz q \u00e9 negra s\u00f3 pra reclamar de racismo pfff","label":0}
{"text":"Aquela gente vestida de branco, parecia com o c\u00e9u mais o c\u00e9u \u00e9 lugar de Santo","label":0}
{"text":"pelo fim da corrup\u00e7\u00e3o eu voto SIM","label":0}
{"text":"Apesar de n\u00e3o gostar de fazer malas fazer a mala para Angola a esta altura do ano vai bater pq s\u00f3 vai entrar roupa de ver\u00e3o","label":0}
{"text":"Bom, gente, boa twitcam pra todosssss.... CHeirossss (@ryan_reminho live on http:\/\/twitcam.com\/11hdu))","label":0}
{"text":"O Murilo  deixou as prova em branco, vou bater nele","label":0}
{"text":"Uni\u00e3o Europeia ame\u00e7a com san\u00e7\u00f5es pa\u00edses que n\u00e3o recebem refugiados https:\/\/t.co\/217Pl169fB #LeiaNoSanta","label":0}
{"text":"Claro que sim, \u00e9 s\u00f3 vc n\u00e3o ser um babaca nerds, um valent\u00e3o da rede, uma mulher imbecil, um hipster freak ou viciado em celebridades.","label":1}
{"text":"Advogados ABANDONAM a tal mo\u00e7a que acusou Feliciano de abuso...Agora a tal mo\u00e7a,ataca outros deputado, procurador... https:\/\/t.co\/O9WcUD3wU4","label":0}
{"text":"RT @BlogDoPim: N\u00e3o h\u00e1 S\u00d3 direita e esquerda, crian\u00e7as. H\u00e1 gente comum, alheia \u00e0 batalha. Parem de achar que tudo \u00e9 explica\u00e7\u00e3o \u00e0 esquerda e _","label":0}
{"text":"Acho mal que n\u00e3o tenham metido a carreira da B\u00e1rbara Guimar\u00e3es neste \"In memoriam\"\n#Oscars","label":0}
{"text":"@lim44ndre sim, coloquei na ordem de serem mais pesados mesmo","label":0}
{"text":"Trump preconceituoso, racista!\nN\u00e3o, p\u00e9ra... https:\/\/t.co\/m2MSgTkk48","label":0}
{"text":"RT @Dona_Lola: Como ter orgulho do q eu sou reprime qm n\u00e3o \u00e9? #orgulhohetero","label":1}
{"text":"RT @olhosvioleta_: @MaBolsonaria feliz dia da mulher pra ti Lindeza ","label":0}
{"text":"RT @EmmanuelaJacira: Amei esse @Justiceiro_Sujo. T\u00e3o provando como essa onda do politicamente correto \u00e9 a maior farsa inventada nos \u00faltimos _","label":0}
{"text":"@reasalvagni se fosse vc tinha comido a crian\u00e7a (o romano tbm)","label":0}
{"text":"RT @gradudadepre: Na hora da aula \"entendi tudo\" \/\/ na hora da prova \"deu branco\" https:\/\/t.co\/c9ME1CeTwG","label":0}
{"text":"RT @M_Elizanarciso: esse filha da puta do donald trump diminui a quantidade de refugiados que podem entrar no pa\u00eds, pq nao e a familia dele _","label":0}
{"text":"Se a gripe das aves,  j\u00e1 detectada no Algarve, chegar a Lisboa, a Eutan\u00e1sia deixar\u00e1 de ser um problema para Cristas...","label":0}
{"text":"Vim trabalhar com uma camiseta da minha namorada hoje, t\u00f4 me sentindo bem sapat\u00e3o ","label":1}
{"text":"Parab\u00e9ns Mulheres de verdade\nMulher inteligente faz de seus dramas verdadeiras hist\u00f3rias\nA mulher burra de suas his _ https:\/\/t.co\/Nrw8KkpUpq","label":1}
{"text":"@jnflesch caralho queria ficar no palco do strokes o dia todo pra pegar grade mas duran duran nao vai tocar no mesmo, que porra da angola","label":0}
{"text":"RT @rpsantos1970: Ser\u00e1 que v\u00e3o aplicar este lixo \"educacional\" nas escolas mu\u00e7ulmanas em Portugal!?\nhttps:\/\/t.co\/qTc1YOik6c","label":0}
{"text":"A Comiss\u00e3o Europeia afirmou que n\u00e3o hesitar\u00e1 em aplicar san\u00e7\u00f5es contra os pa\u00edses que se recusam a receber... https:\/\/t.co\/8h6HFv3dIj","label":0}
{"text":"@Senor_Thompson eu tive um galo que quando ficava azul trazia bom tempo.","label":0}
{"text":"Isto faz tanto sentido como dizer q angola n\u00e3o \u00e9 uma col\u00f4nia https:\/\/t.co\/EuY2GjaXlG","label":0}
{"text":"O dia que todos os mu\u00e7ulmanos morrer,certeza que o inferno vai sobrecarregar.","label":1}
{"text":"V\u00e3o colocar placas na praia, soltar pombinhas brancas ou abra\u00e7ar a lagoa?? \nS\u00f3 n\u00e3o esque\u00e7am de lacrar de vez votan _ https:\/\/t.co\/Vhhs0HY8iG","label":0}
{"text":"o feminismo no Brasil \u00e9 mero cooptador de mulheres para a milit\u00e2ncia esquerdista! N\u00e3o defende mulheres \u00e9 apenas um _ https:\/\/t.co\/qSvyplfFcp","label":0}
{"text":"VENEZUELANOS FIZERAM UMA MUSICA PARA JAIR BOLSONARO https:\/\/t.co\/1URVC1mAhh via @YouTube","label":0}
{"text":"Tpm \u00e9 um saco, me sinto gorda e feia","label":1}
{"text":"sorte de hoje: vc n\u00e3o \u00e9 a Joelma","label":0}
{"text":"N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 isso! Falta puni\u00e7\u00e3o pra estuprador e assassinos! https:\/\/t.co\/p8VW4BK7Gi","label":0}
{"text":"RT @EmillyMutirao: #LulaPrezidente  #BBB17 Quem voc\u00ea Votaria? @LulapeloBrasil @silva_marina  @AecioNeves @jairbolsonaro","label":0}
{"text":"RT @omalestafeito: com a carrada de dinheiro q voou daqui,e como a Cristas diz q Portugal deve muito a N\u00fancio,o m\u00ednimo \u00e9 dar o nome do home _","label":0}
{"text":"#MasterChefBR a mulher \u00e9 inteligente pra caralho e ainda cozinha bem?? N\u00e3o consigo competir com isso na vida !!","label":0}
{"text":"como \u00e9 bom achar dinheiro no bolso (dos otros)","label":0}
{"text":"@thienques pra mulher ser digna pra elas t\u00eam q ser feia gorda fedida porca mal comida e sustentada pelos pais ou vendedora de shopping","label":1}
{"text":"Parab\u00e9ns ao nosso novo #VASecretary Dr. David Shulkin. Hora de cuidar dos veteranos que lutaram para proteger nosso _ https:\/\/t.co\/wjaUiaXpsZ","label":0}
{"text":"N\u00e3o vi nenhuma feminista de esquerda dando parab\u00e9ns a elas Dia Internacional da Mulher\nFELIZ DIA DAS MULHERES _ https:\/\/t.co\/kuKQudUaw5","label":0}
{"text":"QUERO MAIS RESPEITOS, a todas as mulheres feia,gorda,vadia,piranha,e todas as outras que voc\u00eas se acha no direito de ROTULAR. #DiaDaMulher","label":0}
{"text":"Evitar carne de ganso (quizila de Oxum)\nN\u00e3o comer carne de pombo ou galinha d'angola\nN\u00e3o ter dentro de casa penas de pav\u00e3o pq tiram a sorte","label":0}
{"text":"RT @belongtocarey: Fa\u00e7am zoom no pesco\u00e7o do \u00c9der https:\/\/t.co\/1EbyFKcxvy","label":0}
{"text":"@dassblog @zlando @xismaisxis \u00e9 um artigo expondo a intoler\u00e2ncia e o perigo do Isl\u00e3o. N\u00e3o h\u00e1 lugar a imparcialidade.","label":0}
{"text":"Nesse dia das mulheres seria muito bom voc\u00eas pararem de retratar a mulher como louca\/ciumenta\/burra\/fr\u00e1gil","label":1}
{"text":"Como se os russos precisassem de novos motivos para beber https:\/\/t.co\/jy2l8UCD6o","label":1}
{"text":"Quero mais nada https:\/\/t.co\/gWzUrmchc0","label":0}
{"text":"Pior de tudo foi o Lula que colocou um padre acusado de pedofilia na pastoral do menor\n\u00c9 igual colocar o A\u00e9cio no DENARC","label":0}
{"text":"PQP o @carpinejar t\u00e1 me fudendo com essas verdades absolutas!!! #genio","label":0}
{"text":"RT @K_prishe: @NAOKAHLO realizei o sonho d\u00e1 minha esposa e levei ela pra NYC e \u00e9 claro n\u00e3o podia faltar o yellow umbrella  https:\/\/t.co\/ _","label":0}
{"text":"RT @pauloap: Agora o monstro peludo \u00e9 a mulher https:\/\/t.co\/VvzEDumyVD","label":0}
{"text":"Uma coisa que MUITO homem h\u00e9tero n\u00e3o sabe: a maioria das mulheres n\u00e3o goza apenas com penetra\u00e7\u00e3o.","label":0}
{"text":"A publicidade ainda respira https:\/\/t.co\/4f3FnPXWHe","label":0}
{"text":"RT @LumiereCardoso: Concluindo: No fundo, a Disney s\u00f3 quer mais audi\u00eancia, competi\u00e7\u00e3o t\u00e1 dura. Na minha fam\u00edlia isso j\u00e1 n\u00e3o se assiste http _","label":0}
{"text":"A m\u00eddia est\u00e1 fazendo com esse prefeito, o que fez comigo. Eles for\u00e7am uma t\u00e1 homofobia, rotulam, ridicularizam,... https:\/\/t.co\/oxI4tx9PqL","label":0}
{"text":"RT @Mrmatheusgarcia: Meu pai acabou de chegar em Angola. 5\u00b0 pa\u00eds africano que ele vai trabalhar. E n\u00e3o \u00e9 pra qualquer um. O pai \u00e9 foda. #Ma _","label":0}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Quando l\u00edderes eram l\u00edderes. #Sess\u00e3oNostalgia https:\/\/t.co\/4cMuJhaFId","label":0}
{"text":"qnd q eu decidi q me vestir s\u00f3 de preto e ter um gato branco era uma boa ideia","label":0}
{"text":"Nada contra negros mas EU PREFIRO aquele branquelo palmito cor de leite pra bejar na boca rsrs","label":1}
{"text":"\u00e9... n\u00e3o deu http:\/\/t.co\/U3W6dbL51q","label":0}
{"text":"Eu vejo quem torce pra Emilly e o historico de torcida \u00e9 igual. N\u00e3o tem gente feia, gorda. Nada fora dos padr\u00f5es","label":1}
{"text":"RT @radbrancaemagra: EU N\u00c3O SOU RACISTA EU J\u00c1 DEI UNS BJ NUM NEGUINHO","label":0}
{"text":"finalmente essa gorda velha saiu \nagora \u00e9 s\u00f3 esperar o d\u00f3lar abaixar pra eu poder ir pra disney sem preocupa\u00e7\u00f5es","label":1}
{"text":"@httppocrl @nevermindbfh voc\u00eas s\u00e3o fufas fofas EHHEHEHE","label":1}
{"text":"Essas escolas s\u00e3o LGBT? N\u00e3o s\u00e3o escolas p\u00fablicas? Passamos dos limites e ainda se vitimam e nos acusam de... https:\/\/t.co\/CYENjm96oD","label":0}
{"text":"\u00c9 reconfortante saber que o Banco de Portugal, mesmo j\u00e1 n\u00e3o fabricando moeda h\u00e1 15 anos, continua a contratar...","label":0}
{"text":"Voc\u00ea jovem que gosta de RESTART! Voc\u00ea ainda vai ter vergonha de si mesmo.","label":0}
{"text":"@UOLNoticias Ser\u00e1 os refugiados islamicos eles v\u00e3o dar espa\u00e7o? A dubai da terra eles n\u00e3o os querem que feio @EstranhoSemNome","label":0}
{"text":"Feministas, o mundo \u00e9 melhor sem voc\u00eas","label":1}
{"text":"@oradorgas @RedeGlobo @alexandregarcia s\u00f3 estagi\u00e1rio se fode nessas","label":0}
{"text":"Especialistas discutem influ\u00eancia de ci\u00eancia e religi\u00e3o na psicologia crist\u00e3 https:\/\/t.co\/qzO95pAMKA","label":0}
{"text":"PEC pra invadirmos a Argentina j\u00e1!","label":0}
{"text":"N\u00e3o vou orar, sou ateu https:\/\/t.co\/MerDvnfR9v","label":0}
{"text":"Direitos Humanos: Onde a esquizofrenia esquerdista faz morada. https:\/\/t.co\/DAanSuafWv","label":0}
{"text":"Hj a @Srta_Iozzi n\u00e3o perguntou se a Lava Jato acabou depois do impeachment","label":0}
{"text":"@SouBenfica1904 @SLBenfica que lindo \u00e9 vermelho e branco!","label":0}
{"text":"\"Deseja feliz dia das mulheres mas resto do ano fica classificando \"essa \u00e9 feia\" \"essa \u00e9 gorda\" \"essa \u00e9 gostosa\"\nTA E DAI?????","label":1}
{"text":"Obrigado Porto!\nHoje seguimos para Aveiro.\nTeatro Gretua, 22h00.\n#OverdoseDeTourette\n#OnTheRoad\n#RacharLenhaPreta https:\/\/t.co\/mTul25WiaV","label":0}
{"text":"#SddsDeQuandoEu podia trocar a l\u00e2mpada sem que ningu\u00e9m falasse q eu estou me apropriando da cultura dos homens","label":0}
{"text":"vcs tao certo http:\/\/t.co\/VPOQPOS4IS","label":0}
{"text":"RT @antonutchi: O @Justiceiro_Sujo apenas est\u00e1 mostrando que pagar de politicamente correto na internet \u00e9 apenas uma MODINHA. Amo essa @","label":0}
{"text":"RT @SoDeBoaBrazil: Segundo esquerdopatas de plant\u00e3o a pior recess\u00e3o da hist\u00f3ria com PIB negativo nos \u00faltimos 2 anos \u00e9 culpa de 8 meses do g _","label":1}
{"text":"sou branco sofro racismo","label":0}
{"text":"@_iglira bom dia macaco branco haha","label":0}
{"text":"A mulher \u00e9 um g\u00eanio, vei. Me sentindo t\u00e3o burra aqui que ceis nem sabem","label":0}
{"text":"tava arrumando meu quarto achei o corpo da eliza samudio","label":0}
{"text":"Retweet para ganhar seguidores, siga quem retweetou e siga de volta todos. @Angola_unida via https:\/\/t.co\/znsvmN3RRS","label":0}
{"text":"RT @viktortora: Ac\u00e7\u00e3o na Figueira da Foz https:\/\/t.co\/nLwhy9CsY1","label":0}
{"text":"@fejao2 @NandoMorais3110 @g1 Para de ser massa de manobra das esquerda cara https:\/\/t.co\/ALodwaOeVZ","label":0}
{"text":"D\u00favida p\u00fablica de 3,65 TRILH\u00d5ES! \nTranquilo gente, \u00e9 \"p\u00fablico\", ou seja, n\u00e3o \u00e9 de ningu\u00e9m! \nEstado grande \u00e9 bom s _ https:\/\/t.co\/aeA5cHanX5","label":0}
{"text":"Estamos a crescer. Assim continuaremos. cada vez mais!\n#PNR https:\/\/t.co\/acRL7L2GbU","label":0}
{"text":"o lula nunca acertou a nota azul do guitar hero","label":0}
{"text":"Cavaco poder\u00e1 n\u00e3o ter um amigo q lhe compre todos os livros mas teve uma Editora q anda h\u00e1 d\u00e9cadas a ser financiada por todos os portugueses","label":0}
{"text":"A afronta aos portugueses n\u00e3o p\u00e1ra!\nhttps:\/\/t.co\/mGEV4CjFRP\n#RenovarPortugal #PNR #Portugal #Imigra\u00e7\u00e3o https:\/\/t.co\/26j98jdIYH","label":0}
{"text":"Relat\u00f3rio de For\u00e7a de Trabalho do LinkedIn: Jan e Fev foram consecutivamente os meses mais fortes para contrata\u00e7\u00e3o _ https:\/\/t.co\/ddcouzuDKO","label":0}
{"text":"Faz esse favor pra gente @bfhiago https:\/\/t.co\/YfMs3DD6Q5","label":0}
{"text":"Quando h\u00e1 vontade pol\u00edtica e se tomam as necess\u00e1rias medidas, as coisas acontecem!\n@realDonaldTrump _ https:\/\/t.co\/o7NDM53MFV","label":0}
{"text":"DESCONSTRUINDO O G\u00caNERO CACHORRO\nhttps:\/\/t.co\/LZLxHKzqVy https:\/\/t.co\/0DXrooVPCC","label":0}
{"text":"meu cabelo deve ter pertencido ao cu de alguem na outra encarna\u00e7\u00e3o","label":0}
{"text":"triste, louca ou m\u00e1?","label":0}
{"text":"@Estadao @jairbolsonaro S\u00c9RIO? pensava q teria elogios...","label":0}
{"text":"Querendo comer umas seguidoras ae","label":1}
{"text":"@arthurmedal mo\u00e7o, esse \u00e9 um post do Facebook que automaticamente \u00e9 publicado no twitter. Deixa de ser BURRO. Pqp","label":0}
{"text":"RT @minasnahistoria: Dolores:mulher de extrema import\u00e2ncia p\/ a luta ind\u00edgena latino-americana. Pobre, \u00edndia, comunista, rebelde, foi apaga _","label":0}
{"text":"RT @Leandroow3: feliz dia do \"n\u00e3o tenho roupa pra sair\"","label":1}
{"text":"Sendo comunista assim... at\u00e9 eu! https:\/\/t.co\/A86gESUy11","label":0}
{"text":"RT @aguedescartoon: Temer est\u00e1 sendo apedrejado porque elogiou as mulheres de um jeito que a esquerda pirulito n\u00e3o aprova: exaltando qualid _","label":0}
{"text":"RT @benebarbosa_mvb: Os democratas tamb\u00e9m boicotaram a posse de Abraham Lincoln. Ele tinha uma ideia maluca de acabar com a escravid\u00e3o...","label":0}
{"text":"RT @Silvio_MKT: Ningu\u00e9m cruza com esses LIXOS nas ruas, nos aeroportos, em restaurantes? N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, eles tem que receber o que merecem _","label":0}
{"text":"Bem Os Paises Socialistas S\u00e3o Angola, Cuba, Venezuela e Coreia Do Norte @prof_igor_hist Quer Dizer Que N\u00e3o S\u00e3o Ditaduras Militante Petista ?","label":0}
{"text":"Minha m\u00e3e acabou com a ideia de foto que eu tinha pensado quando enfiou o len\u00e7ol Branco n\u00e3o sei onde, mas ela at\u00e9 que ficou legalzinha","label":0}
{"text":"#CampusParty! Esse lugar que deve feder espinha azeda que passou da validade, tem menos mulher do que um vale tudo em Juazeiro !","label":1}
{"text":"Regular os mercados energ\u00e9ticos e financeiros\nhttps:\/\/t.co\/KDyksvyzrR\n#PNR #RenovarPortugal #Portugal","label":0}
{"text":"Meu apoio Total ao Pastor Silas Malafaia, que est\u00e1 sendo mais uma vez, vitima dessa m\u00eddia comprada pela esquerda!","label":0}
{"text":"@alex_borges @mvsmotta @BlogDoPim @andreazzaeditor Deixa o chefe Olavo saber disso, rrsss... ST!","label":0}
{"text":"Comunica\u00e7\u00e3o social portuguesa contabiliza o n\u00famero de refugiados recebidos Portugal e deixa _ https:\/\/t.co\/GRgSyvxEA0 https:\/\/t.co\/zELtQiEDu4","label":0}
{"text":"@CapitalismoOP pois \u00e9... deu em mim tb ","label":0}
{"text":"Acabei de comemorar o dia Internacional da Mulher... lavando a lou\u00e7a!\n#DiadaMulher","label":1}
{"text":"RT @bing_fla: @Justiceiro_Sujo Se chamasse de \"minha branquinha\", iam falar que n\u00e3o bastava namorar branca, tinha que se orgulhar ainda.","label":0}
{"text":"N\u00e3o se iludam: um dia isto chegar\u00e1 Portugal. S\u00f3 votando #PNR se vai evitar esta invas\u00e3o.\n@Refugiados_Pt \nhttps:\/\/t.co\/HyjExlPhM3","label":0}
{"text":"@santosluccc voc\u00ea n\u00e3o conhece os refugiados, n\u00e3o sabe a \u00edndole de cada um deles, n\u00e3o sabe nem se quer se h\u00e1 um terrorista l\u00e1","label":1}
{"text":"@GABRIELPlNHEIRO \nTem que mostrar essa mat\u00e9ria para a @veramagalhaes","label":0}
{"text":"Viva o socialismo! Viva Chavez! Viva os amigos do PT! https:\/\/t.co\/mQ9vpNEToR","label":0}
{"text":"@Estadao eu sou um unicornio ","label":0}
{"text":"RT @adrianohidalgo: @RicardoFerraco acaba de apresentar no Senado projeto de lei p\/ obrigar presos a indenizar v\u00edtimas\nhttps:\/\/t.co\/BZkKqwF _","label":0}
{"text":"RT @RicardoFerraco: O STF obrigar o povo a indenizar preso \u00e9 o c\u00famulo! Pe\u00e7o seu apoio na minha proposta que direciona indeniza\u00e7\u00e3o do crimin _","label":0}
{"text":"@franmoraes2 Pronto.. \u00c9 nui aqui tb! =)","label":0}
{"text":"RT @editorahumanas: Gostaram do novo logo? https:\/\/t.co\/UYOuJwd1q6","label":0}
{"text":"RT @direitafalando: nada contra mulheres tenho ate amigas que sao","label":1}
{"text":"#AgendaMaio  Palestra sobre identidade de g\u00eanero.(Ideologia de G\u00eanero) #S\u00e3oLuizMaranh\u00e3o https:\/\/t.co\/6dWIFPYWkN","label":0}
{"text":"Pessoal, passem pra essa guerreira --> @itsmabizao que n\u00e3o consegue terminar um debate!\nDeu block no opositor! N\u00e3o _ https:\/\/t.co\/3PoCSGGE8O","label":0}
{"text":"@g1 a quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 preconceito. \u00c9 a ilegalidade! Drogas que entram pelo M\u00e9xico e terroristas travestidos de refugiados.","label":1}
{"text":"Quando a gente fala que os filmes da Disney, tem linguagem subliminar, \u00e9 fanatismo n\u00e9? Agora, n\u00e3o \u00e9 mais... https:\/\/t.co\/sLEzaszuUg","label":0}
{"text":"SE CHEGA NESSE CBLOL E GRITAR \"VAGINA\" \n18% COME\u00c7A A CHORAR, 25% SAI CORRENDO E 57% NEM SABEM O QUE \u00c9. #CBLOL","label":0}
{"text":"Mulher armadora de barracas","label":0}
{"text":"RT @ajulysantos: A Esquerda est\u00e1 trabalhando a todo vapor para aprovar a legaliza\u00e7\u00e3o da maior agress\u00e3o ao universo feminino, o aborto.\n#PL _","label":0}
{"text":"@JhullyMelo79 n\u00e3o \u00e9 sapat\u00e3o mesmo n\u00e3o, eu errei ...\nE traveco mesmo , m\u00f3 piroc\u00e3o que tem ","label":1}
{"text":"A mulher eh mega inteligente, tem doutorado ate na casa do cara\u00ed e cozinha bem, porra #MasterChefBR","label":0}
{"text":"@mdaring N\u00e3o importa. Pode colocar no outro exemplo uma cr\u00edtica tb q n\u00e3o fale de \"vitimismo\" que d\u00e1 no mesmo.","label":0}
{"text":"@fmlrobbery obrigado! outras provas e evid\u00eancias! https:\/\/t.co\/h40gR8bzeA","label":0}
{"text":"#FelizDiaDaMulher essa hist\u00f3ria merece ser revista. https:\/\/t.co\/8a4k7BEiXz","label":0}
{"text":"@mariacamargo_ @karlariane s\u00f3 tenho o primeiro, j\u00falia, mora em santos, 15 anos, f\u00e3 de 1d. dif\u00edcil.","label":0}
{"text":"De acordo com @pewresearch , 99% (!!!) dos afeg\u00e3os s\u00e3o a FAVOR da Sharia, a absurda lei isl\u00e2mica! Mas o malvad\u00e3o \u00e9 _ https:\/\/t.co\/XjoBF5JO5I","label":0}
{"text":"@editorahumanas os movimentos est\u00e3o cada dia mais retardados mentais, n\u00e3o aguento mais editora","label":0}
{"text":"claro! esperar o qu\u00ea de quem tem mente fraca e acredita em professor de hist\u00f3ria q usa camisa CheGhevara, tem 42 an _ https:\/\/t.co\/XIOfyGwmky","label":0}
{"text":"RT @TopOfertas_Casa: Filtro Branco para Coador Hario V60 - 02... Apenas R$62.00 Acesse https:\/\/t.co\/94qzFbuWyX #Casa #oferta #desconto #lcd _","label":0}
{"text":"\"Queremos igualdade\"\nMulher \u00e9 homem se aposentar\u00e3o com a mesma idade\n\"Isso \u00e9 injusto!\"","label":1}
{"text":"@Estadao que legal esse proselitismo barato sobre mu\u00e7ulmanas. Vamos falar sobre mutila\u00e7\u00e3o vaginal tamb\u00e9m? Falta de direitos no Isl\u00e3o?","label":0}
{"text":"imagina t\u00e3o mostrando a fam\u00edlia do cara no bbb dai a m\u00e3e dele ta com um cartaz \"seu pai morreu semana passada :(\"","label":0}
{"text":"Ei @ForbesBR , que tal contratar a @carolcimenti pro time de voc\u00eas? O que \u00e9 ruim sempre pode virar uma grande merda! https:\/\/t.co\/ucsKl3Z4YN","label":0}
{"text":"To me achando t\u00e3o feia e gorda que fico feliz que o crush n\u00e3o me chamou pra sair essa semana.","label":1}
{"text":"@Grasielesouza_ O t\u00eanis nem branco branco chega a ser, parece um branco gelo e as lista parece EVA preto cortado com tesoura de franjinha ","label":0}
{"text":"J\u00e1 poderia sair Logan em preto e branco com v\u00e1rias musica do Johnny Cash","label":0}
{"text":"Jap\u00e3o tem uma pol\u00edtica de imigra\u00e7\u00e3o bastante restrita. Por l\u00e1, n\u00e3o entram \"refugiados\". Pela porta da frente n\u00e3o pa _ https:\/\/t.co\/sfYI3QAAgm","label":0}
{"text":"@okiamxico @Refugees @Refugiados_Pt \nSim, num pa\u00eds, \u00e0 data, j\u00e1 cheio de mu\u00e7ulmanos. Hoje est\u00e1 bem pior!","label":0}
{"text":"Minha mae me proibiu de andar com meus amigos que usam drogas, agora vou vender pra quem???","label":0}
{"text":"@filhadolula eu lutei mas ai ela raspou a cabe\u00e7a e ta mto sapat\u00e3o isso ta acabando cmg...........","label":1}
{"text":"Algu\u00e9m por favor pode passar isso na TL do @ohmycavill e dizer que \u00e9 bom saber como a Esquerda gosta do debate demo _ https:\/\/t.co\/MGtAITkuvl","label":0}
{"text":"#BolsonaroPresidenteDaCamara\nCerteza que os jornais v\u00e3o dar um jeito de falar mal dessa tag.","label":0}
{"text":"AMore @JuhSavignon Ajuda a divulgar: O primeiro livro da @melaineribeiro \"A ESCRITORA E O MUSICO\" www.aescritoraeomusico.blogspot.com","label":0}
{"text":"O meu dia ganhou ao vosso.\nPor capote https:\/\/t.co\/Sscy8CZ9ot","label":0}
{"text":"como vai o s\u00e1bado? recheado de capitalismo?","label":0}
{"text":"Filme de ex ativista gay que se tornou pastor causa pol\u00eamica -... https:\/\/t.co\/ZO3DmrUtpq","label":0}
{"text":"Homem que \u00e9 homem brinca de giroc\u00f3ptero no banheiro da casa da sogra.","label":1}
{"text":"11 milhoes de desempregados, empresas fechando, dolar alto e vcs preocupados c o fim do MinC???? vai trabalhar artista vagabundo","label":0}
{"text":"#HQEH n\u00e3o pergunta \u00e0 esposa\/namorada onde ela quer ir. Fala pra onde eles v\u00e3o e pronto.","label":1}
{"text":"Hei Jovem espinhudo! AX\u00c9 N\u00c3O! RESTART N\u00c3O! LEGI\u00c3O URBANA N\u00c3O ! Tenha um m\u00ednimo de dec\u00eancia nessa vida ordin\u00e1ria que vc leva!","label":0}
{"text":"RT @BlogDoPim: Tucanos se distinguem mal do PT: https:\/\/t.co\/4oemPrjBg3","label":0}
{"text":"A U.E. n\u00e3o conseguiu cumprir o acordo de acolher 90 mil refugiados. Previs\u00edvel depois de todos os acontecimentos em Paris.","label":0}
{"text":"@mariadorosario Nao vi nenhuma feminista dando os parab\u00e9ns a essas mulheres ,,,elas nao merecem por ser de direita? https:\/\/t.co\/dZhLdFdOUz","label":0}
{"text":"\u00e9 como eu sempre digo, s\u00f3 tem 3 op\u00e7\u00f5es pro brasil ir pra frente \n\u00e9 s\u00f3 escolher","label":0}
{"text":"RT @valbelo1964: @blogdojefferson Bob, o deputado est\u00e1 vencendo mais uma num site de esquerda. https:\/\/t.co\/UFeTAyifD6","label":0}
{"text":"A censura democr\u00e1tica \u00e9 a pior delas todas porque \u00e9 arbitr\u00e1ria, hip\u00f3crita e cobarde. Finge n\u00e3o existir, mas existe!\nhttps:\/\/t.co\/fdEjtgOx1P","label":0}
{"text":"Dia de Portugal - 2016: https:\/\/t.co\/paW1wk9wgQ via @YouTube","label":0}
{"text":"interven\u00e7\u00e3o militar j\u00e1!!! ningu\u00e9m aguenta mais esses corruPTos!!!","label":0}
{"text":"A coisa q mais me da odio na vida \u00e9 mulher machista. Qnd escuto alguma falando merda fico com mt abuso - pq odeio gnt burra e ignorante tb","label":1}
{"text":"RT @bonisss: A cada dia que passa cresce aindamais os adeptos \u00e0 Marcha do Orgulho H\u00e9tero!!! RT Pelos poucos h\u00e9teros que restam!!","label":1}
{"text":"@tiaomoreira @Ramo_Jr O jornalismo \u00e9 um s\u00f3. Deve se comprometer com a verdade. Com o relevante. Com o \u00fatil. Deve servir o povo + que poltcs.","label":0}
{"text":"mais pregui\u00e7a que o cara que desenhou a bandeira da L\u00edbia","label":0}
{"text":"@GloboNews \"Bandido tem que se fuder e acabou!!\"","label":1}
{"text":"Puta saudade de postar uns bagulho machista nessa porra mas agora as mulheres aprenderam a ler","label":1}
{"text":"Obrigado pelos grandes com\u00edcios por todo pa\u00eds. Tremendo apoio. Vamos Tornar a Am\u00e9rica Grande Novamente! https:\/\/t.co\/ncyrBNc5aQ","label":0}
{"text":"Mesmo com o atraso dos democratas pra finalmente aprovar o Dr. Tom Price, a revoga\u00e7\u00e3o e substitui\u00e7\u00e3o do ObamaCare e _ https:\/\/t.co\/eux1DieznB","label":0}
{"text":"@fcancio, peso-pesado do gangue da comunica\u00e7\u00e3o social. Apesar da censura cobarde e de ridicularizarem quem se op\u00f5e, j\u00e1 come\u00e7am a tremer.","label":0}
{"text":"RT @FlavioBolsonaro: @Tatawernech Temos f\u00e3s e eleitores, muitos eleitores. Viva a democracia! #Bolsonaro2018","label":0}
{"text":"@gustavozelele Devem ser respondido: \"chama de puta, vadia e manda ir lavar uma lou\u00e7a\".","label":1}
{"text":"MULHER BURRA DA PORRA","label":1}
{"text":"Ansioso para o com\u00edcio na Fl\u00f3rida amanh\u00e3. Grande multid\u00e3o \u00e0 vista! https:\/\/t.co\/o1dNXUmImW","label":0}
{"text":"Eu servindo caf\u00e9 da manh\u00e3 pra sua irm\u00e3. Ela gosta de leite quente com ovos logo cedo https:\/\/t.co\/AKRPhwkgue","label":0}
{"text":"@jessyca_pes a senhora est\u00e1 sendo leviana","label":0}
{"text":"@Estadao  Feminismo: \n-defende TODAS as pautas da esquerda.\n-\u00e9 s\u00f3 a esquerda perder que faz protesto\n-nunca protest _ https:\/\/t.co\/ZqhyWCJKOd","label":0}
{"text":"E @pvedova tentou fazer do fracassado protesto de imigrantes um sucesso, enqto @RedeGlobo \"esqueceu\" dos protesto anti-desarmamento ontem.","label":0}
{"text":"EU TENHO PENA DAS MULHERES COM ESSE HOMENS DE HOJE\nACHO QUE EU VIRARIA SAPAT\u00c3O, OLHA D\u00c1 VERGONHA DA MINHA RA\u00c7A _ https:\/\/t.co\/z4wRncC98n","label":1}
{"text":"RT @bieberlandia: fato 44: se vc \u00e9 menina, e algum garoto j\u00e1 te chamou de gorda ou feia, vc fingiu que n se importou mas chorou antes de do _","label":1}
{"text":"Os portugueses devem muito a Passos Coelho por ter tido a coragem de dizer N\u00c3O a Salgado. \"N\u00c3O stresses, Ricardo, leva o guito pr\u00f3 Panam\u00e1.\"","label":0}
{"text":"@toshii_ s\u00f3 eu fiz o download desse filme?","label":0}
{"text":"@mdaring Mesma cr\u00edtica. ok? ok. https:\/\/t.co\/lj0glfQ0IE","label":0}
{"text":"@_jujuba_lima que baummm hein, tem coisa mais gostosa? Eu ando reflexiva.. mas, enmm paz. Tb mto bom!","label":0}
{"text":"RT @FridasUnidas: 8 de mar\u00e7o!!! Todas na rua!!! #feminismo #feministas #oitodemar\u00e7o https:\/\/t.co\/eLSkoJI7oV","label":0}
{"text":"10 de Junho Marcha da Nacionalidade\nPartilhe e convide amigos!\n#Portugal #OMundoAcabaAmanhaE #RenovarPortugal #PNR https:\/\/t.co\/CNTAoDafrI","label":0}
{"text":"Sen. Richard Blumenthal, que nunca lutou no Vietn\u00e3, e disse por anos que sim (grande mentira) agr distorce o que o _ https:\/\/t.co\/ytHckJ8rNt","label":0}
{"text":"Sua vida est\u00e1 protegida por milh\u00f5es de Brasileiros que oram por ele todos os dias.Deus est\u00e1 nesta causa. https:\/\/t.co\/5643HNZKx3","label":0}
{"text":"RT @Berrador: Hoje para muitos \u00e9 dia para almo\u00e7ar com a amante e jantar com a mulher. A restaura\u00e7\u00e3o agradece","label":0}
{"text":"RT @Mozzein_: - e as namoradinhas?\n- ent\u00e3o tia... https:\/\/t.co\/huId17fbpk","label":1}
{"text":"legalizar a maconha?\na\u00ed meu filho come\u00e7a a fumar essa merda e daqui a pouco t\u00e1 na crackol\u00e2ndia com o copinho de guaravita","label":0}
{"text":"RT @CarlosBolsonaro: H\u00e1 algo sonso e canalha no ar quando PSDBistas resolvem criticar Bolsonaro por posicionamento q o mesmo PSDB teve. Iss _","label":0}
{"text":"n\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de \"raz\u00e3o pra ser feminista\", \u00e9 quest\u00e3o que o feminismo n\u00e3o \u00e9 direito de mulher nada, s\u00f3 serve p\/ coo _ https:\/\/t.co\/wTYtMwyoU4","label":0}
{"text":"EXEMPLO DE PAI, SORTE DAS FILHAS.\nESSE NUNCA VAI CHORAR NO BANHO. https:\/\/t.co\/spcJwx0ZOc","label":0}
{"text":"O General Keith Kellog, o qual conhe\u00e7o h\u00e1 um bom tempo, tem grandes chances de ir pra NSA - como outros 3 tamb\u00e9m te _ https:\/\/t.co\/tqs1YDByft","label":0}
{"text":"RT @CitizenGOpt: URGENT\u00cdSSIMO! Assine a campanha para pedir que o PL 7371 n\u00e3o seja pautado! https:\/\/t.co\/InbPbQ28Vh \n@pejoseduardo, @padre_ _","label":0}
{"text":"@DoctorVonJay J\u00e1 tive que mandar calar uns 2 ou 3. Parto sempre do princ\u00edpio que s\u00e3o daqueles \"adeptos\" que s\u00f3 v\u00e3o 1x por ano e desculpo","label":0}
{"text":"Se isto continua assim, qualquer dia o Sporting j\u00e1 n\u00e3o consegue emprestar jogadores a clubes da Primeira Liga","label":0}
{"text":"@msantoro1978 assim como todo refugiado s\u00edrio \u00e9 um terrorista infiltrado, todo venezuelano \u00e9 um chavista.\nAssim ser\u00e1 sob o temerismo.","label":1}
{"text":"RT @joaomhenrique: Jo\u00e3o Braga esclarece que houve uma troca de envelopes e que afinal adora pretos e paneleiros.","label":1}
{"text":"Quem vai tirar ele das elei\u00e7\u00f5es \u00e9 a cadeia mesmo https:\/\/t.co\/h4GFlqmqoP","label":0}
{"text":"RT @NAOKAHLO: Pesado, mas real. Por isso estaremos ocupando as ruas neste dia! #8M https:\/\/t.co\/1MfokO22kS","label":0}
{"text":"imagina uma caixinha de musica come\u00e7a a tocar agora ai no escuro","label":0}
{"text":"RT @marianaa_016: saudades de cantar em \"isl\u00e3o\" para elas todas,mas principalmente para a cris, a nocas, a di,a tixa e a rafa tamb\u00e9m.  ","label":0}
{"text":"jr q \u00f1 th paci\u00eancia p dramas d fufas","label":1}
{"text":"A malta do La La Land conseguiu festejar a vit\u00f3ria durante menos tempo do que o Passos e o Portas em 2015!..","label":0}
{"text":"Esse cara \u00e9 um lixo humano, \u00e9 daqueles imbecis que acham que sabem tudo https:\/\/t.co\/Ocs4E9fEV1","label":0}
{"text":"Pior que Ades s\u00f3 Aids","label":0}
{"text":"O meu trabalho sobre Refugiados resume-se \u00e0 Lady Gaga! Faz sentido? N\u00e3o!","label":0}
{"text":"RT @GABRIELPlNHEIRO: Olha essa menininha que apoia o Trump https:\/\/t.co\/BdhMOuJ7nG","label":0}
{"text":"Resumindo: descreveu o @pecesiqueira https:\/\/t.co\/rZsyDXLZ8S","label":0}
{"text":"N\u00e3o basta os escandalos de corrup\u00e7\u00e3o..mas tudo de ruim que o marxismo trouxe tambem. https:\/\/t.co\/ssIPLIF918","label":0}
{"text":"RT @cusBahia: Dossi\u00ea: Sapat\u00e3o \u00e9 revolu\u00e7\u00e3o! Exist\u00eancias e resist\u00eancias das lesbianidades nas encruzilhadas subalternas. At\u00e9 26\/03 https:\/\/t. _","label":1}
{"text":"@OhFazFavor deixa l\u00e1 que n\u00e3o \u00e9 apenas no Algarve...","label":0}
{"text":"@tavasconcellos no Brasil tem candidato que diz em nome de Deus, e contra refugiados. N\u00e3o ah nada mais contradit\u00f3rio","label":1}
{"text":"Quem cabras n\u00e3o tem, mas cabritos consegue emprestar, at\u00e9 um super juiz consegue enganar!...","label":0}
{"text":"Ministro do Ensino Superior de Angola, foi exonerado (fonte n\u00e3o revelav\u00e9l).","label":0}
{"text":"\"A mulher deve ser lentamente decifrada, como o enigma que \u00e9: encanto a encanto.\" #MulherDeVerdade","label":1}
{"text":"Feliz dia do amigo que faz escolhas erradas!","label":0}
{"text":"20% de aumento na breja \u00e9 d+ #ForaDilma","label":0}
{"text":"RT @wassupval: Amo\/sou @HumorNegroo e a revolta dos ofendidinhos com suas piadas","label":0}
{"text":"@gabrisinhas @LeoLimaDuarte pois \u00e9, to muito ocupada denunciando racista q acha que a vida \u00e9 f\u00e1cil","label":0}
{"text":"RT @Theocoxinha: sexo com animais pode ser um importante indicador de potencial ou co-ocorr\u00eancia de crimes sexuais contra crian\u00e7as e mulher _","label":0}
{"text":"RT @carolinaamatos: \"Quem n\u00e3o conhe\u00e7a as fufas que as compre\" foi a melhor frase que disse hoje, fds","label":1}
{"text":"@JoaoGu1Iherme Mas poxa vida https:\/\/t.co\/i2vFkpmgQM","label":0}
{"text":"RT @vascof87: @carol_moura13 @RitaBranco02 opa, que fufas tratem se","label":1}
{"text":"Mas previd\u00eancia n\u00e3o \u00e9 coisa de quem trabalha?  https:\/\/t.co\/3qZoXQqTfw","label":0}
{"text":"@HelderRocha16 @ChagaLuccas nunca disse q h\u00e9teros s\u00e3o santos...","label":0}
{"text":"@leticiabahia23 acho que vc ta no \"movimento feminista\" certo.. \u00e9 contra o aborto tamb\u00e9m ? acha que trans XY \u00e9 mulher? ideologia de genero?","label":0}
{"text":"Um novo dia \u00e9 uma p\u00e1gina em branco na sua vida. \nEscreva apenas o que vale a pena. \nBom dia! https:\/\/t.co\/7929FzzDuc","label":0}
{"text":"Esporte!\nGalo da Vila vence o Rio Branco e segue firme na ponta da tabela do #Capixab\u00e3o. Detalhes no #ESTV1, ao meio-dia.","label":0}
{"text":"que Gorda feia e falsa vai tomar no cu mane","label":1}
{"text":"RT @catarinamatos: Feliz Dia Mundial da R\u00e1dio! https:\/\/t.co\/xTnxtI55qW","label":0}
{"text":"@g1 fake news...quem ta fazendo isso \u00e9 aluta de classes que a esquerda americana implantou https:\/\/t.co\/3fJR6cRbIl","label":0}
{"text":"Dizer uma frase idiota de efeito e n\u00e3o refutar nada s\u00f3 prova o quanto voce \u00e9 alienada! https:\/\/t.co\/Pq5xwJyFEU","label":0}
{"text":"O racismo da esquerda passando na sua tl. Esse pode, esse \u00e9 politicamente correto, a\u00ed n\u00e3o tem protestos. Imagina se _ https:\/\/t.co\/Yh5eBHEiN2","label":0}
{"text":"O hino da cerim\u00f3nia de tomada de posse do Presidente que teve um reality show,foi cantado por uma mi\u00fada q esteve num reality show.\nTudo dito","label":0}
{"text":"Que burra essa mulher que perdeu o mam\u00e3o! Ele \u00e9 mto maduro cara","label":1}
{"text":"#rilitros RT @amora_inlove @angelicamorango se eu tivesse na Liquid Love, iria participar da Promo\u00e7\u00e3o ME INFARTA MORANGO, kkkkkkk #passomal","label":0}
{"text":"#DiaDaMulher FELIZ DIA DAS MULHERES Dia Internacional da Mulher #BolsonaroReiDoMundo \n- feliz dia pra voce que \u00e9 _ https:\/\/t.co\/BUrjlnXkHh","label":0}
{"text":"O capitalismo realmente n\u00e3o perdoa nada. \u00c9 a \u00fanica salva\u00e7\u00e3o al\u00e9m da ideologia sanguin\u00e1ria do comunismo. Hipocrisia, _ https:\/\/t.co\/WZx4PkBH61","label":0}
{"text":"Que coisinha mais aben\u00e7oada e fofa.... Lindo. https:\/\/t.co\/MsAr80uT83","label":0}
{"text":"@luperc4lia oi! eu pensei nisso mais cedo e criei um email. pode mandar no gentebranca1@gmail.com","label":0}
{"text":"Ainda a prop\u00f3sito do @sosracismo e afins, aqui ficam palavras algu\u00e9m do pr\u00f3prio sistema: Pacheco Pereira. _ https:\/\/t.co\/jQQD7yyJOu","label":0}
{"text":"RT @NAOKAHLO: Junta esse gr\u00e1fico com a proposta de reforma da previd\u00eancia e tirem suas conclus\u00f5es. https:\/\/t.co\/LOMHLndjHX","label":0}
{"text":"RT @monkwysmells: 3- eu n\u00e3o tenho auto estima. Esqueci ela no \u00fatero. Todos dizem que eu sou bonita porem eu n me acho bonita. Apenas uma ga _","label":1}
{"text":"Quando expor sua ex no Facebook n\u00e3o \u00e9 suficiente... https:\/\/t.co\/jSgiHNjhxW","label":1}
{"text":"@amora_inlove Tb soninho.. e eis que trabalho amanh\u00e3. hj \u00e9 feriado em sampa e tb trabalho rs affff rs","label":0}
{"text":"Cafagestes de Faro e Odemira (S\u00e3o Teot\u00f3nio),no pr\u00f3ximo fds,chegou finalmente a vossa vez.\nBilhetes nos sit\u00edos do co _ https:\/\/t.co\/l2NNkNmjIh","label":0}
{"text":"@Ijunqsouza @PastorMalafaia Religiosos ou n\u00e3o, devemos agradecer que estes reneguem o homossexualismo. Enquanto todos se calaram, s\u00f3 a......","label":1}
{"text":"- Vou lavar minha Blusa do curso que eu deixei de molho pois branco \u00e9 Lindo mais suja pra Kct, depois fazer meu cabelo ","label":0}
{"text":"RT @cassiocl: Servi\u00e7o de conten\u00e7\u00e3o do vazamento em Barreiro. As bombas flutuantes come\u00e7am a jogar \u00e1gua do reservat\u00f3rio de Campos para Barro _","label":0}
{"text":"ainda bem que o crivella ganhou, imagina s\u00f3 o rio com droga legalizada, sem PM e aborto liberado???","label":0}
{"text":"Peeps da Covilh\u00e3, o Anfiteatro da Parada na UBI j\u00e1 est\u00e1 pronto. Faltam voc\u00eas.\nA pouca-vergonha come\u00e7a \u00e0s 22h00.\nBil _ https:\/\/t.co\/zSTht9QCrP","label":0}
{"text":"Nossa, n\u00e3o gosto de cameras.. rs (@ryan_reminho live on http:\/\/twitcam.com\/11hdu))","label":0}
{"text":"A ideologia de g\u00eanero chegou no seu mais alto grau de insanidade. Qual \u00e9 sua identidade de g\u00eanero? ALIEN\u00cdGENA..OK... https:\/\/t.co\/FGLJ5hbm68","label":1}
{"text":"RT @OdeCarvalho: 1) A m\u00eddia adestra o povo para que julgue um homem n\u00e3o pelo que ele faz, mas pelo que se diz dele.","label":0}
{"text":"RT @BrazucaCopa2014: A\u00ed @JOAQUINVOLTOU mais uma Raiz  \/ Nutella pra vc: #SRN   https:\/\/t.co\/UVASglNu0T","label":0}
{"text":"a feminista pode at\u00e9 dar a alma dela no primeiro encontro, mas por favor  #usecamisinha , seja uma puta consciente!","label":0}
{"text":"RT @MRLeoBen: Se for assim meus filhos j\u00e1 n\u00e3o v\u00e3o ver Disney.. https:\/\/t.co\/c5IB1MluPc","label":0}
{"text":"Chega pra mina e fala:\n-Por caso seu pai \u00e9 dono de bordel??\n-N\u00e3o.pq???\n-pq vc parece uma puta","label":1}
{"text":"@RachelSherazade Rachel, voc\u00ea \u00e9 uma mita!!!!!!!","label":0}
{"text":"RT @ShedyaLouise: Os bonecos nunca serviram para expor sexualidade as crian\u00e7as. N\u00e3o vejo o objetivo disso https:\/\/t.co\/eJI6qwgjul","label":0}
{"text":"Levante-se diante do cabelo branco, honre o homem idoso e tenha temor do seu Deus. Eu sou Jeov\u00e1. (Lv. 19:32)","label":0}
{"text":"Hoje em dia n\u00e3o pode mais praticar genoc\u00eddio numa igreja que j\u00e1 \u00e9 racismo","label":1}
{"text":"lendo silvia pliz q mulher.............. !!","label":0}
{"text":"Mais mel na chupeta que isso imposs\u00edvel. Explica\u00e7\u00e3o cristalina feito \u00e1gua:\n\"A bacharel em Hist\u00f3ria e educadora... https:\/\/t.co\/k5x79T26w7","label":0}
{"text":"Gente, d\u00e1 uma aten\u00e7\u00e3o aqui pra esse sujeito, pq ele t\u00e1 o dia todo mandando mensagem quase implorando aten\u00e7\u00e3o nessa _ https:\/\/t.co\/reZgsj2Pxk","label":0}
{"text":"voc\u00ea estudou tanto que n\u00e3o consegue refutar uma s\u00f3 linha do que eu disse , n\u00e9? https:\/\/t.co\/g3dJS89DtO","label":0}
{"text":"Internet de manh\u00e3 melhor hor\u00e1rio\nS\u00f3 gente honesta e trabalhadora","label":0}
{"text":"ent fufas e pretos quem mais adormeceu?","label":1}
{"text":"\"Diz produtora IRANIANA\". N\u00e3o pode ser s\u00e9ria essa not\u00edcia... \nCerteza q p essa mulher, jogar um Boeing contra um p _ https:\/\/t.co\/TOy463lsYd","label":1}
{"text":"Vergonha! Um pa\u00eds que trata assim os seus filhos mas \u00e9 m\u00e3os largas com os que v\u00eam de fora.\n@govpt @Refugiados_Pt https:\/\/t.co\/cVDv85jRn8","label":0}
{"text":"Espero que o Quartel dos Bombeiros de Cascais tenha espa\u00e7o suficiente para acolher o julgamento de todos os arguidos da Opera\u00e7\u00e3o Marqu\u00eas...","label":0}
{"text":"OS HEITENS (ODIADORES EM INGL\u00caS) J\u00c1 ACUSARAM O GOLPE.\nTRISTE DEMAIS ESSA CULTURA DE \u00d3DIO A MEU RESPEITO.\n#PAZ _ https:\/\/t.co\/j7y5THFNMK","label":0}
{"text":"Advogado e Deputado? N\u00e3o pode ser!\nhttps:\/\/t.co\/UxhKlE2Ks0\n#PNR #RenovarPortugal #Portugal","label":0}
{"text":"Odeia o Bolsonaro?\nEnt\u00e3o diz ai dos projeto dele que voc\u00ea discorda e porqu\u00ea. Vamos ver sua inteligencia, n\u00edvel de i _ https:\/\/t.co\/RlqDhg5Q3S","label":0}
{"text":"Como se ser gorda te faz ser feia, teu cu","label":1}
{"text":"O 2o fim do Nirvana https:\/\/t.co\/866rfyO0Hc","label":0}
{"text":"@MatheusPatric90 Angela Merkel \u00e9 de direita e n\u00e3o tem pessoa no mundo q ajude mais refugiados de guerra do ela.","label":0}
{"text":"PESSOAL ME CHAMANDO DE \"TRANSF\u00d3BICO\" RISOS\nTRABALHEI 22 ANOS EM UMA TRANSPORTADORA, COMO VOU TER FOBIA DE TRANSPORTES? INVENTEM OUTRA. #PAZ","label":0}
{"text":"~*~*~*~ vOc\u00ca \u00e9 NeGrA mAs At\u00c9 qUe \u00e9 BoNiTa ~*~*~*~","label":1}
{"text":"A corrida pela lideran\u00e7a do CND foi obviamente \"arma\u00e7\u00e3o\". A escolha de Bernie, como ele pr\u00f3prio, nunca teve chance. _ https:\/\/t.co\/K1Je1TMVPv","label":0}
{"text":"a maior diferen\u00e7a entre os criminosos e as outras pessoas \u00e9 que os criminosos s\u00e3o est\u00fapidos o suficiente para serem pegos","label":1}
{"text":"huahuahuahuau to rindo mto disso http:\/\/t.co\/Sxsh8B9c","label":0}
{"text":"cara, fazer ila\u00e7\u00f5es sobre a minha dieta alimentar \u00e9 f\u00e1cil!\nEu quero ver \u00e9 voc\u00ea refutar o que falei com fatos, l\u00f3gic _ https:\/\/t.co\/H27NgM7yJC","label":0}
{"text":"UMA MO\u00c7A ACIMA DO PESO SE APROVEITOU DO MEU AVAN\u00c7ADO ESTADO DE EMBRIAGUEZ E ME AGARROU. VOU NA DELEGACIA\nPRESTAR QUEIXA. #CarnavalSemAss\u00e9dio","label":1}
{"text":"O @ibelongjb merece parab\u00e9ns por dar uma @Desesquerdizada no @Justiceiro_Sujo do @tommoskyfalls\nDa s\u00e9rie ao vivo\u2122_ https:\/\/t.co\/py30uxfU7p","label":0}
{"text":"Juntos vamos #RenovarPortugal. A hora \u00e9 de mudan\u00e7a. Nacionalismo \u00e9 solu\u00e7\u00e3o!\n#PNR #Jos\u00e9PintoCoelho #Aut\u00e1rquicasPNR https:\/\/t.co\/d4pd6YQufN","label":0}
{"text":"Feliz dia do amigo que tamb\u00e9m come a gordura da Picanha!","label":0}
{"text":"RT @Ilisp_org: 30 fatos que mostram como a esquerda \u00e9 incoerente e\u00a0hip\u00f3crita https:\/\/t.co\/CWCBGvMKPK https:\/\/t.co\/FR51u7oeob","label":0}
{"text":"Vc \u00e9 chique benhe\n (@ryan_reminho live on http:\/\/twitcam.com\/11hdu))","label":0}
{"text":"\"H\u00e1 homens que t\u00eam patroa.\nH\u00e1 homens que t\u00eam mulher.\nE h\u00e1 mulheres que escolhem o que querem ser.\" #MulherDeVerdade","label":1}
{"text":"Trump sanciona lei que desfaz regulamenta\u00e7\u00e3o do min\u00e9rio de carv\u00e3o criada por Obama' https:\/\/t.co\/koIqOf4dFC https:\/\/t.co\/jztntgJdZQ","label":0}
{"text":"@guiwde @Estadao olha esse campo, meu Deus, foram buscar not\u00edcia na oitava divis\u00e3o hahahahahhaha","label":0}
{"text":"As teta da loirinha t\u00e1 demais #altashoras https:\/\/t.co\/LlS954cBjO","label":1}
{"text":"@iStevenOficial  Obrigada... S\u00f3 se for agora....rs","label":0}
{"text":"Um @jairbolsonaro incomoda muita gente.\nUm @jairbolsonaro em 2\u00ba lugar nas pesquisas incomoda mt mais!\n#BolsonaroPresidente #Bolsonaro2018","label":0}
{"text":"Tou a ver um filme de fufas aaaaa","label":1}
{"text":"@MateusPapini @AlexiaTonetti frescura no cu dessas nega do mov. negro","label":1}
{"text":"Macumba contra filhos de Deus,N\u00c3O PEGA.Nos somos remidos com o sangue de Cristo. Isso n\u00e3o \u00e9 persegui\u00e7\u00e3o religiosa... https:\/\/t.co\/SACLU0vvTT","label":0}
{"text":"Temos de acreditar. O Salvador Sobral, com um fato novo e com a psic\u00f3loga do \u00c9der, ainda pode superar a vota\u00e7\u00e3o de 2016. #festivaldacan\u00e7\u00e3o","label":0}
{"text":"RT @benjaminruiz: @Justiceiro_Sujo eu diria que vcs atendem uma necessidade p\u00fablica essencial: expor a hipocrisia do politicamente correto! _","label":0}
{"text":"@morgannavalente ent\u00e3o, mas vc me chamou de assassino\nComo faz pra provar agora?","label":0}
{"text":"@barba__rija v\u00e1 l\u00e1, n\u00e3o sejas radical.","label":0}
{"text":"Os europeus v\u00e3o acordando e reagindo.\nPela Europa das Na\u00e7\u00f5es, com o Nacionalismo, contra o mundialismo opressor!\nhttps:\/\/t.co\/ouKuV9RIpB","label":0}
{"text":"@mayaramellon pronto pistoleira, minha cara ta aqui\nagora \u00e9 minha vez de pedir\nposta seu IMC https:\/\/t.co\/FVRDbz7Wqq","label":0}
{"text":"GOSTO DE T\u00caTAS NATURAIS TAMANHO M\u00c9DIO #JOAQUINRESPONDE https:\/\/t.co\/2SuAfQKm8q","label":1}
{"text":"POR QUE S\u00d3 TEM GLOBELEZA MULATA ISSO SIM \u00c9 PRECONCEITO BRANCA N\u00c3O SABE SAMBAR N\u00c3O \u00c9 ISSO ?????????????","label":1}
{"text":"Bom dia amigos, companheiros, camaradas! Bardamerda para as segundas-feiras...","label":0}
{"text":"E os nazistas n\u00e3o eram os \u00fanicos, n\u00e3o. Tivemos personagens preconceituosos no Brasil. Pessoas p\u00fablicas que delataram judeus refugiados...","label":0}
{"text":"RT @xxxpressions: @HumorNegroo seria mais preconceituoso se ele dissesse que as loiras s\u00e3o nordestinas.","label":0}
{"text":"Quando vc descobre que aquela mina que vc conhece de vista \u00e9 sapat\u00e3o","label":1}
{"text":"DOMINGO DE MANH\u00c3 DE CARNAVAL: PAUSA NA PUTARIA E \u00c1LCOOL PARA IR NA IGREJA AGRADECER PAPAI DO C\u00c9U. AM\u00c9M. #PAZ","label":0}
{"text":"Comunista e hipocrisia s\u00e3o sin\u00f4nimos https:\/\/t.co\/gp422gm1Qe","label":0}
{"text":"@amora_inlove Gosto n\u00e3o, acho ela bonita nao, nem nada nao... huahahaauahauhau","label":0}
{"text":"Sim , dia da mulher \u2014_ Ata desculpa eu sou burra  https:\/\/t.co\/HSFpdccEXK","label":1}
{"text":"Burra e a mulher que se iludida achando que ele vai larga a Fiel por puta ! ","label":1}
{"text":"Eu sou bi e n\u00e3o sapat\u00e3o. E mesmo se eu fosse, ningu\u00e9m tem nada a ver com isso!","label":1}
{"text":"Agenda #S\u00e3oPaulo 11\/03. Congresso Evangelizar KIDS. Igreja Batista do Povo. https:\/\/t.co\/4nSFGR5Fal","label":0}
{"text":"Jesus est\u00e1 voltando, e voc\u00ea a\u00ed,lutando para ver quem \u00e9 melhor,quem \u00e9 mais poderoso, quem tem.mais estrela, mais... https:\/\/t.co\/OwQlt9Cu48","label":0}
{"text":"RT @direitafalando: Deus criou adao e eva e nao adao e ivo","label":1}
{"text":"A menina acorda \u00e0s 6, vai pro trabalho, sai \u00e0s 18, vai pra faculdade, chega em casa \u00e0s 11, qdo ela vencer na vida, foi gra\u00e7as ao feminismo","label":0}
{"text":"RT @euidiotices: qnd eu me arrependo da mensagem que mandei https:\/\/t.co\/vigF49qJZn","label":0}
{"text":"FODA-SE!!!!!!! O que importa???!? \nS\u00e3o maioria em direito, medicina e biologia p ex! https:\/\/t.co\/HVCb8BwzmW","label":0}
{"text":"@carolserodio Mto fofo msm... Qual a ra\u00e7a??","label":0}
{"text":"morrendo com os memes da Nana Gouv\u00eaa uhahuahuahuahua http:\/\/t.co\/LK9DHmFg","label":0}
{"text":"\"aparentemente sem liga\u00e7\u00f5es terroristas\" \nMas n\u00e3o v\u00eaem que o Isl\u00e3o cont\u00e9m o ovo da serpente? Terrorista ou n\u00e3o, de _ https:\/\/t.co\/RvGp9Y7MJu","label":1}
{"text":"Querem transformar o nosso pa\u00eds num inferno... o tempo nos dar\u00e1 toda a raz\u00e3o.\nhttps:\/\/t.co\/5XWqbqfNk3 https:\/\/t.co\/hD2594AmDE","label":0}
{"text":"cara, pode usar a frase idiota de efeito que quiser! Quero ver refutar o que falei com fatos, l\u00f3gica e verdades! https:\/\/t.co\/VjGaq6Bwoa","label":0}
{"text":"@homemdeverdade usa barba ou bigode, essa coisa de pelinha lisinha pra gente \u00e9 bunda de mulher !","label":1}
{"text":"RT @ajulysantos: Os f\u00e3s de Lula certamente v\u00e3o dizer que tudo isso \u00e9 mentira https:\/\/t.co\/iDDsullz1w","label":0}
{"text":"Colocaram um vinho branco pra gelar, ser\u00e1 que teremos comemora\u00e7\u00f5es hoje? ","label":0}
{"text":"RT @ajulysantos: Levy Fidelix pode pagar 25 trilh\u00f5es e o aparelho excretor vai continuar igual","label":0}
{"text":"Oi, vc \u00e9 sapat\u00e3o, s\u00f3 n sabe ainda.. mas \u00e9","label":1}
{"text":"Uau... agora ele vai chorar! \nAli\u00e1s, que galera democr\u00e1tica hein? Tipo aquela \u00e9poca em que voc\u00ea era da KGB... https:\/\/t.co\/QZiIuC5PRK","label":0}
{"text":"Voc\u00eas podem denunciar aqui, gente: http:\/\/t.co\/AAYwR4nOtv","label":0}
{"text":"Partido Nacional Renovador PNR-TV\nhttps:\/\/t.co\/OY7VONESXd","label":0}
{"text":"cara, usar a ironia e risada \u00e9 f\u00e1cil! Quero ver refutar o que falei com fatos, l\u00f3gica e verdades! https:\/\/t.co\/T1WHW7GGK5","label":0}
{"text":"N sou racista pq racismo \u00c9 CRIME e crime \u00e9 coisa de pretokkkkkk","label":1}
{"text":"QUARTA FEIRA 8:49\nPAGAR AS PROSTITUTA\nLIMPA A CHURRASQUERA\nTIRA DO CANAL PORN\u00d4\nCOLOCAR NA REDE VIDA\nEXAME DE SANGUE\nORA\u00c7\u00c3O\n#CarnavalAcabouE","label":0}
{"text":"Mais Crist\u00e3os sendo atacados na \u00c1frica pelo estado Isl\u00e2mico. https:\/\/t.co\/RARzxP2txv","label":0}
{"text":"Denunciem o Mala Cheia @PastorMalafaia -> link direto pra p\u00e1gina do facebook dele -> http:\/\/t.co\/tYUsE3v9","label":0}
{"text":"Que rumo estamos tomando quando um juiz pode interromper um veto de Seg. Interna e qlqr um, at\u00e9 mesmo mal intencion _ https:\/\/t.co\/xAuNPZOSot","label":0}
{"text":"...tanto tempo que n\u00e3o sabe mais como ganhar, apenas veja o caos que est\u00e1 o nosso pa\u00eds - preso em conflitos em todo _ https:\/\/t.co\/u0UBstAgQd","label":0}
{"text":"@Estadao @Emais_Estadao @MichelTemer \"internautas\"  as feminazis que s\u00e3o capacho da esquerda!!!","label":1}
{"text":"\u00c1S VEZES O SAL\u00c1RIO POUCO IMPORTA QUANDO A GENTE TRABALHA SENTINDO PRAZER https:\/\/t.co\/JguY8eeq7n","label":0}
{"text":"antigamente ningu\u00e9m se ofendia","label":0}
{"text":"Porque hoje \u00e9 o dia da crian\u00e7a!\nPromova-se a #natalidade, n\u00e3o o aborto!\n#DiadaCrian\u00e7a #RenovarPortugal #Aborto https:\/\/t.co\/QFSrva1Z70","label":0}
{"text":"Mais uma da guerreira @dianafigueredoo ao vivasso & receba @mandy_sant https:\/\/t.co\/R0ZW1ZSkc7","label":0}
{"text":"RT @jaaguara: Pode ser feia, pode ser gorda, s\u00f3 n\u00e3o pode ser feia e gorda.","label":1}
{"text":"meritocracia existe sim!! olha s\u00f3 o caso do joaquim barbosa","label":0}
{"text":"@otmar03 @GABRIELPlNHEIRO @pauloap @ajulysantos Esse perfil ta apurrinhando todo mundo de direita que posta algo sobre o dia das mulheres.","label":0}
{"text":"Pior coisa que eu fiz foi ter comprado esse t\u00eanis branco","label":0}
{"text":"Pq n manda os refugiados pro inferno em vez de mandar pra europa???S\u00e3o tudo mu\u00e7ulmano mesmo....","label":1}
{"text":"Para de falar alem\u00e3o caralho","label":0}
{"text":"Furos e at\u00e9 mesmo furos confidenciais ilegais tem sido um problema em Washington h\u00e1 anos. O falido @nytimes (e outr _ https:\/\/t.co\/wXKcxl4QXL","label":0}
{"text":"RT @OdeCarvalho: 1) O senso est\u00e9tico \u00e9 a primeira e mais b\u00e1sica das qualidades intelectuais humanas. Beb\u00eas j\u00e1 sabem distinguir o bonito do _","label":0}
{"text":"RT @JOAQUINVOLTOU: SOCIOL\u00d3GO CHORA\nFIL\u00d3SOFO PASSA MAL\nCHEGA DE FALA MERDA NA SALA DE AULA\nPRA ISSO TEM A REDE SOCIAL","label":0}
{"text":"@homemdeverdade come frango cru nao a \" passarinho \" !","label":0}
{"text":"RT @TonhoDrinks: ESSA MULHER \u00c9 FODA DEMAIS!! ELA DEVERIA SER EXEMPLO PRA TODAS AS. MULHERES NO MUNDO! \n https:\/\/t.co\/5Df30ionXx","label":0}
{"text":"AO90: crime e trai\u00e7\u00e3o \u00e0 nossa identidade.\nO #PNR sempre foi contra. H\u00e1 que desobedecer a tal estupidez! \nhttps:\/\/t.co\/7wsyJFC1FL","label":0}
{"text":"@SadBoyKevyn \nNunca penses que algo \"\u00e9 o mais qualquer coisa\". Quando se pensa ter chegado ao fundo percebe-se que n\u00e3o h\u00e1 fundo.","label":0}
{"text":"S\u00d3 VERDADE! \nVai no lollapaunocu vc j\u00e1 sabe q gosta de chupar pau https:\/\/t.co\/IOa0b4J5R7","label":0}
{"text":"SEPARADOS POR 20 REAIS http:\/\/t.co\/iq5CCRuKHR","label":0}
{"text":"@JOAQUINVOLTOU @felipeneto @PastorMalafaia O felipe neto s\u00f3 toma esse refrigerante aqui https:\/\/t.co\/SVY1w7Frit","label":0}
{"text":"U\u00e9?? Ontem voc\u00eas postaram que o \u00f4nibus queimou sozinho... \nQue reviravolta hein?? Que \"furo\" de reportagem! https:\/\/t.co\/RnzsK2RXmZ","label":0}
{"text":"RT @seqrsfalarchupa: sdds dos jogos d futebol no ver\u00e3o fufas Sporting vs fufas benfica lmao","label":1}
{"text":"O arranque do\"OVERDOSE DE TOURETTE-ON THE ROAD\" est\u00e1 prestes a acontecer:\n-4 Fev,Figueira da Foz.\nINFO:\nreservas@ca _ https:\/\/t.co\/xzAoqIMPdt","label":0}
{"text":"RT @vlfpereira11: Tem mais uma mensagem a\u00ed muito linda - Rela\u00e7\u00f5es inter-raciais...t\u00e1 na hora das crian\u00e7as aprenderem que amor n\u00e3o \u00e9 definid _","label":0}
{"text":"@homemdeverdade gosta quando @averdadeeh sem rodeios....","label":0}
{"text":"RT @zecarlosantos2: Via @estadao: Odebrecht diz que usava Itaipava como \u2018_laranja\u2019_ para disfar\u00e7ar doa\u00e7\u00f5es -  https:\/\/t.co\/AzQMzVotQ9 https:\/ _","label":0}
{"text":"RT @perfectbody07: \u00c9 muito dif\u00edcil se amar depois do primeiro \"gorda\", \"feia\".\nMais dif\u00edcil \u00e9 se olhar no espelho sabendo que voc\u00ea \u00e9...\n#as _","label":1}
{"text":"@ricardo4769 @RuiHCruz Apenas demos in\u00edcio a um movimento","label":0}
{"text":"@Estadao @CamilaPitanga estou com @RachelSherazade. s\u00e3o idiotas in\u00fateis, mamadores do dinheiro p\u00fablico, iludem milh\u00f5es de imbecis.","label":0}
{"text":"RT @bfrflavinha: filho nunca segurou e nunca vai segurar macho, ainda mais se for esses mlq da vida,mulher q engravida sabendo q o cara \u00e9 s _","label":0}
{"text":"Q mulher burra essa d\u00e1 s\u00e9rie","label":1}
{"text":"Os portugueses s\u00e3o uns pessimistas. Eu acredito que c\/ esta m\u00fasica na Eurovis\u00e3o o Salvador Sobral pode at\u00e9 superar a vota\u00e7\u00e3o do ano passado.","label":0}
{"text":"Gente, sapat\u00e3o \u00e9 uma coisa q me assusta https:\/\/t.co\/hYXY938g3G","label":1}
{"text":"como resolver a situa\u00e7\u00e3o do brasil: \n(  ) investigar o presidente da c\u00e2mara\n(  ) investigar o helic\u00f3ptero de coca\u00edna\n(X) fora dilma","label":0}
{"text":"@xicoxivucu O Isl\u00e3o n\u00e3o \u00e9 uma religi\u00e3o como as outras.\u00c9 uma doutrina totalit\u00e1ria, literalmente escrita,de religi\u00e3o e politica por Maom\u00e9.","label":0}
{"text":"O que \u00e9 o Globalismo? - Lauren Southern\nMuita gente ainda n\u00e3o compreende....\nhttps:\/\/t.co\/mg2bBTXGQZ","label":0}
{"text":"@karlariane eu tiro o print pq se pegar link \u00e9 perigo de apagarem","label":0}
{"text":"RT @ativismodesofa: #EuParo pq feminic\u00eddios ainda s\u00e3o noticiados com chamadas que dizem \"por amor\", \"por ci\u00fame\" ou \"crime passional\". O cer _","label":0}
{"text":"4 ANOS QUE O CHOR\u00c3O MUDOU DE BANDA\nTROCOU O CHARLI BRAU JR PELO SEPULTURA\n  #PAZ","label":0}
{"text":"@VEJA algu\u00e9m duvida que vai ser mais uma mat\u00e9ria pra denegrir o Bolsonaro? https:\/\/t.co\/LeIqBAg247","label":0}
{"text":"As feministas me odeiam\nN\u00e3o se preocupem, eu odeio elas tamb\u00e9m...","label":1}
{"text":"Entrevista. Catarina Kinnvall: \u201c\u00c9 similar a forma como o isl\u00e3o radical e a extrema-direita mobilizam\u201d: https:\/\/t.co\/Mu7XsVMO5i","label":0}
{"text":"@karlariane pode mandar que eu curto rir de branco","label":0}
{"text":"@pensaporti @pedrotmota Acho que a irm\u00e3 da minha namorada est\u00e1 a falar contigo","label":0}
{"text":"@josybreda \nComo \"m\u00e3e m\u00e9dica sex\u00f3loga\" voc\u00ea devia entender o n\u00f3 que uma criatura trans-bizarra dessa faz na cabe\u00e7a de uma crian\u00e7a.","label":1}
{"text":"Uma mulher de verdade \u00e9 bem sucedida, independente. Mas se n\u00e3o for - ainda, vai lutar at\u00e9 o fim por si mesma!","label":0}
{"text":"U\u00c9 TURMA QUE  DEFENDE MARGINAL REVOLTADO COM O PESSOAL TIRANDO S\u00c9LFI COM O GOLEIRO BRUNO\nENT\u00c3O ESSE GUERREIRO DO POVO N\u00c3O MERECE 2\u00aa CHANCE?","label":0}
{"text":"A mulher mais burra do brasil","label":1}
{"text":"Ser\u00e1 que em Angola j\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 cena novas ??","label":0}
{"text":"#AlexandredeMorais \u00e9 novo ministro do #STF. Somente 13 senadores rejeitaram seu nome. 13 PESSOAL.KKK KKKKKKKKK","label":0}
{"text":"RT @ajulysantos: Se Bolsonaro for eleito vai ser engra\u00e7ado assistir manifesta\u00e7\u00f5es organizada pelo MBL junto com a UNE\n\"Machistas n\u00e3o passa _","label":0}
{"text":"@FelipeHamachi o desespero pra ganhar uma foda t\u00e1 demais","label":0}
{"text":"mulher esperta fica rica, mulher burra fica pobre rsrs","label":0}
{"text":"PNR e comunica\u00e7\u00e3o social\nO PNR \u00e9 o \u00fanico partido que mant\u00e9m um activismo permanente e crescente\nhttps:\/\/t.co\/WU5PfogL4x","label":0}
{"text":"RT @editorahumanas: Geraldo Alckmin vs Jair Bolsonaro\nA esquerda vai ter que escolher se vai ficar sem merenda ou sem dar o cu","label":0}
{"text":"@CTonsa \nHAHAHAHAHAHAHA\nE n\u00e3o \u00e9 que parece?","label":0}
{"text":"Audi\u00eancia p\u00fablica sobre Ideologia de G\u00eanero em #Niteroi\/RJ. https:\/\/t.co\/DFTmBLtovV","label":0}
{"text":"@lice_germano u\u00e9, mana, se tu tiver falando de mulher trans, saiba que elas s\u00e3o mulheres. Cuidado com a burra.","label":0}
{"text":"RT @jairbolsonaro: Agora dizem que quero proibir v\u00eddeo game!!! Meu Deus! GAME OVER PARA MAIS UMA CAL\u00daNIA. https:\/\/t.co\/SsZXsgB3OT","label":0}
{"text":"nao deu pra carregar meu passe pq a mulher do setuf eh uma burra","label":1}
{"text":"\u00d1 conhe\u00e7o Putin, \u00f1 tenho neg\u00f3cios na R\u00fassia e os haters est\u00e3o insanos - mas Obama pode negociar com o Iran, #1 em t _ https:\/\/t.co\/m41QXLBhNz","label":0}
{"text":"O Facebook usou o hijab para homenagear as mulheres no #DiaDaMulher\nO hijab \u00e9 o maior s\u00edmbolo de opress\u00e3o isl\u00e2mica _ https:\/\/t.co\/SkHBYLsMLh","label":0}
{"text":"Voc\u00ea encontra os melhores pre\u00e7os de PASSAGENS A\u00c9REAS em Todas as Cias (NACIONAL e INTERNACIONAL) com a F\u00c3TUR Viagens https:\/\/t.co\/Kv114SX6t1","label":0}
{"text":"@NetMane olhe que n\u00e3o. Eles sofrem metamorfoses e regressam sempre no dia seguinte escondidos num ovo.","label":0}
{"text":"eae seus vagabundo mamador de teta da dilma","label":0}
{"text":"@leafar2016luis Infelizmente n\u00e3o Rafael. Est\u00e1s a meio caminho entre Porto e Vila Real. Pega nos teus tropas e escolhe uma","label":0}
{"text":"RT @igald_: gente lembrem-se de colocar 2 forros no travesseiro hj pra n\u00e3o encharcar a cama com l\u00e1grimas boa noite","label":0}
{"text":"Placas na praia, soltar pombinhas brancas ou abra\u00e7o na lagoa?? https:\/\/t.co\/F4L9zQKsFe","label":0}
{"text":"@homemdeverdade usa twitter ? \u00e9 a pergunta que fazem a todo momento.... !","label":0}
{"text":"\u00abNa Alemanha, multiplicam-se \u00e0 en\u00e9sima pot\u00eancia os ataques aos campos de refugiados. (...) n\u00e3o s\u00e3o os refugiados que atacam os alem\u00e3es.\u00bb","label":0}
{"text":"RT @Justiceiro_Sujo: E o caviar PC Siqueira querendo pagar de sem-teto, \u00e9 mole? https:\/\/t.co\/Y6GGoH3RW9","label":0}
{"text":"@CapitalismoOP aff, bando de maconheiros... eles n\u00e3o tem o q fazer...","label":0}
{"text":"RT @SagginFernanda: Esse merece RT... j\u00e1 que a imprensa n\u00e3o faz quest\u00e3o de divulgar.. https:\/\/t.co\/zkU97HPvI9","label":0}
{"text":"NUNCA PENSEI EM DIZER ISSO.MAS,VAMOS COPIAR OS EUA. AGORA PODEMOS!!!.\n#Trump Quer A\u00e7\u00e3o Maior _ https:\/\/t.co\/f1lzzFAUkU","label":0}
{"text":"Bom dia pra quem #BolsonaroMeRepresenta ! #Bolsonaro2018 https:\/\/t.co\/YShztEvMzv","label":0}
{"text":"@RenatoBrowne @renataloprete @GloboNews se elas votarem nelas mesmas, talvez ajude https:\/\/t.co\/A0MTriB5R1","label":0}
{"text":"ouvi dizer que o Chor\u00e3o saiu do Charlie Brown Jr e entrou no Sepultura \u00e9 vdd? =D vai na f\u00e9 brodi!","label":0}
{"text":"O Iran est\u00e1 brincando com fogo - eles n\u00e3o agradecem pelo qu\u00e3o \"legal\" presidente Obama foi com eles. Porque eu n\u00e3o serei!","label":0}
{"text":"RT @TonhoDrinks: A mulher virou a principal massa de manobra globalista. Nunca foram t\u00e3o usadas. Culpa de muita propaganda e prepot\u00eancia.","label":1}
{"text":"#Encontro a feminista se droga, beb\u00ea at\u00e9 cair e sai com um cara q conheceu h\u00e1 2 min, usu\u00e1rio de droga, e depois quer reclamar de assedio...","label":1}
{"text":"Depois do Mexia e do Catroga, chineses preparam-se para contratar Mitroglou. Querem tirar-nos tudo, at\u00e9 a Luz que nos ilumina...","label":1}
{"text":"Foda-se\nEsqueci-me que todas as feministas s\u00e3o fufas https:\/\/t.co\/SLGGngREku","label":1}
{"text":"@Estadao Caetano vive de dinheiro p\u00fablico sem nunca ter sido eleito ou passado em concurso p\u00fablico. https:\/\/t.co\/0uR63G0nJ1","label":0}
{"text":"O Obamacare continua falhando. A Humana sair\u00e1 em 2018. Iremos revogar, substituir e recuperar planos de sa\u00fade para _ https:\/\/t.co\/YQzU6btFDs","label":0}
{"text":"RT @coimbrinha04: amo o teu sorriso","label":0}
{"text":"mulher eh uma coisa maravilhosa demais vei eu amo ser sapatao","label":1}
{"text":"O cerco se fechando. https:\/\/t.co\/3ASl9RGinT","label":0}
{"text":"@GABRIELPlNHEIRO Atras das linhas inimigas tbm \u00e9 legal","label":0}
{"text":"odeio gente que fala que so pq a iggy eh branca ela n pode cantar rap mano QUE","label":1}
{"text":"Ex-candidato do PSOL \u00e9 preso por estuprar c\u00e3es e portar drogas. Estes s\u00e3o piores que o PT, s\u00e3o aberra\u00e7\u00f5es. (V\u00eddeo) _ https:\/\/t.co\/eOysLFT1yo","label":0}
{"text":"Se voc\u00ea pesquisar \"asshole\" no Twitter que \u00e9 a tradu\u00e7\u00e3o de \"babaca, idiota, etc\", cai no perfil do Trump. Imparcial _ https:\/\/t.co\/ukOocrvES8","label":0}
{"text":"Eu n\u00e3o sei dizer o quanto eu queria trabalhar como volunt\u00e1ria p refugiados e afins","label":0}
{"text":"E os amarelos? E os gordos? E os trans?? Isso \u00e9 discrimina\u00e7\u00e3o!! Vamos colocar todos l\u00e1 dentro!! https:\/\/t.co\/FHaRPeS0oG","label":0}
{"text":"@oiluiz n\u00e3o vi esse n\u00e3o, vou vencer meu preconceito com ele e ver hahahahaha","label":0}
{"text":"E voc\u00ea? Est\u00e1 fazendo sua parte? Cenas do filme Lista de Schindler. Imposs\u00edvel n\u00e3o se emocionar. https:\/\/t.co\/yNV0RW7cay","label":0}
{"text":"@hpalves\nE eu que pensava que era por causa da imigra\u00e7\u00e3o...","label":0}
{"text":"@g1 O politicamente correto est\u00e1 acabando com a sociedade. Mulher burra \u00e9 que se sente ofendida com isto. Tenho orgulho de saber o pre\u00e7o.","label":1}
{"text":"@5gu E gordo sente frio?","label":1}
{"text":"RT @MoniqueCheker: Obra de barragem (transp. do Rio S\u00e3o Francisco), inaugurada no s\u00e1bado, rompe parcialmente e desaloja 60 fam\u00edlias? Incomp _","label":0}
{"text":"RT @JOAQUINVOLTOU: U\u00c9 TURMA QUE  DEFENDE MARGINAL REVOLTADO COM O PESSOAL TIRANDO S\u00c9LFI COM O GOLEIRO BRUNO\nENT\u00c3O ESSE GUERREIRO DO POVO N _","label":0}
{"text":"@guiwde @JosyTelles_REAL Acolher refugiados loirinhos n\u00e3o t\u00e1 na moda, n\u00e3o d\u00e1 ibope pra ningu\u00e9m. Mas se forem LGBT...","label":1}
{"text":"@angelicamorango A pimenta comentada na estrevista:  http:\/\/twitpic.com\/1o2bln","label":0}
{"text":"RT @BorrachinhaMMA: regrann @Bolsonaopressor -  A LUTA DO S\u00c9CULO: UFC\nBolsonaro  X  Borrachinha.\nFortaleza\/CE - 11 _ https:\/\/t.co\/IvmzeCjej3","label":0}
{"text":"Se vc bate em mulher, vc \u00e9 um covarde de merda. \nSe vc bate nessa mulher, al\u00e9m de covarde, com certeza vc gosta de _ https:\/\/t.co\/TL1ibsiIL4","label":1}
{"text":"LEVE-O PRO PUTEIRO SE ELE ENTRAR NESSE CAMINHO DE LOL O SR. NUNCA SER\u00c1 AV\u00d4. BOA SORTE.  #JoaquinResponde https:\/\/t.co\/wLGmY4Tg1D","label":1}
{"text":"Os pretos s\u00e3o criminosos\nAs gajas com decote s\u00e3o sluts\nOs bissexuais s\u00e3o indecisos\nOs refugiados n\u00e3o merecem uma oportunidade de vida","label":1}
{"text":"@sylly_sylvia \u00e9 muito branco se doendo porque n\u00e3o tem capacidade e joga a culpa nas cotas.","label":0}
{"text":"A mulher \u00e9 muito nerd. Vai fazer experimentos esquisitos na cozinha, se passar  #MasterChefBR","label":0}
{"text":"Globo esporte: eu nunca vou te abandonar\nFut feminino: own \nCom as amigas\nFut feminino: ain ele \u00e9 t\u00e3o fofo\nCom os amigos\nGlobo esporte: kk","label":0}
{"text":"edai que o minist\u00e9rio do temer n\u00e3o tem mulheres nem negros??? eles n\u00e3o fizeram por merecer ue","label":1}
{"text":"#GPnocinema \u00e9 levar a @BrendaPaesGp pra assistir um filme","label":0}
{"text":"n\u00e3o h\u00e1 nada de engra\u00e7ado, s\u00f3 gente mentirosa sendo desmascarada e fugindo sem refutar nenhum argumento! https:\/\/t.co\/OZ9kfCML1a","label":0}
{"text":"Novo livro de Nick Adams, o Guerreiro do Green Card, \u00e9 leitura obrigat\u00f3ria. A meritocracia \u00e9 o caminho, Canad\u00e1 e Au _ https:\/\/t.co\/W9O0pHwjKP","label":0}
{"text":"Gente, \u00e9 o Trump que \u00e9 \"dif\u00edcil\"! N\u00e3o \u00e9 a imprensa que o persegue desde o in\u00edcio com mentiras inclusive... https:\/\/t.co\/cHfouA36Le","label":0}
{"text":"Isso \u00e9 uma consequ\u00eancia tardia da decad\u00eancia. Ciente de que seus dias como artista descambavam para o ocaso, a... https:\/\/t.co\/RBrxXSM2RM","label":0}
{"text":"RT @sexualinatural: Algo indispens\u00e1vel que haja em TODAS as comunidades crist\u00e3s.\n@prarleilopes @marisa_lobo @um_novovencedor @nfssbh https: _","label":0}
{"text":"Ando a passear pela Baixa do Porto e encontrei um pr\u00e9dio que n\u00e3o foi transformado em turismo de habita\u00e7\u00e3o.\nJURO!\nVou jogar no Euromilh\u00f5es","label":0}
{"text":"Gremistas gostosas, comemorem o rebaixamento do Inter mandando foto pelada na DM. No aguardo.","label":0}
{"text":"RT @edmilsonpapo10: Desmascarando @reinaldoazevedo\nEm mar\u00e7o de 2016, ele d\u00fazia que Dilma, Lula Cardoso e Mercadante agiram contra a Lava Ja _","label":0}
{"text":"Quem se subjuga ao pensamento \u00fanico, vive condicionado.\nQuem recusa a inf\u00e2mia dessa agenda, vive livre!\nhttps:\/\/t.co\/1jEwbUXVJk","label":0}
{"text":"contra fatos n\u00e3o h\u00e1 argumentos https:\/\/t.co\/4FU37ZiRCz","label":0}
{"text":"gorda e feia nao cabe na tela do celular de t\u00e3o gorda https:\/\/t.co\/FBL2xg6MwL","label":1}
{"text":"Bom diaaa!!! (@ Linha 1304 C Branco X Lapa) https:\/\/t.co\/XxYFGJpnrs","label":0}
{"text":"RT @sophiaqualquer: N\u00e3o s\u00e3o a favor da eutan\u00e1sia mas apoiam o livro do Cavaco silva","label":0}
{"text":"RT @huntergirl616: tentando intender a idiota do face q  compartilhou a ideia dessa trouxa aff como q da mulher burra na vida,nem deve sabe _","label":0}
{"text":"SEGUNDO ISL\u00c3O \u00c9 ASSIM KKKK https:\/\/t.co\/FheW5s8EPz","label":0}
{"text":"@CapitalismoOP @JOAQUINVOLTOU @felipeneto @PastorMalafaia  Guaran\u00e1 Jesus \u00e9 o melhor!","label":0}
{"text":"Passando na sua timeline uma imagem que n\u00e3o revolta as feministas... https:\/\/t.co\/XrJ2G1AIfq","label":0}
{"text":"n\u00e3o! 1 coisa \u00f1 elimina a outra! RT @Quase_Gay @agdabritto ain menina tenho entrevista d emprego semana que vem, vou sair da prostitui\u00e7\u00e3o #rs","label":0}
{"text":"RT @editorahumanas: Segundo turno:\nAlckmin vs Bolsonaro\nAlckmin: Vc \u00e9 homof\u00f3bico\nBolsonaro: n\u00e3o sou n\u00e3o, t\u00f4 aqui falando com vc","label":0}
{"text":"@OMarceloWilson Marlon Brando n\u00e9... Mas o segundo tbm \u00e9 muito foda!","label":0}
{"text":"E parar de chantagem! https:\/\/t.co\/Ltxio8iqL5","label":0}
{"text":"RT @JOAQUINVOLTOU: ELE NUNCA VAI VOLTAR DESSE JEITO...\nVEM METEORO! https:\/\/t.co\/7U0zOCm0u8","label":0}
{"text":"RT @MonikaSouzaS: S\u00f3 eu acho (muito) esquisito essas mulheres todas artificiais que falam gemendo pelo nariz? #PreguicaDeGenteSemConteudo","label":1}
{"text":"@mrsquintas antes toalhas do que bichos mortos.","label":0}
{"text":"A esquerda inventa o problema, incute na cabe\u00e7a das pessoas que o problema existe, repete a mentira at\u00e9 que acredit _ https:\/\/t.co\/v9m5h7Gc6z","label":0}
{"text":"Ja pensou se o Bial falasse \"Vem da o cu aqui fora Nasser\" #FinalBBB13","label":0}
{"text":"U\u00c9\u00c9\u00c9.... N\u00e3o s\u00e3o direitos iguais? N\u00e3o lutam por igualdade? Ou \u00e9 s\u00f3 a igualdade d\u00e1 conveni\u00eancia?  Quando essas... https:\/\/t.co\/RjcvpzPM8b","label":0}
{"text":"RT @Bolsonaopressor: Grupo de Zumbis tentam escrachar o @jairbolsonaro na Universidade Presbiteriana Mackenzie. https:\/\/t.co\/bmHYemAx8u","label":0}
{"text":"Livro 'As Grandes Mentiras Sobre a Igreja Cat\u00f3lica' j\u00e1 como 3\u00ba mais vendido na Folha! Parab\u00e9ns galera do _ https:\/\/t.co\/qFTyqrzFw4","label":0}
{"text":"Trump diz que refugiados devem voltar a seus pa\u00edses. Por que essa n\u00e3o \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o https:\/\/t.co\/5Rh77WFmVB","label":1}
{"text":"A @cidade e a @sicradical s\u00e3o desde hoje,os nossos parceiros de media oficiais.\nIsso significa conte\u00fados exclusivos _ https:\/\/t.co\/DlkMFBCSk3","label":0}
{"text":"O plano de recapitaliza\u00e7\u00e3o da CGD vai custar seis mil milh\u00f5es de euros \nhttps:\/\/t.co\/doG8riVuMG","label":0}
{"text":"RT @joaovale: H\u00e1 que reconhecer o m\u00e9rito do Jo\u00e3o Braga: escreveu uma cr\u00f3nica do Henrique Raposo usando muito menos palavras.","label":0}
{"text":"@Liechoscki ah? S\u00f3 n\u00e3o tenho vontade de ter...","label":0}
{"text":"RT @carlos_jb_paz: Portugal deve ser o \u00daNICO Pa\u00eds em que um l\u00edder partid\u00e1rio acha \"eleva\u00e7\u00e3o de car\u00e1cter\" a fuga de um pol\u00edtico apanhado num _","label":0}
{"text":"@RevLuyolo Comprou a sua casa numa zona em que a sua m\u00e3e era empregada dom\u00e9stica.-\"Ela n\u00e3o vai precisar voltar pra _ https:\/\/t.co\/fOKwfdTjoR","label":0}
{"text":"Eu odeio dia d tpm pq eu me sinto feia e gorda e que as pessoas n\u00e3o me amam e n t\u00e3o nem ai p mim, o pior \u00e9 saber q esses s\u00e3o os dias reais","label":1}
{"text":"N\u00e3o vejo nada de errado s\u00f3 acho que existe uma idade pr\u00f3pria pra se introduzirem certos conceitos cada fam\u00edlia deci _ https:\/\/t.co\/Tc2Ho6xbe8","label":0}
{"text":"esse galo ta tocando o terror no independ\u00eancia... #CaiuNoHortoTaMorto joga o inFeliciano e o Malacheia la dentro quem sabe n morre tb?","label":0}
{"text":"@_carmeloneto Estes incompetentes n\u00e3o cuidam nem do povo brasileiro e nem dos poucos refugiados que aqui est\u00e3o.","label":0}
{"text":"4 anos de #TheNoite\nLembro que eu era casado qdo era o finado Agora \u00e9 tarde e eu ouvia pela band fm pq minha ex-mulher n\u00e3o gostava do Danilo","label":0}
{"text":"OBSERVA\u00c7\u00c3O IMPORTANTE SOBRE O #DIAINTERNACIONALDAMULHER https:\/\/t.co\/0vGVU7iho2","label":0}
{"text":"\"Provocador de extrema direita.\"\nJ\u00e1 defender socialismo em pleno s\u00e9culo XXI \u00e9 equilibro e sensatez, jamais extremi _ https:\/\/t.co\/a1kOipHeRU","label":0}
{"text":"@mariaa_msj n\u00e3o quero, assim eu seria a feia e gorda do casal","label":1}
{"text":"RT @SouBenfica1904: Dortmund est\u00e1 pintada de vermelho e branco! #SejaOndeFor #UCL #BVBxSLB https:\/\/t.co\/DjbtGk2uHh","label":0}
{"text":"Amanh\u00e3 em Angola \u00e9 feriado, porque \u00e9 que aqui tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9?","label":0}
{"text":"Desejou feliz dia das mul\u00e9 o cara q chama mulher de burra o resto do ano ","label":0}
{"text":"vcs chamam bolsonaro de homof\u00f3bico, machista e fascista pq n\u00e3o pode chamar de corrupto","label":0}
{"text":"RT @Lewis_Face: O Erro Do #PSG \nFoi Jogar De Branco\nO #Bar\u00e7a Pensou Que \nFosse #Real_Madrid\n#MSN ","label":0}
{"text":"RT @direitafalando: MORTE AOS ESTUPRADORES!!!!!!!\nmenos se for meu amigo de bancada, a\u00ed t\u00e1 tranquilo","label":0}
{"text":"E um certo partido ai que perdeu 400 prefeituras e n\u00e3o tem mais onde lavar dinheiro...","label":0}
{"text":"22:00 e o @jairbolsonaro t\u00e1 como agora? https:\/\/t.co\/6iaCmFSfLZ","label":0}
{"text":"@Chiiaritta sabes porque \u00e9 que n\u00e3o come\u00e7as a ver equa\u00e7\u00f5es trigonom\u00e9tricas na segunda classe?","label":0}
{"text":"@2Cron7_14 @Uma_Brasileira chamam os crist\u00e3os de ignorantes mas quem ta na universidade e acha isso normal..\u00e9 porque sofreu lavagem cerebral","label":0}
{"text":"Impunidade dos outros, fraqueza dos \u201cnossos\u201d\nhttps:\/\/t.co\/kDeuLAJE0Y\n#Iraque #Portugal #PNR #RenovarPortugal","label":0}
{"text":"RT @blogkatia: Desvincula\u00e7\u00e3o de Receitas da Uni\u00e3o (DRU) permite ao governo federal usar livremente 30% de todos os tributos federais vincul _","label":0}
{"text":"@folha Desrespeito \u00e9 deixar as pessoas humildes esperando ou sem consulta quando era para  FUNCION\u00c1RIO estar trabalhando. Medico n \u00e9 Deus !","label":0}
{"text":"@STF_oficial como sempre o privil\u00e9gio branco \u00e9 visto","label":0}
{"text":"Paulo Cruz tem raz\u00e3o! https:\/\/t.co\/r4dg6rMFks","label":0}
{"text":"Es gorda e feia \u2014_ Obrigada  https:\/\/t.co\/biNf3mq69u","label":1}
{"text":"RT @sexualinatural: Uma oportunidade imperd\u00edvel pra quem est\u00e1 na regi\u00e3o.@marisa_lobo @prarleilopes @um_novovencedor @SarahSheeva https:\/\/t. _","label":0}
{"text":"No Dia Internacional da Mulher junte-se a mim honrando o papel cr\u00edtico das mulheres aqui na Am\u00e9rica e ao redor do m _ https:\/\/t.co\/EW1r8af8be","label":0}
{"text":"Pergunto-me se as fufas comparam o seu cheiro com o da parceira","label":1}
{"text":"Pra esquerda (vagabundo) \u00e9 assim: 'pegar' 40 mil reais de um trabalhador que ralou pra comprar aquilo \u00e9 n\u00e3o fazer n _ https:\/\/t.co\/WEQZ7unGSj","label":0}
{"text":"Por que a fome do mundo n\u00e3o ? Por que os ref\u00fagiados n\u00e3o s\u00e3o mais alvo de pol\u00eamica e ajuda ? Por que isso \u00e9 importan _ https:\/\/t.co\/gl2aRAv56X","label":0}
{"text":"Sugest\u00f5es para um 2010 melhor: menos Calcinha Preta nas r\u00e1dios, ali\u00e1s, sem calcinha \u00e9 bem melhor!","label":0}
{"text":"Sinto cada vez mais nojo da comunica\u00e7\u00e3o social. Esquerdalhos com mau perder!\n@SICNoticias #YouAreFakeNews #GoTrump\nhttps:\/\/t.co\/KeZIOR301t","label":1}
{"text":"@luisgomestube Fico contente por ser o \u00fanico da tua lista que ainda est\u00e1 vivo","label":0}
{"text":"RT @GoncaloNickoo: @DrxkesBabygirl volta para a tua terra","label":0}
{"text":"Tu \u00e9 DITADOR! Tem moral pra falar mal de NINGU\u00c9M, seu vagabundo! https:\/\/t.co\/5z3HWzWOgJ","label":0}
{"text":"No dia 10 de Junho de 2016 - Todos os caminhos v\u00e3o dar ao Largo de Cam\u00f5es https:\/\/t.co\/PWoSAsbq6k","label":0}
{"text":"Parab\u00e9ns ae Gabriel vc merece demais at\u00e9 chorei aq http:\/\/t.co\/IwYLmNo1vf","label":0}
{"text":"Quem \u00e9 o animal? #Lixo https:\/\/t.co\/r7qXnBKmjd","label":0}
{"text":"Meninos tem p\u00eanis,meninas tem vagina. Fim... https:\/\/t.co\/7eGkBhTjcQ","label":1}
{"text":"@HAndreSilva @t4keshy N\u00e3o h\u00e1 c\u00e1 fufas.","label":1}
{"text":"@FabisMorelli miga nao tem livro de estudos em promo\u00e7ao , mulher \u00e9 burra","label":1}
{"text":"BELO LEGADO PETISTA! #sqn https:\/\/t.co\/D3Ji6o3T2E","label":0}
{"text":"@fcancio \nT\u00e3o \"tolerantes\" o democratas, mas n\u00e3o sabem perder. Os hip\u00f3critas ressabiados v\u00e3o esgotar o medicamento https:\/\/t.co\/sEsLcWaILG","label":0}
{"text":"RT @RecitouOriente: Eu sou mais eu quando penso em voc\u00ea, p\u00e1gina em branco pronto pra escrever, em linhas certas humanos tortos tentam se en _","label":0}
{"text":"RT @Ana_Clara_22k: sendo consolada pelo fato de que amanh\u00e3 \u00e9 sexta","label":0}
{"text":"A nossa Na\u00e7\u00e3o \u00e9 a nossa \"casa\", correcto?\nE as casas t\u00eam portas, n\u00e3o \u00e9 verdade?\nEnt\u00e3o?\n#For\u00e7aTrump https:\/\/t.co\/RTEys6FTKK","label":0}
{"text":"T\u00e1 passando o jogo mulher, p\u00f4 https:\/\/t.co\/60ugbsi6Em","label":1}
{"text":"Desconfio que a NASA s\u00f3 n\u00e3o anunciou ter descoberto vida num dos 7 planetas com receio que o Trump mandasse construir outro muro...","label":0}
{"text":"@priscila_p15 lhe desejando um \u00f3ptimo final de semana pensar n\u00e3o d\u00f3i","label":0}
{"text":"ela me machuca discutindo sobre roupa,eu n\u00e3o dou NENHUM desgosto a ela mas a gente mora num inferno de quintura ela quer que eu use burca?","label":0}
{"text":"RT @NAOKAHLO: Avalia\u00e7\u00e3o do nosso livro #MeuAmigoSecreto: feminismo al\u00e9m das redes na @amazonBR  Obrigada! https:\/\/t.co\/pXpyDcQ3DB","label":0}
{"text":"@JornalNoticias @FelisbelaLopes \nE quais os limites da prepot\u00eancia do #CarteldaComunica\u00e7\u00e3oSocial, da censura arbitr\u00e1ria e da discrimina\u00e7\u00e3o?","label":0}
{"text":"RT @ReyBiannchi: Estado ladr\u00e3o! https:\/\/t.co\/Ut0OQBjV19","label":0}
{"text":"RT @JotaInfo: Pol\u00eamica da semana: Pris\u00e3o em 2\u00aa inst\u00e2ncia vale para quem tem foro? Fux liberta juiz condenado e reacende debate https:\/\/t.co _","label":0}
{"text":"@BrendaPaesGp quem desarma mais? Geromel ou Maicon?","label":0}
{"text":"@pedro_m_paiva Acho que ainda \u00e9 s\u00f3 uma oferta, n\u00e3o est\u00e1 certo, mas sim \u00e9 um desperd\u00edcio, tal como o Witsel, o Jackson, \u00d3scar, Ramires...","label":0}
{"text":"@Estadao ESSES ARTISTAS \/ INTELECTUAIS SE ACHAM SUPERIORES A TODO MUNDO, OS DONOS DA VERDADE. O POV\u00c3O TA CAGANDO PRA VOC\u00caS SEUS MERDAS.","label":0}
{"text":"Vou pintar meu quarto de preto e branco","label":0}
{"text":"Primeira vez que saio todo de branco, as pessoas v\u00e3o achar que sou pai de santo","label":0}
{"text":"RT @direitafalando: essas escolas marxistas doutrinadoras de esquerda s\u00f3 sabem alienar nossos futuros cidad\u00e3os de bem","label":0}
{"text":"Protesto contra o boicote ao #PNR.\nTodos somos poucos.\nhttps:\/\/t.co\/2d5qSxR5Ls https:\/\/t.co\/ll7fDeoSDa","label":0}
{"text":"Al\u00e9m da tremenda baboseira, a quantidade de erros de portugu\u00eas \u00e9 absurda! Qq meio de comunica\u00e7\u00e3o s\u00e9rio teria vergon _ https:\/\/t.co\/GL3iqhkscG","label":0}
{"text":"Um Governo corrupto, refleti em todos os poderes a total CORRUP\u00c7\u00c3O. Matar Beb\u00eas, \u00e9 a maior CORRUP\u00c7\u00c3O humana.... https:\/\/t.co\/B03cCscMlN","label":0}
{"text":"Feliz Dia das mulheres pra n\u00f3s!!!!","label":0}
{"text":"Estou trabalhando num sistema onde haver\u00e1 competitividade na Ind\u00fastria de Rem\u00e9dios. O pre\u00e7o para o povo americano s _ https:\/\/t.co\/uNS6lVHht0","label":0}
{"text":"RT @maathbz: Incita\u00e7\u00e3o estranhamente no dia em que defendia a pris\u00e3o de um menor estuprador e assassino enquanto o PT defendia o estuprador _","label":0}
{"text":"lei...LEI..para assassinato de fetos.... bolsonaro diz \"vc nao merece ser estuprada\" pq da mulher irritando ele - i _ https:\/\/t.co\/9UNLKInMK2","label":0}
{"text":"RT @DecioNeves: ENGENHARIA - Barragem da obra de Transposi\u00e7\u00e3o do Rio S\u00e3o Francisco rompeu na divisa com a Para\u00edba https:\/\/t.co\/h6d2htb0d4","label":0}
{"text":"RT @GABRIELPlNHEIRO: Senhora de 86 anos reage a assalto e mata bandido https:\/\/t.co\/j5EkVQ93pD","label":0}
{"text":"RT @mundodrogado: Antes o homossexualismo era proibido.Depois passou a ser tolerado.Hoje \u00e9 normal.Eu vou embora antes que vire obrigat\u00f3r ...","label":1}
{"text":"@preta_mudiwa amiga calma, isso \u00e9 uma cr\u00edtica.","label":0}
{"text":"gorda e feia se mata kemilly https:\/\/t.co\/lJWUQ55utL","label":1}
{"text":"Parab\u00e9ns a Rex Tillerson por tomar posse como nosso novo Secret\u00e1rio de Estado. Ele ser\u00e1 uma estrela!","label":0}
{"text":"Bem que a igreja catolica podia promover uma nova cruzada n\u00e9??","label":0}
{"text":"PT \u00e9 vermelho pq vermelho representa o comunismo ou seja representa o inferno.","label":0}
{"text":"\u00c9 s\u00e9rio que a @mariadorosario vai chamar a Pol\u00edcia Federal @BolsonaroSP ?? https:\/\/t.co\/B1vo0QChKL","label":0}
{"text":"@fon_sequinha que burra mulher eu levo ele pra vc amanha","label":1}
{"text":"RT @estadohiramico: quem \u00e9 playboy safado fortalece no RT","label":0}
{"text":"A saudade que eu estava acabou kkkkkkk ta gorda e feia. Deixe quieto com esses lixos","label":1}
{"text":"Hoje eu fui paquerado no tr\u00e2nsito","label":0}
{"text":"hahahh quero ver o feminismo ser contra as pautas que a esquerda imp\u00f5e!!! https:\/\/t.co\/PYAUiKfSda","label":0}
{"text":"ESSAS F\u00c3S DE FITFI HARMONY CAMILA CABELLO S\u00c3O TUDO RETARDADA PAI AUSENTE, E FICAM SE ESFREGANDO A PERER\u00c9QUINHA PRA APARECER, T\u00c1 NA MODA\n#PAZ","label":0}
{"text":"@SERGIOMOROROCKS @jornalnacional \nDaqui a pouco come\u00e7a @jornaldarecord \nJornalismo de verdade. \nVai mostrar a roubalheira no BNDES.","label":0}
{"text":"RT @SenhorSatanas: ol\u00e1 meninas, vcs acham que se eu passar um delineador branco eu fico mais bonito que esse gato? https:\/\/t.co\/zgIdTfHPPO","label":1}
{"text":"SIM, TEM QUE USAR A L\u00cdNGUA, \u00c9 UM \u00d3TIMO TREINAMENTO \n #JoaquinResponde https:\/\/t.co\/qzviLuRpYs","label":0}
{"text":"\"Sei que posso dar mais\" disse Carrillo numa noite fria...","label":0}
{"text":"RT @TonhoDrinks: Eu gosto quando o pessoal \u00e9 honesto assim e assume que acha o povo sertanejo algo de segunda classe @reaconaria \n https:\/ _","label":1}
{"text":"[EXTRA] Imagine se fosse um branco fazendo isso com um mu\u00e7ulmano, seria not\u00edcia no pa\u00eds inteiro https:\/\/t.co\/1PUC6Uj0gc","label":0}
{"text":"@Coisasdelouco Gtd\u00e1 uma fu\u00e7ada l\u00e1, primeiro livro da minha amiga @melaineribeiro www.aescritoraeomusico.blogspot.com (eu reviso)","label":0}
{"text":"RT @Miguelparaiso23: Roses are Red\nViolets are Blue\nPa qu\u00ea o Jonas\nSe temos o \nMitroglou...","label":0}
{"text":"Uma #MulherDeVerdade \u00e9 boa de cama, gosta de seduzir, de ser seduzida. Gosta de provocar. E n\u00e3o tem frescurinhas.","label":1}
{"text":"Saudades ex\u00e9rcito de fufas revoltadas com esta sociedade machista e CIS a atacarem as pessoas","label":1}
{"text":"Estive pensando... Uma #MulherDeVerdade \u00e9 \u00edntegra. Com seus sentimentos, consigo, com os outros. Essa \u00e9 sua ess\u00eancia!","label":0}
{"text":"@KikoisHot @RuiHCruz Pelo sim, pelo n\u00e3o, j\u00e1 dei umas 10","label":0}
{"text":"@TonhoDrinks @reasalvagni minha amiga, respeita","label":0}
{"text":"Ap\u00f3s dois dias de conversas muito produtivas, o Primeiro Ministro Abe est\u00e1 voltando ao Jap\u00e3o. https:\/\/t.co\/VtFPWlnl4z","label":0}
{"text":"chamem as feministas p fazer uma manifesta\u00e7\u00e3o pq n tem nenhuma mulher trabalhando na obra aq do lado isso \u00e9 um absurdo #direitosiguais","label":1}
{"text":"N\u00e3o vou mais arrumar treta no Twitter...\nEu juro....","label":0}
{"text":"Ui...um gajo chamado Mahershala Ali a ganhar um \u00d3scar...esta noite o Trump n\u00e3o larga o Twitter\n#Oscars","label":0}
{"text":"Dica do dia! http:\/\/t.co\/GK2zVuBEcS","label":0}
{"text":"BE impar\u00e1vel na insanidade @jpintocoelho60 \nhttps:\/\/t.co\/bigXaSPeUc\n#RenovarPortugal #PNR","label":0}
{"text":"Junta esse gr\u00e1fico com a proposta de reforma da previd\u00eancia e tirem suas conclus\u00f5es. https:\/\/t.co\/LOMHLndjHX","label":0}
{"text":"Bergoglio indo contra a realidade.\nEnquanto mu\u00e7ulmanos tem 10 filhos, papa quer menos cat\u00f3licos. \nPapa comunista! https:\/\/t.co\/4DPO78Ljo4","label":0}
{"text":"@minycalegari t\u00e1 exagerando j\u00e1","label":0}
{"text":"RT @agnaldoregojr: A esquerda inventa o problema, incute na cabe\u00e7a das pessoas que o problema existe, repete a mentira at\u00e9 que acreditem qu _","label":0}
{"text":"MDS essa mulher que atende aqui \u00e9 muito burra cara","label":1}
{"text":"O BRASIL N\u00c3O QUER LEGALIZA\u00c7\u00c3O DE DROGAS #STF\nLegaliza\u00e7\u00e3o das drogas \u00e9 rejeitada pela maioria da popula\u00e7\u00e3o... https:\/\/t.co\/zM4PNOcdaI","label":0}
{"text":"Com certeza, e neste em especial, ocorreram muitos acidentes, mortes, prostitui\u00e7\u00e3o, relacionamentos rompidos,... https:\/\/t.co\/dqUza4BR5E","label":0}
{"text":"RT @LeNaZZo @homemdeverdade nao paga pau. Ele paga uma mocreia para tirar a zica.","label":1}
{"text":"RT @teresa9teixeira: As \u00faltimas 30 fotos da minha galeria devem ser prints disto paras as #Fufas juro AHAHAH","label":1}
{"text":"RT @barata2001: @bento__9 @aloaloads isso e racismo pos anoes pretos fufas gays e shemales simao","label":1}
{"text":"Devemos iniciar uma investiga\u00e7\u00e3o sobre o @SenSchumer e seus elos com a R\u00fassia e Putin. Um total hip\u00f3crita! https:\/\/t.co\/eiRSqae0io","label":0}
{"text":"Leite Show no #TheNoite https:\/\/t.co\/Exk69z7qrn","label":0}
{"text":"RT @renatamotta: Quando o \u00f4nibus lotado faz a curva  https:\/\/t.co\/oKK3tvABLX","label":0}
{"text":"Parab\u00e9ns, #Patr\u00edciaMamona e #Nelson\u00c9vora! https:\/\/t.co\/T0xph8678j","label":0}
{"text":"RT @tradutores_br: Discurso de Donald Trump no Congresso Americano (completo): https:\/\/t.co\/iPBrZF81TV via @YouTube","label":0}
{"text":"@edmilsonpapo10 @elpais_brasil \nSegundo os esquerdopatas, vender o pa\u00eds pra China n\u00e3o tem problema. \nMas se os EUA comprar \u00e9 imperialismo.","label":1}
{"text":"abri a janela tava uma gorda no apartamento da frente olhando pra baixo e chorando, acho que caiu a empadinha dela","label":1}
{"text":"Preciso arrumar meu quarto. Contrato estagi\u00e1rio.","label":0}
{"text":"Fascistas machistas mimimi mimimi https:\/\/t.co\/m81sXtGhGn","label":0}
{"text":"T\u00e1 doendo simmm, t\u00e1 doendo em mimmmmm... NAMORADA DE FELIPE MELO- http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AjV6YjREKqM","label":1}
{"text":"@BrendaPaesGp homem q repara lingerie \u00e9 pq t\u00e1 querendo usar","label":1}
{"text":"RT @GABRIELPlNHEIRO: O moleque do MBL levou uma surra  ahahhahah https:\/\/t.co\/ofICXJ4iz2","label":0}
{"text":"@amtc74 @CAPAZES nossa que estranho","label":0}
{"text":"SIM \u00c9 IGUAL A ABRA\u00c7AR UM BARRIL #JOAQUINRESPONDE https:\/\/t.co\/ktjFdi4sOr","label":0}
{"text":"Nomes n\u00e3o faltam: vigaristas, corruptos, aldrab\u00f5es, assassinos, vendidos, traidores, ped\u00f3filos, aberra\u00e7\u00f5es... _ https:\/\/t.co\/r3eeCZ5d8S","label":0}
{"text":"A professora de E.F escreveu meu nome errado, que mulher burra ","label":1}
{"text":"RT @igald_: pensa em algu\u00e9m com o cu na m\u00e3o\nesse sou eu https:\/\/t.co\/rpHBA5cA1n","label":0}
{"text":"Para se #RenovarPortugal urge desparasitar a classe pol\u00edtica e dirigente. \u00c1rvores podres s\u00f3 d\u00e3o frutos podres.\n#PNR https:\/\/t.co\/43uKNLVfkb","label":0}
{"text":"RT @o_antagonista: O leitor do Antagonista responde: Sim 78,3% x 21,7% N\u00e3o https:\/\/t.co\/aEc9Dqoz6a https:\/\/t.co\/ODMoWREhOo","label":0}
{"text":"Uma an\u00e1lise do primeiro livro revelou que o relacionamento entre Christian e Ana se caracteriza como viol\u00eancia... https:\/\/t.co\/JJ0hWxxkN3","label":0}
{"text":"Feliz #DiaInternacionalDaMulher pra quem possui o cromossomo XX","label":1}
{"text":"Meu filho comprou passagem internacional na @Decolar n\u00e3o pode viajar,ADIOU A VIAGEM e a #Decolar N\u00c3O QUER REEMBOLSAR??? VOU PROCESSAR VCS","label":0}
{"text":"17 pequenas atitudes machistas que acontecem na cama https:\/\/t.co\/O8u3c1jZoJ via @BuzzFeedBrasil","label":0}
{"text":"Acho que vou... ai que pregui\u00e7a de dormir... xerus!","label":0}
{"text":"72% dos refugiados que vieram aos EUA (3\/2 \u00e0 11\/2) durante o IMPED. LEGAL s\u00e3o de 7 pa\u00edses: S\u00cdRIA, IRAQUE, SOM\u00c1LIA, _ https:\/\/t.co\/4PsneMNlo0","label":0}
{"text":"isso \u00e9 golpe contra o cunha","label":0}
{"text":"a politica brasileira \u00e9 como um mercado de peixe..o peixe fede, mas as pessoas est\u00e3o acostumadas com isso..e acham normal.","label":0}
{"text":"RT @CapitalismoOP: @ArantxaNome @editorahumanas. N\u00e3o ha ningu\u00e9m mais machista que uma feminista ou feministo","label":1}
{"text":"A grande quest\u00e3o aqui \u00e9 por que h\u00e1 tantos furos ilegais vindo de Washington? Haver\u00e3o estes furos quando eu negociar _ https:\/\/t.co\/VWfbJSbcoR","label":0}
{"text":"RT @toiaos: @InesBolsonaro por tras do twitter s\u00f3 tem maconheiro, eles fazem de tudo pra tirar os rea\u00e7as do site","label":0}
{"text":"@arthurmedal 15mil chamadas recebidas, DESTAS mais de 2mil relativas a viol\u00eancia contra a mulher. Voc\u00ea sabe ler?","label":0}
{"text":"@fodemal se n\u00e3o sabe nadar amputa as pernas! Melhor um inv\u00e1lido do que um incompetente.","label":1}
{"text":"Pinto da Costa est\u00e1 a ser julgado num quartel d bombeiros pq depois de lerem o livro d Carolina os ju\u00edzes exigiram uma sala ampla e arejada.","label":0}
{"text":"Coitado do Nirvana..","label":0}
{"text":"KKKKKKKK\nmenos a prima sapat\u00e3o\nabusada do cacete https:\/\/t.co\/76wc62FhaW","label":1}
{"text":"ai tem muito preto no bbb nem vo assistir kkk","label":1}
{"text":"@gentebranca1 negras n\u00e3o pode pintar cabelo \u00c9 APROPRIA\u00c7\u00c3O O K http:\/\/t.co\/bC5yqdB78f","label":1}
{"text":"RT @_carmeloneto: Se as elei\u00e7\u00f5es fossem hoje, e o 2\u00ba turno fosse entre Jo\u00e3o D\u00f3ria e Jair Bolsonaro. Em quem voc\u00ea votaria para presidente?","label":0}
{"text":"Portugal precisa do PNR, mas o PNR precisa de si!\nhttps:\/\/t.co\/gPauBZ0R6p https:\/\/t.co\/TkliSj70rQ","label":0}
{"text":"eu respeito homossexuais so n concordo nem quero q meu filho veja eles se beijando em p\u00fablico","label":1}
{"text":" GOLEIRO BRUNO E\nMACARR\u00c3O\nMACARR\u00c3O\nMACARR\u00c3O\nDE DIA V\u00c3O PRO S\u00cdTIO\nDE NOITE ALIMENTAM O C\u00c3O  ","label":0}
{"text":"\u201cRapefugees\u201d: j\u00e1 come\u00e7a em Portugal _\nhttps:\/\/t.co\/2yUoW99sPV \n#Refugees #Refugiados #Portugal","label":1}
{"text":"RT @mynameiselianee: N\u00e3o vejo problema nenhum https:\/\/t.co\/pN1mYflxLe","label":0}
{"text":"\u00c9 preciso travar a islamiza\u00e7\u00e3o da Europa... https:\/\/t.co\/yQqKWiKNNs","label":0}
{"text":"RT @BlogDoPim: Odebrecht pagou at\u00e9 100 mil d\u00f3lares mensais \u00e0s Farc por 20 anos. Rock In Rio confirma Guns N'Roses. M\u00fasica do dia: \"Welcome _","label":0}
{"text":"RT @jmpub: Pronto! J\u00e1 est\u00e1 escolhido o candidato.. Imagem do presidente do partido.. Lol https:\/\/t.co\/Wws2zBEjYa","label":0}
{"text":"Por Andressa Darold \u2013 02\/03\/2017\nSan\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser aplicadas contra os Estados-membros da Uni\u00e3o Europeia que se... https:\/\/t.co\/ZHVXdm822E","label":0}
{"text":"@LineBalbinotti Ser bandido nao tem nada a ver com MACHISMO..tem com car\u00e1ter. cade seu contrato ? procure a policia e advogado.","label":0}
{"text":"Eu honestamente me emocionei lendo. Vale a pena","label":0}
{"text":"RT @editorahumanas: Vai da\u00ed pelego! https:\/\/t.co\/YSQkoolQSQ","label":0}
{"text":"Cheirinho de HEXA","label":0}
{"text":"#SabadoDetremuraSDV O Brasil n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de receber refugiados de pa\u00edses em guerra .","label":0}
{"text":"RT @DepBolsonaro: Agrade\u00e7o o @ptbrasil por ultimamente estar insistentemente me citando e criticando em seus tweets! \u00c9 sinal q estamos no c _","label":0}
{"text":"E vc a\u00ed franguinha dessossada que s\u00f3 reclama da vida! Para de chorar porra.","label":1}
{"text":"pleno dia internacional da mulher e eu ouvi um pai dizendo pro filho que a m\u00e3e dele \u00e9 uma burra","label":1}
{"text":"Com este an\u00fancio do @RuiHCruz est\u00e1 oficialmente aberto o casting para 4o membro do \"Overdose de Tourette\" https:\/\/t.co\/azbJun3LxT","label":0}
{"text":"Um objetivo na vida https:\/\/t.co\/WxN5kuNysu","label":0}
{"text":"tem \u00e9 que privatizar as universidades mesmo s\u00f3 tem doutrinador marxista \nmas q eu queria uma vaguinha na ufrj queria.......","label":0}
{"text":"Amor pr\u00f3prio e liberdade foram o mote da campanha da Insecta Shoes para o Dia Internacional da Mulher, que contou... https:\/\/t.co\/y4QAGkWTni","label":0}
{"text":"@eudadisie meu, use menos droga que vc vai sentir menos fome hahahaahahaha","label":0}
{"text":"@Egocentricpapi o mundo n\u00e3o s\u00f3 em Angola mesmo ou Luanda","label":0}
{"text":"RT @aiaiai63: Vit\u00f3ria (ES), Pra\u00e7a 8, a partir das 8 horas, dia 8 https:\/\/t.co\/6lK02n6Bkj https:\/\/t.co\/VeKlvJWVJU","label":0}
{"text":"@joicehasselmann @jairbolsonaro ate porque o direito e a imunidade parlamentar foi pro lixo e a verdade: sabemos quem defende estuprador","label":0}
{"text":"Juntos lut\u00e1mos contra a #p\u00f3lio e Angola n\u00e3o regista novos casos desde 2011. Vamos tamb\u00e9m atingir a meta com outras _ https:\/\/t.co\/IB3Di82Ucp","label":0}
{"text":"Boas Festas\nJuntos vamos RENOVAR PORTUGAL! \n#PNR #Portugal #FelizNatal https:\/\/t.co\/EcsE8QgH2a","label":0}
{"text":" JOANA MARANH\u00c3O\nMARANH\u00c3O\nMARANH\u00c3O\nS\u00d3 PERDE NA PISCINA\nMELHOR FAZER TEXT\u00c3O \n@VEJA","label":0}
{"text":"Samy e neguinha...Juntas sempre... https:\/\/t.co\/n0u7XI7fJ1","label":0}
{"text":"Uma #MulherDeVerdade d\u00e1 valor \u00e0 beleza. Mas sua maior preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 o conte\u00fado. E ela o tem. E encanta por isso.","label":1}
{"text":"Eu quero que bela e a fera estreie logo pra eu PARAR de ver propaganda desse filme socorro n\u00e3o aguento mais","label":0}
{"text":"Aquelas 130 oper\u00e1rias que foram queimadas dentro da f\u00e1brica em 1857 s\u00e3o  @homemdeverdade !  mais que muito bund\u00e3o covarde sem carater.","label":0}
{"text":"n\u00e3o foi dessa vez #chatiado #HabemusPapam http:\/\/t.co\/QQHqXriNbv","label":0}
{"text":"@homemdeverdade ? n\u00e3o! homem na metade - http:\/\/19.media.tumblr.com\/tumblr_ktygckpa2E1qz88eno1_400.jpg","label":0}
{"text":"Reuni\u00e3o com generais em Mar-a-Lago em Fl\u00f3rida. Muito interessante! https:\/\/t.co\/pshsZjy6zm","label":0}
{"text":"RT @editorahumanas: Cebolinha \u00e9 PSOL https:\/\/t.co\/GU7cPKA4LI","label":0}
{"text":"RT @Adrieli_S: Vamos fazer um bingo com os neur\u00f4nios da galera que acha que desmilitarizar a PM \u00e9 acabar com a pol\u00edcia. https:\/\/t.co\/wHyNKb _","label":0}
{"text":"confirmado 100% que aquela @ que eu falei \u00e9 sapatao","label":1}
{"text":"@__andrea__b \nO cara vive em outro mundo\nN\u00e3o no mundo real\nREFUGIADOS s\u00e3o os que vivem\nNas favelas vizinhas as suas fortalezas","label":0}
{"text":"A poss\u00edvel vit\u00f3ria de Geert Wilders \u00e9 mais uma esperan\u00e7a para esta Europa em mudan\u00e7a. For\u00e7a!\n@geertwilderspvv \nhttps:\/\/t.co\/OvbwfxpjgL","label":0}
{"text":"@hannaroehe eu que agrade\u00e7o ","label":0}
{"text":"bebe cana pura e n\u00e3o faz careta.","label":0}
{"text":"@drduarte1974 @alexandregarcia aparentemente vc tem mta necessidade de vir falar isso pra mim e agora ja falou pode parar n\u00e9","label":0}
{"text":"RT @rafa2you: \u00c9 muito ir\u00f4nico a PM n\u00e3o ter direito a greve e fazer, enquanto as outras categorias t\u00eam direito a greve e apanham da PM quand _","label":0}
{"text":"@ajulysantos Novo filme: \"O Curioso Caso de Quem Sempre Atacou A Igreja Cat\u00f3lica e o Cristianismo Mas Agora Defende o Papa Francisco\"","label":0}
{"text":"@bogadosantos @trouxanizer @HeitorHB por isso defende o obaminha da 'paz'","label":0}
{"text":"Queremos libera\u00e7\u00e3o de armas, drogas e prostitui\u00e7\u00e3o, pela fam\u00edlia!","label":0}
{"text":"MORTE AOS ESTUPRADORES!!!!!!!\nmenos se for meu amigo de bancada, a\u00ed t\u00e1 tranquilo","label":0}
{"text":"#Ecofin aprova processo de san\u00e7\u00f5es a #Portugal e #Espanha\nhttps:\/\/t.co\/YljcKSFmVU \n#RenovarPortugal #PNR","label":0}
{"text":"\"IMAGINA SE TODO MUNDO S\u00d3 COMESSE ALFACE?\" man, a mulher era t\u00e3o burra que achava que os vegetarianos s\u00f3 comem alface\ncomazim","label":0}
{"text":"@moniquecastro69 vc fica gostosa at\u00e9 burca ou h\u00e1bito(n\u00e3o lembro se  assim que escreve a roupa das freira)kkkkkk","label":1}
{"text":"RT @edmilsonpapo10: Qual @reinaldoazevedo diz a verdade?\nEm 2016, pediu cadeia para Dilma Lula Cardoso e Mercadante por agirem contra a Lav _","label":0}
{"text":"Agradece-se esse empurr\u00e3o vindo do outro lado do Atl\u00e2ntico para dar o golpe de miseric\u00f3rdia na famigerada @uniao_europeia \n#BREXIT #PEXIT","label":0}
{"text":"Love on Top mas de fufas, estou l\u00e1","label":1}
{"text":"DICA DE FANTASIA BARATA PARA CURTIR O CARNAVAL:\n1. MARQUE DE IR EM UM BLOCO\n2. N\u00c3O APARE\u00c7A\n3. DIGA QUE FOI FANTASIADO DE \u201cPAI DE FEMINISTA\u201d","label":1}
{"text":"macho escroto quando quer ser escroto n\u00e3o precisa a mina t\u00e1 com roupa curta n\u00e3o, pode t\u00e1 de burca que essas porra mexe","label":0}
{"text":"RT @brina_gugli: Apenas dois tipos d pessoas n\u00e3o concordam com Bolsonaro: As q n\u00e3o entendem seu discurso ou as q compactuam c\/ coisas errad _","label":0}
{"text":"@karlariane no perfil dela n\u00e3o tem, entende?","label":0}
{"text":"RT @Thalytaangelici: Por que sapat\u00e3o sofre tanto","label":1}
{"text":"Parece que o Papa vai estar menos tempo em Portugal do que o Porto esteve em primeiro lugar...","label":0}
{"text":"Comentei num perfil ir\u00f4nico. Como resposta, fui chamada de: feia, gorda, mal amada, feminazi, fascita, golpista, bu _ https:\/\/t.co\/mw8FS5dOP6","label":1}
{"text":"Olha o processinho na pistoleira https:\/\/t.co\/xBgiow0dcj","label":0}
{"text":"Mariel tem uma mania feia de ficar me chamando de gorda ","label":1}
{"text":"Roberta tu \u00e9 feia, falsa, r\u00eddicula, gorda, entre outras coisas q n\u00e3o posso dzr aqui por risco de processo.Vai sair com rejei\u00e7\u00e3o max  #BBB17","label":1}
{"text":"O argumento: \"abriram o bueiro\"\nMas n\u00e3o refuta uma s\u00f3 linha do que eu falei!  A verdade tortura, n\u00e9? https:\/\/t.co\/TmpjpEzzld","label":0}
{"text":"tudo bem o temer limitar gastos com o sus e prejudique milh\u00f5es de brasileiros, contanto q a gente saia da crise","label":0}
{"text":"@dnoticiaspt \n+1 \"tolerante\" arrogante que se julga superior aos \"labregos\".\nO teu sistema tem os dias contados. Ag _ https:\/\/t.co\/Aq1zGqBFIr","label":0}
{"text":"\"A minha forma de brincar \u00e9 dizer a verdade. \u00c9 a brincadeira mais engra\u00e7ada do mundo.\" #MulherDeVerdade","label":0}
{"text":"\u00c9 \"caminh\u00e3o que atropela\" e outras abobrinhas que a m\u00eddia solta... m\u00eddia suja, comprada, sem credibilidade nenhuma! https:\/\/t.co\/5fLrJ7k0yt","label":0}
{"text":"Estar\u00e1 a acabar o \"estado de gra\u00e7a\" do presidente dos afectos?\nTudo tem um fim, certo?\n#MarceloRebelloDeSousa https:\/\/t.co\/4MBQlm8fxJ","label":0}
{"text":"@AnaPaulaVolei Sorria, nossa querida musa da direita ! https:\/\/t.co\/EvFZdiQFkv","label":0}
{"text":"RT @domestorck: Esse mundo sapat\u00e3o \u00e9 uma viagem, todo mundo pega todo mundo credo YCYFUGUG","label":1}
{"text":"Mulher burra mano! Em vez de mandar a porra do comprovante pra mim, manda pro diret\u00f3rio acad\u00eamico do caralho da UNT!","label":1}
{"text":"RT @ronaldocaiado: Como vamos estipular idade m\u00ednima de 65 anos para aposentadoria, se o cidad\u00e3o arca com toda pol\u00edtica de incentivos, bols _","label":0}
{"text":"t\u00e1 chegando galera https:\/\/t.co\/M9X0o49qa2","label":0}
{"text":"RT @TheDolanType: H\u00e1 coisas que os pais nos dizem que nem tem no\u00e7\u00e3o do impacto que tem em n\u00f3s","label":0}
{"text":"@agdabritto Quero saber tudooo como foi o diaaaa!","label":0}
{"text":"RT @catarinartifice: Algu\u00e9m sabe de quem tenha perdido um Samsung Branco hoje?","label":0}
{"text":"@SuhThekill conseguiu fazer o movimento ser mais odiado","label":0}
{"text":"RT @RachelSherazade: Idiotas in\u00fateis! https:\/\/t.co\/6s5w3rlYZ1","label":0}
{"text":"@ruandismo n\u00e3o, s\u00f3 me chama de sapat\u00e3o as vezes","label":1}
{"text":"@reinaldoazevedo @VEJA Ta feliz n\u00e9 reinaldo.??? ...Voce \u00e9 a maior decep\u00e7\u00e3o desse pa\u00eds ...quase no mesmo n\u00edvel do PT https:\/\/t.co\/G4gcsrRLUH","label":0}
{"text":"O movimento 'Vai ter gorda na praia sim' parece que funcionou. https:\/\/t.co\/kmwq2k20e6","label":0}
{"text":"O ESQUERDOPATA imbecil GOSTA do COMUNISMO mas n\u00e3o QUER morar em CUBA, COR\u00c9IA DO NORTE ou ANGOLA ou seja pa\u00edses COMU _ https:\/\/t.co\/mtXyW9owC7","label":1}
{"text":"o video era um sapatao tocando siririca\nhttps:\/\/t.co\/b824kaMh0A","label":1}
{"text":"@fgeovanelima mas ele jamais superar\u00e1 Cesar Romero","label":0}
{"text":"Companheiros, desconfiai sempre de malta que se indigna com a escassez de courgettes!...","label":0}
{"text":"A esquerda \u00e9 assim, lamenta a morte de bandidos mas diz \"matou pouco\" pra genocidas. Depois do \"Stalin matou foi po _ https:\/\/t.co\/g2rItoeyTF","label":0}
{"text":"onde est\u00e3o as FEMINISTAS ??? https:\/\/t.co\/xEVjoZie3h","label":0}
{"text":"Um militante petista que j\u00e1 amea\u00e7ou atirar no S\u00e9rgio Moro tentou limpar a barra do PT horas antes da queda do avi\u00e3o _ https:\/\/t.co\/vDtwOJ5Lwx","label":0}
{"text":"Mulher burra me da nojo!","label":1}
{"text":"A era em que \"homens\" come\u00e7am a usar cor de rosa https:\/\/t.co\/3Cfl9aoHmO","label":1}
{"text":"Mais de duas mil solicita\u00e7\u00f5es recebidas pela Pol\u00edcia Militar do Rio foram pedidos de socorro sobre viol\u00eancia... https:\/\/t.co\/03muDB6uAI","label":0}
{"text":"@Senor_Thompson se aconteceu, n\u00e3o sei, mas eu ouvi...","label":0}
{"text":"RT @ajulysantos: \u00d3 s\u00f3 a Patr\u00edcia L\u00e9lis, sim aquela que acusou Feliciano de estupro e diz ter feito aborto de um filho do Eduardo. Quem acre _","label":0}
{"text":"FUI DIGITAR PALMEIRAS NO GOOGLE, O GOOGLE CAIU.","label":0}
{"text":"a natureza \u00e9 mesmo perfeita... olha esses filhotes nascendo *___* quantos RTs essa mam\u00e3e merece hein? http:\/\/t.co\/5NMQ2WSY","label":0}
{"text":"A opini\u00e3o deste tal juiz, que praticamente impede que as for\u00e7as de seguran\u00e7a do nosso pa\u00eds funcionem, \u00e9 rid\u00edcula e _ https:\/\/t.co\/8qI1p2s6OH","label":0}
{"text":"Portugal distingue-se \u201cporque n\u00e3o tem nem vai ter campos de refugiados https:\/\/t.co\/159WXrXztD","label":0}
{"text":"SERVE ESSA @BotafogoOficial \nCOMPREI DE PRESENTE PRA MINHA PATROA\n#diainternacionaldamulher https:\/\/t.co\/mj6o8CkTWV","label":0}
{"text":"RT @nostrendsbrasil:  \u201cFilha de petista posta foto em que coloca maconha na boca de cachorro\u201d \nhttps:\/\/t.co\/IM7rD0DG4f https:\/\/t.co\/aQzcr _","label":0}
{"text":"\"As melhores mulheres s\u00e3o as que querem trepar com voc\u00ea, e as piores s\u00e3o as que n\u00e3o querem.\" - Lemmy - Mot\u00f6rhead - @homemdeverdade","label":1}
{"text":"\"bolsonaro n\u00e3o ganhou a vota\u00e7\u00e3o para presid\u00eancia da c\u00e2mara pq ele \u00e9 honesto\" https:\/\/t.co\/ORMgW6phSB","label":0}
{"text":"@ThaisBza Oi, bonita d\u00e1 uma fu\u00e7ada l\u00e1, primeiro livro da minha amiga @melaineribeiro www.aescritoraeomusico.blogspot.com (eu reviso)","label":0}
{"text":"@CapitalismoOP saudades de quando homem era homem e mulher era mulher","label":1}
{"text":"@misscaviar @folha cade o alexandre garcia agora pra dizer isso ...kkkk","label":0}
{"text":"n\u00e3o conhe\u00e7o a proposta de lei mas se veio do bolsonaro eu apoio","label":0}
{"text":"J\u00e1 come\u00e7a com o metr\u00f4 q encerra a meia noite. https:\/\/t.co\/Lp0mBZtmjN","label":0}
{"text":"Eles fizeram a marcha deles, n\u00f3s temos o direito de nos expressarmos tamb\u00e9m. Dia do #orgulhohetero J\u00c1!","label":1}
{"text":"Bom dia\nHoje \nArroz integral \nFeij\u00e3o branco \nLasanha \nCuscuz refogado com legumes\nAbobrinhae couve-flor de... https:\/\/t.co\/kIYlWuOAxD","label":0}
{"text":"Dif\u00edcil pra uma mina burra e insegura que nunca conquistou nada conviver com uma mulher bonita, inteligente e independente ne? D\u00e1 pena","label":1}
{"text":"aaaaaaa eu quero falar no meu trabalho sobre refugiados mas n\u00e3o sei se vou conseguir","label":0}
{"text":"A CP est\u00e1 a recrutar revisores e um dos requisitos \u00e9 saber falar espanhol.\nTalvez fosse mais importante contratar pessoas que saibam crioulo","label":0}
{"text":"Daqui a pouco mudam de preto e vermelho p preto e branco ","label":0}
{"text":"Alexandre Moraes n\u00e3o deveria sequer ter sido Ministro, agora ocupar\u00e1 uma cadeira no STF? Gsus","label":0}
{"text":"RT @samisoaress: mano que mulher \u00e9 essa que t\u00e1 no master chef \nme sinto mt burra #MasterChefBR","label":0}
{"text":"@aapbatista \nOra bem... j\u00e1 est\u00e1 a perder a linha. O verniz dos \"tolerantes\" acaba sempre por estalar.","label":0}
{"text":"Chega de arrumar treta com os esquerdopatas....  estou casada de ter que falar com um monte de bosta!","label":1}
{"text":"#SerMulher\u00c9 ter condi\u00e7\u00e3o de gerar uma vida dentro de si, ser biologicamente uma, sem essa palha\u00e7ada de \"transg\u00eanero _ https:\/\/t.co\/iJO3UwHS6v","label":1}
{"text":"Como \u00e9 triste estar aqui no IBCC e n\u00e3o poder mais ver aquela figura humana de jaleco branco, com sorriso meigo... https:\/\/t.co\/Wrr9XA5ubH","label":0}
{"text":"Menina prapl\u00e9gica c t\u00e1 querendo o que? - eu quero mexer, eu quero mexer! ","label":0}
{"text":"U\u00e9, mas elas acabaram de falar que N\u00c3O querem igualdade na aposentadoria e no metr\u00f4... U\u00e9?? https:\/\/t.co\/1GRblAmM80","label":0}
{"text":"Dois erros: \nPrimeira v\u00edtima fatal da Lava-Jato foi Teori.\nOpera\u00e7\u00e3o Lava-Jato n\u00e3o \u00e9 palha\u00e7ada. https:\/\/t.co\/3tDrP1bqvM","label":0}
{"text":"Parem de histeria...n\u00e3o ha nada demais de dizer que homem \u00e9 homem e muher mulher. Pq a pessoa se sente diferente, n _ https:\/\/t.co\/64D7Rm2rY7","label":0}
{"text":"ACHO RID\u00cdCULO, MAS RESPEITO, N\u00c3O SOU HOMOF\u00d3BICO https:\/\/t.co\/gC4L1yJ1ls","label":1}
{"text":"RT @gustavozelele: E ai cl\u00e3 https:\/\/t.co\/Cvq3lwzVU3","label":0}
{"text":"Tenho um grande respeito pelas mulheres e os v\u00e1rios pap\u00e9is que elas representam s\u00e3o vitais para o desenvolv. da nos _ https:\/\/t.co\/aliHDuzUcL","label":0}
{"text":"a PM tem \u00e9 que entrar metendo o cacete nessas escolas ocupadas\nbando de vagabundo que nao quer estudar e fica morando na porra da escola","label":0}
{"text":"custo zero !! Se fosse o PT..so de corrup\u00e7\u00e3o, caixa 2 e verbas desnecess\u00e1rias...ja sabe ne https:\/\/t.co\/PLddUrfHls","label":0}
{"text":"@belaaferaa aceitei pq sou uma sapat\u00e3o sinistra","label":1}
{"text":"Estas poeiras vindas do norte de \u00c1frica entram impunemente em Portugal e sujam os carros todos. Para quando a constru\u00e7\u00e3o de um muro?","label":1}
{"text":"A m\u00eddia de not\u00edcias falsas est\u00e1 insana com suas teorias conspirat\u00f3rias e \u00f3dio cego. @MSNBC & @CNN s\u00e3o inassist\u00edveis _ https:\/\/t.co\/biN6YswUWW","label":0}
{"text":"RT @rpsantos1970: Partido Nacional Renovador @PNR com @jpintocoelho60 https:\/\/t.co\/mxO0aRE6yv","label":0}
{"text":"Da mesma forma q eu enfio o pau em algumas pessoas (mulheres) e outras n\u00e3o (homens). Chama-se: escolha pessoal e vt _ https:\/\/t.co\/kC758QQaq8","label":1}
{"text":"H\u00e1 pouco, estava relembrando a hashtag #PrimeiroAss\u00e9dio e isso me fez querer compartilhar algumas coisas...","label":0}
{"text":"Austria: refugiados iraquianos que praticaram estupro coletivos n\u00e3o ser\u00e3o deportados https:\/\/t.co\/ZvCVo0qgSL","label":0}
{"text":"Mulheres n\u00e3o confiam em mulheres. Nem nelas mesmas https:\/\/t.co\/HjYX07Uja3","label":0}
{"text":"RT @JOAQUINVOLTOU: ESSE P.S.G. \u00c9 UM S\u00c3O CAETANO QUE FALA FRANC\u00caS","label":0}
{"text":"@catarina_mart \nEnt\u00e3o hoje debateram o \"PNR\"?\nSer\u00e1 que finalmente acabou o boicote e a censura ao meu partido?\n@govpt @antoniocostapm","label":0}
{"text":"N\u00e3o reclame d ass\u00e9dio,se vc sai c\/ um pervetido sexual q conheceu h\u00e1 2 min. e exije q ele te respeite, mesmo vc estando alcoolizada \/drogada","label":1}
{"text":"@Ijunqsouza @PastorMalafaia Marxismo cultural mais baixo, malicioso, sujo e descarado do que esse n\u00e3o h\u00e1. Deus aben\u00e7oe a todos. VERDADE.","label":0}
{"text":"RT @spitittout: Desde qnd \u00e9 que um preto pode ter mais dinheiro que um branco, sem sentido https:\/\/t.co\/HyTvpa1xcG","label":1}
{"text":"RT @direitafalando: a maconha que te faz rir \u00e9 a mesma que faz sua m\u00e3e chorar","label":0}
{"text":"Querem l\u00e1 ver que ele j\u00e1 nem dorme?... #Trump\nEnt\u00e3o e os \"direitos humanos\" dos americanos \u00e0 sua soberania nacional _ https:\/\/t.co\/qmqeUfvz29","label":0}
{"text":"E voc\u00ea , j\u00e1 escolheu o presente para a sua mulher , no dia internacional das mulheres ?? sugest\u00f5es da nossa garota _ https:\/\/t.co\/laX8xO9hSI","label":0}
{"text":"Quis me chamar de sapat\u00e3o? \nLogo eu, que peguei tua irm\u00e3 ","label":1}
{"text":"@MonikaSouzaS <=== Essa guria me parece mto #MulherDeVerdade","label":0}
{"text":"@Vivianimonfrad1  ela tem a carinha bonitinha porque \u00e9 magrinha  fosse uma feia gorda o povo j\u00e1 tinha escutado ela n\u00e9 mas como \u00e9 bonitinha","label":1}
{"text":"RT @editorahumanas: Seu pai n\u00e3o te trata mal por vc ser gay\nSeu pai te trata mal pq vc t\u00e1 desempregado com 30 anos dan\u00e7ando pop no quarto c _","label":1}
{"text":"Alias, isso \u00e9 uma coisa que algumas mulheres tamb\u00e9m n\u00e3o sabem e ficam achando que por n\u00e3o gozar com penetra\u00e7\u00e3o tem algum problema. N\u00c3O TEM!","label":0}
{"text":"PRF de Pato Branco apreende 600 quilos de camar\u00e3o contrabandeado que foi adquirido no Oeste Catarinense https:\/\/t.co\/GbINnKUz0L","label":0}
{"text":"as for\u00e7as malignas da esquerda est\u00e3o tentando dominar minha mente O QUE TA ACONTECENDO","label":0}
{"text":"Mas sinto-me t\u00e3o feia.. t\u00e3o gorda... t\u00e3o nada comparado com todas as outras gajas. S\u00e3o t\u00e3o lindas e dps existo eu.","label":1}
{"text":"@Curate_Angola imenso. Fantasias e todo resto. Porque n\u00e3o introduzir diversidade? Antes de sermos adultos e trancafiados no que conhecemos.","label":0}
{"text":"@leticiabahia23 A mulher n\u00e3o precisa ser obrigatoriamente feminista para ser mulher , porque a maioria n\u00e3o compact _ https:\/\/t.co\/7LJcsVaBWN","label":0}
{"text":"Que grande retorno e vit\u00f3ria dos Patriots. Tom Brady, Bob Kraft e Coach B s\u00e3o verdadeiros campe\u00f5es. Nossa! https:\/\/t.co\/lRFnP19NKz","label":0}
{"text":"O retrato disso? A juventude atual, que vos mostro aqui todos os dias, a mesma presente nos protestos esquerdistas _ https:\/\/t.co\/FqQxt1eviX","label":0}
{"text":"E a \u00faltima s\u00f3 pra n\u00e3o passar em branco, em Libertadores time bom de p\u00eanalti faz diferen\u00e7a, Flamengo est\u00e1 aqu\u00e9m.","label":0}
{"text":"\"@AleMagnnusb: @gentebranca1 Seu perfil fala mau de gente branca e eu sou racista? Coer\u00eancia, cad\u00ea?\" http:\/\/t.co\/3LqJR2tN85","label":0}
{"text":"Coitado dos aposentados que v\u00e3o financiar a bosta do BOLSA FAM\u00cdLIA https:\/\/t.co\/16A5RaYCzO","label":0}
{"text":"RT @jpintocoelho60: A Europa, muito doente e submissa a estes espect\u00e1culos de mariquice nojenta, claro que se torna presa f\u00e1cil do Isl\u00e3o in _","label":1}
{"text":"o que posso usar para lavar t\u00eanis branco?","label":0}
{"text":"@angelicamorango Ixi, n\u00eaga, t\u00e1 em Sampa n\u00e3o? Aqui t\u00e1 um dia lindo.. Nem sei que t\u00f4 fazendo em casa acompanhada de uma colica danada.. =)","label":0}
{"text":"Veto de Imigra\u00e7\u00e3o \u00c9 Uma das Ordens Mais Populares de Trump At\u00e9 Agora' https:\/\/t.co\/Rp8cH71KfH","label":0}
{"text":"@BolsonaroSP  as empresas que fabricam CITOTEC, REMEDIO ABORTIVO devem dar muito dinheiro pra essa gente ","label":0}
{"text":"+ de 50mil empresas encerradas e de 10mil em insolv\u00eancia nesta governa\u00e7\u00e3o.\nEm Jan.17 j\u00e1 s\u00e3o estas. Baixar o desempr _ https:\/\/t.co\/UzsGoF0p2q","label":0}
{"text":"Mais uma arma\u00e7\u00e3o d\u00e1 Globo para desmoralizar crist\u00e3os evang\u00e9licos. https:\/\/t.co\/5QVWcP44xY","label":0}
{"text":"RT @bitchdonash: @direitafalando melhor twitter","label":0}
{"text":"Mulher, dica de foto pra vc tirar com suas amigas https:\/\/t.co\/PYJJmdX9YX","label":0}
{"text":"@jornalnacional e o mimimi contra o Trump\n#TrumpTrain","label":0}
{"text":"RT @lafaeu: @estadohiramico dessa eu n\u00e3o sabia https:\/\/t.co\/MaRzGzQmRT","label":0}
{"text":"\"Trump diz que refugiados devem voltar a seus pa\u00edses. Por que essa n\u00e3o \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o\" https:\/\/t.co\/DkLthrpsvZ #informa\u00e7\u00f5es #feedly","label":1}
{"text":"RT @GABRIELPlNHEIRO: T\u00e1 certo, afinal a crian\u00e7a n\u00e3o \u00e9 feita sozinha A mulher E O HOMEM fazem https:\/\/t.co\/cr93toanYQ","label":0}
{"text":"\u00d3timas not\u00edcias. Estamos apenas come\u00e7ando. Juntos, iremos #MAGA (Tornar a Am\u00e9rica Grande Novamente)! _ https:\/\/t.co\/aHsd5AiKiH","label":0}
{"text":"Leiam e compartilhem! \nMuito importante! \n https:\/\/t.co\/bhPibhJOtR","label":0}
{"text":"Lail\u00e3o: Apaga, fiquei MTfeia, parece quero gorda e com peito ca\u00eddo\nLary: Tu \u00e9 feia\n Lary: N\u00e3o reclama\nLail\u00e3o: Que\"\n Lail\u00e3o: Vai tnc","label":1}
{"text":"@MaeCumba tem o passo a passo aqui: http:\/\/t.co\/QwYFoWjp","label":0}
{"text":"RT @ninguem_anyone: Com todo respeito... no dia que sair uma crian\u00e7a pelo mesmo lugar de onde saem as fezes dos humanos, o Levy Fidelix pod _","label":0}
{"text":"Lugares da minha P\u00e1tria.\nC\u00e2mara de Lobos, Ilha da Madeira. https:\/\/t.co\/LhVz0m1IiD","label":0}
{"text":"RT @naosalvo: Se vc trabalha em uma empresa de infl\u00e1veis 2016 foi o ano mais lucrativo e estranho da hist\u00f3ria dessa ind\u00fastria https:\/\/t.co\/ _","label":0}
{"text":"RT @EtBipolar: nois d\u00e1 conselho mas no fundo nois que t\u00e1 precisando","label":0}
{"text":"Lutar pelos nossos direitos\nhttps:\/\/t.co\/WXh1mD4iVv \n#Portugal #PNR #RenovarPortugal","label":0}
{"text":"RT @ArthurQuezada: Mitroglou faz 0X1 depois de brigar muito pela bola. Benfica vai vencendo o Braga e se mantendo na lideran\u00e7a do Campeonat _","label":0}
{"text":"\"Ao longo de sua hist\u00f3ria tem defendido o estado democr\u00e1tico de direito\" mas s\u00f3 para o lado esquerdista. OAB - SP, _ https:\/\/t.co\/mI4oaqbieg","label":0}
{"text":"@srdeabo se foi no RJ o moleque \u00e9 um her\u00f3i","label":0}
{"text":"Algu\u00e9m sabe me dizer se mulher negra se aposenta com idade diferente da mulher branca? https:\/\/t.co\/mjOvsxHurd","label":0}
{"text":"\"Quando a misoginia \u00e9 premiada\" - artigo de Vanessa Foga\u00e7a pro nosso blog, confiram! >> https:\/\/t.co\/CZIK66PO53 https:\/\/t.co\/Zjq4Jl2Q0C","label":0}
{"text":"RT @SentimentoGay_: \"Voc\u00ea \u00e9 gay\/sapat\u00e3o mesmo?\"\n\"U\u00e9 sim\"\n\"Nossa n\u00e3o parece\"\nComo assim t\u00e1 me chamando de hetero \u00e9 isso mesmo??? Como pode m _","label":1}
{"text":"Guarani consegue reverter uma derrota de 4x0 e vc n\u00e3o consegue pegar a gostosa do escrit\u00f3rio https:\/\/t.co\/fmd4DkBBKf","label":1}
{"text":"@CAIO_BLIND faz outra mat\u00e9ria explicando porque os pa\u00edses da ar\u00e1bia n\u00e3o recebem refugiados? Valeu!","label":0}
{"text":"Dia 10 de Junho \u00e9 dia de festa e de luta: por Portugal!\nNeste dia vamos agarrar a chama. Vamos participar e ajudar _ https:\/\/t.co\/h9V2fc8wwJ","label":0}
{"text":"RT @editorahumanas: E o futebol feminino eim?\nAlgu\u00e9m foi em algum jogo depois da olimp\u00edada pra dar apoio ou v\u00e3o esperar 2020 pra reclamar d _","label":0}
{"text":"eu n\u00e3o preciso me resolver. S\u00f3 mostro a verdade para quem vive se escondendo em mentiras!!! https:\/\/t.co\/IX6VzBQNbX","label":0}
{"text":"BOM DIA @pecesiqueira\nMAS O SR. N\u00c3O PRECISA ENCONTRAR JESUS\nPRECISA ACHAR \u00c9 UMA BOA CL\u00cdNICA PSIQUIATRICA\nBOA SORTE #PAZ","label":0}
{"text":"achei essa pagina https:\/\/t.co\/yoVjMs2Zz0","label":0}
{"text":"#LittleMix VC q por  acaso acha q Jesy \u00e9 feia, gorda, se parece com a mulher do Chuck VC esta cego com problemas me _ https:\/\/t.co\/oiIN74x12O","label":1}
{"text":"@Estadao Duvido o feminismo ser contra o que esse MACHO HOMEM pede a\u00ed!\nO feminismo \u00e9 capacho da esquerda!","label":1}
{"text":"@edvaldocmelo Obrigado pelo reconhecimento. Faremos o nosso melhor.","label":0}
{"text":"RT @AnaNiRibeiro: Boa noite https:\/\/t.co\/oxzIXyUQJU","label":0}
{"text":"RT @_ema1904_: \"E vestido de vermelho e branco, tu podes ainda mais.\" \nVence por n\u00f3s \nVence por eles \nVENCE POR TI  \n#RumoAoTetra #Carreg _","label":0}
{"text":"@trouxanizer @HeitorHB ora ora temos uma idiota aqui","label":0}
{"text":"@AlineBorel \u00c9 s\u00e9rio. Qq dia te relato umas boas. Sou especialista p\u00f3s-graduada em auto flagela\u00e7\u00e3o e me formei em \"desligamento\": exemplo...","label":0}
{"text":"RT @jpintocoelho60: Quem vai ganhar com esta negociata? Quanto paga o contribuinte a mais?\nJ\u00e1 agora... quem votou em @FMedina_PCML para Pre _","label":0}
{"text":"RT @jpintocoelho60: Abram os olhos com esta equa\u00e7\u00e3o:\n#UE + (@_CDSPP, @ppdpsd , @psocialista , #PCP, #BE) = escravid\u00e3o\/austeridade.\nAt\u00e9 quan _","label":0}
{"text":"Uni\u00e3o Europeia quer multar pa\u00edses que n\u00e3o abrigarem refugiados. Entendem agora porque tudo isso vai ruir?#Europaxit","label":1}
{"text":"L\u00edvia Nepomuceno, FOX Sports. S\u00f3 consigo olhar para uma coisa. Duas, no caso. https:\/\/t.co\/r2FtcEZGRT","label":0}
{"text":"RT @editorahumanas: H\u00e1 5 anos atr\u00e1s eu esteava na internet no @naosalvo https:\/\/t.co\/fzvPqqDPeh","label":0}
{"text":"SEM D\u00daVIDAS, ESTA \u00c9 A TRISTE REALIDADE QUE SE VIVE EM ANGOLA.\nAmor \u00e0 P\u00e1tria!\nN\u00e3o iremos longe e dificilmente a... https:\/\/t.co\/R6qIuclH4y","label":0}
{"text":"@franmoraes2 @franmyself Cheirossssssssssssssssssss boa noite!","label":0}
{"text":"@linknpacto pq voc\u00ea aprendeu a gostar de branco e v\u00ea negro como n\u00e3o-atraente inconscientemente. culpados: m\u00eddia, fam\u00edlia, brancos em geral.","label":1}
{"text":"RT @lauraamansur: @direitafalando eu choro de rir","label":0}
{"text":"@lucasmzanella e quando n\u00e3o p\u00f4de? tem alguma lei que pro\u00edbe? tem alguma pol\u00edcia que prenda quem n\u00e3o usa? tem algu\u00e9m defendendo isso?","label":0}
{"text":"RT @_CartolaFC: Depois deste jogo, n\u00e3o duvido de nada. Angola ganhava de 4x0 at\u00e9 os 80 minutos.\nAngola 4X4 Mali (10\/01\/2010)  https:\/\/t.co _","label":0}
{"text":"hoje a mulher \u00e9 linda \u00e9 amor  etc etc... amanha a mulher \u00e9 vagabunda puta e burra","label":1}
{"text":"RT @IndeliCath: #meuamigosecreto  diz que eu sou legal mas pediu pra ficar comigo e eu disse n\u00e3o,agora ele diz q eu sou vagabunda","label":1}
{"text":"Nem um nem outro. Refute o que falei com fatos, l\u00f3gica e verdades! https:\/\/t.co\/uF5MFuUazQ","label":0}
{"text":"se tu n\u00e3o usar um suti\u00e3 branco fica mostrando tudo","label":0}
{"text":"RT @laurensexuals: se vc usa roupas complexas vc \u00e9 \"sapat\u00e3o\" ou falam que vc est\u00e1 metido com algo que n\u00e3o presta","label":1}
{"text":"@LeoLimaDuarte @gabrisinhas se vc concorda com ela, vc reproduz racismo. mas n\u00e3o to aqui pra silenciar negro, c\u00ea acha o que quiser.","label":0}
{"text":"Volta a Copa 2014 ae s\u00f3 pra eu ver um neg\u00f3cio aqui rapid\u00e3o","label":0}
{"text":"da educa\u00e7\u00e3o que eu recebi em casa, homem foi feito pra mulher e vice verso...o resto \u00e9 modinha !","label":1}
{"text":"Obrigado, @samsung! Adorar\u00edamos t\u00ea-los aqui! https:\/\/t.co\/pqg6E3mIeO (SAMSUNG PODER\u00c1 TER F\u00c1BRICA NOS EUA)","label":0}
{"text":"RT @vitormramalho: Assim n\u00e3o, Dra. Francisca Van Dunem! https:\/\/t.co\/WObUxRMB7h","label":0}
{"text":"#DiaDaMulher #BolsonaroReiDoMundo\n Parab\u00e9ns a todas as mulheres de DIREITAS (esse post \u00e9 especifico delas).Tem pr _ https:\/\/t.co\/6UHsKQdrre","label":0}
{"text":"isto realmente eh uma grande rede de fufas","label":1}
{"text":"O Bat\u00e1guas tamb\u00e9m vai ter de fazer o mesmo Joana https:\/\/t.co\/MAmYuhv6Rt","label":0}
{"text":"RT @Justiceiro_Sujo: Meu Deus!! Que catracada do @DaniloGentili no @GeekVox! Quis lacrar e se fodeu! https:\/\/t.co\/p9CzFS1rlc","label":0}
{"text":"RT @otariano: Come\u00e7ou os meme https:\/\/t.co\/wwadFAyoyy","label":0}
{"text":"Olha isso aqui @policiafederal ela apagou mas eu printei https:\/\/t.co\/tUIuFGLlty","label":0}
{"text":"Sugiro que todos os ATEUS CORAJOSOS ,leiam a B\u00edblia para confrontar os crist\u00e3os.#EuApoio rss https:\/\/t.co\/Zvic768t2W","label":0}
{"text":"PROMO\u00c7\u00c3O DO DIA \nVende-se Rosas do Deserto !\nIdade: 08 meses\nCores: Mistas ( do branco ao rubro; simples e... https:\/\/t.co\/zU3PxQgKK6","label":0}
{"text":"por isso que dizem que espelhos n\u00e3o s\u00e3o confiaveis eles te deixam feia e gorda https:\/\/t.co\/eLOE7yCXuz","label":1}
{"text":"bandido bom \u00e9 bandido dilacerado por dinossauros","label":1}
{"text":"Ent\u00e3o \u00e9 Natal https:\/\/t.co\/yuoIhHn8Fz","label":0}
{"text":"Essa #Veja tenta mais n\u00e3o conseguem KKK quer dizer que as l\u00e9sbicas sentem mais orgasmos por serem l\u00e9sbicas kkkkk... https:\/\/t.co\/7ETyFOrswf","label":0}
{"text":"#SerMulher\u00c9 nascer num corpo de mulher","label":1}
{"text":"Owww, esquisita, @aninha_ebc a @RafinhaFarias t\u00e1 te imitando com tt pala hahaha","label":0}
{"text":"A mulher \u00e9 engenheira nuclear e consegue ser boa na cozinha puta merdaaaaa #MasterchefBR","label":0}
{"text":"Meu voto vai para: https:\/\/t.co\/5j41Y9yExo","label":0}
{"text":"eu devo ter jogado um angry birds na cruz pra merecer isso","label":0}
{"text":"Ela \u00e9 primeira dama e tem  direito de orar o que quiser.O problema \u00e9 o CRISTIANISMO,N\u00c9? https:\/\/t.co\/oKeqGNWc60","label":0}
{"text":"a gente nao sabe se a mulher ta feliz de burca, nao sabe se \u00e9 tranquilo p travesti ta com aquela roupa etc etc etc","label":0}
{"text":"@HenriqueAPF de jeito nenhum... s\u00f3 que nesse caso como mta gnt veio de mimimi pra cima, quis saber se era so eu q n tava achando nada d+","label":0}
{"text":"Por que \u00e9 que os pa\u00edses ricos do golfo P\u00e9rsico n\u00e3o acolhem refugiados? https:\/\/t.co\/xNGYPwtEtH","label":0}
{"text":"RT @maathbz: Feministas:\nCriticam decote da feminista\nEma Watson pq a desvaloriza\nAcham que Ema Watson tem q se dar respeito\nfeministas _","label":1}
{"text":"RT @BomDiaAbiga: @Marllutezuds nada n\u00e3o galinha da Angola","label":0}
{"text":"Essa procuradora \u00e9 uma piada.Levou uma lambada do Dr. Miguel Nagib autor do projeto #EscolaSemPartido.em... https:\/\/t.co\/UnR0zDaYfI","label":0}
{"text":"sabe aquelas correntes tipo\"quanto + like mais ajudaremos as filipinas com o tuf\u00e3o\"? poise! 1\u00ba lote de likes entregue http:\/\/t.co\/UKKDNtQ4RY","label":0}
{"text":"RT @monalizamos: Mas, hey, toma aqui uma flor! Sorria. E engula a dor. - Via Pietra Pinheiro #InternationalWomensDay https:\/\/t.co\/q0xkKEDOWB","label":0}
{"text":"Tinha errado o \u00faltimo tweet, ent\u00e3o twittei de novo","label":0}
{"text":"eu sei que em todas as notas do real ta escrito \"deus seja louvado\" mas o estado \u00e9 laico","label":0}
{"text":"RT @rpsantos1970: A intoler\u00e2ncia dos \"tolerantes\" de Esquerda. \n#Muculmanos #Esquerda #Ilegais #Imigrantes #PNR https:\/\/t.co\/ABqgtFEmBs","label":0}
{"text":"O sonho do meu telem\u00f3vel era ter uma rede t\u00e3o forte como a dos pescadores da Nazar\u00e9 que arrastou uma bomba de 200 Kg sem se rasgar!...","label":0}
{"text":"Ate aqui essa gente do rio branco me perseguido ","label":0}
{"text":"Bem-vindo a @WhiteHouse (Casa Branca) Primeiro Ministro @JustinTrudeau! https:\/\/t.co\/7LDMCdwcj5","label":0}
{"text":"MANDE SEU FILHO ARRUMAR UMA MULHER DECENTE N\u00c3O UMA BISCATE\n#JOAQUINRESPONDE https:\/\/t.co\/bsXqWCpvua","label":1}
{"text":"@sagitarionizei eu s\u00f3 sigo sapat\u00e3o e viado kkkk","label":1}
{"text":"@xismaisxis eu acho que @dassblog n\u00e3o sabe muito sobre o Isl\u00e3o e os seus seguidores.","label":0}
{"text":"@ohmycavill menos mal! ainda h\u00e1 esperan\u00e7a pra voc\u00ea!","label":0}
{"text":"RT @quarentaedois_: feliz dia do capitalismo galera","label":0}
{"text":"Queimar a sede da @cartacapital \u00e9 um direito pela luta contra mentirosos e mamadores de dinheiro p\u00fablico? Se for, e _ https:\/\/t.co\/HSrgKobzrP","label":0}
{"text":"minha mulher est\u00e1 ministrando um curso de atualiza\u00e7\u00e3o para secret\u00e1rias do lar no RJ, onde j\u00e1 se viu pendurar pano de prato no ombro!!!","label":1}
{"text":"parabens hugo chavez pela sua morte","label":0}
{"text":"@Rolandinho @YouTube Que mulher n\u00e3o precisa do feminismo, aquele msm q fala q mulher deve vestir o que quer mas apoia a cultura da burca ?","label":0}
{"text":"Avalia\u00e7\u00e3o do nosso livro #MeuAmigoSecreto: feminismo al\u00e9m das redes na @amazonBR  Obrigada! https:\/\/t.co\/pXpyDcQ3DB","label":0}
{"text":"batalha no dia da mulher e eu nem lembrei burra meixmo deve ter sido top","label":1}
{"text":"S\u00f3crates processa o Estado portugu\u00eas. Mas, para provar a sua inoc\u00eancia, ir\u00e1 doar a indemniza\u00e7\u00e3o recebida para abater na d\u00edvida p\u00fablica.","label":0}
{"text":"racismo est\u00e1 nos olhos de quem v\u00ea","label":1}
{"text":"Coisas que odeio\nesquerdista de iphone\nhipocrisia\nfalso moralismo https:\/\/t.co\/L6lEY0mk8f","label":0}
{"text":"@MarleneBicalho Vc \u00e9 gente, cara! rsrs, brigada lindona desastrada do meu S2","label":0}
{"text":"\"Os temas resultam das visitas efectuadas por #Assun\u00e7\u00e3oCristas\".\nInclu\u00edda a da mesquita: submiss\u00e3o ao #Isl\u00e3oInvasor.\nhttps:\/\/t.co\/co6lj0CWIb","label":1}
{"text":"Eu to passada com o quanto de cara que acha que mulher tem obriga\u00e7\u00e3o de conversar com ele no tinder se deu um like. Ou ele chama de puta.","label":1}
{"text":"RT @pqmorilu: Sou o Branco msm https:\/\/t.co\/cudfMPX9Vv","label":1}
{"text":"RT @joaomiranda: O Estado pode defender-se do processo do S\u00f3crates alegando fal\u00eancia.","label":0}
{"text":"A esquerda reclama das coisas inventadas pela pr\u00f3pria esquerda:\nRacismo, homofobia, machismo, nazismo, cultura de estupro e luta de classes.","label":1}
{"text":"@dassblog @xismaisxis @zlando jihad \u00e9 a base do isl\u00e3o","label":0}
{"text":"Vontade de comer chocolate!!!\nMas est\u00e1 tudo fechado hoje em Campinas...","label":0}
{"text":"@amora_inlove Excelente, parab\u00e9ns! E que venham as mudan\u00e7as! www.morangoexpress.blogspot.com\/","label":0}
{"text":"N\u00e3o vou pro c\u00e9u! #fato","label":0}
{"text":"RT @Elizaqueta1: Se as crian\u00e7as gays que que assistem casais heteros a se beijar n\u00e3o ficam \"direitos\",como \u00e8 q supostamente vai acontecer o _","label":1}
{"text":"Os \u201crefugiados\u201d e a classe pol\u00edtica traidora\nhttps:\/\/t.co\/uY5kl7E2oh\n#PNR #RenovarPortugal #Refugiados #Portugal","label":0}
{"text":"EU GOSTO \u00c9 DE MULHER BONITA CHEIROSA BEM CUIDADA E BEM RESOLVIDA, CANH\u00c3O PROBLEMATIZADOR DE SUVACO PELUDO N\u00c3O TEM VEZ AQUI N\u00c3O #PAZ","label":1}
{"text":"@estadohiramico stf vergonha mesmo https:\/\/t.co\/QbLebf82Wc","label":0}
{"text":"VAGABUNDO!!! \nSe n\u00e3o tivessem filmado, o que aconteceria aos policiais? https:\/\/t.co\/gVRktBMxCj via @YouTube","label":0}
{"text":"@homemdeverdade n\u00e3o fala de boquete, recebe. RT @SarahShoeMe \"\"Liberdade\"... significa falar de boquete como quem fala do clima....\"","label":0}
{"text":"Na Bulg\u00e1ria n\u00e3o tem mimimi de esquerdista.\nSofreram na pele com a URSS.\nN\u00e3o querem globalismo, nem comunismo ,  nem _ https:\/\/t.co\/IwxdlSI6yv","label":1}
{"text":"O engra\u00e7ado - err corre\u00e7\u00e3o: est\u00fapido - \u00e9 gastar todo esse tempo falando mal do feminismo e das pautas que ele considera \"imagin\u00e1rias\".","label":0}
{"text":"RT @rpsantos1970: N\u00e3o faz sentido Portugal acolher imigrantes, enquanto a nossa popula\u00e7\u00e3o se encontra desempregada e \u00e9 obrigada a emigrar. _","label":1}
{"text":"J\u00e1 imaginaram como seria se o A\u00e9cio tivesse vencido a jumenta em 2014?","label":1}
{"text":"@RaabeBastos @OdeCarvalho @jairbolsonaro parab\u00e9ns pela coragem! Abra\u00e7os.","label":0}
{"text":"E a seguir quer provar que o Isl\u00e3o e compat\u00edvel com estes valores. Enfim. https:\/\/t.co\/6u01dU02zR","label":0}
{"text":"Isto \u00e9 o que eu, o @RuiHCruz, o @istoeserio e o @DiogoBataguas vamos andar a fazer. Mais datas vir\u00e3o. Bilhetes nos _ https:\/\/t.co\/mSYf1tQniu","label":0}
{"text":"@dassblog @xismaisxis no Isl\u00e3o as leis dos pa\u00edses n\u00e3o contam. Os mu\u00e7ulmanos respeitam-nas por conveniencia, n\u00e3o moralidade.","label":1}
{"text":"Estamos todos refugiados em pessoas que n\u00e3o somos!\n\u201cConsumismo \u00e9 o ato de comprar o que voc\u00ea n\u00e3o precisas, com o... https:\/\/t.co\/PQRBru4VHe","label":0}
{"text":"De #Brexit a #Pexit: o efeito domin\u00f3\nhttps:\/\/t.co\/qEKGwAiPqg\n#PNR #Portugal #RenovarPortugal https:\/\/t.co\/Z2VHTGEiKU","label":0}
{"text":"Este \"aquecimento global\" est\u00e1 mesmo severo.","label":0}
{"text":"@5gu @caiquepala AAAA, gorda do caralho.","label":1}
{"text":"90% dos pais n\u00e3o sabem que suas crian\u00e7as e adolescentes assistem youtuber gay teen doutrinando os filhos (Luba, etc _ https:\/\/t.co\/0TLTgw71Sy","label":1}
{"text":"Discurso de Anselmo Oliveira no 1\u00ba de Dezembro de 2016\nhttps:\/\/t.co\/6qG9zCyJ6z","label":0}
{"text":"RT @joanag129: Que lindo \u00e9 vermelho e branco  #carregabenfica #TheWalkingDead https:\/\/t.co\/rbBjoUxPlB","label":0}
{"text":"RT @jpintocoelho60: Mentirosos @ruitavares @LIVREpt \nQuisemos assistir ao \"debate\" e fomos embora. Gra\u00e7as \u00e0 PSP? Hip\u00f3critas cobardes.\nhttps _","label":0}
{"text":"@Estadao Tem outras teorias tambem.... https:\/\/t.co\/v8LBub6Gpn","label":0}
{"text":"RT @GABRIELPlNHEIRO: Quando era o Obama n\u00e3o saia no Jornal Nacional\nA imprensa tem lado https:\/\/t.co\/cUMo6Is1ME","label":0}
{"text":"RT @DOMINATlON: Acho que Kids n\u00e3o precisam de ver shows assim.. Deixem as crian\u00e7as serem crian\u00e7as na sua inoc\u00eancia at\u00e9 descobrirem o mundo _","label":0}
{"text":"@RevistaISTOE faltando assunto?Que feio, requentar not\u00edcia kkkkk Perseguir @PastorMalafaia  \u00e9 IBOPE negativo seus t _ https:\/\/t.co\/fuKTfrgsY3","label":0}
{"text":"Dar risada de si mesmo: @homemdeverdade ! Rir das cagadas alheias melhor ainda ...","label":0}
{"text":"RT @ccradical: Descobrimos que o Rui Cruz chora com filmes rom\u00e2nticos...  #ccallstars https:\/\/t.co\/2MgtIbHZSP","label":0}
{"text":"Jonas marca ap\u00f3s truque de magia do S\u00e1lvio.\nOs nossos rivais \u00e9 que t\u00eam raz\u00e3o. O Benfica manda mesmo nisto tudo\n#ACulpa\u00c9DoBenfica","label":0}
{"text":"Globo disse q n ia abandonar o futebol feminino. No menu do site do globoesporte tem link pro site do Neymar mas n tem pro futebol feminino","label":0}
{"text":"Nem toda den\u00fancia de estupro \u00e9 verdadeira.Infelizmente s\u00f3 descobrimos isso,ap\u00f3s a vida do suposto agressor ter sido destru\u00edda.","label":0}
{"text":"Falou a q chama as pessoas de burra s\u00f3 pq ela n\u00e3o quer ficar em casa fazendo seu papel de mulher: LAVAR LOU\u00c7A https:\/\/t.co\/dGba7kK2oy","label":1}
{"text":"AVISO DA PROTEC\u00c7\u00c3O C\u00cdVIL:\nSurto de cotovelite em Moreira de C\u00f3negos","label":0}
{"text":"RT @RealOzziePena: @taiornn @JOAQUINVOLTOU ESSA MERRDA DE POLITICAMENTE CORRETO TA FAZENDO EUROPEU APANHAR NA CARA DE REFUGIADOS E NAO SABE _","label":1}
{"text":"@minycalegari t\u00f4 indo ae","label":0}
{"text":"RT @JOAQUINVOLTOU: FELIPE NETO X PASTOR MALAFAIA \nIGUAL A ARGENTINA X ESTADO ISL\u00c2MICO\nN\u00c3O TEM COMO ESCOLHER UM LADO\nS\u00d3 QUERO VER SANGUE #PAZ","label":0}
{"text":"Menina se veste como menina. #NaoAIdeologiaDeGenero https:\/\/t.co\/lrrht2dUq0","label":1}
{"text":"@Curate_Angola os desenhos com casais hetero s\u00e3o os certos para incluir casais homo.  N\u00e3o estou a dizer para o Bob constructor ser gay","label":0}
{"text":"Aten\u00e7\u00e3o, pessoal de Macap\u00e1!\nVai rolar um grupo de estudos com base no livro MeuAmigoSecreto: Feminismo al\u00e9m das... https:\/\/t.co\/TM8TBX9oSS","label":0}
{"text":"@BolsonaroSP as mulheres de esquerda estao envolvidas na corrup\u00e7\u00e3o da petrobras, roubo de aposentadoria de idosos e _ https:\/\/t.co\/HiwGrFDaMk","label":0}
{"text":"@LuisFernOli Sim, com certeza. De fato, me \"apressei\" um pouco... mas n\u00e3o deixa de ser uma decis\u00e3o absurda do msm jeito. Abs","label":0}
{"text":"Como diria o Ap\u00f3stolo Alexandre, bem-aventurados aqueles que, n\u00e3o tendo dinheiro, t\u00eam amigos para os livrarem da usura do cr\u00e9dito banc\u00e1rio.","label":0}
{"text":"@gentebranca1 (eu to ???? com esse print s\u00e9rio gente)","label":0}
{"text":"@estadohiramico feminismo \u00e9 massa de manobra da esquerda...e nao tem como elas negarem isso..tb nunca vi contra o F _ https:\/\/t.co\/pq9kfmUEj6","label":0}
{"text":"filho nunca segurou e nunca vai segurar macho, ainda mais se for esses mlq da vida,mulher q engravida sabendo q o cara \u00e9 safado,\u00e9 burra sim","label":1}
{"text":"Gostamos de errar!","label":0}
{"text":"RT @midiasemmascara: Os cat\u00f3licos idiotas \u00fateis de George Soros - https:\/\/t.co\/nmluaW7zjP https:\/\/t.co\/T6QteLcWhC","label":0}
{"text":"RT @JoselitoMuller3: O mais surpreendente nessa hist\u00f3ria da filha da Maria do Ros\u00e1rio \u00e9 saber que a deputada n\u00e3o \u00e9 virgem","label":1}
{"text":"@fmlrobbery Feminismo: \n-defende TODAS as pautas da esquerda.\n-\u00e9 s\u00f3 a esquerda perder que faz protesto\n-nunca prote _ https:\/\/t.co\/5yYYVvOsoL","label":0}
{"text":"POR QUE DIA \"INTERNACIONAL\" DA MULHER?\nDEIXA S\u00d3 \"DIA DA MULHER\"\nTIRA O INTERNACIONAL\nMULHER N\u00c3O QUER SE SENTIR REBAIXADA","label":0}
{"text":"O famoso \"n\u00e3o tenho argumentos\" https:\/\/t.co\/vuTYTuerRO","label":0}
{"text":"Chirs Cuomo, em sua entrevista com o Sen. Blumenthal nunca perguntou sobre a farsa do corajoso \"servi\u00e7o\" dele no Vi _ https:\/\/t.co\/qlk4K9ejWI","label":0}
{"text":"RT @ajulysantos: No dia que acusados de pedofilia defender Bolsonaro algo muito errado estar\u00e1 acontecendo (com Bolsonaro) https:\/\/t.co\/4PWb _","label":0}
{"text":"Heterosexual e homem de verdade #twittealgomuitoantigo","label":1}
{"text":"Algumas raz\u00f5es para explicar o Fen\u00f4meno Bolsonaro @BolsonaroSP  @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro  https:\/\/t.co\/oNGuWlZyMQ","label":0}
{"text":"\u00c9 elogi\u00e1vel algumas a\u00e7\u00f5es do @atletico : moradores de ruas no est\u00e1dio, a\u00e7\u00f5es com refugiados e crian\u00e7as..Pq n\u00e3o por esse tema em pauta?","label":0}
{"text":"@rodrigo_melo86 @dudaleich por que voce deletou o seu twitte? Vergonha???","label":0}
{"text":"homem que \u00e9 homem s\u00f3 conhece dois cheiros de mulher: o bom e o ruim.","label":1}
{"text":"hoje em dia at\u00e9 dizer que tem orgulho de ser branco \u00e9 racismo aff vcs","label":1}
{"text":"RT @v1_jju: Existem dois tipos de homem https:\/\/t.co\/SD4JfXgOh5","label":0}
{"text":"Agenda para os pr\u00f3ximos tempos.\nBilhetes na FNAC e Ticketline https:\/\/t.co\/IBtRKfrgJD","label":0}
{"text":"@SamsungBrasil eu ia comprar um S7 semana que vem, desisti","label":0}
{"text":"#Mar\u00e7o 11,12e13 #SP. Congresso evangelizar Kids. Falando sobre Ideologia de g\u00eanero,para l\u00edderes Kids. https:\/\/t.co\/zz3Hwy1hv8","label":0}
{"text":"Portugal \u00e0 deriva _de @rpsantos1970 \nhttps:\/\/t.co\/1fP2HpSBk8\n#Portugal #PNR #RenovarPortugal","label":0}
{"text":"RT @juandddrade: 7 eu to CAGANDO pras pessoas que me chamam de gorda, magra, alta, baixa, feia, etc, s\u00e3o s\u00f3 opini\u00f5es e a minha \u00e9 a que vale","label":1}
{"text":"#Agenda Mar\u00e7o 18 e 19.\n Simp\u00f3sio sobre Ideologia de G\u00eanero.","label":0}
{"text":"Olha a cara do @jairbolsonaro de qm t\u00e1 ligando para o que esses cus sujos est\u00e3o fazendo https:\/\/t.co\/QTGF3jtLfv","label":0}
{"text":"@HelderRocha16 @ChagaLuccas  eu tb fui expulsa, pelo meu padrasto e ele n\u00e3o me deu nenhum motivo.. eu simplesmente tive q sair de casa","label":0}
{"text":"Educa\u00e7\u00e3o eu tenho\nO que n\u00e3o tenho \u00e9 paci\u00eancia. \u2014_ drinking Coca-Cola Angola","label":0}
{"text":"RT @hofmann_luciana: Bem lembrado  https:\/\/t.co\/bqKawbRueG","label":0}
{"text":"@ch4mps toda a sociedade s\u00f3 tem a ganhar com isso","label":0}
{"text":"RT @srdeabo: Chegamos ao ponto de ter o pai que n\u00e3o aceita o filho hetero. https:\/\/t.co\/Uh4kBEljgq","label":1}
{"text":"RT @_vininobrega: RT @direitafalando interpretou bandido, defende bandido https:\/\/t.co\/7lKE6kctIY","label":0}
{"text":"Ades patrocina nova vers\u00e3o da Branca de Neve http:\/\/t.co\/vWxZjXNw4y","label":0}
{"text":"WOLVERINE COM A VOZ DO CUMPADI WASHINGTON E DO MR CATRA\nEU TO CHORANDO","label":0}
{"text":"RT @badstfemale: cl; ex 2ne1 \n\u2022_ sofre ataques desde de o debut por ser considerada fora dos padr\u00f5es, chamada de gorda e feia por v\u00e1rias rev _","label":1}
{"text":"N\u00e3o da pra aguentar conviver com um f\u00e3 de Legi\u00e3o Urbana!!!!! Na duvida, fuja.","label":0}
{"text":"@AcordouAcordou quer defender os amigos BANDIDOS e CORRUPTOS do partido. Como podemos aceitar isso sem ficar P da v _ https:\/\/t.co\/4uh8VS30YN","label":0}
{"text":"@dexmagazine Hahahaha, deixa comigo! :D","label":0}
{"text":"Quem diz que n\u00e3o devemos comer ovos porque estamos a comer um aborto e isso \u00e9 nojento, nunca viu o ambiente de uma discoteca \u00e0s 6 da manh\u00e3","label":0}
{"text":"@voluptama agora que tu falas nisso, at\u00e9 faz sentido...","label":0}
{"text":"Indo ao CAPC! https:\/\/t.co\/lCdXmedEke","label":0}
{"text":"RT @NexoJornal: Para especialistas, a rotula\u00e7\u00e3o refor\u00e7a preconceitos e limita as escolhas profissionais do futuro. https:\/\/t.co\/cWsOxabHpB","label":0}
{"text":"Essa \u00e9 uma das respons\u00e1veis por isso pela qual voc\u00eas babam ovo. #NaoAOLimiteDeInternet https:\/\/t.co\/udKZ4pKyQX","label":0}
{"text":"Sinceramente, se forem refugiados de pa\u00edses vizinhos n\u00e3o vejo o porque do desespero (tem a quest\u00e3o da cri$e, \u00f3bvio) _ https:\/\/t.co\/UwwQut8LIZ","label":0}
{"text":"Ah, o perigo do Isl\u00e3o, e tal, e a civiliza\u00e7\u00e3o europeia, e n\u00e3o sei qu\u00ea. https:\/\/t.co\/GBJPgWqhYO","label":0}
{"text":"RT @jorgeiggor: Trump cortou a grana dos grupos pr\u00f3-aborto. \u00d3tima medida. https:\/\/t.co\/ha6tanMpRf","label":0}
{"text":"RT @lionnisterz: AS SAPAT\u00c3O T\u00c3O NERVOSAZ https:\/\/t.co\/utM5uaa14Y","label":1}
{"text":"Pra falar uma merda dessas s\u00f3 pode estar usando muita maconha mesmo. https:\/\/t.co\/mf2khTtLap","label":0}
{"text":"PNR avan\u00e7a com candidatura \u00e0 C\u00e2mara do Barreiro, com Jos\u00e9 Almeida e  @rpsantos1970 https:\/\/t.co\/RJJBCZdK4d","label":0}
{"text":"@adiosiago @amandassini quando branco acha que racismo \u00e9 coitadismo s\u00f3 me d\u00e1 mais vontade de continuar com o perfil","label":1}
{"text":"RT @schaianagrade: Se tem algo precioso neste mundo, este algo \u00e9 o perfil @NAOKAHLO https:\/\/t.co\/dYN1pRzTVx","label":0}
{"text":"16 Reportagens de Not\u00edcias Falsas Relatadas Desde a Vit\u00f3ria de Trump' https:\/\/t.co\/eAg8EwPZ7q https:\/\/t.co\/EKP64KSUOC","label":0}
{"text":"Saiba o que disse Eduardo Cabrita sobre os refugiados:\nhttps:\/\/t.co\/XLmcxcGYcB https:\/\/t.co\/yod7CoYF0x","label":0}
{"text":"@FatimaRD o Santana \u00e9 que os topa!","label":0}
{"text":"@JosePMTrindade e quando a brincadeira for desculpa para tudo, eu deixo isto passar em branco.","label":0}
{"text":"A manifesta\u00e7\u00e3o em frente \u00e0 #FCSH. Em causa est\u00e1 o cancelamento da confer\u00eancia de Nogueira Pinto na universidade\nhttps:\/\/t.co\/ff3vSFVnEU","label":0}
{"text":"Um negro e um branco fazendo duelo de piada de humor negro","label":0}
{"text":"@M_Elizanarciso para pessoas desconhecidas e que vc n\u00e3o sabe qual a \u00edndole. A ideia de abrigar TODOS refugiados \u00e9 a mesma coisa","label":0}
{"text":"Merecemos perder.\nParab\u00e9ns ao Moreirense.\n2\u00aa feira volta o campeonato. Que chegue r\u00e1pido","label":0}
{"text":"RT @RachelSherazade: Como se corrompe um indiv\u00edduo... https:\/\/t.co\/dLVi2hYNSc","label":0}
{"text":"Argumentos:\n- crist\u00e3os s\u00e3o os maiores perseguidores de religiosos.\n- ningu\u00e9m se importa com sua id\u00e9ia\n- voc\u00ea \u00e9 lun\u00e1 _ https:\/\/t.co\/Zraw9jBvZ0","label":0}
{"text":"Este fim-de-semana a caravana vai andar por aqui:\n- 10 Fev: VILA REAL\n- 11 Fev: COVILH\u00c2\nBilhetes na FNAC,bilheteira _ https:\/\/t.co\/C6ks5FIt96","label":0}
{"text":"RT @_LAERTO: At\u00e9 o quebrando o Tabu j\u00e1 ta pedindo desculpas mas tem nego confirmando a hist\u00f3ria que foi Homic\u00eddio https:\/\/t.co\/wQjTKJWm6S","label":0}
{"text":"Pra mim BBB sempre foi uma merda","label":0}
{"text":"@FCMorango d\u00e1 uma fu\u00e7ada l\u00e1, primeiro livro da minha amiga @melaineribeiro www.aescritoraeomusico.blogspot.com (eu reviso)","label":0}
{"text":"Fa\u00e7o churrasco dessa carne o dia inteiro https:\/\/t.co\/jartybLaNe","label":0}
{"text":"RT @NoutraCoisa: Namoradas que hoje n\u00e3o queiram sexo em vez da desculpa da dor de cabe\u00e7a vestem uma camisola do Ederson. N\u00e3o entra nada.","label":1}
{"text":"RT @UOL: Medicina ajuda a adiar gravidez: Mulheres que s\u00e3o m\u00e3es ap\u00f3s os 40 anos crescem 49% em duas d\u00e9cadas https:\/\/t.co\/cqSo8HBF2z","label":0}
{"text":"#DiaDaMulher \n8 de Mar\u00e7o\nFeliz dia das mulheres que odeiam o feminismo!","label":0}
{"text":"vou ler a opini\u00e3o de vcs... eu n\u00e3o achei nada demais a piada pras pessoas se revoltarem tanto... mas dependendo da opini\u00e3o de vcs eu apago","label":0}
{"text":"@gabrielaltairc vc n entendeu que eu falei nao? refugiados nao vem pro brasil, \u00e9 mt longe","label":0}
{"text":"PROCURO: uma crian\u00e7a que aguente trabalhar 12h\/dia dentes fortes e q nao coma muito","label":0}
{"text":"@ManNextDoor Reparei que ficaste chateado com uma coisa que nem era para ti.Se me querias dizer alguma coisa, era mais r\u00e1pido enviar msg","label":0}
{"text":"\u201cai, luigi, mas vc ta militando? q saco\u201d\n.\npois \u00e9 pq eu entendo os privil\u00e9gios que eu tenho por ter nascido homem branco","label":0}
{"text":"Come\u00e7a (felizmente) a desenhar-se um bloco de alian\u00e7as contra a podrid\u00e3o globazidora-mundialista.\n@netanyahu _ https:\/\/t.co\/HvrmEdVsGk","label":0}
{"text":"RT @PastorMalafaia: Para os meus irm\u00e3os de f\u00e9 que creem e pessoas de bem, assistam a esse v\u00eddeo. https:\/\/t.co\/msdxwkUJNs","label":0}
{"text":"@CusquicesFufas Um twitter sobre as \"fufas\" do porto. Realmente h\u00e1 demasiado tempo livre. Que tal varrer um ch\u00e3o e lavar uma loi\u00e7a?","label":1}
{"text":"\"Trump vai quebrar os EUA!\" #sqn https:\/\/t.co\/eueIIkER8A","label":0}
{"text":"Feminista \u00e9 tudo mal comida","label":1}
{"text":"PNR de um lado e todos os outros do outro\nhttps:\/\/t.co\/cGHDbjW5Qy","label":0}
{"text":"RT @direitafalando: morre de fome pq quer\ncarteira de trabalho \u00e9 de gra\u00e7a","label":0}
{"text":"O foco da resist\u00eancia \u00e9 aqui! Ainda gostamos de mulher, pinga, rock n roll e futebol ! Ainda gostamos de churrasco, carne sangrenta...","label":0}
{"text":"@torvimoraes vc me chama de gorda e feia ","label":1}
{"text":"quando eu passo na faculdade \u00e9 m\u00e9rito\nquando eu nao passo a culpa \u00e9 da cota","label":0}
{"text":"RT @sarubo: O @estadao tem mais de 140 anos. E est\u00e1 cobrindo piada postada em instagram. Por isso vai desaparecer logo logo - e ningu\u00e9m vai _","label":0}
{"text":"RT @thatdiogo: \u00e9 por isto q adoro fufas  https:\/\/t.co\/BdGYXdnW10","label":1}
{"text":"@paneleiro_ \nAprecio o bom humor ;)","label":0}
{"text":"@LZuckerberg @JOAQUINVOLTOU Sim, mas elas comemoram como se fosse o dia da mulher LESBICA\/GAY e nao de qq mulher (agenda da esquerda)","label":0}
{"text":"A vergonha do Paran\u00e1, tem foro privilegiado e continua enganado o povo Brasileiro. #Senadora171. https:\/\/t.co\/8HvUIQESSJ","label":0}
{"text":"Lliga\u00e7\u00e3o prum gordo: \"E AE GORDO, BORA ALMO\u00c7A??\" \"BORA, DEIXA EU S\u00d3 TERMINA DE ALMO\u00c7A AQUI\"","label":1}
{"text":"@RuiHCruz Vais dizer que \u00e9 mentira?","label":0}
{"text":"meus filhos no protesto ontem!! http:\/\/t.co\/7SngTvtnUR","label":0}
{"text":"Se Angola n\u00e3o for considerado melhor destino europeu em 2018 eu desisto da vida","label":0}
{"text":"RT @amanda_castelar: Nunca ri tanto com os tweets @direitafalando kkkkkkk","label":0}
{"text":"RT @o_antagonista: Os pol\u00edticos que Moro conseguiu condenar https:\/\/t.co\/1UiUjk2moS https:\/\/t.co\/8pTLqYbpTS","label":0}
{"text":"@felipefepacivil  n\u00e3o sei '-' s\u00f3 completei a m\u00fasica... Rs","label":0}
{"text":"@amora_inlove Own gata, depende s\u00f3 de mim n\u00e3o.. nem dela.. mas, vamos ver o que o futuro nos reserva... E tu? \u00e9s solteira???","label":0}
{"text":"sabia que esse cara era um tremendo de um pau no cu, d\u00e1 pra ver pelos v\u00eddeos no youtube https:\/\/t.co\/QjREu4L723","label":0}
{"text":"@ChagaLuccas @HelderRocha16 vi na p\u00e1gina de um gay,\u00f1 estou generalizando,quero dizer q gays n\u00e3o morrem pelo simples fato de ser gay apenas","label":0}
{"text":"Su\u00e9cia, o pa\u00eds que continuou a dar subs\u00eddios do estado durante 1 ano a um homem que se converteu ao isl\u00e3o e foi lutar pelo ISIS","label":0}
{"text":"@sosracismo sempre a fazer-se de v\u00edtima e a amea\u00e7ar com queixinhas por \"racismo e xenofobia\". Debatam como homens! _ https:\/\/t.co\/hqINbq0XsB","label":1}
{"text":"me chamou pra jantar fora\nlogo eu\ntemer","label":0}
{"text":"RT @BolsonaroSP: Eis o vale-tudo para nos tacharem at\u00e9 de nazista. Em seu blog @Rconstantino Rodrigo Constantino desvenda a farsa:\nhttps:\/ _","label":0}
{"text":"Olha a\u00ed, o DEP Ex.BBB  pressionando  a procuradoria para prejudicar o prefeito de Ariquemes, _ https:\/\/t.co\/3Th6Y7SS1D","label":0}
{"text":"descobri q sou sapatao mesmo","label":1}
{"text":"O @whindersson nunes merece o t\u00edtulo de maior youtuber do Brasil, e de respeito. Parab\u00e9ns! #espiritosantocaos https:\/\/t.co\/kKUTrzGX0a","label":0}
{"text":"RT @BolsonaroSP: PSDB: pr\u00f3 desarmamento, contra redu\u00e7\u00e3o maioridade penal,nunca nomearam Min.Def. da \u00e1rea. Quer melhorar a seguran\u00e7a? J\u00e1 sab _","label":0}
{"text":"N\u00e3o posso ser rep\u00f3rter em Angola, n\u00e3o aguento essas broas! Ia rir na cara das pessoas. https:\/\/t.co\/JrmnrjLuIz","label":0}
{"text":"primeiramente\nBORA TEMER","label":0}
{"text":"RT @editorahumanas: Amor e Sexo \u00e9 um Encontro com F\u00e1tima Bernardes um pouco mais ligth...","label":0}
{"text":"Batom vermelho s\u00f3 \u00e9 bonito em gente branca","label":1}
{"text":"n\u00e3o s\u00e3o nem sete da manh\u00e3 ainda e t\u00e1 minha m\u00e3e tentando descobrir se eu \"desisti de ser sapatao\"","label":1}
{"text":"@MarleneBicalho Oi, cara-metade do desastre mor... dei umas fu\u00e7adas hj no blog!","label":0}
{"text":"RT @elmalditocabron: @tlmota @otmar03 existe alguma pauta feminista que n\u00e3o seja de extrema esquerda?","label":0}
{"text":"...ter ganho. Os democratas est\u00e3o usando demais a mesma carta. Perderam as elei\u00e7\u00f5es e agora est\u00e3o perdendo a no\u00e7\u00e3o _ https:\/\/t.co\/D8AyuArvS6","label":0}
{"text":"A Emma Stone podia ir vestida de saco de lixo rodeado de sacos do lixo dentro de um cami\u00e3o de lixo, que nunca estaria mal\n#Oscars","label":1}
{"text":"VOC\u00ca QUE OUVIA MAMONAS ASSASSINAS E DAVA RISADA:\nVOC\u00ca DEVIA ESTAR NA CAD\u00caIA! https:\/\/t.co\/LbFze2764r","label":0}
{"text":"RT @Ilisp_org: 35 perguntas que gostaria de fazer a todos os integrantes da\u00a0GloboNews https:\/\/t.co\/e8nnqrk44L https:\/\/t.co\/mhKRep7qBR","label":0}
{"text":"RT @GABRIELPlNHEIRO: FHC e Reinaldo com o mesmo discurso https:\/\/t.co\/XNAE2FdNHz","label":0}
{"text":"O #Col\u00e9gioDomPedroII chegou ao fim do po\u00e7o.Vejam o cartaz colocado na unidade do centro no RJ. _ https:\/\/t.co\/MJIuXGcT92","label":0}
{"text":"a solu\u00e7\u00e3o para o racismo \u00e9 PARAR DE FALAR SOBRE ELE foi o morgan freeman q disse","label":1}
{"text":"Eu sei que para ser bonita n\u00e3o precisa ser magra, mas eu coloquei na minha fucking cabe\u00e7a de que estou muito gorda e feia","label":1}
{"text":"@realDonaldTrump \n\u00d3bvio! S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer.\n#Trump #PNR","label":0}
{"text":"@gentebranca1 se vcs jogarem o user dela e a palavra \"negro\" v\u00e3o ver que s\u00f3 fala bosta","label":0}
{"text":"Ow @jandira_feghali seus gr\u00e1ficos est\u00e3o com problema de curva exagerada https:\/\/t.co\/qlQ7mcZzqt","label":0}
{"text":"@vanzkafka s\u00e9rio, n\u00e3o foi provado, mas eu acho que ngm d\u00e1 um carro de 70 mil de por causa de chantagem sendo inocente","label":0}
{"text":"@thiviecos @PastorMalafaia Voce ta lendo muito catraca livre amigo. N\u00e3o vi Cristo dizendo que as crian\u00e7as de 6 anos pode mudar de sexo nao","label":1}
{"text":"RT @maathbz: responde sua esquerdista de merda https:\/\/t.co\/TJeFhQ4gAg","label":0}
{"text":"ditadura = educa\u00e7\u00e3o, saude, seguran\u00e7a de qualidade\ndemocracia = greve, corrup\u00e7\u00e3o","label":0}
{"text":"Fato ocorrido em NOVA YORK, reduto DEMOCRATA onde Trump perdeu de lavada, mas o agressor era trumpista??!? Voc\u00eas s\u00e3 _ https:\/\/t.co\/9io5RbMWoQ","label":0}
{"text":"RT @feministinho: Deixei minha reda\u00e7\u00e3o do enem em branco pois quem sou eu pra falar sobre feminismo","label":0}
{"text":"@OhFazFavor est\u00e1 assim tanto vento?!","label":0}
{"text":"RT @insoniascarvao: Usei o hi5 durante um dia, talvez uma manh\u00e3. Quando desativei a conta, disse \u00e0 minha mulher: \u201cesta cena, tipo, lol, kek _","label":0}
{"text":"eu mesmo minha afilhada https:\/\/t.co\/xCgpbnxOYZ","label":0}
{"text":"@aninha_ebc Nossa, ta chiques rs.. mtos contatos hahaah ta boa?","label":0}
{"text":"\"Ningu\u00e9m chega em casa falando \u201cm\u00e3e, sou h\u00e9tero\u201d. Ent\u00e3o por que tem que chegar e dizer \u201cm\u00e3e, sou gay\u201d?\u201d BY @MariaGadu. #epronto","label":0}
{"text":"RT @ritocca: Quem \u00e9 a favor da cria\u00e7\u00e3o do Dia Nacional do Orgulho Heterossexual - popularmente falando Dia do H\u00e9tero - diga EU.","label":1}
{"text":"Os reflexos da guerra trouxeram grandes mudan\u00e7as para vida deles! Conhe\u00e7a essas hist\u00f3rias. https:\/\/t.co\/UXhzkHLBJx","label":0}
{"text":"O politicamente correto t\u00e1 fudendo com tudo","label":0}
{"text":"ontem foi perfeito s\u00f3 n\u00e3o entendi esse monte de estado legalizando a maconha\nquerem um pa\u00eds dominado por zumbis na larica por c\u00e9rebro?","label":0}
{"text":"PODE SER GORDA \nPODE SER FEIA \nSO N\u00c3O PODE SER GORDA E FEIA","label":1}
{"text":"Hj eu to putasso","label":0}
{"text":"Pris\u00e3o de Caxias ligou para o 112 quando detectou fuga dos chilenos. Foi uma sorte n\u00e3o terem mandado a PSP cercar a Pra\u00e7a do Chile...","label":0}
{"text":"Uma mulher morreu nesta ter\u00e7a-feira (28) em um hospital da Nicar\u00e1gua ap\u00f3s n\u00e3o suportar as queimaduras em todo o... https:\/\/t.co\/VAdnYMhZPB","label":0}
{"text":"e a esquerda nao para de tentar dominar o mundo https:\/\/t.co\/2hJ2F35nvH","label":0}
{"text":"@Coment4dor @misscaviar @PolitzOficial Serve a sua na\u00e7\u00e3o e a defesa de seus valores https:\/\/t.co\/WU63ji66MT","label":0}
{"text":"Sou linda, maravilhosa, fofa. Ser gorda n\u00e3o \u00e9 ser feia. Feio \u00e9 quem acha o gordo feio. #ficaadica.","label":1}
{"text":"Recordando um \"desafio\" na minha candidatura nas \"Intercalares Lisboa 2007\".\nObtive 0,8%. \nObjectivo para 2017: 2%.\nhttps:\/\/t.co\/XC1RTlxwx6","label":0}
{"text":"Parab\u00e9ns a Thomas Perez, que acaba de ser nomeado como l\u00edder do CND. Eu n\u00e3o poderia estar mais feliz por ele (ou pe _ https:\/\/t.co\/W9dBjcL2FY","label":0}
{"text":"At\u00e9 o Trump j\u00e1 est\u00e1 farto dos posts sobre o frio.\nPAREM POR FAVOR! https:\/\/t.co\/zedolXQcc2","label":0}
{"text":"@homemdeverdade n\u00e3o tem namorada, tem f\u00eamea tempor\u00e1ria.","label":1}
{"text":"Acho ir\u00f3nico que uma mulher que ajudou a NASA a andar para a frente, esteja numa cadeira de rodas\n#Oscars","label":0}
{"text":"TOMA ESSA, TROXA https:\/\/t.co\/er6JB4p4Fz","label":0}
{"text":"Desconstru\u00e7\u00e3o cultural, identidade masculina Sendo destru\u00edda. Artistas criam fact\u00f3ides para aparecerem na... https:\/\/t.co\/AZFIVhKrXk","label":0}
{"text":"RT @TourMicao: as sapatao vao domina o mundo https:\/\/t.co\/gWVPCBohC6","label":1}
{"text":"era obvio que o estadio do palmeiras tambem ia cair","label":0}
{"text":"Um treinador que, aos 43 anos, j\u00e1 conseguiu a proeza de ter dispensado jogadores como Jonas e Aboubakar, n\u00e3o \u00e9 um treinador qualquer...","label":0}
{"text":"Bagunceiros profissionais, bandidos e manifs. pagos mostram que os milh\u00f5es que votaram PRA TORNAR A AM\u00c9RICA GRANDE NOVAMENTE estavam certos.","label":0}
{"text":"Estranho... ser\u00e1 se o dinheiro que recebo pra fazer o que fa\u00e7o \u00e9 desviado no meio do caminho? Nunca o recebi. https:\/\/t.co\/JqrfbtXDN0","label":0}
{"text":"Constroem obst\u00e1culos dentro das nossas casas em vez de expulsarem a serpente isl\u00e2mica. Vergonha! \nhttps:\/\/t.co\/Nv1Iti6pdq","label":0}
{"text":"Todo o Isl\u00e2mico dir\u00e1 que sua religi\u00e3o \u00e9 da paz,porque no Cor\u00e3o diz que a paz s\u00f3 existir\u00e1 no Mundo quando o Isl\u00e3o for a \u00fanica religi\u00e3o.","label":0}
{"text":"perguntei uma surda se ela gostava de ouvir musica meu deus como sou burro kkkkkkkkkkkkkk qm nao gosta de ouvir musica","label":1}
{"text":"Em evento no Pal\u00e1cio do Planalto em homenagem ao Dia Internacional da Mulher, o presidente Michel Temer cometeu... https:\/\/t.co\/8JjG2vRO2e","label":0}
{"text":"E a\u00ed, bando de feministas que ficam falando aos quatro ventos que n\u00e3o podemos ser \"islamof\u00f3bicos\" porque o Isl\u00e3o... https:\/\/t.co\/ddpDjygNgu","label":0}
{"text":"Mais um epis\u00f3dio na novela das viagens, agora envolvendo protagonistas da CDU. \u00c9 tudo farinha do mesmo saco! \nhttps:\/\/t.co\/sTZlEpKzcL","label":0}
{"text":"porque \u00e9 que todas as fufas qd s\u00e3o mais novas dizem ser \"bi\"?","label":1}
{"text":"Usar uma frase sem economias de caracteres pra me chamar de burro \u00e9 f\u00e1cil! Quero ver refutar o que falei com fatos, _ https:\/\/t.co\/26ccdPgAf8","label":0}
{"text":"Mulher que fica: \"ai n\u00e3o sou feminista\" tem que ser mt burra msm n\u00e9 pra ir contra algo que defende ELA","label":1}
{"text":"Hora de Fecho: Isl\u00e3o e extrema-direita mobilizam de modo similar - https:\/\/t.co\/IdCMdebJ9d","label":0}
{"text":"...real aqui s\u00e3o todos os vazamentos ilegais de informa\u00e7\u00f5es sigilosas e de outras informa\u00e7\u00f5es. \u00c9 uma total \"ca\u00e7a as _ https:\/\/t.co\/uD1F6uvHiv","label":0}
{"text":"@canofdandelion vc q \u00e9 burra. Aqui eu s\u00f3 defendi esses direitos.(reconheco q mulher n eh igual homem).","label":1}
{"text":"Tipo, eu acho, sem querer espalhar muito, mas que, se voc\u00ea olhar, vai ver que J\u00c1 TEM UM MURO L\u00c1!! https:\/\/t.co\/qCoQhywiM3","label":0}
{"text":"RT @lobaoeletrico: MEUS AMIGOS . A VENEZUELA EST\u00c1 VIVENDO EM RITMO DE GENOC\u00cdDIO N\u00c3O TEMOS NA M\u00cdDIA NADA QUE D\u00ca A DIMENS\u00c3O DESSA TRAG\u00c9DIA","label":0}
{"text":"Galera, tenho umas fotos pra mostrar de ter\u00e7a, quando a sra @angelicamorango deu entrevista pra uma revista com vestido micro.. querem?","label":0}
{"text":"@MBLivre pa\u00eds da invers\u00e3o de valores https:\/\/t.co\/VkWr0TyMDM","label":0}
{"text":"QUE LOUCURA !!! Olha o que est\u00e1 rolando na internet, \u00e9 grav\u00edssimo.\nQuem lembra da tal  doida que acusou o Dep... https:\/\/t.co\/Uh7JBPLdNN","label":0}
{"text":"#jesuischarlie esses cartunistas s\u00e3o herois!!","label":0}
{"text":"@AleMagnnusb racista-machista sem argumentos, \u00e9 o que mais tem","label":0}
{"text":"@Sybylla_ voc\u00ea tem algumas dicas de livros de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica que podem ser lidos por crian\u00e7as?","label":0}
{"text":"Raiane sapat\u00e3o fld d\u00e1 mh bunda KKKKKKKKK","label":1}
{"text":"E ainda tem umas 4 ou 5 tatoo \nVAMO CASAR?","label":0}
{"text":"@gabrisinhas @LeoLimaDuarte vc acha que o racismo \u00e9 culpa dos negros agora?","label":1}
{"text":"@RuiHCruz A Marina \u00e9 muito nova para ti","label":0}
{"text":"Dia de Portugal! https:\/\/t.co\/FwpSD4dGaV","label":0}
{"text":"PNR nas Elei\u00e7\u00f5es Aut\u00e1rquicas: \"uma lan\u00e7a na Margem Sul\"!\n#PNR #Barreiro @rpsantos1970 \nhttps:\/\/t.co\/wtzIKopblm https:\/\/t.co\/2iUBbGh5qz","label":0}
{"text":"Parab\u00e9ns, @realDonaldTrump! A esperan\u00e7a refor\u00e7a-se\nhttps:\/\/t.co\/A8FE0cYZaP https:\/\/t.co\/ZhuNJJ4B80","label":0}
{"text":"RT @TonyStarkMeta: Doria e Bolsonaro n\u00e3o podem brigar. N\u00e3o at\u00e9 ambos irem pro segundo turno.","label":0}
{"text":"Mimimi do @jornalnacional agora \u00e9 contra Marine LePen","label":0}
{"text":"Boicote medi\u00e1tico ao PNR: crime no jornalismo (Veja o V\u00eddeo) \nhttps:\/\/t.co\/4h1Mg8ibyv","label":0}
{"text":"O balan\u00e7o divulgado pela Pol\u00edcia Militar revelou que ao menos uma mulher foi agredida a cada quatro minutos no... https:\/\/t.co\/SuVbgUQPId","label":0}
{"text":"@nathisouzzaa U\u00c9 digo eu, projetinho de sapatao","label":0}
{"text":"RT @JOAQUINVOLTOU: \"IU FATER CRY IN THE SHOWER\"\nSIGNIFICA \"SEU PAI CHORA NO BANHO\" EM INGL\u00caS","label":0}
{"text":"Democracia \u00e9 o cacete, aqui \u00e9 a Suprema Corte Brit\u00e2nica, mano! - Brexit https:\/\/t.co\/BDFTio25qG","label":0}
{"text":"Tenho que se preocupar com meu filho que tem 1 ano . N\u00e3o com mulher Burra velha que tamb\u00e9m j\u00e1 tem filho . \nSai fora eu em !!","label":1}
{"text":"@HelderRocha16 @ChagaLuccas \u00f1 s\u00e3o,e isso \u00e9 injusto.se eu tiver filho gay, trans,etc,eu n\u00e3o expulsaria. + eu fui expulsa de casa e sou h\u00e9tero","label":0}
{"text":"Voc\u00ea acorda de manh\u00e3 e essa \u00e9 sua mulher. Oq vc faz? Primeiro q vc nem dorme.. https:\/\/t.co\/RIw5L3NC0Z","label":0}
{"text":"RT @jpintocoelho60: Vivemos no totalitarismo do pensamento \u00fanico dos donos da \"liberdade\". S\u00f3 o #PNR enfrenta e denuncia a \"besta\".\nhttps:\/ _","label":0}
{"text":"@morgannavalente vc tem prova que eu j\u00e1 matei algu\u00e9m?\nTa me chamando de assassino?","label":0}
{"text":"devem achar que eles v\u00e3o colocar o nome do cara no SPC\/SERASA  https:\/\/t.co\/SMKNfOpOv9","label":0}
{"text":"@CapitalismoOP olha de perto a foto que ela d\u00e1 um sorriso ...","label":0}
{"text":"Um Santo Natal e um Ano 2017 cheio de Esperan\u00e7a - Jo\u00e3o Patroc\u00ednio: https:\/\/t.co\/7VpJr2vVub via @YouTube","label":0}
{"text":"pt \u00e9 de satan\u00e1s lembrem-se sempre https:\/\/t.co\/vmotieIgIR","label":0}
{"text":"\u00e9 por isto q adoro fufas  https:\/\/t.co\/BdGYXdnW10","label":1}
{"text":"@SICNoticias \nQue grande ma\u00e7ada... \nAtleta \"brit\u00e2nico\"? https:\/\/t.co\/blRp335tMq","label":0}
{"text":"-Odeio feministas s\u00f3 falam merda\n-Vamos fazer o q?\n-Perfis falsos zoando coisas q nunca disseramkkk\n-KKKKMitou","label":1}
{"text":"Est\u00e1 toda a gente a queixar-se que est\u00e1 a tremer de frio.\nTODA A GENTE!\nToda a gente menos os doentes de Parkinson.\nPara eles \u00e9 s\u00f3 5\u00aa feira","label":0}
{"text":"O feminismo do \u201cfa\u00e7a acontecer\u201d* e outras variantes do feminismo empresarial falharam para a esmagadora maioria... https:\/\/t.co\/nifAweAInR","label":0}
{"text":"O nosso regresso est\u00e1 mesmo prometido @18Jotta https:\/\/t.co\/CFw1Uvu0LF","label":0}
{"text":"O verdadeiro esc\u00e2ndalo aqui \u00e9 que informa\u00e7\u00f5es confidenciais s\u00e3o passadas ilegalmente pela \"intelig\u00eancia\" como doce. _ https:\/\/t.co\/EltFjl04sy","label":0}
{"text":"Amigos!!! Acabei de fazer estes \"terr\u00e1rios\" para minha cunhada Vanessa Alves Scarpim.o que acharam? Que pena que... https:\/\/t.co\/TMCsGufo5v","label":0}
{"text":"RT @NAOKAHLO: Repita comigo:\nN\u00e3o espere que ele v\u00e1 mudar por mim\nN\u00e3o espere que ele v\u00e1 mudar por mim\nN\u00e3o espere que ele v\u00e1 mudar por mim \nN _","label":0}
{"text":"RT @snsdrug: \"jihyo \u00e9 feia\"\n\"jihyo \u00e9 gorda\"\nporra queria eu ser feia e gorda que nem a jihyo, pfff","label":1}
{"text":"RT @zecarlosantos2: Com Bolsonaro acaba essa est\u00f3ria de tratar criminosos como cidad\u00e3os de primeira categoria e o resto como resto. #Bolson _","label":1}
{"text":"Tenho uma vis\u00e3o diferente do resto do movimento negro sobre apropria\u00e7\u00e3o cultural e ainda namoro um homem branco de Dread mas voc\u00eas","label":0}
{"text":"AVEIRO, obrigado pela casa esgotada de ontem \u00e0 noite. O nosso regresso est\u00e1 prometido\n#OverdoseDeTourette _ https:\/\/t.co\/Zw6I7IggJx","label":0}
{"text":"Aumento nos combust\u00edveis: 3 passos \u00e0 frente, 1 passo atr\u00e1s, 3 passos \u00e0 frente...\nAssim n\u00e3o h\u00e1 progresso econ\u00f3mico.\nhttps:\/\/t.co\/V7RTmzYA7c","label":0}
{"text":"O @jeanwyllys_real \u00e9 t\u00e3o lixo que est\u00e1 acusando o @jairbolsonaro de ser o mandante da exposi\u00e7\u00e3o da filha da Maria do Ros\u00e1rio","label":0}
{"text":"@CarlosBolsonaro daqui a pouco v\u00e3o falar que quem vendeu a faca ao bandido foi o @jairbolsonaro ...","label":0}
{"text":"e eu odeio gente chique #iDontUseShoes http:\/\/t.co\/fGhCrHD24x","label":0}
{"text":"@carlos_jb_paz apenas constata\u00e7\u00e3o de uma fuga aNunciada ;)","label":0}
{"text":"Teve um filme que a Gloria Pires fez papel de rapariga https:\/\/t.co\/0ePnyr0mKm","label":0}
{"text":"Uber de puta: a mulher n\u00e3o quer ser uma GP,  mas precisa de uma grana, vai l\u00e1 e d\u00e1 uma. Mais barato e mais pr\u00e1tico\nFica a ideia ae","label":1}
{"text":"tem mulher que e burra inv\u00e9s de seguir em frente anda pra  tr\u00e1s pra cometer o mesmo erro ","label":1}
{"text":"RT @NyaCrisana: Acho MUITO BOM Que desde cedo as crian\u00e7as aprendam que n\u00e3o h\u00e1 problema nenhum em ser-se homosexual.  https:\/\/t.co\/JlY _","label":0}
{"text":"sorte eterna: vc n\u00e3o chama ariadna","label":0}
{"text":"eu sabia que as manifesta\u00e7\u00f5es nao eram contra corrup\u00e7\u00e3o mas o que eu queria mesmo era tirar a dilma","label":0}
{"text":"quando a pessoa \u00e9 burra demais pra entender que o dia da mulher s\u00f3 foi por causa das lutas feministas https:\/\/t.co\/exR2A583DT","label":0}
{"text":"Vai ter indeniza\u00e7\u00e3o para essas pessoas tamb\u00e9m, @STF_oficial ??!? TENHAM VERGONHA NA CARA!! https:\/\/t.co\/TO441SnYJD","label":0}
{"text":"RT @vitormramalho: Tudo boa gente! Por estas e por outras \u00e9 que estou no @pnr https:\/\/t.co\/y2I91hIyMa","label":0}
{"text":"RT @DaniloGentili: Quando Jo\u00e3o Kleber faz na Rede TV=Putaria, Mau Gosto, Baixaria\nQuando fazem na Globo=Ousadia, Arte, Tapa na cada da soc _","label":0}
{"text":"\"Bom dia, estamos fazendo uma campanha por justi\u00e7a no caso Jo\u00e3o Victor.\nJo\u00e3o Victor \u00e9 um adolescente de 13 anos... https:\/\/t.co\/GDtPq6SBJP","label":0}
{"text":"#DiaDaMulher e n\u00e3o dia das putas aborteiras....","label":1}
{"text":"RT @DepEduardoCunha: Boa tarde a todos","label":0}
{"text":"16 novos djs na \u00e1rea galere #FinalBBB13","label":0}
{"text":"@MagnoMaltaOfc  Por favor senador, recorra ao projeto que aprovou o \"casamento gay\"O senhor \u00e9 o \u00fanico que pode recorrer, tem coragem.","label":1}
{"text":"Voc\u00ea \u00e9 cheinha, N\u00c3O \u00e9 gostosa. Ponto. https:\/\/t.co\/Dd1TcPSfye","label":1}
{"text":"RT @alex_borges: \"Mulheres s\u00e3o minoria nos cursos de engenharia!\", denuncia a feminazi que quer escolher sua profiss\u00e3o por voc\u00ea.","label":1}
{"text":"A esquerda filha da puta como sempre https:\/\/t.co\/CbHw2V9dOB","label":0}
{"text":"as fufas celebram o dia da mulher?","label":1}
{"text":"@tathiane_viSccp essa mulher \u00e9 burra demais ou se faz? pqp","label":1}
{"text":"Gosto mt deste novo filtro do Snapchat.\nJ\u00e1 fazia falta um filtro que captasse a express\u00e3o de um velho ped\u00f3filo apan _ https:\/\/t.co\/Fs8kOWWQW6","label":0}
{"text":"O #BlocoEsquerda, ponta-de-lan\u00e7a na cultura de morte, quer agora legalizar a Eutan\u00e1sia.\nPor mim defendo a Vida e sua dignidade.\n@EsquerdaNet","label":0}
{"text":"@pickamiolos N acredito nessa separa\u00e7\u00e3o.Prefiro acreditar em integridade e valores e em defenderes o que acreditas apesar das consequ\u00eancias","label":0}
{"text":"RT @jpintocoelho60: Isto \u00e9 c\u00e1 um grande buraco!.. Como \u00e9 que o #S\u00f3crates anda c\u00e1 fora?\n@Lusa_noticias @rtppt @dn @fcancio \nhttps:\/\/t.co\/SV9 _","label":0}
{"text":"estou cansada das palavras: homofobia, racismo, gordofobia, feministas!!!! como eu queria voltar pros anos 90, eu ouvia bem menos.......","label":0}
{"text":"@_TheEarlyBird @JOAQUINVOLTOU e que tal uma linha de bon\u00e9s??  https:\/\/t.co\/iHrd5qTIH6","label":0}
{"text":"\"mais mulheres na pol\u00edtica!\"\nA maioria do eleitorado \u00e9 mulher! \nN\u00e3o s\u00e3o mais eleitas pq mulher n\u00e3o confia em mulher nenhuma","label":1}
{"text":"STF solta bruno ....e mantem o processo do bolsonaro. Sei nao eim...@otmar03 @estadohiramico @gaviaochis _ https:\/\/t.co\/xFxYEGt1or","label":0}
{"text":"Que bonito!... os democratas a mostrarem (de cara tapada) o seu mau perder. Gentalha selvagem!\n#TrumpInauguration https:\/\/t.co\/zjrXHIuVRM","label":0}
{"text":"Para variar da pol\u00edtica...\n(D\u00edptico em acr\u00edlico: Velas na praia) https:\/\/t.co\/Ib40pjpMAj","label":0}
{"text":"RT @SargentoFAHUR: \"5 PATINHOS FORAM PASSEAR....\nAL\u00c9M DAS MONTANHAS P\/ ROUBAR\nA PM CHEGOU, E P\u00c1 P\u00c1 P\u00c1 P\u00c1.\nNENHUM PATINHO VOLTOU DE L\u00c1\" http _","label":0}
{"text":"Confesso a minha cotovelite. N\u00e3o que n\u00e3o fosse capaz de escrever um livro mas por saber que, se o fizesse, n\u00e3o teria amigos para o comprarem","label":0}
{"text":"Dia da Mulher na P3K \u00e9 pauta para reflex\u00e3o https:\/\/t.co\/iRjvVsPsi6 via @p3kcomunicacao","label":0}
{"text":"vamo ser negro mas nao vamo abusar ne","label":1}
{"text":"Bom dia! Algu\u00e9m sabe que dia o @MCrivella toma posse como Prefeito do Rio??!? \nCidade ABANDONADA, CA\u00d3TICA E SEM QQ ORDENAMENTO!","label":0}
{"text":"Segundo psico-pedagogos isso come\u00e7a por volta dos 3-4 anos logo estamos de acordo que antes disso \u00e9 impr\u00f3prio ou n\u00e3 _ https:\/\/t.co\/xGgT12qCcU","label":0}
{"text":"J\u00e1 nem me lembrava que o T\u00e9vez tinha trabalhado na Alf\u00e2ndega e uma vez teve de revistar o Rio Ferdinand.\nBons tempos https:\/\/t.co\/naVHtWJlsR","label":0}
{"text":"@ONomedoVentto @PSOLOficial Claro, a maior crise econ\u00f4mica dos \u00faltimos 20 ano se resolve em 6 meses... vc \u00e9 perfil de com\u00e9dia, n\u00e9?","label":0}
{"text":"Ja pensaram que talvez a angola nao seja nossa? que somos muito possessivos e ela so quer espa\u00e7o?","label":0}
{"text":"SAIU A PROGRAMA\u00c7\u00c3O CARNAVALESCA DO GOLEIRO BRUNO:\nCOME MACARR\u00c3O\nENGRAVIDAR A NAMORADA\nJOGA MATA MATA\nALIMENTAR O CACHORRO\nENTERRO DOS OSSOS","label":0}
{"text":"@kaikedolin @rudyreis vai levar processo http:\/\/t.co\/SJdPNDb9Wq","label":0}
{"text":"\"As mulheres est\u00e3o descobrindo que mulher \u00e9 bom - coisa que os homens j\u00e1 sabem h\u00e1 s\u00e9culos.\"  #MulherDeVerdade","label":1}
{"text":"Se ansiedade matasse por que eu morri?","label":0}
{"text":"Na hora de n\u00e3o votar no Bolsonaro todos os pol\u00edticos s\u00e3o corruptos. Na hora de votar pelo impeachment n\u00e3o. Parab\u00e9ns _ https:\/\/t.co\/ojg0Ku0gjw","label":0}
{"text":"Eu posso at\u00e9 ser feia, ser gorda,e concordar com isso,posso ser chata a maioria do tempo, mas quando precisam de mim, eu smp t\u00f4 l\u00e1","label":1}
{"text":"ESSES DIA ESTAVAM ME CHAMANDO DISSO AQUI PUTA QUE PARIU TRABALHEI 40 ANOS NO RAMO DA MARCENARIA PRA SER CHAMADO DIS _ https:\/\/t.co\/mIn3p9Kb9A","label":0}
{"text":"@Quase_Gay Gatooooooooooooooooo Tava sentindo tua falta....","label":0}
{"text":"Essa hora s\u00f3 tem puta e viado online","label":1}
{"text":"RT Um @homemdeverdade! RT @porcopedia Pra vc que desmaia qdo tira sangue ... Chegou o Plano OdontoMacho: http:\/\/307.to\/fnj \/(via @LeNaZZo)","label":0}
{"text":"O discurso de \u00f3dio vale contra quem \u00e9 de Direita\/Evang\u00e9lico pra lacrar https:\/\/t.co\/YFoSmKhZpJ","label":0}
{"text":"\u00c9 uma mentira escandalosa que tenhamos tentado invadir a sede do @LIVREpt @ruitavares \nhttps:\/\/t.co\/alD5cOz6Mi \n#Portugal #PNR","label":0}
{"text":"RT @axecabinda: Evitar carne de ganso (quizila de Oxum)\nN\u00e3o comer carne de pombo ou galinha d'angola\nN\u00e3o ter dentro de casa penas de pav\u00e3o _","label":0}
{"text":"mesma firma onde ouvimos 'se eu contratar algu\u00e9m feia e gorda pro atendimento o [insira aqui o nome do dono] me mat _ https:\/\/t.co\/tKLcjfEKBs","label":1}
{"text":"@AgenteRusso o cara que escolhe foto \u00e9 muito fanfarr\u00e3o","label":0}
{"text":"A todos, desejo um Santo Natal e um Ano 2017 cheio de Esperan\u00e7a: https:\/\/t.co\/79kMCQDFWX via @YouTube","label":0}
{"text":"meu tio disse que quer mudar meu gosto musical..\nATREVA-SE","label":0}
{"text":"A e antes de voltar ao mais importante e abrir a minha cerveja matinal: Foda-se !","label":0}
{"text":"Se foderam, caba\u00e7os https:\/\/t.co\/8uXPtEnvwb","label":0}
{"text":"o brasileiro est\u00e1 cansado de ser enganado!!! sos regime militar get out dilma","label":0}
{"text":"@MarleneBicalho Come\u00e7ou fala que eu te escuto!!! (Assistir Dr House d\u00e1 nisso) hahahaha","label":0}
{"text":"@JOAQUINVOLTOU verdade..dia das mulheres !!! https:\/\/t.co\/hGCHdttOgL","label":0}
{"text":".@pedromarini acho que t\u00f4 com alzheimer porque n me lembro de ter pedido sua opini\u00e3o","label":0}
{"text":"\"Quantos anos tens pequenina?\" https:\/\/t.co\/uOmDHveTiV","label":0}
{"text":"edai que o trump nao gosta de latino?? ngm \u00e9 obrigado a gostar de algu\u00e9m nao","label":1}
{"text":"Feliz dia das mulheres! https:\/\/t.co\/B4DysDuGw4","label":0}
{"text":"Nos EUA...puxou a arma pra policia \u00e9 igual a  TER O DIREITO DE SER BALEADO !\nimpressionante esse video !!  https:\/\/t.co\/DRPHoPwX4V","label":0}
{"text":"RT @thiisrita: Love on Top mas de fufas, estou l\u00e1","label":1}
{"text":"T\u00e1 calor? Chama a bombeira https:\/\/t.co\/fDmAaLMedO","label":0}
{"text":"eu prezo a igualdade de g\u00eanero e n\u00e3o femimimismo","label":0}
{"text":"RT @Tweet25Hora: O teu Tweet em destaque na 2\u00aa hora da @tvi24pt\n@Adolfo_Dias_I https:\/\/t.co\/8EbIz20cSh","label":0}
{"text":"Smartphone Asus Zenfone 3 Branco 4G Tela 5.2\", Android\u2122_ 6.0, C\u00e2m 16Mp, 32Gb por R$ 1.376,19 https:\/\/t.co\/ibKhH0VZt2","label":0}
{"text":"gosto \u00e9 gosto, a pessoa \u00e9 obrigada beijar quem n\u00e3o acha atraente? TUDO \u00c9 RACISMO","label":0}
{"text":"RT @NevesIgor: frases da direita \nabsurdo! um judeu reagiu cuspindo no hitler! imaginem se fosse ao contr\u00e1rio?","label":0}
{"text":"Tamb\u00e9m o Barreiro ter\u00e1 uma candidatura do PNR @rpsantos1970 https:\/\/t.co\/QGSfThJw1x\n#Barreiro #Portugal _ https:\/\/t.co\/7LabEYTfIZ","label":0}
{"text":"Com H mai\u00fasculo n\u00e3o tem Twitter. Ent\u00e3o voc\u00ea j\u00e1 sabe quem deve ter criado esse perfil.","label":0}
{"text":"Essa gera\u00e7\u00e3o atual de jovens tem mais \u00e9 que se foder e acabou\nMete um ditador socialista no pa\u00eds pra metade ser fuzilado e fim de papo","label":1}
{"text":"RT @GABRIELPlNHEIRO: O STF s\u00f3 ajuda bandidos https:\/\/t.co\/xK1Ti0OAuC","label":0}
{"text":"E tbm pelos refugiados, por qm n\u00e3o tem casa, pelos q passam fome, por qm foi abandonados pelos pais ou familiares e enfim por todos q sofrem","label":0}
{"text":"@annavalente vixi as tretas","label":0}
{"text":"E se fosse o contr\u00e1rio? Sua racista! @lxcarvalho https:\/\/t.co\/4Ci6dVlc0U","label":0}
{"text":"E na @CNN NOT\u00cdCIAS FALSAS Bernie Sanders foi tirado do ar ao descrev\u00ea-los com o termo not\u00edcias falsas. Alegaram dif _ https:\/\/t.co\/sKXd4lU8jo","label":0}
{"text":"sapat\u00e3o trovando igual homem https:\/\/t.co\/dELjHkpPhx","label":1}
{"text":"PARAB\u00c9NS CHOR\u00c3O!\n4 ANOS LONGE DAS DROGAS.","label":0}
{"text":"RT @BolsonaroSP: Agora terei que buscar uma foto minha de crian\u00e7a jogando v\u00eddeo game para provar que papai n\u00e3o \u00e9 v\u00eddeo gamef\u00f3bico. Pqp...","label":0}
{"text":"E tem evang\u00e9licos fazendo fantasia, outras que se dizem evang\u00e9licos at\u00e9 tirando a roupa pelo carnaval.  Parab\u00e9ns!!! https:\/\/t.co\/0EhUl3ngIS","label":0}
{"text":"RT @joicehasselmann: A imagem diz tudo @OdeCarvalho @deltanmd @jairbolsonaro @BolsonaroSP @realDonaldTrump https:\/\/t.co\/0oXe6Jce0s","label":0}
{"text":"Ora ora, temos um passado bem sujo aqui https:\/\/t.co\/a6rIuQD3mx","label":0}
{"text":"Parab\u00e9ns, mais uma not\u00edcia sobre a Desconstru\u00e7\u00e3o do filme a Bela e a Fera.Nosso apoio irrestrito ao casal donos... https:\/\/t.co\/iCaxVlEkD3","label":0}
{"text":"RT @bazert: Autoridade Tribut\u00e1ria, Banco de Portugal, isto est\u00e1 a ficar giro, finalmente come\u00e7am a perceber-se todas as trapa\u00e7as dos galif\u00f5 _","label":0}
{"text":"N\u00e3o sei o resto da direita, mas eu s\u00f3 quero um dia n\u00e3o precisar mais me preocupar com politica...","label":0}
{"text":"Urge uma mudan\u00e7a para renovarmos Portugal @rpsantos1970 https:\/\/t.co\/1nwgTuUnoU\n#Rog\u00e9rioSantos #PNR #RenovarPortugal","label":0}
{"text":"Esse \u00e9 o n\u00edvel da turma que faz uma pessoa de bem ficar desempregada por n\u00e3o seguir o politicamente correto e apoia _ https:\/\/t.co\/mVfQ9OKdFP","label":0}
{"text":"ESSA GERA\u00c7\u00c3O \u00c9 UM LIXO, EU FA\u00c7O MINHA PARTE, PROIBO MEUS NETOS DE VEREM YOUTUBERS  #JoaquinResponde https:\/\/t.co\/bY9pAC1pQy","label":1}
{"text":"@wesley_alcapone vc viu o motivo?","label":0}
{"text":"vcs sabem como minhas irm\u00e3s fazem para saber q est\u00e3o gr\u00e1vidas? enfiam uma banana na xana, se voltar mordida \u00e9 porque est\u00e3o.","label":0}
{"text":"@Iago_ForaPt achei engra\u00e7ado que ngm falou em direita aqui, mas voc\u00eas mesmo se entregam","label":0}
{"text":"Um novo dia \u00e9 uma p\u00e1gina em branco na sua vida. Escreva apenas o que vale a pena. \nBom dia!","label":0}
{"text":"Que grande li\u00e7\u00e3o de lealdade e amizade incondicional. Arrepiante! https:\/\/t.co\/e1KdjB4D9H","label":0}
{"text":"Agenda Mar\u00e7o . Ideologia de G\u00eanero. https:\/\/t.co\/vhpKZjqQJD","label":0}
{"text":"\"ain mas de repente nem foi assim\". Mano, pq vcs acham q eu postei isso sem ler o texto? \u00c9 um apelo \u00e0 meritocracia q nem diz o t\u00edtulo.","label":0}
{"text":"RT @RachelSherazade: kkkkkkkkkkkkkkk! que prest\u00edgio, V\u00f4!!!! https:\/\/t.co\/neAz7DKBCD","label":0}
{"text":"Triste verdade que tantos teimam em n\u00e3o querer ver.\nQuanto mais tarde se reverter a situa\u00e7\u00e3o, mais dif\u00edcil ser\u00e1. _ https:\/\/t.co\/Qsfabbywwj","label":0}
{"text":"Vai facilitar muito a identifica\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Pq n\u00e3o deixam a burca toda? https:\/\/t.co\/67Rma3Miky","label":0}
{"text":"@MarinelliCEC Quero um ouro branco, 1$","label":0}
{"text":"J\u00e1 achava a \" Bela e a Fera\" ,rid\u00edcula mesmo. Disney sai do arm\u00e1rio:\n \u2018_A Bela e a Fera\u2019_ ter\u00e1 romance gay... https:\/\/t.co\/muCEEmLqxq","label":1}
{"text":"O Lula me bloqueou no twitter\nAlgu\u00e9m deve ter lido pra ele minhas piadas...","label":0}
{"text":"Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk que mulher burra pqp","label":1}
{"text":"RT @taniaoliveira_: Face da desumanidade, gan\u00e2ncia,  cinismo, movimentam -se pela volta das mamatas, roubalheira, sem vergonhas, anti patri _","label":0}
{"text":"Mas a\u00ed n\u00e3o tem como dormir AGORA, ent\u00e3o contando q eu vou tentar dormir agora e vou conseguir dormir em 1hr tenho q _ https:\/\/t.co\/lLzUWuRykk","label":0}
{"text":"@Uma_Brasileira se reproduz igual roedores...kkkkk","label":0}
{"text":"RT @OdeCarvalho: J\u00e1 expliquei mil vezes: N\u00e3o tenho nenhuma solu\u00e7\u00e3o para os problemas nacionais, mas tenho algumas para voc\u00ea deixar de ser b _","label":0}
{"text":"Refugiados Mu\u00e7ulmanos s\u00e3o flagrados atacando a Pol\u00edcia Nacional Francesa.\nN\u00e3o s\u00e3o manifestantes. S\u00e3o anarquistas... https:\/\/t.co\/SJezGrcRr1","label":0}
{"text":"@rainhadohate146 T\u00e3o mas tu \u00e9s burra ou que ?N\u00e3o percebeste o q eu disse? Tu \u00e9s UMA MULHER ! \u00c9 o teu dia ! Mas eu n stou a flr d nscr mulher","label":1}
{"text":"Justi\u00e7a seja feita, nem todos os ladr\u00f5es s\u00e3o banqueiros...","label":0}
{"text":"RT @FussballSehr: Opera\u00e7\u00e3o Research\nUniversidade Federal\nDelator da Odebrecht https:\/\/t.co\/nCDH6OQssR","label":0}
{"text":"Atl\u00e9tico 2 x 0 Rio Branco com a vitoria o Atletico assume a lideran\u00e7a do Capixab\u00e3o 2017!","label":0}
{"text":"RT @hezen10000: @DefesaHetero Viva a fam\u00edlia tradicional e n\u00e3o a fam\u00edlia artificial...","label":1}
{"text":"Ouvi, numa rede de tv, que a Hungria, est\u00e1 fazendo uma cerca eletrica, para evitar invasoes de refugiados. Mas nao deu Ibope...Pesquisem sob","label":1}
{"text":"RT @PastorMalafaia: O q Levy Fidelix disse: O APARELHO EXCRETOR N\u00c3O REPRODUZ.Onde est\u00e1 a homofobia e a mentira? Em lugar nenhum.Cambada de _","label":1}
{"text":"Nao sei qual \u00e9 a parte de que neste momento nao quero ir para angola que eles nao entendem","label":0}
{"text":"RT @profsandrag1: A PL 2516\/15 prop\u00f5e imigra\u00e7\u00e3o em massa de refugiados isl\u00e2micos para o Brasil. N\u00c3O QUEREMOS A SHARIA NO BRASIL @MichelTeme _","label":1}
{"text":"Vc foi a culpaaaada desse amor se acabar, vc destruiu a minha vida https:\/\/t.co\/a7BDWr21zB","label":0}
{"text":"RT @sensoinc: Habib's na p\u00f3s-verdade: Laudo revela que menino Jo\u00e3o morreu ap\u00f3s uso de lan\u00e7a-perfume https:\/\/t.co\/I55ynZzVuX https:\/\/t.co\/wa _","label":0}
{"text":"RT @maathbz: feliz dia do \"\u00f1 importa se \u00f1 falei o que to pensando ou querendo vc tem que adivinhar senao vou ficar com raiva e passar 1 ano _","label":1}
{"text":"passando aqui pela zona oeste e pensando como esses pobres conseguem se enfiar no brt q nem sardinha\nprefiro meu 4x4","label":0}
{"text":"#DiaDaMulher FELIZ DIA DAS MULHERES Dia Internacional da Mulher #BolsonaroReiDoMundo  Mas voces ainda s\u00e3o capac _ https:\/\/t.co\/5A2H1XE9RB","label":0}
{"text":"O @jairbolsonaro nem assumiu e j\u00e1 causa esse choro todo na pelegada em pleno come\u00e7o de 2017. Imagine como ser\u00e1 ano _ https:\/\/t.co\/3qjpcW4GtH","label":0}
{"text":"RT @dilmabr: Quero dar minha solidariedade ao povo do Rio e apoio ao Sergio Cabral. Estamos juntos nesse enfrentamento com o crime organiza _","label":0}
{"text":"@GabrielCobainn @Vrgs_ @bentomribeiro vai ow, vai se preocupar com a tampa","label":0}
{"text":"Agora pare\u00e7o aqueles gajos que se viram para as fufas e dizem que ela s\u00e3o fufas pq nunca experimentaram pila (????????) Lol","label":1}
{"text":"A esquerda est\u00e1 morrendo de um C\u00e2ncer terminal https:\/\/t.co\/qcH8FkSNKh","label":0}
{"text":"\u00c9, POR QU\u00ca? RT @Patriciakataki    Vc me deixou..! pq??","label":0}
{"text":"RT @jmnoticia: Especialistas discutem influ\u00eancia de ci\u00eancia e religi\u00e3o na psicologia crist\u00e3  https:\/\/t.co\/HtJKE3B2HH @marisa_lobo @marcofel _","label":0}
{"text":"S\u00f3 falta dizer que Angola n\u00e3o \u00e9 nossa... ONDE EST\u00c1 O PATRIOTISMO CARALHO https:\/\/t.co\/ixOzMvV6zY","label":0}
{"text":"RT @AltRightBR: A Folha de S. Paulo omitiu as 20 milh\u00f5es de mortes feitas na Revolu\u00e7\u00e3o Russa em reportagem, por que n\u00e3o estou surpreso? htt _","label":0}
{"text":"Mitroglu marcou 1 golo em fora-de-jogo ontem na Amoreira?\nMarcou.\nMas eu explico porqu\u00ea\n#OverdoseDeTourette _ https:\/\/t.co\/MCxi6sqlaG","label":0}
{"text":"RT @allonsygui: nao entendi mto bem a nicki minaj achou um livro dai leu e se transformou na bella do crepusculo? q doideira https:\/\/t.co\/n _","label":0}
{"text":"A diferen\u00e7a entre os Tribunais e as Comiss\u00f5es Parlamentares \u00e9 que nestas \u00faltimas, como n\u00e3o h\u00e1 pobres, nunca h\u00e1 ningu\u00e9m para condenar...","label":0}
{"text":"Hahahahaha!!!!!! Boa!! Espanhol n\u00e3o \u00e9 e nunca foi l\u00edngua oficial dos EUA! https:\/\/t.co\/pxnBQmR10o","label":0}
{"text":"@eikebatista Canh\u00e3o com retorno? N\u00e3o fale isso pro Felipe Melo, vai que ele se anima... Boa noite! #medofeelings","label":0}
{"text":"\u00c9 legal pra um presidente \"grampear\" uma corrida presidencial antes de uma elei\u00e7\u00e3o? Negado pelos tribunais hoje mai _ https:\/\/t.co\/UUHy8AMFcr","label":0}
{"text":"RT @davidsonbruno27: @Bolsonaopressor\nA fam\u00edlia tradicional est\u00e1 assistindo a pra\u00e7a \u00e9 nossa seus bostas https:\/\/t.co\/BW3M3cuela","label":0}
{"text":"RT @Batistadaniel1: @marisa_lobo Esse idiota protestou qdo o pa\u00eds dele saiu \u00e0s ruas, h\u00e1 2 sem, pedindo morte de Trump e aniquilamento dos E _","label":0}
{"text":"A campanha continua...#EducacaoSemIdeologiaDeGenero.\nhttps:\/\/t.co\/O6DVICQISp .Acesse e adquira dois livros de... https:\/\/t.co\/0BvDHJMUm7","label":1}
{"text":"\"religi\u00f5es africanas\" falou bem!\nEsse seu argumento s\u00f3 consolida o que tenho dito, ora!!! https:\/\/t.co\/pOAw5pv0VX","label":0}
{"text":"Vamo ver o que o papai acha http:\/\/t.co\/z5ehkDHrLY","label":0}
{"text":"LOL N\u00e3o t\u00eam vergonha. E seis milh\u00f5es de bilhetes IDA de avi\u00e3o para os refugiados que j\u00e1 c\u00e1 est\u00e3o? https:\/\/t.co\/JHAdv7DClo","label":1}
{"text":"Tchau gayzada!\nTchau Campinas!\n#PartiuSp","label":0}
{"text":"@expresso @HenriquMonteiro \nExplicado?? Diria antes, deturpado e diabolizado. Como qualquer um que se insurja contra o sistema, \u00e9 odiado.","label":0}
{"text":"Juande volta para a tua terra!\nBoloni volta para a tua terra!\nTaison deixa-te estar na Ucrania!\nInvestidores venham para o norte!","label":1}
{"text":"Pa\u00eds quebrando, desemprego pra todo lado, viol\u00eancia comendo solta e vem falar em \"FOLIA\", PQP!!! \nVTNC essas merda _ https:\/\/t.co\/TlPVv3lhon","label":0}
{"text":"Filha z\u00e9 droga, ex-marido traficante, cunhado ped\u00f3filo. Essa s\u00e3o as pessoas que rodeiam @mariadorosario, deputada q _ https:\/\/t.co\/pkysqKQDje","label":0}
{"text":"Outros pa\u00edses cobram empresas americanas impostos e tarifas enquanto os EUA cobra pouco ou nada. Dever\u00edamos cobrar _ https:\/\/t.co\/jce7jLgG4E","label":0}
{"text":"Por um 8 de mar\u00e7o em que eu n\u00e3o sinta que estou gorda e feia porque peso mais que 60 Kg","label":1}
{"text":"a culpa do brasil estar do jeito que t\u00e1 \u00e9 \u00fanica e exclusivamente da dilma","label":0}
{"text":"RT @jpintocoelho60: Nomes n\u00e3o faltam: vigaristas, corruptos, aldrab\u00f5es, assassinos, vendidos, traidores, ped\u00f3filos, aberra\u00e7\u00f5es...\n#25Abril _","label":0}
{"text":"N\u00c3O SOU PRECONCEITUOSO at\u00e9 tenho uma empregada negra","label":1}
{"text":"feliz dia da mulher pra mim, que aguento tanta gente ignorante, machista e burra, com um sorriso no rosto sem dar na cara de ningu\u00e9m","label":0}
{"text":"Boulos, l\u00edder de terrorismo de esquerda, foi preso essa semana. Justiceiros de movimentos sociais ligados a Boulos lamentam sua pris\u00e3o.","label":0}
{"text":"RT @JanainaDoBrasil: 13- Essa pr\u00e1tica enraizada em nosso pa\u00eds faz com que os empres\u00e1rios sejam subservientes a quem est\u00e1 no poder. No lugar _","label":0}
{"text":"Parab\u00e9ns deputado Roberto de Lucena .Isso sim \u00e9 proteger o povo.Se eu pago impostos e esses v\u00e3o para pagar a... https:\/\/t.co\/vP703Y3dwQ","label":0}
{"text":"QUE NOITE TERR\u00cdVEL, SONHEI QUE TINHA VOTADO NA CHAPA DILMA \/ TEMER E AJUDADO A ELEGER ESSA QUADRILHA...\nACORDEI ALIVIADO FOI S\u00d3 UM PESADELO","label":0}
{"text":"RT @JOAQUINVOLTOU: TER O CRAQUE NETO COMENTANDO FUTEBOL EUROPEU \u00c9 A MESMA COISA QUE TER O GOLEIRO BRUNO COMO CONSELHEIRO AMOROSO","label":0}
{"text":"t\u00f4 considerando a ideia de usar burca pra n\u00e3o ter de interagir com as pessoas","label":0}
{"text":"RT @fvicentedasilva: S\u00e3o an\u00f3nimos porque temem repres\u00e1lias profissionais como as que o S\u00f3crates exercia sobre as pessoas que estavam no seu _","label":0}
{"text":"a mina \u00e9 t\u00e3o gorda quem nem a indireta que mandei pra ela serviu","label":1}
{"text":"RT @JoaquimTexera: MEU NETO PEDIU PRA SER \"TRANS\" COMPREI UM CARRINHO DE M\u00c3O, AGORA ELE \u00c9 TRANSPORTADOR DE BRITA.\nDESLIGUEI DO @EncontroFa _","label":1}
{"text":"Tamb\u00e9m em #Machico, na Ilha da #Madeira, o #PNR est\u00e1 presente nas aut\u00e1rquicas pela primeira vez. For\u00e7a _ https:\/\/t.co\/ExI4LnWXqZ","label":0}
{"text":"Ent\u00e3o, o socialismo produz refugiados. O socialismo n\u00e3o falha. https:\/\/t.co\/E7iM31S3CJ","label":1}
{"text":"pessoas que visitaram meu perfil e grupos que sigo no Twitter https:\/\/t.co\/NGc3sg6Za0","label":0}
{"text":"Porque apesar de ser bruto igual os p\u00e9s da burra, quando era pequenininho aprendi que em mulher n\u00e3o se bate nem... https:\/\/t.co\/x9SvwrUSLT","label":1}
{"text":"O cerco est\u00e1 se fechando pro Obama\n#ObamaInJail https:\/\/t.co\/eO4MtYylzy","label":0}
{"text":"RT @j_ketchup: Uma pregui\u00e7a: mina childfree.\nMano, num quer ter filho, n\u00e3o tenha. Agora ficar postando como se crian\u00e7a fosse o mal da human _","label":0}
{"text":"Parab\u00e9ns Patr\u00edcia Mamona!\nhttps:\/\/t.co\/01HohwQjaw\n#Patr\u00edciaMamona #Portugal https:\/\/t.co\/5tvEth4kZR","label":0}
{"text":"RT @LaudimaPalhares: @Curate_Angola @tivandro mas n\u00e3o \u00e9 pra crian\u00e7as","label":0}
{"text":"RT @GlacieFranca: @otmar03 A corresp. de NY, do SBT, n\u00e3o disse o nome de Obama, quando falou da espionagem da CIA. Se fosse no gov. de Trum _","label":0}
{"text":"@ajulysantos Ju, voc\u00ea t\u00e1 mais corada! Andou pegando uma praia!!!","label":0}
{"text":"@procrlmano acho q tbm tens sono","label":0}
{"text":"Para os sportinguistas, Bruno de Carvalho \u00e9 uma mais valia para o Sporting Clube de Portugal. Mais valia era estar calado...","label":0}
{"text":"RT @teresinhalopes: A Dubai riqu\u00edssima recebe muito bem os turistas ...Tem como f\u00e9 a religi\u00e3o mu\u00e7ulmana, mas n\u00e3o recebe refugiados.A Paris _","label":0}
{"text":"Minha filha Ivanka tem sido muito mal tratada pela @Nordstrom. Ela \u00e9 uma grande pessoa -- sempre me motivando a faz _ https:\/\/t.co\/0mW2oexqs8","label":0}
{"text":"RT @Vana_Pauloo: @csar_emerson @Curate_Angola 2. se prestar aten\u00e7\u00e3o, isso n\u00e3o \u00e9 pornografia. o contexto em que esse beijo foi posto dificil _","label":0}
{"text":"GENTE QUE ACREDITA EM DUENDES KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK VOC\u00caS S\u00c3O MTO TROUXAS DUENDES MENTEM MUITO","label":0}
{"text":"PUTA QUE PARIU QUEREM DECIDIR COMO O RAPAZ DEVE CHAMAR SUA PR\u00d3PRIA NAMORADA, V\u00c3O SE FODER https:\/\/t.co\/rrnjaD89DL","label":0}
{"text":"agora sim esse latinos imundos v\u00e3o parar de tentar entrar nos EUA #Trump","label":1}
{"text":"Hoje, bem sapatao pra aula de futebol e futsal","label":1}
{"text":"@JaunsVloame essa \u00e9 a mina do bbb que mandou o cara botar leit\u00e3o quente na boca dela","label":0}
{"text":"RT @jromaoferreira: PSD e CDS querem os sms de Centeno at\u00e9 \u00e0s 18h, caso n\u00e3o aconte\u00e7a apresentam \u00e0s 18.15h um candidato conjunto \u00e0 Camara de _","label":0}
{"text":"RT @JanainaDoBrasil: 12- estou falando de empres\u00e1rios e grupos milion\u00e1rios, que se beneficiam de financiamentos que, a meu ver, deveriam se _","label":0}
{"text":"qnd vi o flamengo sem goleiro logo pensei \"putz prenderam o felipe tamb\u00e9m\" #GanhouoPiqueElisa #sailogo #SitiodoBrunao","label":0}
{"text":"As sapat\u00e3o tudo seguindo a Aly  https:\/\/t.co\/0OMpzkP0iN","label":1}
{"text":"jornalistazinho neo-ate\u00edsta militante que s\u00f3 sabe atacar o cristianismo!!! https:\/\/t.co\/aqsKwu2cht","label":0}
{"text":"RT @RockSaint_: Muitas crian\u00e7as s\u00e3o criadas por homossexuais, eu n\u00e3o vejo diferen\u00e7a nenhuma nessa imagem o mesmo vai acontecer com algumas _","label":0}
{"text":"principalmente minhas irm\u00e3s adoram falar o quanto eu sou feia e gorda e elas lindas e perfeitas","label":1}
{"text":"@PauloBotelho87 U\u00e9, vai l\u00e1 mach\u00e3o! Leva tua mulher pra galera ver!","label":1}
{"text":"Agora deu \"tilt\" no @Ricamconsult , a AMEBA que teve a cara de pau de comparar Trump com Hugo Chavez. https:\/\/t.co\/G24QMKa7Be","label":0}
{"text":"infelizmente o pa\u00eds da invers\u00e3o de valores..pq de gente de esquerda que quer lacrar ..!! https:\/\/t.co\/TVrxfPSpdo","label":0}
{"text":"Minha filha pediu uma Barbie mas dei uma \u00e1rvore para ela descer a porrada e repensar sua personalidade https:\/\/t.co\/GbjO2H3AO9","label":0}
{"text":"#Extra #DonaldTRUMP revogou a ordem de #Obama  e retirou os banheiros transg\u00eaneros das escola. parab\u00e9ns... https:\/\/t.co\/pDNr2gXXeu","label":1}
{"text":"Com tantos jornalistas \u00e0 sua volta, Pinto da Costa j\u00e1 nem um caf\u00e9 com leite pode tomar tranquilamente em Guimar\u00e3es...","label":0}
{"text":"@NetMane como diria Trump, Calif\u00f3rnia \u00e9  quase M\u00e9xico...","label":0}
{"text":"@leandrolechuga @otmar03 Vc \u00e9 medico ? e politico ?","label":0}
{"text":"Eu sou demasiado tudo. Demasiado alta, demasiado gorda, demasiado feia, demasiado paciente, demasiado sentimental, puta que pariu.","label":1}
{"text":"@insoniascarvao podes crer, um gajo at\u00e9 fica deprimido...","label":0}
{"text":"tem nada de gorda e feia, smp foi linda nenem \u2014_   https:\/\/t.co\/j1DnxATjkZ","label":1}
{"text":"@ruggeron_ tema mais l\u00f3gicas!! Quero ver vc refutar isso! https:\/\/t.co\/tzpH6Lzs2d","label":0}
{"text":"RT @TonhoDrinks: A m\u00eddia virou realmente uma inimiga voraz de tudo que n\u00e3o \u00e9 sua narrativa degenerada! Isso \u00e9 um absurdo completo!\n https: _","label":0}
{"text":"Acaba de chegar a Redacao da Radio Angola a seguinte informacao:\nPedro Gonga: J\u00e1 Estou em Liberdade, mas n\u00e3o foi... https:\/\/t.co\/fkAShQaBVa","label":0}
{"text":"Grande jantar com governadores hoje \u00e0 noite na Casa Branca. Muito a ser discutido, incluindo sa\u00fade p\u00fablica. https:\/\/t.co\/tiJQM83K0R","label":0}
{"text":"@prylliimaa N\u00e3o querida, vc \u00e9 burra por falar que mulher s\u00f3 serve pra fazer faxina na casa e cuidar de filho.","label":1}
{"text":"@jeanwyllys_real Olha a loucura da militancia.... mulher trans, traduzindo homem tambem \u00e9 MULHER. nao. s\u00e3o homens.. _ https:\/\/t.co\/nb4o8l6plQ","label":1}
{"text":"Novo trailer do OVERDOSE DE TOURETTE - ON THE ROAD.\nHoje explicamos o que \u00e9 um Rui Cruz\n#OverdoseDeTourette\nhttps:\/\/t.co\/T1qL8JkXv6","label":0}
{"text":"RT @joaoo_gaspar: Esse sorriso \u00e9 branco, mas n\u00e3o \u00e9 por causa da Colgate https:\/\/t.co\/I9H1bR4i8k","label":0}
{"text":"@nathirsouza pode me mandar isso, por favor?","label":0}
{"text":"a sapa dessa cidade sou eu","label":1}
{"text":"@ariadnetelles n\u00e3o sei, s\u00f3 estamos divulgando =\/","label":0}
{"text":"J\u00c1, FAZ PARTE, TOMO UM BANHO RELAXO E 15 MINUTOS DEPOIS VOU PRA BATALHA DE NOVO. SE A MULHER N\u00c3O ENTENDER \u00c9 MARMITA _ https:\/\/t.co\/S0GZqJEv6r","label":0}
{"text":"Tadinho do Goby rsrsrs\n (@ryan_reminho live on http:\/\/twitcam.com\/11hdu))","label":0}
{"text":"@paullamirella Vale MUITO a pena.. Tenho 02 DVDs incr\u00edveis. Se morasse em Sp faria-te uma c\u00f3pia. #thecorrs","label":0}
{"text":"homem nasce homem\nmulher nasce mulher","label":1}
{"text":"RT @FromHell6661: Quando o patr\u00e3o pede pra fazer hora extra a mulherada inventa que t\u00e1 ate com fam\u00edlia doente em casa\nE depois n\u00e3o sabe pq _","label":1}
{"text":"RT @Justiceiro_Sujo: O Facebook usou o hijab para homenagear as mulheres no #DiaDaMulher\nO hijab \u00e9 o maior s\u00edmbolo de opress\u00e3o isl\u00e2mica pa _","label":0}
{"text":"RT @josesoubrasilia: HORA DE INVADIR O CONGRESSO \nA PM N\u00c3O VAI ATIRAR CONTRA NOS https:\/\/t.co\/J03AjeGQf0","label":0}
{"text":"@tiaomoreira @Ramo_Jr Um ataca (Soros) o outro se defende (Trump). No m\u00ednimo, 2 moedas diferentes.","label":0}
{"text":"Final do dia das mulheres e vc ja pode ser feliz por n\u00e3o ser MARXISTA (ja que nao pode dizer feminista n\u00e9, q pegam _ https:\/\/t.co\/T0Xe98ultC","label":1}
{"text":"Estocolmo: capital das viola\u00e7\u00f5es! As mulheres andam com medo e mudam h\u00e1bitos de vida. \"Welcome R(ap)efugees\"? _ https:\/\/t.co\/BxSrVriKNC","label":1}
{"text":"RT @WannessaMichi: @humornegroo Ainda tem uma esp\u00e9cie viva: Oscar Niemeyerssauro","label":0}
{"text":"O ruim de ter chileno branco \u00e9 que depois de uns dias, ele fica preto","label":1}
{"text":"RT @CarlosBolsonaro: OSCAR 2017 e suas deriva\u00e7\u00f5es: UMA GOTA DE LUCIDEZ NO MEIO DO OCEANO? https:\/\/t.co\/IUp4hYTagh","label":0}
{"text":"RT @annyxv: O #diadamulher n\u00e3o \u00e9 uma \"data comemorativa\". \u00c9 um dia para conscientiza\u00e7\u00e3o da luta di\u00e1ria das mulheres em busca de respeito e _","label":0}
{"text":"RT @Marciabasto: Parab\u00e9ns, mesmo! https:\/\/t.co\/sr60ipyxIU","label":0}
{"text":"Participe das palestras e dos semin\u00e1rios sobre Ideologia de G\u00eanero.\nAcompanhe agenda da _ https:\/\/t.co\/J6TAsGB1zf","label":0}
{"text":"RT @franciscopombo: Eu sou contra a Eutan\u00e1sia porque acho que a Europa n\u00e3o se deve misturar com outros continentes.","label":0}
{"text":"Tran\u00e7a \u00e9 bonito, para quem tem cabelo ruim \u00e9 uma salva\u00e7\u00e3o [todos riem]","label":0}
{"text":"Mulher, at\u00e9 a Angelina Jolie \u00e9 traida e vc acha q vc n\u00e3o? Larga de ser ot\u00e1ria","label":1}
{"text":"com que os \"refugiados\" entrassem, automaticamente ele j\u00e1 n\u00e3o estaria cumprindo o seu maior dever que \u00e9 proteger o pa\u00eds","label":1}
{"text":"conhece tr\u00eas cores: azul, vermelho e amarelo.","label":0}
{"text":"Parab\u00e9ns ao nosso novo Procurador Geral, @SenatorSessions! https:\/\/t.co\/wmVgq4MGYf","label":0}
{"text":"RT @savoltrath: @HumorNegroo Basicamente as pessoas d\u00e3o risada dos outros, mas quando \u00e9 com eles todo mundo fica bravo.","label":0}
{"text":"Se os pa\u00edses mu\u00e7ulmanos n\u00e3o acolhem os refugiados mu\u00e7ulmanos (mesma l\u00edngua e religi\u00e3o), por que o ocidente que \u00e9... https:\/\/t.co\/1LQa2Nmaqr","label":0}
{"text":"Foi lament\u00e1vel e assustador ouvir de Mr. Catra, a seguinte afirma\u00e7\u00e3o: \u201cNa realidade n\u00e3o foi o branco que... https:\/\/t.co\/aKbqmmHVU8","label":0}
{"text":"@anasofiaguerra5  n\u00e3o tinha visto a vota\u00e7\u00e3o. J\u00e1 vou votar. Espera que a contagem dos votos n\u00e3o seja como em Angola ","label":0}
{"text":" \u201cUni\u00e3o Europeia amea\u00e7a com san\u00e7\u00f5es pa\u00edses que n\u00e3o recebem refugiados\u201d\nhttps:\/\/t.co\/li6ztrpFNJ","label":0}
{"text":"@JuhSavignon para de parar. #Contalogotudoquetenhosanguejornalista","label":0}
{"text":"@GabrielCobainn @Vrgs_ @bentomribeiro pega no meu pau seu arrombado, ta defendendo o cara pq, \u00e9 advogado desse maconheiro agora?","label":0}
{"text":"Em campo de novo, pode vir, tem vit\u00f3ria\nA maioria \u00e9 o povo, s\u00f3 quer fazer o bem\nNego faz ref\u00e9m, os branco que aqui tem","label":1}
{"text":"#PrimeiroAssedio eu tinha 10 anos e estava brincando na frente de um p\u00e1tio, ent\u00e3o passou um jovem e ficou meu chamando de xuxu e gtza","label":1}
{"text":"Mas ele \u00e9 de esquerda, ent\u00e3o pode fazer racismo. https:\/\/t.co\/KRpb3bjVDY","label":0}
{"text":"@ThaisBza kkkkkk massa, n\u00e9? Pode passar pra frente, claro! Cheiros!","label":0}
{"text":"@idcgus se ela fosse sapatao eu te ajudava, amigo... mas ela ate namora um mlk","label":1}
{"text":"Fizeste-me sentir especial...fizeste-me pensar que eu era o tal...afinal fui apenas mais um...Magoaste-me!  https:\/\/t.co\/pBwFD3qiQg","label":0}
{"text":"gorda e feia","label":1}
{"text":"RT @BrothersDireita: Existem mulheres ladras, canalhas, safadas, dissimuladas.... sinto muito se voce n\u00e3o sabia disso !! Feliz dia das mulh _","label":0}
{"text":"@bielvolei @paullinh4 Basta frequentar uns minutinhos o grupo do Rexona pra ver que n\u00e3o seria surpresa eles gritarem sapat\u00e3o","label":1}
{"text":"@JornalOGlobo Pague 1 milh\u00e3o primeiro que deve aos cofres p\u00fablicos","label":0}
{"text":"Afinal a Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica feita por estes senhores, serve para qu\u00ea? \u00c9 para ser violada?\nhttps:\/\/t.co\/JuaODQaZmS","label":0}
{"text":"Que merda, hein? Por isso que mu\u00e7ulmanos mandam a\u00ed, inclusive vetando mulheres 'a s\u00f3s' no sub\u00farbio... https:\/\/t.co\/9dm3ZcoDzw","label":1}
{"text":"@rcp01 Interessante observar,nesses \u00faltimos s\u00e9culos as gera\u00e7\u00f5es seguintes n\u00e3o tiveram msma vis\u00e3o de INVAS\u00c3O d #ISL\u00c3O em territ\u00f3rio europeu..","label":0}
{"text":"@CapitalismoOP @tatydry eu s\u00f3 quero um fuzil 7.62. s\u00f3 isso ","label":0}
{"text":"Vou repetir a pergunta pq tem uns nego q s\u00e3o burro pra caralho. Qual vc comia (com o pau, o seu) primeiro?! https:\/\/t.co\/cp160Cf9OP","label":1}
{"text":"@MsJuh_ @CapitalismoOP Cadeia??? Onde vc viu isso?","label":0}
{"text":"Meu Deus!!! Que absurdo e humilhante dizer que a mulher veio da costela de Ad\u00e3o!!!!!! https:\/\/t.co\/8GfTzszjr9","label":0}
{"text":"RT @versitamos: Conselho: Mulher s\u00e1bia, constr\u00f3i. Mulher burra, destr\u00f3i.","label":1}
{"text":"RT @padre_paulo: O Abortoduto: https:\/\/t.co\/4uHj85wUcu #HojeAoVivo #PadrePauloRicardo #Urgente #AbortoN\u00e3o","label":0}
{"text":"RT @Marciariela: Os mais novos gostam de imitar aquilo v\u00eaem na televis\u00e3o, pra mim n\u00e3o \u00e9 uma boa ideia. https:\/\/t.co\/XcRWNz2JgE","label":0}
{"text":"@pauloap vc nao consegue mais ver um filme sem que tenha politica no meio","label":0}
{"text":"@pensaporti \u00c9 a melhor banda","label":0}
{"text":"RT @knotcamacho: @HumorNegroo Mas n\u00e3o seria muito inc\u00f4modo?","label":0}
{"text":"@brightnessgaga algumas pessoas acham que racismo \u00e9 s\u00f3 agress\u00e3o. por isso n\u00e3o se consideram racistas.","label":0}
{"text":"PNR marca protesto pela \u201cliberdade de express\u00e3o\u201d\nhttps:\/\/t.co\/bNmySpx5Ty","label":0}
{"text":"RT @Desesquerdizada: Pro @MarceloFreixo socialismo \u00e9 s\u00f3 de dia, enganando os trouxas que caem no discurso do @PSOLOficial. De noite \u00e9 camar _","label":0}
{"text":"#PrecisamosFalarSobreAborto Vc deveria ter sido abortado","label":1}
{"text":"Deve ser essa a tal \"guinada \u00e0 direita\" que a imprensa tanto fala... \n#piada #s\u00f3temsocialistanessamerda https:\/\/t.co\/fsUQ4K9Xi3","label":0}
{"text":"EDITORA CENTRAL GOSPEL : Fam\u00edlias em Perigo \u2013 O que todos devem saber sobre Ideologia de G\u00eanero\nPor Marisa Lobo... https:\/\/t.co\/ILBxWmf61V","label":0}
{"text":"SE O FURAC\u00c3O SANDY T\u00c1 ASSIM IMAGINA O FURAC\u00c3O PRETA GIL? DEVE TER SIDO ESSE QUE DIZIMOU OS DINOSSAUROS.","label":0}
{"text":"@snnjess Vira sapat\u00e3o nunca te pedi nada.","label":1}
{"text":"@Famel_Zundapp e a Famel, cabe na Quechua?","label":0}
{"text":"RT @Peedromatiias: quantas vezes eu tenho q revirar meus olhos em branco pra vc entender q eu n\u00e3o te suporto??","label":0}
{"text":"RT @OdeCarvalho: 1) A confiss\u00e3o da Odebrecht, de que dava cem mil d\u00f3lares por m\u00eas para as FARC,","label":0}
{"text":"acho que a Simone depende mais do natal pra sobreviver que o Papai Noel","label":0}
{"text":"RT @MBLivre: Bruno est\u00e1 solto. Presidente do PCO, que quer matar conservadores, nem processo tem. Bolsonaro processado e r\u00e9u. Estranho. htt _","label":0}
{"text":"PARABENS SAPAT\u00c3O SDDS @attomiter https:\/\/t.co\/hNz7wYc1WC","label":1}
{"text":"RT @AnapazBraulio: @AntonioGeovani4 Angola n\u00e3o wi","label":0}
{"text":"Boa semana para todos! https:\/\/t.co\/GylJKCPVF5","label":0}
{"text":"Elettra fica puta pq Alex se afastou, mais n faz nada pra mudar a situa\u00e7\u00e3o. Nunca vi mulher mais burra. Sofrendo atoa #vipdirecto","label":1}
{"text":"@Kadu_Ferreira_ vai se fude angola n\u00e3o t\u00f4 de gra\u00e7a n\u00e3o krlh","label":0}
{"text":"fala de mim est\u00fapido \u2014_ \u00c9s feia, gorda, chata, n\u00e3o curto de ti https:\/\/t.co\/xPWkVAMfuE","label":1}
{"text":"Pra Temer, contribui\u00e7\u00e3o das mulheres \u00e0 economia \u00e9 analisar pre\u00e7o de supermercado e ser respons\u00e1vel pelo or\u00e7amento d _ https:\/\/t.co\/WwcT1T7mh9","label":0}
{"text":"RT @NAOKAHLO: \"11 dicas de como fazer \u2013 e manter - amizade com outra mulher\" - post de hoje no nosso blog! >>> https:\/\/t.co\/gT0erjqyjO http _","label":0}
{"text":"desempregado a gente tenta tudo n\u00e9! kkkk http:\/\/t.co\/laqgC108tp","label":0}
{"text":"@miguelcarvalhu \nQuem falou em erros velhos? Eu disse que preferia evit\u00e1-los. \nN\u00e3o quero o caminho errado que andamos a levar. H\u00e1 mal nisso?","label":0}
{"text":"RT @Deia_Gut: @g1 Mas soltar o assassino Bruno t\u00e1 de boas, n\u00e9 STF.","label":0}
{"text":"RT @rpsantos1970: \u00c9 curioso o Or\u00e7amento para 2017 da #CMB. Chapa ganha, chapa gasta. Siga!\n#Barreiro #Aut\u00e1rquicas2017 #PCP #RenovarPortuga _","label":0}
{"text":"A partir do momento q vc ri d piada d loira, portugu\u00eas, gaucho vc perde o direito d se ofender c qualqer outro tipo de piada! Danilo Gentili","label":0}
{"text":"E pensar que defendi essa mo\u00e7a.Coitado do cerrado que foi falsamente acusada por ela.E os estragos morais, quem... https:\/\/t.co\/0n64shwDcZ","label":0}
{"text":"RT @alex_borges: Essa mentira de ontem contra o Trump \u00e9 um divisor de \u00e1guas, a imprensa oficialmente perdeu qualquer compromisso com a verd _","label":0}
{"text":"Agora sim @homemdeverdade pode usar perfume - http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_wx6DP99bYE","label":1}
{"text":"\u00e9 pra desenha????? https:\/\/t.co\/Zmkh5pomuV","label":0}
{"text":"RT @giovnnagadotti: @direitafalando @Viictor_andr MEU DEUS, JA POSSO MORRER FELIZ DPS QUE ENCONTREI ESSE TWITTER  melhor twitter de todo _","label":0}
{"text":"@Sumido_ ja vi um noia indo no balc\u00e3o pedir pra trocar pq ele n\u00e3o gostava de cheddar hahahahahahahaha","label":0}
{"text":"Depois deste jogo, n\u00e3o duvido de nada. Angola ganhava de 4x0 at\u00e9 os 80 minutos.\nAngola 4X4 Mali (10\/01\/2010)  https:\/\/t.co\/eQNfoS9tU3","label":0}
{"text":"Grande encontro com os CEOs das empresas l\u00edderes em planos de sa\u00fade dos EUA que fornecem \u00f3timas op\u00e7\u00f5es para o povo _ https:\/\/t.co\/I7wGfcAxY2","label":0}
{"text":"@fcancio \nFaz ele muit\u00edssimo bem!","label":0}
{"text":"RT @HumorAoPontape: Isto sim \u00e9 um um penalti com cabe\u00e7a!  https:\/\/t.co\/1jIKYifGiv","label":0}
{"text":"Pois vou para Angola e n\u00e3o quero deix\u00e1-lo pendurado","label":0}
{"text":"Meu Deus !!!Que procuradora sem no\u00e7\u00e3o. A justi\u00e7a no Brasil \u00e9 um lixo mesmo.Quem nomeia esses idiotas? https:\/\/t.co\/lLdK49UyZg","label":0}
{"text":"RT @Chiiaritta: @Curate_Angola e n\u00e3o tem segredo, basta explicar a elas q o amor n tem limites de ra\u00e7as, etnia, g\u00e9nero, f\u00edsico e etc. isso _","label":0}
{"text":"Esta sua boca propaga s\u00f3 nazismo ou tamb\u00e9m chupa o meu pau??","label":0}
{"text":"RT @mvsmotta: Jandira Feghali est\u00e1 passando na sua timeline. https:\/\/t.co\/JGESoKSEQ2","label":0}
{"text":"@cabarefenty KKKKK essa foto ficou mt sapat\u00e3o mesmo foi?","label":1}
{"text":"#Educa\u00e7\u00e3o gratuita para todos e liberdade de escolha\nhttps:\/\/t.co\/sqvH4JUdkz\n#RenovarPortugal #PNR #Escolas https:\/\/t.co\/webnk2Dbcx","label":0}
{"text":"RT @nazaredfatima: N\u00e3o concordo e nada contra a homossexualidade.. https:\/\/t.co\/QFtgTER9DM","label":0}
{"text":"Os refugiados estao todos a vir para a minha terra noto logo que nao e de c\u00e1 mas eles sentem se bem acolhidos c\u00e1","label":0}
{"text":"RT @BolsonaroSP: Audi\u00eancia de cust\u00f3dia: preso esculhamba juiz e tudo certo, at\u00e9 porque desacato \u00e9 liberdade de express\u00e3o, n\u00e3o crime. https: _","label":0}
{"text":"@Lazarus605forte J\u00e1 h\u00e1 bilhetes para o Casino da Figueira da Foz:\nhttps:\/\/t.co\/xoJYyNW0JP","label":0}
{"text":"O teu pai nao est\u00e1 em Angola \u2014_ Pois n\u00e3o, neste momento est\u00e1 em Luanda  https:\/\/t.co\/vimKAUj4pS","label":0}
{"text":"O Trump do futebol foi reeleito. Quando \u00e9 que come\u00e7a a constru\u00e7\u00e3o do Muro na 2a Circular? O Benfica que prepare o guito...","label":0}
{"text":"03 da manh\u00e3 e nordestino vim apelar com piada de apag\u00e3o... hahaha aproveita que ta sem luz e vai dormir...","label":0}
{"text":"RT @TonyStarkMeta: Ningu\u00e9m chega \u00e0 presid\u00eancia dos USA sendo maluco. Trump chegou ao poder derrotando um establishment de 70 anos de suprem _","label":0}
{"text":"@Estadao ah t\u00e1...Venezuela \u00e9 um para\u00edso,  Cuba, Som\u00e1lia, Coreia do Norte idem e n\u00e3o ha crise de refugiados na Europa","label":0}
{"text":"@Ricardohdc po ai mulher burra msm... mas se ta ligado que estagio vc n arruma ne  termina a escola daqui 3 meses","label":1}
{"text":"mas o cunha n\u00e3o foi democraticamente eleito???? pq ele pode sair e a dilma nao?????","label":0}
{"text":"RT @TonhoDrinks: \"conter \u00f3dio\" \u00e9 o novo nome de CENSURA https:\/\/t.co\/F1tgmU6G1c","label":0}
{"text":"VEM GENTE DA ANGOLA TROVAR O MEU BOY N\u00c3O N\u00c9 AMORES","label":0}
{"text":"GRAVIDEZ SURPRESA N\u00c3O EXISTE:\nBOTA O PIU-PIU NA PERERECA SEM PROTE\u00c7\u00c3O E QUER GANHAR O QUE? UM AIFONE 7 PRA ELA E UM PLEISTEICHON 4 PRA ELE?","label":0}
{"text":"@Mawara @elmalditocabron N\u00e3o. Tem que come\u00e7ar a se opor ao isl\u00e3 de verdade, inclusive ser contra \"refugiados\" no ocidente.","label":1}
{"text":"esse tal de golpe a\u00ed \u00e9 que nem o racismo\nt\u00e1 nos olhos de quem v\u00ea","label":0}
{"text":"@macsanto777 Nazista \u00e9 contra judeu e negro. Bolsonaro \u00e9 a favor de Judeu-israel e o sogro dele \u00e9 o Paulo Negao..pesquisa na net","label":0}
{"text":"e foi criado um novo termo \"nudez intelectual\"....a mesma que acontece quando voce ta cagando pelado antes do banho _ https:\/\/t.co\/nKenb2q48v","label":0}
{"text":"Convida nui de Sampa! RT @HTColorido    Vamos p uma baladinha em sampa??? @fabsramos @LiviaCastroFoto @tiaglopes @brunomatos e Lucas","label":0}
{"text":"No 10 de Junho, com a nossa habitual #MarchaDaNacionalidade, arranca a campanha aut\u00e1rquica do #PNR. Venha connosco! _ https:\/\/t.co\/SCO6edomHX","label":0}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: @RachelSherazade @JOAQUINVOLTOU @DaniloGentili t\u00f4 chegando dos You \u00c9s Ei e levando Trump\u00e3o da massa!!","label":0}
{"text":"Acab\u00e1mos de adicionar mais uma data \u00e0 Tour \"Overdose de Tourette\":\n24 Fev - Ericeira.\nBilhetes na FNAC e aqui: _ https:\/\/t.co\/2zTqP5irCM","label":0}
{"text":"@Mih_ArmstrongL @otmar03 Ainda bem que eu nao sou um FEMINISTO (homem que defende feminismo)..eu defendo a mulher e _ https:\/\/t.co\/pX2ITtdVTg","label":1}
{"text":"mundo perfeito coxinha:\ntemer at\u00e9 2018\nelei\u00e7\u00f5es\nbolsomito presidente","label":0}
{"text":"eu sofro preconceito por ser da igreja evang\u00e9lica mas ngm liga ne\na\u00ed jogam pedra no macumbero e \u00e9 \"ooooh mds que triste\"","label":0}
{"text":"O SR. NETO N\u00c3O DEVE TER MAIS L\u00c1GRIMAS...\nFOR\u00c7A GUERREIRO. #CabeloRosaFelipeNeto https:\/\/t.co\/wr5AWzx00W","label":0}
{"text":"Algarvios, a caravana est\u00e1 a caminho.\nE o grego do Bat\u00e1guas tamb\u00e9m.\nAudit\u00f3rio Verde, 22h.\nBilhetes nos s\u00edtios do co _ https:\/\/t.co\/5tpnwHHJBR","label":0}
{"text":"heterofobicos n\u00e3o passar\u00e3o","label":1}
{"text":"RT @aguedescartoon: Reinaldo Azevedo foi a favor da lava-jato at\u00e9 a queda do PT. Depois disso passou a atacar Moro (j\u00e1 o chamou de ditador! _","label":0}
{"text":"Como se fabrica uma mentira\nhttps:\/\/t.co\/UAFuLkptBn","label":0}
{"text":"Porque s\u00f3 o @editorahumanas pode ser censurado e eu n\u00e3o?Eu odeio as feministas tanto qnt ele.. Elas s\u00f3 sabem dar e abortar!\n#DireitosIguais","label":1}
{"text":"...senta na mesa e pergunta p\/ filho se ele j\u00e1 se masturbou hj, e ele pergunta como foi a transa dela e papai.\nHip\u00f3critas! @FernandaLimaBah","label":0}
{"text":"@TAMAirlines deu a mesma coisa... abre outra aba de busca... fa\u00e7o a busca mas n vejo nenhum pre\u00e7o de promo\u00e7\u00e3o...","label":0}
{"text":"A lista de talentos de uma feminista, clique aqui para visualizar https:\/\/t.co\/tI8fzQk7KX","label":0}
{"text":"Enquanto n\u00e3o prenderem o contabilista d Salgado, o motorista d S\u00f3crates e o porteiro do Banco de Portugal, a Justi\u00e7a n\u00e3o ter\u00e1 credibilidade.","label":0}
{"text":"@tlmota Tem que ser muito capacho de ideologia para apoiar uma cultura que apedreja e a\u00e7oita mulheres s\u00f3 porque a e _ https:\/\/t.co\/ANmBixY6fK","label":0}
{"text":"sabe como acaba com o tr\u00e1fico?\ntu parando de fumar essa tua maconha seu vagabundo imundo","label":0}
{"text":"@JessicaaFranca uma coisa \u00e9 rir e fazer piada, outra coisa \u00e9 usar da f\u00e9 pra manipular a opini\u00e3o dos fi\u00e9is e ganhar $. se toca loira burra","label":1}
{"text":"QUEM MATOU MAIS","label":0}
{"text":"@victorctiago Parece mais o FIDEL castro e o CHE matando o povo...mas ainda faltam MILH\u00d5ES de mortes pra se igualar ","label":0}
{"text":"@manguaca82 estamos destruindo essa porcaria. Avante!","label":0}
{"text":"@broubecao Ent\u00e3o vem foda-se","label":0}
{"text":"@_opressor falei isso desde ontem ..kkkk https:\/\/t.co\/UYYWi7iJ33","label":0}
{"text":"TE VEJO NO TRIBUNAL. A SEGURAN\u00c7A DA NOSSA NA\u00c7\u00c3O EST\u00c1 EM JOGO! https:\/\/t.co\/KJyKFc7fJz","label":0}
{"text":"@edmilsonpapo10 @RachelSherazade Comandante Edmilson, o senhor j\u00e1 pode ir descansar! Miss\u00e3o cumprida!!!","label":0}
{"text":"Esp\u00edrito Santo est\u00e1 mostrando q acabar c pol\u00edcia d\u00e1 certo sim! \nOu, como diria @marcelofreixo , \u00e9 s\u00f3 iluminar a cidade! #sqn #ESpedesocorro","label":0}
{"text":"A mina n\u00e3o aguenta pronunciar o alfabeto inteiro sem respirar e quer pregar q gordofobia mata... https:\/\/t.co\/rB4L9BZJn1","label":1}
{"text":"A mulher \u00e9 f\u00edsica nuclear cara... oq ela t\u00e1 fazendo na cozinha? #masterchefBR","label":0}
{"text":"N\u00e3o existem imigrantes, nem refugiados...existem v\u00e2ndalos em busca do que \u00e9 alheio !","label":1}
{"text":"Vou ver se tem curso pra aprender a ser burra porque olha, t\u00e1 dif\u00edcil aturar essa ra\u00e7a que tem medo de mulher que sabe pensar. sifud\u00ea.","label":0}
{"text":"O que incomoda \u00e9 ele trabalhar no G1 e escrever \"hajir\" como se fosse verbo, fora a conta verificada https:\/\/t.co\/ZduXA74DaR","label":0}
{"text":"RT @catarinascp: \u00e9 normal, n\u00e3o h\u00e1 s\u00f3 heterossexuais no mundo https:\/\/t.co\/omckntNWtI","label":0}
{"text":"S\u00e3o tantas \"pesssoas\" que at\u00e9 t\u00eam tr\u00eas \"s\".\nClaro, s\u00e3o os \"tolerantes\" democratas.\n#For\u00e7aTrump https:\/\/t.co\/JjQqBSbm4V","label":0}
{"text":"Hip\u00f3critas feministas do governo da #Su\u00e9cia. \"Corajosas\" para gozarem com #Trump e cobardes submissas perante o _ https:\/\/t.co\/oY160TGujU","label":0}
{"text":"@Curate_Angola beb\u00e9s n\u00e3o mas crian\u00e7as n\u00e3o se resumem em beb\u00e9s n\u00e9. J\u00e1 vi crian\u00e7as de 5\/6\/7 anos serem intolerantes","label":0}
{"text":"vcs acham msm que jesus vai deixar o mundo acabar faltando 4 dias pro niver dele? kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","label":0}
{"text":"...Ali\u00e1s, uma #MulherDeVerdade se despe de qualquer preconceito. E vive!","label":0}
{"text":"RT @PensadorZarolho: Espero que a autobiografia do Cavaco venha impressa em papel de folha dupla.\n- Se algu\u00e9m mo oferecer, arranjo-lhe util _","label":0}
{"text":"Quando a gente nasce, a gente \u00e9 igual. Seja rico, seja pobre, todo mundo tem chance d crescer na vida. Seja negro, seja branco","label":0}
{"text":"ADQUIRA AGORA o livro \"A IDEOLOGIA DE G\u00caNERO NA EDUCA\u00c7\u00c3O - Como esta doutrina\u00e7\u00e3o est\u00e1 sendo introduzida nas... https:\/\/t.co\/emXSsysshG","label":0}
{"text":"RT @AltRightBR: Destrua o comunismo como uma cobra a ser morta antes de seu nascimento, pois sua mordida \u00e9 letal. A praga vermelha n\u00e3o pode _","label":0}
{"text":"O arranque da Tour \"Overdose de Tourette -OTR\" foi assim.\nA caravana segue j\u00e1 dia 10 para Vila Real e dia 11 para a _ https:\/\/t.co\/vkP9WZ5Sa8","label":0}
{"text":"Perfeito! Pena que sua @RedeGlobo faz isso O TEMPO TODO!! https:\/\/t.co\/wiVM1BXcIU","label":0}
{"text":"RT @dianafigueredoo: \"Feliz dia da mulher pra n\u00f3s\"\nDisse fernanda que n\u00e3o menstrua n\u00e3o engravida e prestou alistamento militar obrigat\u00f3rio _","label":1}
{"text":"N\u00e3o se passa nada na Su\u00e9cia! @realDonaldTrump https:\/\/t.co\/DB682WoBJK\n#Sweden #RenovarPortugal #PNR","label":0}
{"text":"Curitiba realizando casamento comunit\u00e1rio \u00e9 Bras\u00edlia realizando #Div\u00f3rcioComunit\u00e1rio.","label":0}
{"text":"As pedras clamar\u00e3o.... https:\/\/t.co\/xqZj1Kd7Cw","label":0}
{"text":"Pesado, mas real. Por isso estaremos ocupando as ruas neste dia! #8M https:\/\/t.co\/1MfokO22kS","label":0}
{"text":"Lisboa, minha bela cidade, a cuja presid\u00eancia da C\u00e2mara me vou candidatar. https:\/\/t.co\/twB6OLbwNw","label":0}
{"text":"RT @gabbii_222: Rindo muito com @direitafalando KKKKKKKKKKKK vale a pena","label":0}
{"text":"O CARA \u00c9 FO-DA!! \nNem tomou posse e j\u00e1 criou muito mais empregos que Obama sequer sonhou! https:\/\/t.co\/KIC75CXNJr","label":0}
{"text":"BLOCO POR\u00c3O DO DOPS ACABOU DE CHEGAR AQUI NO CAMAROTE GLACIAL JOAQUIN TEIXEIRA. SABAD\u00c3O CARNAVALESCO PROMETE. _ https:\/\/t.co\/5pm1ZhrGOw","label":0}
{"text":"RT @gaviaochis: At\u00e9 que enfim, os artistas (de bem), est\u00e3o come\u00e7ando a se manifestar: https:\/\/t.co\/Q2rOa9RQlz","label":0}
{"text":"@Direita_blog Pena que as feminazis de todo o mundo sejam covardes e n\u00e3o fa\u00e7am nenhum mega mija\u00e7o, caga\u00e7o, ou similar, nos pa\u00edses do isl\u00e3o.","label":1}
{"text":"Aten\u00e7\u00e3o: segundo esse \"j\u00eanio\" a viol\u00eancia contra a mulher no Brasil se d\u00e1 pelo fato do pa\u00eds ser de maioria crist\u00e3, _ https:\/\/t.co\/i3Pa8oFnd3","label":0}
{"text":"\"where are you from\" \n\"Angola\"\n\"ol\u00e1, n\u00e3o sabia que eras portugu\u00eas\" https:\/\/t.co\/rbeCS5Xorl","label":1}
{"text":"RT @roxmo: Incita\u00e7\u00e3o ao estupro. Mas que pa\u00eds canalha. https:\/\/t.co\/Nc8XlofGR9","label":1}
{"text":"Freezer Horizontal 439L EFH500S Branco Esmaltec https:\/\/t.co\/6hFFo3HIya + Cupom de Desconto: RCA-27231 https:\/\/t.co\/LgcPygFpoN","label":0}
{"text":"RT @Vulgo_DiGatta: ,  feia se achando bela, gorda se achando gostosa. Meus olhos sangram !! ","label":1}
{"text":"RT @rpsantos1970: Juntos, vamos mudar #Portugal! @pnr https:\/\/t.co\/PcXKrBwLji","label":0}
{"text":"Estou aguardando algum pedido c\/ burca, ou ser\u00e1 que j\u00e1 tem?. Mulheres que a usam fora do deserto, onde n\u00e3o h\u00e1 tempe _ https:\/\/t.co\/qPqJGbTqIR","label":0}
{"text":"O que @BuzzFeedBrasil junto com @g1 e @GloboNews fazem n\u00e3o se chama jornalismo. Se chama um mico, uma milit\u00e2ncia derrubada e picareta.","label":0}
{"text":"RT @_carmeloneto: @TPJaros n\u00e3o. A lei da imigra\u00e7\u00e3o abre as fronteiras do Brasil para refugiados, e libera a ONU para emitir vistos, tirando _","label":0}
{"text":"e nem precisa ser macho pra postar\/pensar dessa forma, tem muita mulher assim tamb\u00e9m *ache a burra*","label":1}
{"text":"Bom dia sapat\u00e3o ","label":1}
{"text":"Que nojo!\nTenha vergonha de tanta sabujice, sr. Presidente #Marcelo.\nUm pulha traidor e ladr\u00e3o para baptizar o novo _ https:\/\/t.co\/z7etmGrwoL","label":0}
{"text":"faz pontaria em qlq coisa q der na telha com jato de mijo.","label":0}
{"text":"RT @Filipe_3000: N\u00e3o sou contra relacionamentos homossexuais mas isso \u00e9 negativo. https:\/\/t.co\/1AZyTAQOzt","label":1}
{"text":"A hipocrisia esquerdista em sua mais alta ess\u00eancia aqui. Somos n\u00f3s que temos \u00f3dio @fernandaemelo? VAI DA\u00cd PORRA https:\/\/t.co\/Rchflhftvg","label":0}
{"text":"To me sentindo uma burra perto dessa mulher\n#MasterChefBR","label":1}
{"text":"@Quase_Gay @coisasdelouco @agdabritto Hj a correria nao me deixou interagir, mas vcs sao Especiais! Saudadessss. Cheirossss","label":0}
{"text":"No centro, tr\u00e2nsito lento na Rua Pedro Ivo, desde a Rua Jo\u00e3o Negr\u00e3o, nas proximidades do Terminal Guadalupe, at\u00e9 a Rua Bar\u00e3o do Rio Branco.","label":0}
{"text":"SEXTA 17:53 T\u00c1 ABERTO O FINAL DE SEMANA\nV\u00c1LIDO SOMENTE PARA O TRABALHADOR HONESTO MEMBRO DA TRADICIONAL FAM\u00cdLIA BR _ https:\/\/t.co\/anskfVDfEI","label":0}
{"text":"O Iran estava nos seus \u00faltimos suspiros, pronto prum colapso quando os EUA veio com um salva-vidas na forma de acordo c\/ Iran: $150 bilh\u00f5es","label":0}
{"text":"@bento__9 @aloaloads isso e racismo pos anoes pretos fufas gays e shemales simao","label":1}
{"text":"@tiagooliviera19 N\u00e3o me meto nisso outra vez","label":0}
{"text":"\"Cad\u00ea a poderosa? N\u00e3o vai ficar com a guarda de nenhum dos dois e tamb\u00e9m n\u00e3o vai me colocar na cadeia kkkk\",... https:\/\/t.co\/KfkiZQLyRH","label":0}
{"text":"@gaviaochis t\u00e3o levando pra casa da maria do ros\u00e1rio ??? ","label":0}
{"text":"@BolsonaroSP E bota bizarro nisso!","label":0}
{"text":"Simplesmente maravilhosa.Nikki Haley, ex-governadora da Carolina do Sul e nova representante americana nas Na\u00e7\u00f5es... https:\/\/t.co\/it2Nw82cOF","label":0}
{"text":"RT @andrefran: Banir refugiados n\u00e3o \u00e9 apenas cruel mas prejudicial economicamente. https:\/\/t.co\/nviGRfgCjN","label":0}
{"text":"@rod__serling @i_Feer @aguadepresepio @Well1611 Quando abro a TL e vejo ensaio fotogr\u00e1fico de  feminazi  gorda  e feia. #MinhaDorImporta","label":1}
{"text":"Inf. s\u00e3o passadas ilegalmente ao falido @nytimes e @washingtonpost pela comunidade de intelig\u00eancia (NSA e FBI). Com _ https:\/\/t.co\/vjoU7slRCR","label":0}
{"text":"@renatuuus Q fodas, hein amigo...","label":0}
{"text":"Come alguma coisa antes de come\u00e7ares uma briga com a tua namorada assim, quando ela te oferecer comida n\u00e3o vais perder o foco","label":0}
{"text":"AL\u00d4 RAPAZIADA: VAMOS RESPEITAR AS DONZELAS SEUS PORCOS B\u00caBADOS IMUNDOS #PAZ #CarnavalSemAssedio #usecamisinha https:\/\/t.co\/Rl59UAYqqA","label":0}
{"text":"Palavras do Presidente Trump na Assinatura da Resolu\u00e7\u00e3o H.J. 41' https:\/\/t.co\/TlMa3FK1Un","label":0}
{"text":".... ela \u00e9 top, capa de revista http:\/\/t.co\/CCQsybQwdS","label":0}
{"text":"ESSE IBRA \u00c9 UM FINAZZI COM RABO DE CAVALO","label":0}
{"text":"J\u00e1 fiquei com a @FePaesLeme . V\u00e1rias vezes a noite antes de dormir https:\/\/t.co\/AbeKa6rgYn","label":0}
{"text":"O que essa mulher est\u00e1 falando ??? Eu t\u00f4 esperando pela comida e ela falando sobre sla. Me senti burra #MasterChefBR","label":1}
{"text":"RT @CrisMenshova: Uni\u00e3o Europeia quer multar pa\u00edses que n\u00e3o abrigarem refugiados. Entendem agora porque tudo isso vai ruir?#Europaxit","label":0}
{"text":"Nem As pr\u00f3priAs candidatAs votam nelAs mesmAs: https:\/\/t.co\/A0MTriB5R1 https:\/\/t.co\/qMDbmCLrJH","label":0}
{"text":"@teresinhalopes A imprensa brasileira n\u00e3o pode dar \u00eanfase a essas not\u00edcias. Do contr\u00e1rio, n\u00e3o aceitaremos receber refugiados mu\u00e7ulmanos.","label":1}
{"text":"Queres ir ver \"Overdose de Tourette\" ao Casino da Figueira e n\u00e3o tens paca?\nOlh\u00f3 passatempo na p\u00e1gina do evento:\nhttps:\/\/t.co\/aKIHbJrye8","label":0}
{"text":"Infelizmente isto n\u00e3o vai l\u00e1 com peti\u00e7\u00f5es. Os imbecis que promulgaram tal aberra\u00e7\u00e3o t\u00eam a faca e o queijo na m\u00e3o e _ https:\/\/t.co\/JTaQDCXnAw","label":0}
{"text":"Cara... s\u00e9rio... o que dizer disso?? \nVamos nos \"expressar\" ent\u00e3o e queimar a sede dessa revista! https:\/\/t.co\/KCuVwRNUEl","label":0}
{"text":"vei KKKKKKKKKKKKKK t\u00e1 pra existir coisa mais burra do que homem que acha que mulher tem que trocar de suti\u00e3 td dia","label":1}
{"text":"RT @glockbro: Ja pensaram que talvez a angola nao seja nossa? que somos muito possessivos e ela so quer espa\u00e7o?","label":0}
{"text":"n\u00e3o usa camiseta sem manga, a menos que v\u00e1 malhar ou praticar algum esporte.","label":0}
{"text":"Mulheres que criam o filho sozinha:\nAlguma de vcs j\u00e1 recebeu ao menos um pacote de fralda de algum movimento feminista?","label":1}
{"text":"Sapat\u00e3o fala \"AAAAAAAAAA\" de alegria, de aleluia kkkkkkkk https:\/\/t.co\/Wgr9drJ2YK","label":1}
{"text":"cara, ao inv\u00e9s de clamar pelo Criador que tal refutar o que falei com fatos, l\u00f3gica e verdades! https:\/\/t.co\/TQBB1eJPII","label":0}
{"text":"RT @ajulysantos: N\u00e3o concordo em usar familiares para atacar advers\u00e1rios pol\u00edticos, por\u00e9m uma bandeira da @mariadorosario \u00e9 a educa\u00e7\u00e3o dos _","label":0}
{"text":"RT @ajulysantos: Queremos igualdade!\nQueremos igualdade!\nEmpoderamento feminino!\nQueremos igualdade!\nOps! N\u00e3o! Pera ai, nem tanto assim _","label":0}
{"text":"@gabrielcosta101 dizem que n\u00e3o...","label":0}
{"text":"Parab\u00e9ns guerreira.... gritar de peito de fora no meio da rua nun pa\u00eds onde a mulher \u00e9 livre \u00e9 f\u00e1cil..quero ver lut _ https:\/\/t.co\/GQ5pPy4DiQ","label":0}
{"text":"chega de anfolow galere!!! uhahuahua http:\/\/t.co\/BMS6fVdJ","label":0}
{"text":"J\u00c1 VENDI 18 DESSAS AQUI... SUCESSO TOTAL. https:\/\/t.co\/89FMw6ZQY4","label":0}
{"text":"Charlie Sheen, to contigo meu querido amigo.","label":0}
{"text":"#JesusEst\u00e1Voltando as profecias se cumprindo: gente querendo dominar o mundo pra trazer \"paz\" atrav\u00e9s de socialismo, isl\u00e3o dominando etc","label":0}
{"text":"Que esse padre pagou PRESTA\u00c7\u00d5ES DE UM CARRO a um menor que amea\u00e7ou revelar detalhes de abuso sexual sofrido, voc\u00eas _ https:\/\/t.co\/Q31VqoCLL5","label":0}
{"text":"@LeNaZZo, @homemdeverdade mesmo, tem que ter 2 filhos em 24 territ\u00f3rios a sua escolha....","label":1}
{"text":"RT @OhFazFavor: O presidente a ser o presidente https:\/\/t.co\/o3NexsMyIs","label":0}
{"text":"N\u00e3o estou acreditando! Cad\u00ea os nossos senadores? https:\/\/t.co\/bvdCYz6EYI","label":0}
{"text":"Quando est\u00e1s num primeiro date com uma mi\u00fada e do nada ela diz \"tamb\u00e9m j\u00e1 te v\u00eas a casar comigo e a ter filhos lind _ https:\/\/t.co\/cMcx1guTHp","label":0}
{"text":"Deviam deixar os falsos refugiados se lascarem.  Trump tem raz\u00e3o em n\u00e3o querer refugiados nos EUA. Canad\u00e1 vai se fe _ https:\/\/t.co\/vdhv1TOyk8","label":1}
{"text":"ACTUALMENTE AQUELE RETARDADO QUE DEITOU NUMA BANHEIRA DE NUTELA #JOAQUINRESPONDE https:\/\/t.co\/JdCLqC5zmY","label":0}
{"text":"Eu n\u00e3o mere\u00e7o ser estuprada no banheiro feminino por uma mulher trans l\u00e9sbica! \nN\u00c3O a ideologia de g\u00eanero","label":1}
{"text":"RT @pauloap: Ter d\u00f3 de traficantes e estupradores se matando dentro da cadeia? Gente honesta tem d\u00f3 das v\u00edtimas, isso sim.","label":0}
{"text":"hahahahaha  n\u00e3o quase n\u00e3o tem  hahahahaha https:\/\/t.co\/ETuW4nec1V","label":0}
{"text":"Qual \u00e9 a d\u00favida? A Europa reage e cada vez ser\u00e3o mais!\nAzar para a m\u00e1fia dos governantes traidores e da comunica\u00e7\u00e3o _ https:\/\/t.co\/HC0fTIbxF4","label":0}
{"text":"Ai meu deus como \u00e9 bom ser vida loka","label":0}
{"text":"As 03 mosqueteiras! A @liviacastrofoto e a @fabsramos n\u00e3o se livraram de perguntinhas b\u00e1sicas! #vermelhidaonorosto http:\/\/twitpic.com\/23v5hn","label":0}
{"text":"@_kcris N\u00e3o deixe as lembran\u00e7as e saudades te minarem. Enfrente, ou\u00e7a m\u00fasicas.. (Essa \u00e9 linda msm). Conhece The Corrs?","label":0}
{"text":"RT @benedito_xr: Realmente \u00e9 muito dif\u00edcil entender doutora Marisa, eu n\u00e3o enxergo nenhum benef\u00edcio do carnaval para o pa\u00eds. https:\/\/t.co\/B _","label":0}
{"text":"RT @OdeCarvalho: Contribui\u00e7\u00e3o do @Edson_Camargo e da Maria Fernanda Rossi: https:\/\/t.co\/uzJqmiIZyM","label":0}
{"text":"RT @OdeCarvalho: Derrubar o Estatuto do Desarmamento ser\u00e1 A MAIOR VIT\u00d3RIA DO POVO BRASILEIRO ao longo de toda a sua hist\u00f3ria.","label":0}
{"text":"FECHEM O JUDICI\u00c1RIO BRASILEIRO!! FALAR A VERDADE AGORA D\u00c1 MULTA! #pa\u00edspiada https:\/\/t.co\/txhzaC1E4F","label":0}
{"text":"Tem \"homem\" q repara unha de mulher! Com certeza gostam de vara","label":1}
{"text":"\u00e9 desmascarado e vem com ironia  hahahaha https:\/\/t.co\/oBqaRTKmYl","label":0}
{"text":"Convidado da Manh\u00e3 na Renascen\u00e7a\nPortugal distingue-se \u201cporque n\u00e3o tem nem vai ter campos de refugiados https:\/\/t.co\/mLSZcQCS5U","label":0}
{"text":"deus que me livre https:\/\/t.co\/Me4iTAtUlN","label":0}
{"text":"RT @MartaaSrj: Venero toda a mulher, \u00e9 a causa do nascimento\nMas h\u00e1 querida muito gira e muito burra ao mesmo tempo","label":1}
{"text":"Reportagem da FOLHA DE SP de hoje. Este tipo de reportagem aliado a programas como Amor e Sexo, Fatima Bernardes,... https:\/\/t.co\/XyIJiyHLjI","label":0}
{"text":"RT @toquedeveludo: Agora um poema:\nEu sou sapat\u00e3o. \nE sapat\u00e3o sempre vou ser\nPq gosto de pepekas\nE a sua eu quero comer.\n","label":1}
{"text":"RT @jpintocoelho60: @fcancio, peso-pesado do gangue da comunica\u00e7\u00e3o social. Apesar da censura cobarde e de ridicularizarem quem se op\u00f5e, j\u00e1 _","label":0}
{"text":"RT @fofocasonline: Este \u00e9 o islamismo..... A triste realidade que a imprensa #fakenews se recusa a nos mostrar.  https:\/\/t.co\/0lcwY4ri6M","label":0}
{"text":"@amora_inlove Puts, complicado... Mas, ele respeita tuas sensa\u00e7\u00f5es? Se sim, \u00f3timo. Tem que ver ent\u00e3o como ele encara isso.. Seicomo\u00e9","label":0}
{"text":"Mat\u00e9rias q deveriam ser obrigat\u00f3rias (meninos)\n- PORT\/MATEM\n- Geografia\/Hist\n- Largar de viadagem\n- Seja homem\n- Coma mulher direito seu FDP","label":1}
{"text":"O Ocidente suicida-se. Os governantes s\u00e3o os primeiros culpados.\nPortugal n\u00e3o \u00e9 excep\u00e7\u00e3o. https:\/\/t.co\/ARSJeiorPe","label":0}
{"text":"Sim, Arnold Schwarzenegger fez um p\u00e9ssimo trabalho como governador da California e ainda pior no Aprendiz...mas pelo menos se esfor\u00e7ou!","label":0}
{"text":"quando voc\u00ea tenta dormir todos os pensamentos que n\u00e3o teve ou evitou ter durante o dia inteiro surgem dan\u00e7ando gangnam style no seu c\u00e9rebro","label":0}
{"text":"Presidente dos drag\u00f5es voltou a mostrar o seu descontentamento | Invicta de Azul e Branco https:\/\/t.co\/oPLyuP1b4z","label":0}
{"text":"Tem dias que eu vou mais sapatao do que as pr\u00f3prias sapatao, como hoje","label":1}
{"text":"Quem defende pol\u00edtico corrupto \u00e9 o feminismo por ordem da Esquerda!!!! https:\/\/t.co\/XRtl2IBxAQ","label":0}
{"text":"@Viny_Benfica exatamente. e se chamasse de \"minha branquinha\" seria orgulho do cara por namorar uma branca","label":0}
{"text":"\"Refugiado est\u00e3o morrendo de frio na Grecia''. Que bom,pelo menos com o pau congelado eles n conseguem estuprar mais nenhuma europeia","label":1}
{"text":"Ta proibido fazer piada machista, exceto se vc for o Gregorio na campanha do Freixo","label":0}
{"text":"gnt, eu n sou sapatao , esse viado q me chama assim kkk","label":1}
{"text":"S\u00f3 podia ser mulher pra reparar roupa https:\/\/t.co\/rrFyFds3RH","label":1}
{"text":"Nosso livro t\u00e1 com um mega desconto na @amazon! Sai s\u00f3 por R$ 17,94! https:\/\/t.co\/4XWtzrIYYx via @amazon","label":0}
{"text":"Ex Gays existem. https:\/\/t.co\/kUkFDz294y","label":1}
{"text":"Com meu pai Whashington Lobo Franco.Amoooo. https:\/\/t.co\/R2dpAnNO0N","label":0}
{"text":"nenhuma ditadura \u00e9 boa \nmas pelo menos os militares de 64 livraram o brasil de uma poss\u00edvel cubaniza\u00e7\u00e3o","label":0}
{"text":"O mail das reservas \u00e9 reservas.parc@gmail.com","label":0}
{"text":"Com marid\u00e3o @jofran_alves  na praia de leste.  Semana que vem ,come\u00e7a nossa maratona de _ https:\/\/t.co\/7C0MOWDHgU","label":0}
{"text":"\"21 anos sem Mamonas Assassinas\"\nSE ELES FOSSEM VIVOS VOC\u00ca ESTARIA FAZENDO TEXT\u00c3O ACUSANDO OS CARA DE MACHISMO, HOMOFOBIA, RACISMO ETC","label":0}
{"text":"Quem \u00e9 a gata de \u00f3culos com vestido branco\/ floriado que passou pelo pr\u00e9dio rosa  indo para o lado da biblioteca pelas 19:30?  ;)","label":0}
{"text":"Queria que os psic\u00f3logos explicassem esse ocorrido. Pois pra mim, isso \u00e9 possess\u00e3o demon\u00edaca.  Est\u00e1 repreendido... https:\/\/t.co\/5elAr6A3Nu","label":0}
{"text":"seja rom\u00e2ntico e se declare pra mina sim amiguinho, mulheres adoram homem rom\u00e2ntico https:\/\/t.co\/ObbPRwggx7","label":1}
{"text":"f\u00e1bio esta na minha frente e parece uma sapat\u00e3o masculina","label":1}
{"text":"Finalmente um Presidente de jeito nos #USA! \nA esperan\u00e7a forte de que algo pode realmente come\u00e7ar a mudar. For\u00e7a Tr _ https:\/\/t.co\/Anyb5ecl6G","label":0}
{"text":"RT @ajulysantos: Pensando no text\u00e3o contra o machismo para postar no facebook https:\/\/t.co\/srRgEsO4q0","label":0}
{"text":"RT @bifeahcasa: At\u00e9 o psd tem um candidato \u00e0 cml q \u00e9 an\u00f3nimo...","label":0}
{"text":"@leveaguiar quando a coisa \u00e9 ruim nunca representa o feminismo, incr\u00edvel n\u00e9","label":0}
{"text":"RT @GABRIELPlNHEIRO: Bolsonaro diz no v\u00eddeo que \u00e9 bom coibir jogos violentos pra crian\u00e7as pequenas Cada um cuida do seu filho https:\/\/t.co\/ _","label":0}
{"text":"OLGA BENARIO\nVai toma no cu https:\/\/t.co\/ux61TtGZLh","label":0}
{"text":"@angelicamorango Hj tdo mundo preoc c uma colega no escrit que eu sabia q tinha ido fazer entrevista. Eu disfar\u00e7ando e fazendo a preocupada!","label":0}
{"text":"@_NandaSilva_ bom dia sapatao da minha vida","label":1}
{"text":"@daninava parab\u00e9ns!  (obs: o sentimento de bosta independente de idade mesmo)","label":0}
{"text":"Voc\u00ea que adora alfinetar os amigos homens falando de famosos lindos. Lembre-se que eles n\u00e3o pegariam voc\u00ea, se a conhecessem.","label":1}
{"text":"N\u00e3o somos fufas, nada a ver, somos fofas https:\/\/t.co\/vZEWgzbDgU","label":1}
{"text":"vc \u00e9 um neg\u00e3o de tirar o CHAP\u00c9U","label":1}
{"text":"esse \u00e9 o seu argumento?  \nhahaha voc\u00ea vive uma mentira e tem medo de ser desmascarada! https:\/\/t.co\/1UggXmAloF","label":0}
{"text":"Vit\u00f3ria dos Pais !!! Homem tamb\u00e9m tem responsabilidade e direitos sobre a gravidez da mulher...Ou ela fez sozinha??? https:\/\/t.co\/7m24YtqdbB","label":0}
{"text":"@brunynhobtc esse \u00e9 o espirito true man!","label":0}
{"text":"O tempo est\u00e1 tao bom, para ir com um grupo de amigos \u00e1 praia sentar na areia apanhar sol e falar sobre as cenas","label":0}
{"text":"Esta mat\u00e9ria explica todo conte\u00fado dessa \"BIBLIA INFANTIL\" que ridicularizam personagens e acontecimentos d\u00e1... https:\/\/t.co\/MoMbrpJwFB","label":0}
{"text":"meninas que v\u00e3o pra morro branco mas queriam ficar de vez em fortaleza","label":0}
{"text":"RT @XerequinhaC: Burra \u00e9 a mulher que vira piranha pra provocar ex..","label":1}
{"text":"Fiz um pequeno ajuste nessa capa da @VEJA https:\/\/t.co\/0Bbsisz5Po","label":0}
{"text":"@Curate_Angola n\u00e3o d\u00e1 p comparar, meu caro. Educa\u00e7\u00e3o acad\u00e9mica tem um processo exato a ser seguido, a educa\u00e7\u00e3o moral, sexual e social n\u00e3o.","label":0}
{"text":"Espero que n\u00e3o seja o dia em que os 'refugiados' comecem tamb\u00e9m aqui sua sharia. https:\/\/t.co\/UHswA3hGQN","label":1}
{"text":"@RuiHCruz Tenta a Olga Cardoso","label":0}
{"text":"@felipefepacivil viajei s\u00f3 com uma mochila tb... 4 Dias","label":0}
{"text":"@girlwithamask1 @DanSouza1988 n\u00e3o d\u00e1 mesmo, o encanto acabou total! E o engra\u00e7ado \u00e9 q ele dizia q quando estava com a Laura em Angola ela","label":0}
{"text":"Oxente! Pq? Sou t\u00e3o santa... rs...RT @agdabritto  @DocePimenta_Sp oooooooooo maluca","label":0}
{"text":"Sexta \u00e0 noite = puteiro","label":0}
{"text":"@UOL quando eles chegam para MUDAR todos os seus costumes. https:\/\/t.co\/G6icVWGiSu","label":0}
{"text":"Conviva com Branco e outras novas pessoas bem divertidas pertinho de voc\u00ea quando entrar no Badoo! https:\/\/t.co\/RiSfxqQnpX","label":0}
{"text":"Pssoas incr\u00edveis que s\u00f3 comem no Spoletto. rs. http:\/\/twitpic.com\/23v6gt","label":0}
{"text":"RT @ghourmet: Este video foi a coisa mais idiota que vi em toda a minha vida, eu nem acredito que acham que o Isl\u00e3o \u00e9 feminista LOL https:\/ _","label":0}
{"text":"n\u00e3o ou\u00e7o falar nada de liechtenstein \noutro pa\u00eds que n\u00e3o aceitou \"refugiados\", manteve a id cultural e nacional, frio e \u00e9 monarquia. foda.","label":0}
{"text":"Curso de inform\u00e1tica em Visconde do Rio Branco est\u00e1 com inscri\u00e7\u00e3o aberta https:\/\/t.co\/NUa2lqUApz https:\/\/t.co\/QZcBneT5Mh","label":0}
{"text":"Tem uns pernilongos da angola aqui, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel","label":0}
{"text":"Olhem s\u00f3 o MEDO que a m\u00eddia est\u00e1 do @jairbolsonaro ser presidente https:\/\/t.co\/cN6qv9C3fc","label":0}
{"text":"@zqkitowz sim, a maioria do eleitorado \u00e9 mulher, 51%","label":0}
{"text":"N\u00e3o pode haver constru\u00e7\u00e3o para Europa e outra para\u00a0Angola https:\/\/t.co\/rMoZq3920m https:\/\/t.co\/u74WOgvl0h","label":0}
{"text":"Isso que \u00e9 \u00f3dio #LGBT https:\/\/t.co\/gFSFDlLdtE","label":0}
{"text":"@MsJuh_ e onde a esp\u00e9cie humana se reproduz? No saco ou no \u00fatero?","label":0}
{"text":"Povo falando que t\u00f4 linda gr\u00e1vida, onde????? Gente, eu me sinto um monstro, tanto de gorda, quanto de feia kkkk","label":1}
{"text":"@JornalOGlobo Acho errado! Posso ir l\u00e1 e dizer que a religi\u00e3o n\u00e3o permite que eu mostre o rosto e tirar foto para RG com a burca?","label":0}
{"text":"Como assim agora a @RedeGlobo golpista serve pra algo @karine_amaral? https:\/\/t.co\/pPQjbtNgQ3","label":0}
{"text":"eu to muito sapatao scrr","label":1}
{"text":"RT @jpintocoelho60: Raz\u00e3o e coragem contra a inf\u00e2mia. O medo n\u00e3o passa por aqui!\n#PNR #Na\u00e7\u00e3o #Identidade\n@sosracismo @EsquerdaNet @psociali _","label":0}
{"text":"RT @Fagoncalves_: @direitafalando amei esse tt","label":0}
{"text":"A vit\u00f3ria sobre o habitual fatalismo\nhttps:\/\/t.co\/za1ZBTIUOz\n#Portugal #PNR","label":0}
{"text":"assaltaram o mercadinho, encontre o culpado: ","label":0}
{"text":"N\u00e3o tem problema nenhum o cara usar saia, mas por favor, n\u00e3o fale q \u00e9 coisa d homem h\u00e9tero, brasileiro,n\u00e3o ind\u00edgena.\nQuem usa saia \u00e9 viado!","label":1}
{"text":"#SerMulher\u00c9 ter vagina . Quem tem p\u00eanis \u00e9 homem!","label":1}
{"text":"n\u00e3o tem pinto, tem orgulho !","label":0}
{"text":"Feliz dia do \"essa \u00e9 puta\", \"essa \u00e9 vadia\" \"essa \u00e9 feia\" \"essa \u00e9 gorda\", huuuuum essa \u00e9 gostosa. Feliz dia do... https:\/\/t.co\/WhU5Qar7lg","label":1}
{"text":"Vencedora do concurso. A seguidora q tiver uma bunda parecida pode passar em nossa sede para retirar o grosso pr\u00eamio https:\/\/t.co\/row0tGIUPp","label":1}
{"text":"[9\/3 09:11] jhu : Bom viado mais lindo\n[9\/3 09:11] Dj Luizinho: Bom dia sapat\u00e3o mais gostoza ","label":1}
{"text":"RT @wantodiepls: \"j\u00e1 n\u00e3o me imagino sem ti.\"","label":0}
{"text":"A fdp n\u00e3o come carne e quer q vc tb n\u00e3o coma. Chupar meu pau ela n\u00e3o quer","label":1}
{"text":"Pedreiro se forma em Direito ap\u00f3s pedalar 42 km por dia para estudar (e agora esquerdopatas?) https:\/\/t.co\/gRziFecOgf","label":1}
{"text":"A Sbx deve ter sapat\u00e3o nos organizadores kkkkk pq \u00e9 s\u00f3 essas cover gay ue","label":1}
{"text":"Arrisquei cantar essa can\u00e7\u00e3o em Tributo a Demis Rousso. Muito emocionada, fiquei com receio de dar branco na hora... https:\/\/t.co\/rgCnuPfcEG","label":0}
{"text":"Trailer que \u00e9 bom nada n\u00e9 @HBO","label":0}
{"text":"Pode vir para o Brasil que ajudo a divulgar e trabalho de volunt\u00e1ria... https:\/\/t.co\/5mZIqbJRjR","label":0}
{"text":"Uma #MulherDeVerdade acredita no amor, mas n\u00e3o vira ref\u00e9m dele.","label":1}
{"text":"Como assim angola n\u00e3o \u00e9 na Europa ??? xD https:\/\/t.co\/HxSefN3npu","label":0}
{"text":"O falido @nytimes foi for\u00e7ado se desculpar aos seus assinantes pela pobre cobertura feita na minha vit\u00f3ria nas elei _ https:\/\/t.co\/VFZ4y8j3ap","label":0}
{"text":"J\u00e1 escrevi muito sobre essa realidade. https:\/\/t.co\/JOnr4Ll0xd","label":0}
{"text":"RT @KAKA: Querido Kfouri eu te perdoo por todos ataques pessoais que voc\u00ea me fez! Jesus te ama e eu tamb\u00e9m!  https:\/\/t.co\/WeZYtUK5TF","label":0}
{"text":"Um dia ser\u00e1 o ar que respiramos \nhttps:\/\/t.co\/1gHF6Ko6zP\n#Portugal #RenovarPortugal","label":0}
{"text":"\"A maior ambi\u00e7\u00e3o da mulher \u00e9 despertar o amor.\" #MulherDeVerdade","label":1}
{"text":"RT @brunovicari: @JOAQUINVOLTOU chego ap\u00f3s Ponte x S\u00e3o Bernardo. #paz","label":0}
{"text":"fui na 25 de mar\u00e7o hj e nossa gente como \u00e9 dif\u00edcil ser \u00edndio no brasil viu.... tem ate q vender pulserinha","label":1}
{"text":"s\u00f3 falta o roberto carlos morrer agora e n\u00e3o ter como acabar o ano e a gente fica preso em 2013","label":0}
{"text":"@amndawilczek o cara me mandou tirar colar, rel\u00f3gio, make... s\u00f3 n\u00e3o mandaram tirar a foto de burca porque n\u00e3o tinha l\u00e1","label":0}
{"text":"@macsanto777 Se o cara \u00e9 extremista e tira foto com bolsonaro..isso nao faz o fotografado se tornar nazista.","label":0}
{"text":"MINHA M\u00c3E DISSE \"VOC\u00ca \u00c9 UM FILHO DA PUTA\" KKKKKKKKKKKKK COMECEI A RIR NA CARA DELA AI ELA VIROU E DISSE \"TA RINDO DO QUE \u00d3RF\u00c3O?\"","label":0}
{"text":"Ali\u00e1s, qualquer reuni\u00e3o a base de viol\u00e3o \u00e9 um local propicio para um massacre de serra el\u00e9trica!  E eu apoio.","label":0}
{"text":"RT @JUBIRACY: Em Dilma, sobra cinismo e falta vergonha. A afilhada tem tanto apre\u00e7o pela verdade quanto o padrinho Lula.https:\/\/t.co\/alvEGy _","label":0}
{"text":"Isso \u00e9 o que a Fran\u00e7a conseguiu sendo \" fraterna e solid\u00e1ria \"... Porque refugiados n\u00e3o v\u00e3o para Ar\u00e1bia saudita.. I _ https:\/\/t.co\/Jwm0qImicq","label":1}
{"text":"BOA NOITE, CURTAM A SEXTA COM RESPONSABILIDADE:\nDIGA N\u00c3O AS DROGAS, SE PEGAR PROSTITUTA OU TRAVESTI USAR PRESERVATIVO. QUE DEUS NOS ABEN\u00c7OE.","label":0}
{"text":"valeu pela propaganda @AecioNeves https:\/\/t.co\/8W74MGHyju","label":0}
{"text":"FELIZ DIA PRESIDENCIAL - VAMOS TORNAR A AM\u00c9RICA GRANDE NOVAMENTE!","label":0}
{"text":"pelo menos a ditadura melhorou a economia\nagora n\u00e3o posso nem ir pra miami de primeira classe","label":0}
{"text":"RT @rpsantos1970: Existem portugueses a passar fome, homens, mulheres e crian\u00e7as... e a culpa \u00e9 de quem nos governa, mas tamb\u00e9m daqueles qu _","label":0}
{"text":"democracia \u00e9 o crl a parada \u00e9 voltar logo a ditadura pra economia ir pra frente","label":0}
{"text":"Seja pirigu\u00e9te e nos conquiste no ato. Se d\u00ea o valor e nos conquiste por toda uma vida.","label":1}
{"text":"RT @PastorMalafaia: O t\u00edtulo da mat\u00e9ria q os jornais publicam, envolvendo o meu nome, \u00e9 para induzir a opini\u00e3o p\u00fablica, de q eu fui indicia _","label":0}
{"text":"SCP fora:\n- das competi\u00e7\u00f5es europeias: CHECK\n- da Ta\u00e7a da Liga: CHECK\n- da Ta\u00e7a de Portugal: CHECK\nIsto sim, \u00e9 poupar jogadores para a Liga","label":0}
{"text":"HOMEM QUE USA SAIA E MAQUIAGEM: \nAPROPRIA\u00c7\u00c3O CULTURAL FEMININA\nMULHER QUE DEIXA O SUVACO PELUDO:\nAPROPRIA\u00c7\u00c3O CULTU _ https:\/\/t.co\/wosNyx4JLo","label":1}
{"text":"Ainda bem q ontem a FIFA n atribuiu o pr\u00e9mio \"fair-play\" \u00e0 Chapecoense.\nTemos de parar de premiar equipas cujos jogadores se atiram p o ch\u00e3o","label":0}
{"text":"@carolguzowski sim! falar em trabalho pra essa galera \u00e9 muita ofensa","label":0}
{"text":"RT @TainaGuerreiraa: m\u00e3e natureza chora cada vez que homem branco mata \u00e1rvore pra fazer ingresso de show da anitta","label":0}
{"text":"RT @joaops: Ent\u00e3o, desta vez a esquerda n\u00e3o real\u00e7a a sabedoria de Eduardo Louren\u00e7o?\nhttps:\/\/t.co\/JKcrwzeYoz","label":0}
{"text":"Quem estupra ou mata \u00e9 v\u00edtima da sociedade. Quem d\u00e1 share em post p\u00fablico de m\u00eddia social \u00e9 criminoso. Tem algo muito errado a\u00ed.","label":0}
{"text":"RT @sadcharlott: homem n\u00e3o gosta de mulher homem gosta de feminilidade quem gosta de mulher \u00e9 sapat\u00e3o","label":1}
{"text":"Dois representantes do meu Top3 \u00e0 conversa.\nBoa maneira de aquecer antes de escrever o meu novo set https:\/\/t.co\/S8rnuv5ldt","label":0}
{"text":"T\u00f4 gorda e n consigo emagrecer, certeza q minha gastrite t\u00e1 piorando pq s\u00f3 passo mal, n tenho ingl\u00eas fluente, n sei nadar, sou feia +","label":1}
{"text":"@zurcju seguir no tt \u00e9 fac\u00edl, apresentar as amigas sapat\u00e3o ngm quer kkkkkk","label":1}
{"text":"MULHER GOSTA DE HOMEM PORCO QUE FEDE ARROTA E TEM TERRA DEIBAIXO DAS UNHA #JOAQUINRESPONDE https:\/\/t.co\/diQ51clUMa","label":1}
{"text":"Esse futebol de hoje \"politicamente correto\" e \"profissional\" n\u00e3o \u00e9 coisa de homem de verdade...\u00e9 de mariquinha..futebol tem que ter porrada","label":1}
{"text":"Porto acolhe em abril o \"Dia das Boas A\u00e7\u00f5es\" | Invicta de Azul e Branco https:\/\/t.co\/XuP9RGRKmk","label":0}
{"text":"RT @alexandregarcia: Chegamos aos 120 mil amigos no meu primeiro programa sem gravata e s\u00f3 com mulheres. Bem-vindos e vamos em frente! Por _","label":0}
{"text":"RT @BlogDoPim: Depois que Justi\u00e7a sequestrou cobertura de R$ 1,5 mi ocupada por Lula, aposto que lulistas cogitaram fazer vaquinha para pag _","label":0}
{"text":"@fcancio \nahahahahah os m\u00e9dia?? S\u00e3o a maior pouca vergonha, manipuladores, tendenciosos.\nMas... ainda continua a pensar no Trump? Livra!...","label":0}
{"text":"@MichelTemer @mansualmeida MENTIRA O BRASIL TEM DINHEIRO PARA AJUDAR REFUGIADOS QUE NUNCA CONTRIBUIRAM COM UM CENTA _ https:\/\/t.co\/vvGSbr3SQF","label":0}
{"text":"@bentomribeiro vc \u00e9 m\u00f3 bob\u00e3o mesmo eim","label":0}
{"text":"CULPA DO CAPITALISMO OPRESSOR E DO TRUMP by esquerdista https:\/\/t.co\/fvJ2dKChRX","label":0}
{"text":"@paolabuzzone por isso eu sou sapatao. super indico.","label":1}
{"text":"2 FUFAS CONTRA UM PRETO TODO BACA","label":1}
{"text":"aff pq vc pinta o cabelo........td mundo sabe q vermelho e loiro s\u00f3 fica bom em tom de pele clara","label":1}
{"text":"RT @JOAQUINVOLTOU: VOC\u00caS J\u00c1 APRENDERAM A CANTAR A MARCHINHA SENSA\u00c7\u00c3O DO CARNAVAL 2017? https:\/\/t.co\/NzHDmaVjen","label":0}
{"text":"RT @maathbz: 13 anos:\n- m\u00e3e finalmente minha menstrua\u00e7\u00e3o veio\n- larga de ser besta, tu furou o cu no prego da cadeira, wagner","label":0}
{"text":"Hoje \u00e9 noite de novidades por aqui.\nMuitas novidades.\nApare\u00e7am a partir das 21h00","label":0}
{"text":"Seria uma pena http:\/\/t.co\/DmfI0kboqw","label":0}
{"text":"Sa\u00edmos no Correio da Manh\u00e3. Mas s\u00f3 porque as not\u00edcias humor\u00edsticas sobre o Carrilho j\u00e1 n\u00e3o estavam a bater\n#Humor\nhttps:\/\/t.co\/41rGkEK8OC","label":0}
{"text":"Bolsonaro n\u00e3o prega a volta dos militares, mas sim, defende o Regime Militar e rebate as mentiras faladas sobre est _ https:\/\/t.co\/8hXXptoSTM","label":0}
{"text":"RT @feministinho: #meuamigosecreto sou eu mesmo","label":0}
{"text":"O @nytimes falido escreve total fic\u00e7\u00e3o sobre mim. Cobriram tudo errado por 2 anos, e agora est\u00e3o inventando fontes _ https:\/\/t.co\/tUx5x5KdG2","label":0}
{"text":"t\u00e1 pra nascer mulher burra como eu to sem celular pq esqueci o cabo do computador no est\u00e1gio","label":1}
{"text":"Adquira seu cupom pra dar pro clube do macho. Antes eram 4hs de chibata, agora s\u00e3o 8!! #BlackFriday","label":0}
{"text":"RT @zfbla: o dia da mulher foi top pois passei c as sapatao mais top do planeta","label":1}
{"text":"@CarlosArremedo @castorscs eu sou, t\u00f4 aqui trabalhando ao inv\u00e9s de fazer baderna","label":0}
{"text":"@InesBolsonaro Essa Leticia bahia  \u00e9 uma das que vai fazer greve de sexo da Gleisi Hoffman https:\/\/t.co\/hRB0Bqezq8","label":0}
{"text":"Zeca Pagodinho t\u00e1 gr\u00e1vido. Vai nascer uma garrafa de cacha\u00e7a daqui pouca semanas https:\/\/t.co\/kzrga570BM","label":0}
{"text":"agora que a dilma vai sair quem assume \u00e9 o a\u00e9cio n\u00e9??","label":0}
{"text":"Participei do consult\u00f3rio de fam\u00edlia na #NovoTempo com o tema. Cria\u00e7\u00e3o de crian\u00e7a em sexo neutro. Foi muito bacana. https:\/\/t.co\/jFBY6lshGn","label":0}
{"text":"Venezuela n\u00e3o tem papel higi\u00eanico e a mulherada vai l\u00e1 fazer cirurgia pl\u00e1stica. Vai dar certo sim","label":0}
{"text":"Reclama da superlota\u00e7\u00e3o de pres\u00eddios mas se dizem que v\u00e3o construir mais, reclama tb. Ah, v\u00e1! https:\/\/t.co\/8pTrgbwZ1F","label":0}
{"text":"V\u00e1rias sapat\u00e3o linda aqui na escola kero","label":1}
{"text":"O FACEBOOK CAIU VAMO VOLTAR PRO ORKUT GALERAAA","label":0}
{"text":"RT @felipefepacivil: pessoas mais sensata e onde habita","label":0}
{"text":"Essa mulher \u00e9 mais enrolada que eu na cozinha. #MasterChefBR","label":0}
{"text":"Feliz Dia Da Mulher s\u00f3 p\/ as mulheres brancas,pq o dia da mulher negra latino americana e caribenha,\u00e9 dia 25 de julho!Segrega\u00e7\u00e3o da esquerda","label":0}
{"text":"@UOL Lugar de rala\u00e7\u00e3o po!!!  Qual era a fantasia mesmo??? Burca (com todo respeito se n\u00e3o algu\u00e9m vai querer me processar) \u00e9 que n\u00e3o era!","label":0}
{"text":"Top 3 Filmes superestimados:\nLaranja Mec\u00e2nica\nO Fabuloso Destino de Amelie Poulain\nAlice no Pa\u00eds das Maravilhas","label":0}
{"text":"Qual pol\u00edtico covarde bundao eu vou come\u00e7ar a xingar nessas elei\u00e7\u00f5es ?","label":0}
{"text":"RT @felipefepacivil: O bom de viajar s\u00f3 com a mochila, \u00e9 pq \u00e9 s\u00f3 uma mochila","label":0}
{"text":"#PQMulher q discorda do feminismo \u00e9 burra. A liberdade da mulher acaba a\u00ed com as manax https:\/\/t.co\/WCrmRX3YOo","label":1}
{"text":"Politicamente correto \u00e9 a pqp https:\/\/t.co\/eCeZr2gkYo","label":0}
{"text":"RT @ffernas: Pq \u00e9 t\u00e3o dificil admitir q ser homem ou mulher, gay ou n, branco ou negro n diz nada, s\u00f3 o q ha \u00e9 gente honesta ou n, boa ou r _","label":0}
{"text":"RT @RobsonhReal: Orgulho Hetero seempreee .","label":1}
{"text":"@perryoutside @RachelSherazade @joicehasselmann N\u00e3o \u00e9 rotulo, \u00e9 mais uma diferencia\u00e7\u00e3o..ja que nao posso compara-la _ https:\/\/t.co\/eh4JYdj9zY","label":0}
{"text":"N\u00e3o importa se e feia ou bonita gorda ou magra toda mina deve ser respeitada..","label":0}
{"text":"@BolsonaroSP puta playboy maconheiro, ganhou filme exaltando ele feito com nosso dinheiro ainda","label":0}
{"text":"O Facebook caiu justo agora que eu ia compartilhar aquela imagem pra doar 0,056442 centavos pra um coral de crian\u00e7as mudas sem cabelo","label":0}
{"text":"Agenda actualizada para os pr\u00f3ximos meses:\nhttps:\/\/t.co\/vvezwg8Gx2","label":0}
{"text":"RT @edmilsonpapo10: S\u00f3 canalhas desocupados exigem inutilidades como essa...\nAli\u00e1s, o Rio sempre sai na frente quando o assunto s\u00e3o canalha _","label":0}
{"text":"RT @alexismrr11: A minha casa n\u00e3o aceita refugiados aka M\u00f3nica","label":1}
{"text":"e argumento, tem? https:\/\/t.co\/4yLvG6wsqh","label":0}
{"text":"RIP MTV. De novo https:\/\/t.co\/w7F91JG7fK","label":0}
{"text":"\"No livro best-seller do New York Times \u201cM\u00e1-feminista:  ensaios provocativos de uma ativista desastrosa\u201d,... https:\/\/t.co\/ZJiFNueXf5","label":0}
{"text":"Ficar definindo significado em tatuagem \u00e9 coisa de mulheres e tcholas","label":1}
{"text":"\u00c9 de se esperar que um povo q n\u00e3o aceita um c\u00e3o pela sua cor n\u00e3o abra as portas aos refugiados \nIsso da nojo","label":1}
{"text":"olha a\u00ed! O que sempre digo:\n- repete o mesmo chav\u00e3o que a milit\u00e2ncia manda.\n- xinga o oponete\n- n\u00e3o refuta nada do _ https:\/\/t.co\/o9JLhALq1x","label":0}
{"text":"Com a fam\u00edlia no Taisho. @ Taisho Restaurante Japon\u00eas https:\/\/t.co\/gBRvUWMaGr","label":0}
{"text":"Transposi\u00e7\u00e3o do Rio S\u00e3o Francisco.\nUma obra de merda que custou bilh\u00f5es e enriqueceu empreiteiros petistas. https:\/\/t.co\/LiqpsfwOux","label":0}
{"text":"N\u00e3o deve faltar muito para o Coelho e a Cristas virem dizer que o cancelamento do Fim do Mundo \u00e9 mais um sinal da fragilidade da Geringon\u00e7a.","label":0}
{"text":"RT @_azevedonicolas: O Bar\u00e7a viu o PSG de branco e pensou que fosse o Real... a\u00ed deu no que deu n\u00e9 kkkkkk","label":0}
{"text":"RT @destruectag: eu to dando v\u00e1rios berros com o @direitafalando","label":0}
{"text":"RT @Silvio_MKT: No Brasil, parasitas, traidores e c\u00famplices d protagonistas d maior esquema de corrup\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, s\u00e3o chamados p\/ imprensa _","label":0}
{"text":"RT @Rondy_R_RJ: S\u00f3 o Celso Daniel sabe o que \u00e9 tortura. https:\/\/t.co\/K6ubWP3HMY","label":0}
{"text":"Ricky Martin!!!!! Demorou tanto tempo assim pra assumir pq? Tava dando a bunda? \u00c9? N\u00e3o se reprima caralho! Literalmente pra vc....","label":0}
{"text":" #Mam\u00e3eEuQuero\n#Mam\u00e3eEuQuero\nMam\u00e3e Eu Quero Lacrar\nEntrei No Feice\nEntrei No Feice\nE Um Text\u00e3o Agora Eu Vou Postar ","label":0}
{"text":"Vc \u00e9 do ISIS? Vc vai entrar de canoa nos EUA? N\u00e3o? Ent\u00e3o larga de ser bicha medrosa do Trump","label":0}
{"text":"@danvilarj \nPerante o humor h\u00e1 sempre lugar a um sorriso. :)\nS\u00f3 n\u00e3o aprovo a ofensa f\u00e1cil.","label":0}
{"text":"#BBB17 GORDA FEIA ESCROTA IRRITANTE  FALSA AFF NOJO REAL https:\/\/t.co\/xqO5rxtXm2","label":1}
{"text":"@Bolsonaopressor PT E PSDB =  MESMA BOSTA","label":0}
{"text":"RT @GABRIELPlNHEIRO: Algu\u00e9m lembra da Dilma sendo grampeada, Petrobr\u00e1s?\nFoi no governo Obama","label":0}
{"text":"RT @patxwxxd: feminazi\nmulher \u00e9 perigo dirigindo\nloira burra\npega v\u00e1rios \u00e9 piranha\nroupa curta merece estupro\n\"homem \u00e9 babaca\"\nNoOOoOOssa _","label":1}
{"text":"Segues 2 mil porcas no Insta sem problema.\nMetes 1 gosto na foto d uma colega q a tua namorada n conhece e ela d\u00e1 in\u00edcio \u00e0 3\u00aa Guerra Mundial","label":1}
{"text":"glaucio me deu feliz dia da mulher, respondi com \"pra vc tambem\" \neu sou muito burra","label":1}
{"text":"@Famel_Zundapp eu tamb\u00e9m j\u00e1 tive um colch\u00e3o assim...","label":0}
{"text":"Feliz dos homens que gostam de mulheres - http:\/\/look-look.tumblr.com\/","label":1}
{"text":"homem morre: homic\u00eddio \ncrian\u00e7a morre: homic\u00eddio\nhetero morre: homic\u00eddio\ngay morre: homofobia","label":1}
{"text":"RT @GABRIELPlNHEIRO: N\u00e3o existe extrema esquerda pra Globo \nS\u00f3 extrema direita","label":0}
{"text":"RT @rpsantos1970: A situa\u00e7\u00e3o em Portugal j\u00e1 est\u00e1 deplor\u00e1vel, mas o governo quer que fique ainda bem pior...\nhttps:\/\/t.co\/Um0k4nrcrT https:\/ _","label":0}
{"text":"RT @umtricampeao: Jogador do Tondela v\u00ea o segundo amarelo depois de ser agredido com uma cotovelada por Soares. Apito Dourado de volta? htt _","label":0}
{"text":"RT @edmilsonpapo10: Ganhar elogio da @RachelSherazade \nJ\u00e1 ganhei a noite!  https:\/\/t.co\/88OKwZEtdR","label":0}
{"text":"RT @jairbolsonaro: Quando souberam que gravaria entrevista 2 jornais desistiram de me ouvir nessa semana. Ser\u00e1 pq? ","label":0}
{"text":"as pessoas n\u00e3o entendem que no meio dos \"refugiados\" tem in\u00fameros terroristas, \u00e9 uma coisa t\u00e3o \u00f3bvia","label":1}
{"text":"@mariolemes Vc \u00e9 @homemdeverdade ? E tem Twitter ?","label":1}
{"text":"@Coisasdelouco \"...Vim parar nessa cidade p for\u00e7a das circunst\u00e2ncias.. Aprendi a m virar sozinha.. E N\u00c3O MUDO MINHA POSTURA S\u00d3 P T AGRADAR\"!","label":0}
{"text":"RT @TiagoLeifert: @ThgDomingues @JOAQUINVOLTOU saindo daqui pego o helic\u00f3ptero que conquistei com meu trabalho honesto e vou pra Bragan\u00e7a. _","label":0}
{"text":"Meigo! \nNada como um bom e forte capitalismo de estado. https:\/\/t.co\/EDfrSIPiZy","label":0}
{"text":"[ENEM] Quest\u00e3o 1: OOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO ( ) SOMETIMES ( ) VIDA DE GADO ( ) ANA JULIA ( ) PA GANGNAM STYLE","label":0}
{"text":"@JornalOGlobo manchete feita pelo Advogado do PCC","label":0}
{"text":"amiga, pode me chamar do que quiser! Quero ver refutar o que falei com fatos, l\u00f3gica e verdades! https:\/\/t.co\/rbgNHozOWk","label":0}
{"text":"outra \"J\u00eania\" que acha que a viol\u00eancia contra a mulher no Brasil se d\u00e1 pelo fato do pa\u00eds ser de maioria crist\u00e3, e n _ https:\/\/t.co\/ELJBzzBFVu","label":1}
{"text":"O Pensamento masculino. Sem rodeios! Bem vindo voc\u00ea homem. Voc\u00ea mulher. #revela\u00e7\u00f5es Aguarde!","label":0}
{"text":"E O VENCEDOR \u00c9 ....... http:\/\/t.co\/7tuExifE","label":0}
{"text":"RT @anamr_c: Fufas decentes hj \u00e9 o nosso dia, mulheres","label":1}
{"text":"RT @devilshug: meudeus que FARDO deve ser ter nascido h\u00e9tero e branco aff que trag\u00e9dia grega isso","label":1}
{"text":"@SaoBlack @jairbolsonaro @GloboNews pois \u00e9 cara","label":0}
{"text":"Aviso: hoje na Su\u00e9cia, amanh\u00e3 em Portugal.\nS\u00f3 o #PNR pode evitar isto no nosso pa\u00eds!\n#Sweden @realDonaldTrump https:\/\/t.co\/7WNiOY1LFc","label":0}
{"text":"RT @adoromatarvacas: as crian\u00e7as est\u00e3o a ser educadas, se muita gente tivesse sido educada n\u00e3o pensariam que as crian\u00e7as viram homossexuais _","label":0}
{"text":"RT @PedroAGuerr: Este ano vamos sair da Eurovis\u00e3o com os zero pontos mais fofinhos de sempre. <3 #festivaldacancao","label":0}
{"text":"Bom dia amores... Os dias passando, as mudan\u00e7as se tornando inevit\u00e1veis e pr\u00f3ximas... vai ficando mais dif\u00edcil. #eavidasegue ?","label":0}
{"text":"Claro que N\u00c3O, eles tem medo do TRUMP.kkkk https:\/\/t.co\/hU7RbhJlb0","label":0}
{"text":"ESSE CARA SOU EU http:\/\/t.co\/Cb1c5GSY","label":0}
{"text":"Para desconcentrar um homem com um decote \u00e9 necess\u00e1rio ter peitos https:\/\/t.co\/xAwMiLHb7P","label":1}
{"text":"RT @melborba95: isto realmente eh uma grande rede de fufas","label":1}
{"text":"RT @imztiffany: Taeyeon - Dilma\n- lider da na\u00e7\u00e3o\n- tem muito hate \n- plastica\n- sapat\u00e3o\n- apaixonada no aecio\n- m\u00e3e de todos\n- sua fav \u00e9 s _","label":1}
{"text":"RT @becsamorim: eu queria dedicar esse tweet \u00e0 minha sapatonice\nobrigada vida por ser sapat\u00e3o\nbjs","label":1}
{"text":"N\u00e3o deixe as NOT\u00cdCIAS FALSAS te dizerem que h\u00e1 um grande conflito no governo Trump. Estamos nos dando muito bem e p _ https:\/\/t.co\/IBXhrLqcf8","label":0}
{"text":"Meu Deus!! Que catracada do @DaniloGentili no @GeekVox! Quis lacrar e se fodeu! https:\/\/t.co\/p9CzFS1rlc","label":0}
{"text":"Acredite se quiser: Existe agora \"agefluid\" - faz parte da ideologia de g\u00eanero provavelmente - que faz parte do ati _ https:\/\/t.co\/B2YNzJmzTk","label":0}
{"text":"Ontem fui ver o Benfica. Foi uma grande noite, at\u00e9 ao momento em que tentei entrar em casa e a minha mulher decidiu imitar o Ederson...","label":0}
{"text":"GUERRA LEGAL: \"Notadamente, em toda opini\u00e3o, o painel n\u00e3o se preocupou em citar este (o) estatuto.\" Uma decis\u00e3o des _ https:\/\/t.co\/nvnk4KJ2pf","label":0}
{"text":"AL\u00d4 RAPAZIADA HORA DE DESLIGAR DA REDE SOCIAL\nAGORA \u00c9 SABAD\u00c3O: CHURRASC\u00c3O CERVEJ\u00c3O E MAIS TARDE PRATICAR AQUELE COITO. ABRA\u00c7O A TODOS #PAZ","label":0}
{"text":"@linknpacto miga, pare. \u00e9 uma constru\u00e7\u00e3o social. se voc\u00ea n\u00e3o enxerga isso, al\u00e9m de burra, \u00e9 racista.","label":0}
{"text":"N\u00e3o se esque\u00e7am da hashtag #RacharLenhaPreta https:\/\/t.co\/pQvcgCkrwe","label":0}
{"text":"@killercookie77 eu vejo sapatao fazendo isso e fico meu amor acho q JA CHEGA DE INTERNET POR HOJE PRA VC https:\/\/t.co\/PdUGX4MB8Q","label":1}
{"text":"O #PNR apresenta-se pela primeira vez em #SantaMariaFeira em aut\u00e1rquicas.\nFor\u00e7a #AnselmoOliveira\n@Lusa_noticias _ https:\/\/t.co\/6Ot13kpoXX","label":0}
{"text":"uma chuva de tweets me xingando tiveram origem do site diario do nordeste, da globo. http:\/\/t.co\/vEkpqYjj","label":0}
{"text":"@analindamente eu s\u00f3 consigo lembrar das campanhas #meuamigosecreto e #meuprimeiroass\u00e9dio. me sinto mt lixo humano por ver gente falando de","label":0}
{"text":"Decididamente o Marques Mendes est\u00e1 a perder qualidades. J\u00e1 nem a presen\u00e7a dos radares da PSP consegue adivinhar. SAD...","label":0}
{"text":"LISBOA,amanh\u00e3 \u00e9 a vossa vez.\n21h30,Teatro do Bairro.\nH\u00e1 menos bilhetes q rins dos defesas do Braga depois do Mitro _ https:\/\/t.co\/mkqGIxSpUj","label":0}
{"text":"\"Mulher nova, bonita e carinhosa\nFaz o homem gemer sem sentir dor..\" #MulherDeVerdade","label":1}
{"text":"@lenabahirah Puts,o @CARPINEJAR n\u00e3o \u00e9 gay... Legal a gente ver que as apar\u00eancias enganam e n\u00e3o fazem a MENOR diferen\u00e7a. #namoradalinda","label":0}
{"text":"@mafiasumers bati muita punheta pra esse v\u00eddeo, muito bom, recomendo","label":0}
{"text":"@rbrochrdt dia da mulher ne cuidado com a burra","label":1}
{"text":"@CapitalismoOP @editorahumanas  a OAB \u00e9 t\u00e3o machista que acha que mulher n\u00e3o pode ser machista tamb\u00e9m!","label":1}
{"text":"Lindo cabide, todo em branco com cora\u00e7\u00e3o de apliques em p\u00e9rolas da noivinha Elisangela. https:\/\/t.co\/X71LBb7bYO","label":0}
{"text":"@aninha_ebc Tem galinha gisada? ahhh me convidaaaaaaaaaaaa rsrs #saudadedepernambuco","label":0}
{"text":"@Quase_Gay Verdade.. gosto dos meus pouquinhos, mas, que interagem...","label":0}
{"text":"Mas ainda tinha aquelas gostosas que quando saiam,na outra semana tava na playboy","label":1}
{"text":"RT @joicehasselmann: Isso \u00e9 GRAV\u00cdSSIMO! Divulguem!!!! https:\/\/t.co\/hXyqZW4u1q","label":0}
{"text":"claro que vc pode ir pro bm j\u00fanior sarra as 9nha ein filhao \nmaria t\u00e1 achando que vai aonde? sair depois da 7h?? quer ser estuprada na rua?","label":1}
{"text":"N\u00e3o pode ser s\u00e9ria essa chamada... \nQUER DIZER QUE \u00d4NIBUS RESOLVE PEGAR FOGO ASSIM DO NADA??!? https:\/\/t.co\/r9pG0N75Kl","label":0}
{"text":"S&P 500 Atinge Alta Ap\u00f3s Trump Refor\u00e7ar Promessa de Empregos' https:\/\/t.co\/tlXWL7HHOi https:\/\/t.co\/ew5bHTEMAl","label":0}
{"text":"#PNR, pela primeira vez em aut\u00e1rquicas na #Madeira\nhttps:\/\/t.co\/YmpJLPmmpk","label":0}
{"text":"Voc\u00ea ainda tem d\u00favidas que branco pode sofrer racismo? https:\/\/t.co\/3IZbdYJCVJ","label":0}
{"text":"Sou boba, mas n\u00e3o sou burra. Ing\u00eanua, mas n\u00e3o santa. Sou pessoa de riso f\u00e1cil... e choro tamb\u00e9m!\nPrazer... eu sou Mulher!","label":0}
{"text":"RT @DoutorMadureira: L\u00e1 porque o Dr.\u00c1rbitro Lu\u00eds Ferreira foi o advogado de defesa dos \u00e1rbitros corruptos condenados no \"Apito Dourado\" n\u00e3o _","label":0}
{"text":"Uma atitude reprov\u00e1vel de @aapbatista da bancada do @psocialista https:\/\/t.co\/HG5RiUuDMH","label":0}
{"text":"sempre v\u00e1lido saudar as sapat\u00e3o","label":1}
{"text":"@paullamirella Vc conhece a Banda #thecorrs ? #fikdik \"Runaway\", \"No frontiers\" \"At Your Side\".. e por a\u00ed vai (AmoMuito)","label":0}
{"text":"Tem brownie aqui em casa, de calabresa https:\/\/t.co\/hPvIC3VdLj","label":0}
{"text":"@fjstex est\u00e1s a insinuar que algarvios, alentejanos, comunas e fachos n\u00e3o passam de uma cambada de rabetas?!","label":1}
{"text":"@HelderRocha16 @ChagaLuccas isso \u00e9 um absurdo tb","label":0}
{"text":"@Marc3lors Marcelo..assim foi o que a europa pensou..e est\u00e1 no CAOS pq deles. Sabe porque DUBAI n\u00e3o recebe eles ?pq da religi\u00e3o extrema","label":0}
{"text":"#QuartaDetremuraSDV\nMas Deus foi tao bom cmg. Pq hj ela ta m\u00f3 gorda e feia.","label":1}
{"text":"Ah, porque o nacionalismo deste gajo \u00e9 econ\u00f3mico e \u00e9 t\u00e3o econ\u00f3mico quanto o do PCP. Com a diferen\u00e7a de o PCP n\u00e3o querer Angola de volta.","label":0}
{"text":"Filho de peixe...\nAprendeu cedo a se locupletar como o pai, o ladr\u00e3o @SergioCabralRJ https:\/\/t.co\/OjproWAaLE","label":0}
{"text":"unico que saiu ganhando na #BlackFriday hauhauha http:\/\/t.co\/T8dzPR13","label":0}
{"text":"@ChagaLuccas @HelderRocha16 em vez de punir um cara por falar isso em rede nacional, seria melhor punir todos os agressores, n\u00e3o concorda?","label":0}
{"text":"RT @brasil_fotos: Finalmente o Itamaraty ir\u00e1 fechar as embaixadas in\u00fateis criadas por Lula e Dilma em pa\u00edses miser\u00e1veis, que consomem US$ 3 _","label":0}
{"text":"RT @2Souoquesou: A pessoa feia pode ficar bonita, ou a bonita feia. A pessoa gorda pode ficar magra, ou a magra gorda. N\u00e3o julgue pela bele _","label":0}
{"text":"RT @editorahumanas: Toda mulher deve ser respeitada independente de ser ou n\u00e3o feminista\nS\u00f3 as feministas que dizem lutar pelas mulheres n\u00e3 _","label":0}
{"text":"RT @radiojovempan: A jornalista Rachel Sheherazade deu um depoimento exclusivo para o Morning Show sobre o dia das Mulheres. Confira: https _","label":0}
{"text":"Querido Papai Noel, j\u00e1 sei oq quero de Natal https:\/\/t.co\/68AwbVTWm4","label":0}
{"text":"g1mundo:Uni\u00e3o Europeia amea\u00e7a com san\u00e7\u00f5es pa\u00edses que n\u00e3o recebem refugiados https:\/\/t.co\/8JyEe5u16z","label":0}
{"text":"eu me arrumei em exatos 3 min pra trabalhar","label":0}
{"text":"#SerMulher\u00c9n\u00e3o ser feminista https:\/\/t.co\/Zvnt2cCLMT","label":1}
{"text":"Ontem, no intervalo para almo\u00e7o de mais uma excelente reuni\u00e3o do Conselho Nacional. Ambiente de alegria e \u00e2nimo. _ https:\/\/t.co\/7Au5aNJJ7o","label":0}
{"text":"Diferen\u00e7a entre \"manifestante\" e \"terrorista\".\nEsquerdista = vagabundo baderneiro.\nConservador = patriota, gente do _ https:\/\/t.co\/XvQzqwFtHs","label":1}
{"text":"O que quer dizer exatamente? https:\/\/t.co\/1GcTutNH3Y","label":0}
{"text":"RT @AltRightBR: Lembre-se: mais do que nunca, o Brasil precisa de voc\u00ea. Com a nossa pr\u00f3pria ousadia, garra e for\u00e7a, iremos combater a praga _","label":0}
{"text":"@MarleneBicalho Viu as fotos que postei?","label":0}
{"text":"mas puta que pariu que \u00f3dio de mulher machista e burra","label":1}
{"text":"riquinha feia e gorda \u2014_ Yha ando aqui a rebolar para a vida  https:\/\/t.co\/VFxQ9xq4JK","label":1}
{"text":"@jairbolsonaro HUMILHA o irrespons\u00e1vel do Fernando Henrique Cardoso https:\/\/t.co\/HZYd60U57y","label":0}
{"text":"J\u00e1 sou f\u00e3 dessa mulher que cozinha na telha #MasterchefBR","label":0}
{"text":"RT @Justiceiro_Sujo: Eu acho que se o Movimento Negro realmente tiver humildade e seriedade com o pr\u00f3prio movimento, o M\u00cdNIMO que devem faz _","label":0}
{"text":"@g1 KKKK  O RJ \u00c9 UM PUTEIRO MESMO, INFELIZMENTE A ESCORIA DE COLARINHO BRANCO JUIZES PROMOTORES E TODO TIPO DE LIXOS ALI SE JUNTAM","label":0}
{"text":"Burra \u00e9 a mulher que aceita ser amante!","label":1}
{"text":"@shybp_ N\u00c3O, isso \u00e9 racismo.","label":0}
{"text":"RT @olhosvioleta_: Ah mulheres! O que seria de n\u00f3s sem voc\u00eas? A gente nada seria.","label":0}
{"text":"@fcancio \nPesadelo? Naaaa... Um sonho que vai tomando contornos de realidade.","label":0}
{"text":"Confira entrevista da artista negra brasileira Priscila Rezende ao site LaplisiTol, um site constru\u00eddo por... https:\/\/t.co\/z2RWLWknV5","label":0}
{"text":"RT @mvsmotta: Se o julgamento de Nuremberg tivesse sido no @STF_oficial at\u00e9 Hitler teria sa\u00eddo com o nome limpo por prescri\u00e7\u00e3o.","label":0}
{"text":"Filho de @SergioCabralRJ n\u00e3o tem condi\u00e7\u00e3o moral de dar carteirada em ningu\u00e9m https:\/\/t.co\/wm8nqW1ksQ","label":0}
{"text":"Qlqr pesquisa negativa \u00e9 not\u00edcia falsa, como da CNN, ABC e NBC nas elei\u00e7\u00f5es. Desculpa, o povo quer seguran\u00e7a nas fr _ https:\/\/t.co\/OGluzXPHbE","label":0}
{"text":"@Estadao @Emais_Estadao Mais um mimimi dos feministos https:\/\/t.co\/t9LOPMbtMb","label":1}
{"text":"QUE COMECE O DESESPERO:\n#CarnavalAcabouE FELIZ 2017 https:\/\/t.co\/wGEk6AWDgd","label":0}
{"text":"RT @CapitalismoOP: #SerMulher\u00c9 ter cromossomos xx e n\u00e3o ter uma rola no meio das pernas","label":1}
{"text":"M\u00e3e desiste eu sou gorda e feia e \u00f1 h\u00e1 volta a dar e se n\u00e3o gostas lembra-te q foste tu q fizeste mal o trabalho, aceita q d\u00f3i menos","label":1}
{"text":"@FlavioBolsonaro  responde as cr\u00edticas do @MBLivre, @mamaefalei e @Desesquerdizada e fala umas verdades\nhttps:\/\/t.co\/qcMpKlusku","label":0}
{"text":"VOU PROCURAR MINHA FOTO CM ELE MAIS EU ERA MT FEIA E GORDA","label":1}
{"text":"Pesquisa revela \u201ctrio de ouro\u201d para o orgasmo feminino https:\/\/t.co\/oGEQu9aRIf via @Superinteressante","label":0}
{"text":"Amores, pra quem gosta de boa leitura. E at\u00e9 pra quem n\u00e3o gosta, #superindico, da @melaineribeiro http:\/\/aescritoraeomusico.blogspot.com\/","label":0}
{"text":"@giovannaaramoss ent\u00e3o pra falar dos S\u00edrios refugiados, eu teria que ser um s\u00edrio refugiado? (juro que n\u00e3o \u00e9 gasta\u00e7\u00e3o)","label":0}
{"text":"\"FAZ SUCESSO\" \n\"POSTAGENS INSPIRADORAS\" \nEsse \u00e9 o n\u00edvel da grande imprensa brasileira https:\/\/t.co\/u7RJ39XZj5","label":0}
{"text":"Demos uma de @FatosEsquerda para mostrar o amor que os esquerdistas tem para com o pr\u00f3ximo. \nVAI DA\u00cd @nunmiguell! https:\/\/t.co\/OsQaFoHYDQ","label":0}
{"text":"N\u00e3o acho burra a mulher que prefere se separar do que viver de mentiras, ot\u00e1ria \u00e9 quem gosta de ser corna e se fazer de feliz.. ","label":1}
{"text":"Liberdade e direitos das mulheres n\u00e3o podem ser postos em causa!\n#Liberdade #Isl\u00e3o #Mulheres #Portugal https:\/\/t.co\/86dGtcm5pc","label":0}
{"text":"Malta de Lousada e arredores,hoje vou estar no Will's Rock Club com o Rui Xar\u00e1 para uma noite de humor calminho, pa _ https:\/\/t.co\/ng0SUTDCM9","label":0}
{"text":"As refei\u00e7\u00f5es na #AssembleiaRep\u00fablica deveriam ser iguais \u00e0s das cantinas das escolas. Isso sim, seria dar o exemplo!\n@govpt @antoniocostapm","label":0}
{"text":"RT @g1: Mais de 500 mulheres s\u00e3o v\u00edtimas de agress\u00e3o f\u00edsica a cada hora no Brasil, aponta Datafolha https:\/\/t.co\/qUPBChjFpu #DiadaMulher #G _","label":0}
{"text":"\"Uma das confer\u00eancias de imprensa mais eficazes que j\u00e1 vi!\" - Rush Limbaugh. Muitos concordam. Mas a M\u00cdDIA FALSA  d _ https:\/\/t.co\/dsm3YdbuOk","label":0}
{"text":"RT @israelfinardi: Capitalismo n\u00e3o liga pra ningu\u00e9m, mas ele liberta as pessoas.\nTer oportunidade de negociar \u00e9 que \u00e9 a verdadeira liberda _","label":0}
{"text":"Claro! A aliena\u00e7\u00e3o \u00e9 o melhor caminho pra voc\u00ea! Continue nessa bolha!!! https:\/\/t.co\/MqBdnFkc4K","label":0}
{"text":"Que mulher burra do cacete \nVsf alana","label":1}
{"text":"RT @naominfeliz: eu ainda n\u00e3o superei o clipe de baiana e esse casal sapat\u00e3o afrocentrado  https:\/\/t.co\/EROEk1lBZ6","label":1}
{"text":"Lament\u00e1vel que toda minha equipe ainda n\u00e3o tenha sido aprovada. O maior atraso da hist\u00f3ria do nosso pa\u00eds. Obstru\u00e7\u00e3o _ https:\/\/t.co\/WUcwRgPKwe","label":0}
{"text":"A organizadora da Marcha Da Mulher nos EUA \u00e9 a favor da implanta\u00e7\u00e3o da SHARIA no pa\u00eds. E tem liga\u00e7\u00e3o com o Hamas. https:\/\/t.co\/TmsrozubxG","label":0}
{"text":"Ai vc chega no colegio super cansada do trabalho e curso e encontra o grupinho das sapatao falando de ex. Se uma coisa que sapatao tem \u00e9 ex.","label":1}
{"text":"N\u00c3O FALO DE COISAS MUITO PESSOAIS USO A REDE SOCIAL PARA DESCONTRAIR  #JoaquinResponde https:\/\/t.co\/cuaI0pe00c","label":0}
{"text":"n\u00e3o sei como esse cara n\u00e3o virou fixo do elenco do @TheNoiteOficial https:\/\/t.co\/Lxk7uwfr5C","label":0}
{"text":"MINUTO A MINUTO CAMAROTE GLACIAL JOAQUIN TEIXEIRA:\n16:08 GUGA CHACRA CRITICA TRUMP E \u00c9 VAIADO\n16:09 VIN DIESEL CONVIDA BARANGA PARA ALMO\u00c7AR","label":0}
{"text":"Pregui\u00e7a de ir dormir...","label":0}
{"text":"Se a UC Berkeley n\u00e3o aceita liberdade de express\u00e3o e ataca inocentes com ponto de vista diferente - CORTAMOS O FINANCIAMENTO FEDERAL?","label":0}
{"text":"Esse @pagapaulo fez um homem perder o emprego porque o cara deu uma opini\u00e3o no Facebook, mas adivinha? A moral dele _ https:\/\/t.co\/n8G8QBu3sb","label":0}
{"text":"Obrigado Eli Lake do Bloombarg View - \"NSA e FBI...n\u00e3o deveriam interferir em nossa pol\u00edtica...e \u00e9\" Uma situa\u00e7\u00e3o mu _ https:\/\/t.co\/R2YMaXu1N2","label":0}
{"text":"\"Voc\u00ea t\u00e1 gorda demais, t\u00e1 feia\"\n\"Eu te amo, mas voc\u00ea precisa se arrumar mais\"","label":1}
{"text":"RT @joabee_: Isso \u00e9 mt mais relevante do q dar desconto PARA mulheres. Ao inv\u00e9s disso, eles promovem o trabalho intelectual delas. Parab\u00e9ns _","label":0}
{"text":"O @JornalOGlobo consegue dizer na mesma mat\u00e9ria que o cara entrou armado para roubar e ainda assim cham\u00e1-lo de \"SUS _ https:\/\/t.co\/nHsOZvDXvg","label":0}
{"text":"RT @OlivaldoWeiler: Ent\u00e3o, o socialismo produz refugiados. O socialismo n\u00e3o falha. https:\/\/t.co\/E7iM31S3CJ","label":0}
{"text":"RT @ChampRooster: Outra coisa @atletico @dan_nepomuceno =O UNIFORME OFICIAL DO CAM \u00e9 preto e branco listado.S\u00f3 joga de branco, que merda.","label":0}
{"text":"RT @W_Palestra: @DON_SEP @Justiceiro_Sujo se ela fosse negra, e ele chamasse de preta, ia ser racismo! Principalmente se o namorado fosse B _","label":0}
{"text":"@CamaraLisboa \nBoa tarde. Sei que a tutela \u00e9 das #InfraestruturasPortugal mas a CML n\u00e3o tem um grande peso institucional? Deve pressionar.","label":0}
{"text":"T\u00e1 linda, santa! https:\/\/t.co\/6DfUu5kQVz","label":0}
{"text":"F\u00e3s de Justin Bieber e seus acess\u00f3rios https:\/\/t.co\/IESZyMre5y","label":0}
{"text":"Lugares da minha P\u00e1tria\nG\u00f3is (Distrito de Coimbra) https:\/\/t.co\/dxyYYZN1Us","label":0}
{"text":"esperar oq do cara que defende @jeanwyllys_real https:\/\/t.co\/ojJQ4G8J1l","label":0}
{"text":"\"lugar de mulher \u00e9 na cozinha\"\nSeus machistas de merda, lugar de mulher \u00e9 onde ela quiser. Desde q pelada. https:\/\/t.co\/xhKXOHQLlY","label":1}
{"text":"Acho q a menina do restaurante da frente \u00e9 sapat\u00e3o kkkkkk fica me olhando","label":1}
{"text":"Capitalismo n\u00e3o liga pra ningu\u00e9m, mas ele liberta as pessoas.\nTer oportunidade de negociar \u00e9 que \u00e9 a verdadeira li _ https:\/\/t.co\/9u7tdY201q","label":0}
{"text":"@InesBolsonaro tem mulheres boas...e tem mulher que rouba, que mente, que \u00e9 dissimulada, que roubou aposentados, co _ https:\/\/t.co\/LGvlHNi5b7","label":0}
{"text":"RT @homemdbranco: Bye, bye... v\u00e3o l\u00e1 para o 2.\u00ba lugar #CarregaBenfica https:\/\/t.co\/AHcMOc8zkH","label":0}
{"text":"-  Hoje posso ta feia , gorda , falsa , metida etc.. Amanh\u00e3 endiante voc\u00ea ver\u00e1 uma nova \" Poxa Bia \" ","label":0}
{"text":"Burra e a mulher que se ilude com textinho!!!","label":1}
{"text":"ea\u00ed que o temer quer cortes pro sal\u00e1rio m\u00ednimo, na educa\u00e7\u00e3o e acabar com o SUS? bagulho \u00e9 tirar a dilma porra #ForaPT","label":0}
{"text":"@ueviba pode ser feia\nmagra\nbonita ou gorda eu como toda osh","label":1}
{"text":"o dia \u00e9 das bruxas mas a noite \u00e9 dos solteiros","label":0}
{"text":"chateada q o meu fechamento \u00e9 vc mozao t\u00e1 saindo da moda e eu n\u00e3o consegui fala isso pra ningu\u00e9m","label":0}
{"text":"@CapitalismoOP pois \u00e9... nunca gostei dela.. corrupta","label":0}
{"text":"Charada do dia: tem um time em segundo colocado na 2a divis\u00e3o do brasileir\u00e3o. Qual \u00e9 o time?\nDica: \u00e9 carioca","label":0}
{"text":"RT @CapitalismoOP: @ArantxaNome com certeza mais do que o marido da Maria do ros\u00e1rio t\u00eam a oferecer","label":0}
{"text":"RT @castellarinando: IGREJA Cat\u00f3lica Est\u00e1 Em Plena Decad\u00eancia Padre J\u00falio Lancellotti Acusado De Pedofilia Se Mete Em POL\u00cdTICA e Ataca BOLS _","label":0}
{"text":"\"vc t\u00e1 feia, gorda, ningu\u00e9m vai gostar de vc assim\" https:\/\/t.co\/AepW67xnKF","label":1}
{"text":"Dizer que parece piada \u00e9 f\u00e1cil! \nEu Quero ver refutar o que falei com fatos, l\u00f3gica e verdades! https:\/\/t.co\/QvAkRmZscJ","label":0}
{"text":"aula inaugural de t\u00e9cnica operat\u00f3ria j\u00e1 aprendi q mulher eh burra ou seja n\u00e3o entendi","label":1}
{"text":"BLOG: O dream team do futebol feminino vestia vermelho, branco e preto https:\/\/t.co\/3QuyXLmHXV #Tricolor","label":0}
{"text":"Guionista do SNL faz piada acerca do filho do Trump na sua conta pessoal do Twitter \u00e9 despedida e obrigada a pedir desculpa.\n\"Liberdade\"","label":0}
{"text":"Em breve no Brasil...com a aprova\u00e7\u00e3o da PL do imigrante proposta pelo motorista do Mariguella, @Aloysio_Nunes Nunes https:\/\/t.co\/tdZ5jZ3O7C","label":0}
{"text":"@AdemirAlvim vdd... nem conheci mas j\u00e1 dei block.... \npessoa assim quero longe","label":0}
{"text":"Tipo se vc tiver com uma roupa feia ele olha e fala: amiga sua piranha essa roupa ta te deixando mais gorda do q vc ja \u00e9","label":1}
{"text":"@minycalegari eu j\u00e1 mandei com a m\u00e3e dela do lado","label":0}
{"text":"Mulher em est\u00e1dio de futebol s\u00f3 faz merda. Se pelo menos estivesse totalmente pelada, mas nem isso https:\/\/t.co\/dKqMPBfgrJ","label":1}
{"text":"@fcancio \nAinda n\u00e3o sou \"estadista\" e j\u00e1 est\u00e1 nervosa? https:\/\/t.co\/yJxL6NpQYJ","label":0}
{"text":"N\u00e3o \u00e9 uma nem duas, mas sim 10 sugest\u00f5es para que o dia do pai n\u00e3o passe em branco! https:\/\/t.co\/R2LgzTdaw7 https:\/\/t.co\/VaqutA4EVD","label":0}
{"text":"@BrothersDireita Olha o cacetete russo . Muheres, n\u00e3o sejam usadas pelo feminismo. Somos contra a violencia (so pra _ https:\/\/t.co\/XRmqNutpwF","label":1}
{"text":"galera vamos ajudar o l\u00e9o ta perdido at\u00e9 hoje, ningu\u00e9m o viu por ai?? #voltaLeo  :( http:\/\/t.co\/3eisCf2Hpx","label":0}
{"text":"@gbila19 @satsld \nQue vc \u00e9 gorda kkk\nLuana \nN\u00e3o \nN\u00e3o\nA verdadeira bet a feia \nN\u00e3o\n10\/10","label":1}
{"text":"RT @rpsantos1970: Os verdadeiros rostos da fome em Portugal @antoniocostapm @catarina_mart  \nhttps:\/\/t.co\/vt6WPPwA4y\n#Fome #Desemprego #Mi _","label":0}
{"text":"RT @_Ioen: Tadinho dele faltou oportunidade \nTentou s\u00f3 4 vezes roubar casa gente\nPais da chacina e do massacre https:\/\/t.co\/qk8pL0GTlO","label":0}
{"text":"esse filha da puta do donald trump diminui a quantidade de refugiados que podem entrar no pa\u00eds, pq nao e a familia dele que ta sofrendo la","label":1}
{"text":"Fotos in\u00e9ditas de um rapaz de bem desavisado que viu metade do programa #AmorESexo antes de desligar a TV https:\/\/t.co\/4BcJhhroW5","label":0}
{"text":"A aten\u00e7\u00e3o finalmente est\u00e1 voltada aos infiltrados desocupados! Eles ser\u00e3o pegos! https:\/\/t.co\/lGSLTh3AKd","label":0}
{"text":"@adiosiago @amandassini eu acho o msm sobre vc branquelo","label":0}
{"text":"Um retardado se mata de beber, a\u00ed depois tentam proibir todo o resto de beber tb https:\/\/t.co\/dpqIA5INQq","label":0}
{"text":"Com Miguel Relvas no Conselho Leonino do Sporting os t\u00edtulos est\u00e3o garantidos! E se necess\u00e1rio for, pede umas equival\u00eancias na Lus\u00f3fona...","label":0}
{"text":"Uma candidatura realmente diferenciadora! https:\/\/t.co\/GjHeWfygza","label":0}
{"text":"RT @_GlitteryKisses: N\u00e3o estou de acordo, mas tamb\u00e9m temos de ter em conta que maior parte dos trabalhadores da Disney s\u00e3o americanos, educ _","label":0}
{"text":"RT @josesoubrasilia: HORA DE ACABAR COM OS CORRUPTOS  VAMOS OCUPAR O CONGRESSO A PM \u00c9 POVO https:\/\/t.co\/HZuJGKZCm0","label":0}
{"text":"RT @bernardocampana: O \"Guia Politicamente Incorreto da Filosofia\" do Pond\u00e9 explica demais o trabalho do @Justiceiro_Sujo. Leiam!!","label":0}
{"text":"Chega pra mina e fala:\n-Por a caso seu pai \u00e9 o capeta??\n-N\u00e3o pq???\n-Pq vc \u00e9 a vis\u00e3o do inferno.","label":1}
{"text":"Boa noite abortistas!!!\nCuidado com o empoderamento hem! n\u00e3o v\u00e3o morrer com a agulha de croch\u00ea!\nFica a dica!","label":0}
{"text":"New post: \"Uni\u00e3o Europeia amea\u00e7a com san\u00e7\u00f5es pa\u00edses que n\u00e3o recebem refugiados\" https:\/\/t.co\/7cmcsXrGCk","label":0}
{"text":"Homem branco h\u00e9tero cisg\u00eanero, me oprimindo durante Protesto pela Revoga\u00e7\u00e3o do Estatuto do Desarmamento.. _ https:\/\/t.co\/FWeyMFDQWb","label":0}
{"text":"Os \"homens\" do governo da Su\u00e9cia. Sem bolas, afeminados... N\u00e3o \u00e9 por acaso que os \"refugiados\" deitam e rolam naque _ https:\/\/t.co\/fDoIRrLlOM","label":1}
{"text":"SIM, COM 16 ANOS UM JOVEM NORMAL EST\u00c1 VENDO MULHER PELADA E SE MASTURBANDO #JoaquinResponde https:\/\/t.co\/pJTdJtkgva","label":0}
{"text":"\"Idade n\u00e3o representa maturidade\"\n Diga isso numa creche...","label":0}
{"text":"08:41 #a\u00e7\u00f5es_preventivas local Castelo Branco, Centro, #Abelardo_Luz, descri\u00e7\u00e3o: atividade tecnica (vistorias)","label":0}
{"text":"pode ser gorda, pode ser feia","label":0}
{"text":"Deu acidente aqui na esquina de casa e s\u00f3 da pra ouvir os pedreiros gritando chamando a mulher de burra kkkkkkk","label":1}
{"text":"Se o Kassabe fosse @homemdeverdade diria \"A culpa \u00e9 minha, n\u00e3o fiz projeto algum para as chuvas e de vcs pov\u00e3o porco que n\u00e3o cobra nada\"","label":0}
{"text":"RT @alex_borges: Vejam a participa\u00e7\u00e3o do @BolsonaroSP na audi\u00eancia do Escola Sem Partido. Parab\u00e9ns. deu show! https:\/\/t.co\/HPJoo4iglQ","label":0}
{"text":"entre crivella e freixo eu prefiro o bolsonitro","label":0}
{"text":"@g1 s\u00f3 gorda feia cabeluda fedida. Horror. Mulher que se preza nao tem tempo pra babaquice.","label":1}
{"text":"Um terrorista radical isl\u00e2mico acabou de atacar o Museu do Louvre em Paris. Turistas ficaram presos. Fran\u00e7a de novo. SEJAM ESPERTOS EUA.","label":0}
{"text":"cara, pode me chamar do que quiser! Quero ver refutar o que falei com fatos, l\u00f3gica e verdades! https:\/\/t.co\/7MAYryjrWU","label":0}
{"text":"Mercado de a\u00e7\u00f5es em nova alta. Maior n\u00famero de ganhos em d\u00e9cadas. Grande n\u00edvel de confian\u00e7a e otimismo mesmo antes _ https:\/\/t.co\/xre6DVcMEa","label":0}
{"text":"Se lesse livro ER\u00d3TICO, estaria sendo premiado. #Persegui\u00e7\u00e3oReligiosa. https:\/\/t.co\/t7fBzFSuF3","label":0}
{"text":"RT @jpapacidero: O mito https:\/\/t.co\/48QQWR3OyS","label":0}
{"text":"Nem eu t\u00f4 me reconhecendo mais !\nEita mulher burra","label":1}
{"text":"Nas redes sociais, as ativistas criaram uma \"vaquinha\" para ajudar no pagamento das d\u00edvidas. At\u00e9 a publica\u00e7\u00e3o... https:\/\/t.co\/x7laK54K62","label":0}
{"text":"no capitalismo eu posso pegar pokemon e a\u00ed https:\/\/t.co\/Z7G92JzToX","label":0}
{"text":"Qdo vc v\u00ea q a mulher q vc gosta te bloqueou s\u00f3 pq vc comeu outra https:\/\/t.co\/XulXyHzpyL","label":1}
{"text":"S\u00f3 vou falar uma coisa sobre o Rep. Keith Ellison, em sua luta para liderar o CND, foi ele quem antecipou de antem\u00e3 _ https:\/\/t.co\/nDiUxdAGnJ","label":0}
{"text":"RT @rpsantos1970: Esta \u00e9 a nossa realidade...\n#PEXIT #Eurogroup #Portugal https:\/\/t.co\/UwxKW5bSjS","label":0}
{"text":"Achei um cabelo branco, sinto que os anos de tintura est\u00e3o chegando. ","label":1}
{"text":"Meu pau me representa","label":0}
{"text":"@o_anjo14 @Valeriy_Yuri Oh fds um ucraniano de merda vem para aqui, volta para a tua terra fdp","label":1}
{"text":"@CapitalismoOP nem liga... pra esse povo mimizento....","label":0}
{"text":"Resumo do feminismo: querer aprova\u00e7\u00e3o pra mostrar o rabo https:\/\/t.co\/GRoLFzkEsX","label":1}
{"text":"Uma mulher que n\u00e3o concorda com o feminismo n\u00e3o tem outra defini\u00e7\u00e3o a n\u00e3o ser burra.","label":1}
{"text":"Fim do Mundo foi cancelado pq o Aeroporto da Portela j\u00e1 n\u00e3o tem capacidade para receber + aster\u00f3ides devido \u00e0 satura\u00e7\u00e3o do seu espa\u00e7o a\u00e9reo.","label":0}
{"text":"Velho ultrapassado e idiota s\u00f3 pq a mulher dele \u00e9 pregui\u00e7osa e burra n\u00e3o nos inclua em sua pervers\u00e3o travamos nossa _ https:\/\/t.co\/btLRgkGvNB","label":1}
{"text":"@paper_tomaz Nossa, tme gente que n\u00e3o faz tattoo pra filho.. me ajuda ne? Isso foi passional!","label":0}
{"text":"@fcancio Estava a pensar no Trump. :)","label":0}
{"text":"A mulher \u00e9 deposta do cargo por MAQUIAR BALAN\u00c7O P\u00daBLICO e quer se candidatar!! \nS\u00f3 o Brasil mesmo pra permitir ess _ https:\/\/t.co\/k2Wf4P44fz","label":0}
{"text":"MINHA TATARAV\u00d3 ERA NEGRA!!! TENHO SANGUE NEGRO","label":0}
{"text":"RT @bbb Emilly pede para tirar todas as caixas de leite da casa \"Agora s\u00f3 bebo leite de saquinho\" desabafou a sister https:\/\/t.co\/VCRvAlH25s","label":0}
{"text":"O FUTEBOL AINDA RESPIRA https:\/\/t.co\/0z9iiuqky8","label":0}
{"text":"@_jujuba_lima Ta\u00ed, sou \u00f3tima com sobremesas, doces, bolos...","label":0}
{"text":"RT @FEMALEJIGGA: Algu\u00e9m me da https:\/\/t.co\/ikh6nrNeWl","label":0}
{"text":"RT @GABRIELPlNHEIRO: D\u00f3ria diz que \u00e9 esquerda aqui, admira o adorador da maconha FHC https:\/\/t.co\/dCt2XtFV7Q","label":0}
{"text":"@Estadao Se o estuprador for \"de menor\" estar\u00e1 garantida a defesa pela maria do rosario igual champinha. Se a menina for de esquerda","label":1}
{"text":"RT @RachelSherazade: @JOAQUINVOLTOU kkkkkkk! O Brasil tem cura!!!!!","label":0}
{"text":"ESTAR ACORDADO S\u00c1BADO DE MANH\u00c3 DO CARNAVAL\nISSO SEPARA N\u00d3S: O POVO HONESTO E DIGNO\nDELES: QUE FICARAM AT\u00c9 DE MADRUGADA SE DROGANDO NAS RUAS.","label":0}
{"text":"@gabrisinhas @LeoLimaDuarte nossa miga, c\u00ea acha mesmo que a vida de um negro \u00e9 mais f\u00e1cil? tu n\u00e3o sabe o que \u00e9 preconceito.","label":0}
{"text":",,,,, os negros que estudem eu estudei  ,,,,,,,,,","label":1}
{"text":"RT @pmraimundo: Diz n\u00e3o \u00e0s drogas. https:\/\/t.co\/7IyAMHQ3LH","label":0}
{"text":"FICA TRANQUILO IRM\u00c3O V\u00c1RIAS DAS MINHAS TRANZAS J\u00c1 ACABAM COM CHORO E ZOA\u00c7\u00c3O FAZ PARTE @JOAQUINRESPONDE https:\/\/t.co\/yGwTy17tSJ","label":0}
{"text":"m\u00e3e to na globo http:\/\/t.co\/AzIoc51k","label":0}
{"text":"@antoniocostapm \nEnt\u00e3o, viva o PNR, certo, sr. Primeiro Ministro? :)","label":0}
{"text":"TOME VERGONHA!! ganha 12-13 salarios, todos os privil\u00e9gios e fala em greve. E se parar de trabalhar ainda tem 1 mil _ https:\/\/t.co\/JvttuJWazc","label":0}
{"text":"Pra que horas ficou marcado o panela\u00e7o? https:\/\/t.co\/YqyvR0JWLS","label":0}
{"text":"Mais deprimido que a Grazi Massafera assistindo Amores Roubados","label":0}
{"text":"Gl\u00f3rias a Deus, fora abortistas... https:\/\/t.co\/cshaYITInZ","label":1}
{"text":"GRANDE MUSSUM UM DOS POUCOS IUTUBERS QUE PRESTAM, SOU SEU F\u00c3, E SOBRE O PEDIDO: MANDE A PESSOA A MERDA E DIGA #PAZ _ https:\/\/t.co\/pJE2TOxS9v","label":0}
{"text":"@tafacill por mim seria 30 dias pra mulher e 1 dia pro homem","label":1}
{"text":"\"H\u00e1 duas maneiras de ser enganado. Uma \u00e9 acreditar no que n\u00e3o \u00e9 verdade; a outra \u00e9 recusar a acreditar no que \u00e9 verdade.\"\n(#Kierkegaard)","label":0}
{"text":"@CapitalismoOP Eitaaa... A ultima vez q tomei foi em sp mesmo. conhe\u00e7o uma doceria q tem de latinha pra vender. s\u00f3 q fica longe d onde moro","label":0}
{"text":"Algu\u00e9m topa uma com a cabe\u00e7a do @powtergaist empalada? D\u00ea fav pra testar https:\/\/t.co\/YPC7OOzqJc","label":0}
{"text":"RT @DjLuizinho22: @JhullyMelo79 n\u00e3o \u00e9 sapat\u00e3o mesmo n\u00e3o, eu errei ...\nE traveco mesmo , m\u00f3 piroc\u00e3o que tem ","label":1}
{"text":"Lugares da minha P\u00e1tria.\nPonta oriental da Ilha da Madeira com \"Desertas\" ao fundo.\n#IlhaDaMadeira #Cani\u00e7o _ https:\/\/t.co\/YBbo7yeuUJ","label":0}
{"text":"@xismaisxis reparaste na parte dos motivos? E al\u00e9m disso n\u00e3o \u00e9 o Isl\u00e3o, mas as pessoas que cometem crimes.","label":0}
{"text":"@AleMagnnusb n\u00e3o \u00e9 racismo nem machismo esteriotipar uma mulher por causa dolugar que ela nasceu ne claro que n\u00e3o","label":1}
{"text":"isso tudo a\u00ed s\u00f3 se for em cuba https:\/\/t.co\/2T0NoTwBc3","label":0}
{"text":"apag\u00e3o no nordeste e s\u00f3 agora fui descobrir que l\u00e1 tinha energia el\u00e9trica kkkkk","label":0}
{"text":"RT @SLBenfica: As mulheres conseguem tudo, vestidas de vermelho e branco conseguem ainda mais! #DiadaMulher https:\/\/t.co\/oSeoJpMfbC","label":1}
{"text":"Federer foi enorme.\nO Rei voltou","label":0}
{"text":"Essas tr\u00eas mulheres acusam Donald Trump de denegrir as mulheres... https:\/\/t.co\/Miv64JkOZA","label":0}
{"text":"Aberra\u00e7\u00e3o \u00e9 um adulto impor \u00e0s crian\u00e7as a fl\u00e1cida rela\u00e7\u00e3o da ideologia de g\u00eanero: Nada \u00e9 o q parece ser. #n\u00e3o\u00e0ideologiadeg\u00eanero","label":1}
{"text":"Aceitei trocar o Benfica por um jantar rom\u00e2ntico com a minha namorada, desde que ela pagasse a gasolina. Amanh\u00e3, l\u00e1 estarei na Catedral.","label":0}
{"text":"RT @JessedosSanto18: @marisa_lobo Gostei do v\u00eddeo que voc\u00ea fez sobre a Disney.Voc\u00ea tem todo o meu apoio.Deus te aben\u00e7oe e te guarde!","label":0}
{"text":"16:25 CUNHADO DA ANA HICKMAN CONTA COMO DESARMOU O PSICOPATA E ACABOU COM A RA\u00c7A DELE. \u00c9 APLUDIDO DE P\u00c9. MUITA GENTE CHORANDO (DE EMO\u00c7\u00c3O)","label":0}
{"text":"RT @ALuizCosta: Prefeita de Calais, da direita \"moderada\" (partido de Fillon), pro\u00edbe dar comida a refugiados https:\/\/t.co\/LlB8SA3v4n","label":1}
{"text":"ainda estou surpreendida com a cara de sapat\u00e3o dessa camilinha https:\/\/t.co\/yGYxHrvIl8","label":1}
{"text":"@euluana66 pois \u00e9! tem homem que acha que orgasmo feminino n\u00e3o existe (risos e pesames pelas mulheres que transaram com esses)","label":1}
{"text":"Preocupados com a espanholiza\u00e7\u00e3o da Banca? \u00c9 mais prov\u00e1vel haver concorr\u00eancia entre um catal\u00e3o e um cantabro, do que entre tr\u00eas angolanos...","label":0}
{"text":"\"Deus \u00e9 justo, mas a cal\u00e7a da Carol... MAM\u00c3EEEE!\"","label":0}
{"text":"#EscolaSemPartido.  S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem \u00e9 ESQUERDOPATA.. https:\/\/t.co\/reUZ58586t","label":1}
{"text":"PARAB\u00c9NS ESPECIAL PRAS MULHERES QUE ME SEGUEM!\nMULHERADA GUERREIRA BATALHADORA SEM TEMPO PRA MIMIM\nQUERIA DAR UM BUQU\u00ca DI FLOR PRA CADA UMA!","label":0}
{"text":"RT @ajulysantos: O ruim de falar mal do Papa Francisco pra quem n\u00e3o acompanha a pol\u00edtica mundial \u00e9 que vc acaba sendo chamada de doida.","label":0}
{"text":"PAI DA FEMINISTA SAIU PRA COMPRAR CIGARRO NO 2\u00ba GOL DO ZIDANE EM 1.998 E NUNCA MAIS VOLTOU  #JoaquinResponde https:\/\/t.co\/EzreOGNSJa","label":1}
{"text":"Olha ae a oportunidade q vc queria: ganhar o respeito do \"tico\". Imperd\u00edvel! https:\/\/t.co\/AkKrQsEo72","label":0}
{"text":"Se for em idade certa porqu\u00ea n\u00e3o https:\/\/t.co\/z3KjdT6alK","label":0}
{"text":"Crist\u00e3os maltratam gays e mimimi @PastorMalafaia @felipeneto @Estadao @otmar03 @InesBolsonaro @misscaviar _ https:\/\/t.co\/OmRQhp8bI8","label":1}
{"text":"Neymar jogou bem!??? Kkkkk","label":0}
{"text":"Obrigada amigos.J\u00e1 passamos de 600 inscritos em 24 horas. Inscreva-se no meu novo canal de entrevistas.\nVamos... https:\/\/t.co\/FrF0HqrMx7","label":0}
{"text":"RT @jaosss: a sarrada que faz vc passar vergonha https:\/\/t.co\/kVbPjf2MP1","label":0}
{"text":"E agora, o @sosracismo n\u00e3o diz nada?\nBasta! Urge um apoio \u00e0s pol\u00edticas defendidas pelo PNR para que isto acabe.\nhttps:\/\/t.co\/Ho18zPv2f4","label":0}
{"text":"O #PNR, ao contr\u00e1rio do desinteresse dos demais partidos e dos \u00f3rg\u00e3os de soberania, apoia a justa luta dos cabindas.\nhttps:\/\/t.co\/zwF4xKVKEe","label":0}
{"text":"@bbb os sem gra\u00e7as q vao passar a festa toda falando mal dos outros e roberta gorda feia fazendo caretas kkkkk os eliminadoa do bbb","label":1}
{"text":"@linknpacto voc\u00ea prefere que eu te explique didaticamente ou te rache?","label":0}
{"text":"COMO ASSIM EU SOU RACISTA EU ESCUTO EMINEM FLOR","label":0}
{"text":"Aquelas pessoas que querem mudar o mundo mesmo n\u00e3o sabendo conjugar um verbo https:\/\/t.co\/kkYwDcQ5PZ","label":0}
{"text":"Se tem carne negra na esfha do Habibs, vou evitar a de calabresa","label":0}
{"text":"Instrui que a Seguran\u00e7a Interna auditasse as pessoas vindo ao nosso pa\u00eds com MUITO CUIDADO. Os tribunais est\u00e3o difi _ https:\/\/t.co\/ZBy2NJSOgt","label":0}
{"text":"teresa: quero ir ao quintal\ntoda a gente excepto eu: *ignores*\nteresa: \u00e9 um sitio de fufas\ntoda a gente: BORA!1!!!!","label":1}
{"text":"Por favor nunca seja o branco https:\/\/t.co\/fj1CCi6QSj","label":0}
{"text":"tem m\u00e3o de homem, ou seja, com calos.","label":1}
{"text":"\"O feminismo n\u00e3o \u00e9 capacho da esquerda\"\n\" Voc\u00ca \u00e9 um nazista\"\nhahahahahaha  que retardado!!!!!  Refute o que eu fale _ https:\/\/t.co\/oHA1P45vpx","label":0}
{"text":"VAI TOMAR NO CU!!! JUDICI\u00c1RIO \u00c9 A VERGONHA DO BRASIL!!! \nREVOLTANTE!! https:\/\/t.co\/WxzQR85O3o","label":0}
{"text":"13 anos de PT levou o Brasil a pior crise economica da hist\u00f3ria do nosso pa\u00eds ...e os doentes esquerdistas v\u00e3o dize _ https:\/\/t.co\/9VRRKXbPDW","label":0}
{"text":"tentando intender a idiota do face q  compartilhou a ideia dessa trouxa aff como q da mulher burra na vida,nem deve _ https:\/\/t.co\/pcrWKnMiaR","label":0}
{"text":"RT @Reehms: DEEM UMA LIDA NISSO, FAZENDO O FAVOR!!!\nE item 6, ITEM 6!!!!!! https:\/\/t.co\/DIr7jXnGwP","label":0}
{"text":"Homem se verdade n\u00e3o tem dia pra comemorar! Todo dia \u00e9 dia.","label":0}
{"text":"@vanzkafka ent\u00e3o, mas o Vaticano se perdeu em politicagem barata, hj a vontade de Cristo importa menos que o n\u00famero de fieis","label":0}
{"text":"Deus tem uma mensagem pra vc https:\/\/t.co\/3cjLRQ00VB","label":0}
{"text":"reclama que o temer \u00e9 corrupto mas na hora de votar na dilma com ele de vice nem ligou n\u00e9?","label":0}
{"text":"Vem Kirid\u00e3m! Marco Feliciano articula para ser candidato a vice de Bolsonaro em 2018 https:\/\/t.co\/EEMyvR903p https:\/\/t.co\/3PsKyMiKnH","label":0}
{"text":"@leticiabahia23 cai na real..voce tem que ir dizer isso la na sede do movimento feminista. Olha a agenda dele. Se i _ https:\/\/t.co\/BbRfhdJGcq","label":0}
{"text":"as fufas usam sempre o msm argumento\n\"como mais cona que tu\"","label":1}
{"text":"#SerMulher\u00c9 TER (OU J\u00c1 TER POSSU\u00cdDO) \u00daTERO, OV\u00c1RIO, TROMPAS DE FAL\u00d3PIO ETC \nRESTO \u00c9 GAMBIARRA\n#InternationalWomensDay FELIZ DIA DAS MULHERES","label":1}
{"text":"Em Amsted\u00e3, prefeito tamb\u00e9m \u00e9 mu\u00e7ulmano.\nAo contr\u00e1rio de Londres, j\u00e1 fez cr\u00edticas aos refugiados que n\u00e3o adaptam as _ https:\/\/t.co\/HfY84YSwji","label":0}
{"text":"@guerreiroraiz nunca beijou na vida","label":0}
{"text":"\"PREESCREVEM\" \nEsse \u00e9 o n\u00edvel de jornalismo do @JornalOGlobo !!! Inacredit\u00e1vel que algu\u00e9m assine esse lixo! https:\/\/t.co\/tt8dXVp17x","label":0}
{"text":"vamos impedir que o #Frouxo ganhe galera\nprefiro crente batendo na minha porta de manh\u00e3 do que bandido pulando o muro \u00e0 noite","label":0}
{"text":"Que eu saiba, condi\u00e7\u00e3o b\u00e1sica pra comprar casa \u00e9 ter dinheiro. E pra isso precisa trabalhar. Se ficar acampado a\u00ed n _ https:\/\/t.co\/V8kdwCzAb8","label":0}
{"text":"RT @OMundrongo: 'Sil\u00eancio que envergonha', diz juiz sobre amea\u00e7a de estupro contra Sheherazade ignorada pela OAB e pela m\u00eddia \nhttps:\/\/t.c _","label":1}
{"text":"Mundo das fufas t\u00e1 cada vez mais a ficar mais pequeno","label":1}
{"text":"Este Zivkovic \u00e9 uma pequena maravilha","label":0}
{"text":"@FeiticeiraDrink J\u00e1 percebeu que s\u00f3 militante feia e gorda  fala mal de homem ?","label":0}
{"text":"Muitas sa\u00edram \u00e0s ruas pedindo a entrada de refugiados e agora n\u00e3o podem andar tranquilas no seu pa\u00eds. _ https:\/\/t.co\/AgltPLzw1p","label":1}
{"text":"Obrigado ao primeiro ministro da Austr\u00e1lia por falar a verdade sobre nossa educada conversa que a m\u00eddia de NOT\u00cdCIAS FALSAS distorceu. \u00d3timo!","label":0}
{"text":"- Mo\u00e7a eu quero aquele t\u00eanis.\n- Aquele \u00e9 pra homem\n- Mas vc acha que o t\u00eanis vai reparar?","label":1}
{"text":"PARA QUEM N\u00c3O SABE \"AMOR E SEXO\" \u00c9 AQUELE PROGRAMINHA \"LACRADOR\" QUE APANHA DA PRA\u00c7A \u00c9 NOSSA NA AUDI\u00caNCIA. _ https:\/\/t.co\/5mkhB0Jez8","label":0}
{"text":"RT @pedroucuahamba: O principal erro do PSG foi jogar de branco...\nO Bar\u00e7a lhes confundiu com o Real e Pahhhhhh, dedicou seis golos \u00e0 mulhe _","label":0}
{"text":"RT @edmilsonpapo10: \"Dilma e Lula, agiram contra a Lava Jato\" Reinaldo Azevedo em 2016\n\"O PT nunca agiu contra a Lava Jato\" R Azevedo em 2 _","label":0}
{"text":"@keilapitica @otmar03 @FussballSehr @GABRIELPlNHEIRO @pauloap @ClaudeLuca_ @wendellgjj a da mulher \u00e9 essa aqui  https:\/\/t.co\/ZDnUCFPDqh","label":0}
{"text":"Pe\u00e7o desculpa malta,mas hoje n\u00e3o consegui chegar a tempo ao est\u00e1dio para fazer o ritual de in\u00edcio de jogo.\nEstou a chegar pra darmos a volta","label":0}
{"text":"SERA QUE EU TENHO ALZHEIMER E NAO LEMBRO???","label":0}
{"text":"E o custo (sobretudo social) da invas\u00e3o imigrante? Isso n\u00e3o interessa? https:\/\/t.co\/Nruafrq4mB","label":1}
{"text":"Lugares comuns do Sistema \nhttps:\/\/t.co\/rslr3x30TY\n#GNR #PNR #RenovarPortugal","label":0}
{"text":"Hahaha, \"esse mo\u00e7o\" foi \u00f3timo! S\u00f3 o @carpinejar RT @milanuness RINDO MUITO com esse mo\u00e7o que ta no Jo!","label":0}
{"text":"Ei amigo ! Vai tomar no c\u00fa !","label":0}
{"text":"RT @Justiceiro_Sujo: Isso aqui a @SpOAB n\u00e3o v\u00ea. Mas piadinhas que o @editorahumanas faz de gorda feminista eles se preocupam... https:\/\/t.c _","label":1}
{"text":"RT @RachelSherazade: Mitou!!!\nDesigualdade entre os g\u00eaneros e inaceit\u00e1vel! Vamos lutar contra mais essa injusti\u00e7a!  https:\/\/t.co\/KYTYBjWk89","label":0}
{"text":"RT @allinoneguyPT: Macho Tuga! https:\/\/t.co\/7PbZF5fnfA","label":0}
{"text":"Comigo na C\u00e2mara de Lisboa, a #Emel \u00e9 que seria \"bloqueada\".\n@cmlisboa @FMedina_PCML \n@pnr https:\/\/t.co\/AFhVToC7Ta","label":0}
{"text":"o bolsonaro nao parabenizou o cunha de vdd gente isso \u00e9 culpa da edi\u00e7\u00e3o do video","label":0}
{"text":"RT @Desesquerdizada: O @OficialMrCatra deu uma @Desesquerdizada na l\u00f3gica racista dos \"justiceiros socais\" durante @programapanico e calou _","label":0}
{"text":"bom, vou dormir pq ao contr\u00e1rio do chor\u00e3o eu acordo cedo amanha... FUI","label":0}
{"text":"#observador Catarina Kinnvall: \u201c\u00c9 similar a forma como o isl\u00e3o radical e a extrema-direita _ https:\/\/t.co\/TmjEC69oSt","label":0}
{"text":"Pessoal que \u00e9 todo \"eu n\u00e3o mato animal nenhum\". Uma semana em Angola e depois falamos","label":0}
{"text":"Acorda pra trabalhar ae cambada de vagabundo","label":0}
{"text":"@pefabiodemelo Ta falando do Felipe neto @felipeneto","label":0}
{"text":"RT @GABRIELPlNHEIRO: @Estadao Esse padre j\u00e1 foi acusado de pedofilia e pagou a fam\u00edlia da v\u00edtima","label":0}
{"text":"dizer que \u00e9 ou n\u00e3o \u00e9 \u00e9 facil!! Eu quero ver o feminismo n\u00e3o defender ou ser contra uma pauta da Esquerda!!! https:\/\/t.co\/iTZpiQddqH","label":0}
{"text":"@digna_amada ;) Olha o v\u00eddeo que postei agora... e durma bem. Cheiros!","label":0}
{"text":"E eu que s\u00f3 vi agora o fato que o CeeLo Green levou ontem aos Grammys?!\nQue bonita homenagem que ele fez https:\/\/t.co\/uR85Cy99sb","label":0}
{"text":"Feia ou bonita , gorda ou magra seja como for mulher nasceu para ser respeitada . Feliz dia da Mulher para todas n\u00f3s ","label":0}
{"text":"As supostas revoltas nas cidades natais de alguns republicanos s\u00e3o na verdade, em muitos casos, premeditadas por at _ https:\/\/t.co\/Pc6isOllYp","label":0}
{"text":"Somos o foco da resist\u00eancia antifrangas modernas sem culh\u00f5es !","label":0}
{"text":"@angelicamorango NUsssss, magavilha, heinnn. MAssa esse promo!","label":0}
{"text":"Entenderam porque essa PRESIDENTA deveria ser CASSADA????Viv\u00edamos no conto do vig\u00e1rio. A mentirosa compulsiva,... https:\/\/t.co\/TtjTxqbjR3","label":0}
{"text":"Porra!!! Que programa racista esse #Esquenta !!! S\u00f3 tem negros! N\u00e3o tem um dedicado a loiras!!!!! Sou discriminada!!!!!","label":1}
{"text":"N\u00e3o tinha reparado com aquela menina \u00e9 gata","label":0}
{"text":"@broubecao Braga est\u00e1 nos nossos planos como priorit\u00e1rio. Se conseguirmos fechar a data, avisamos","label":0}
{"text":"Que grande palha\u00e7ada! O nome de um bandido traidor?\nRealmente no \"Sistema\" s\u00e3o todos amigalha\u00e7os. _ https:\/\/t.co\/lPG87zEamy","label":0}
{"text":"RT @pauloap: Porra, olha a s\u00e9rie de reportagens que o Jornal da Record estreia hoje, nunca que a Globo faria https:\/\/t.co\/1QzI4oabRD","label":0}
{"text":" iggy  \u00e9 mto melhor q nicki Minaj PFVRR","label":0}
{"text":"ESSAS NOTAS A REDE GLOBO N\u00c3O MOSTRA\n#ApuracaoRJ #Rio452 https:\/\/t.co\/Nu6tvsMlA7","label":0}
{"text":"Concurso de \"Miss\": falta de respeito da mulher pela pr\u00f3pria mulher.\nMulher-objecto? Futilidade pura. https:\/\/t.co\/yvHge6UxDl","label":0}
{"text":"Contra fatos n\u00e3o h\u00e1 argumentos https:\/\/t.co\/Z6BwPu2rHo","label":0}
{"text":"Tenho uma mensagem para os pais que d\u00e3o grandes mamos de boca nos filhos em locais p\u00fablicos:\nISSO \u00c9 NOJENTO! PAREM COM ESSA MERDA!","label":0}
{"text":"Quando @realDonaldTrump, utilizou a express\u00e3o \u201cYou are fake news\u201d, teve toda a raz\u00e3o! \nhttps:\/\/t.co\/0iVPq1QvRp\n#PNR #Portugal","label":0}
{"text":"@pedrinhu_tecix incrivel como nao fizeram um meme ainda do lula dando parabens as mulheres que ele chamou assim..kkkk","label":0}
{"text":"Fui \u00e0 praia hj voltei neguinha rsrsrs","label":1}
{"text":"RT @cristiano_sp: @Bolsonaopressor Padre ped\u00f3filo, que abusa dos moleques que ele diz proteger e ainda usa o dinheiro da igreja para bancar _","label":0}
{"text":"hoje acordei com 1 vontade de fazer uns dreadlock ta na moda ;)","label":0}
{"text":"e eu q respondi meu primo como se fosse meu aniversario? \"feliz dia da mulher clarinha\" \"brigadaa tudo em dobro\" (????) kk cuidado c a burra","label":1}
{"text":"E a extrema-esquerda, que continua a exterminar e a escravizar os seus povos, \u00e9 o que? A suma santidade? \nQue... https:\/\/t.co\/Qg1GtSoXhX","label":0}
{"text":"Ovo de p\u00e1scoa petista https:\/\/t.co\/RQ3RJIKHwa","label":0}
{"text":"RT @ale_barbieri: Jap\u00e3o tem uma pol\u00edtica de imigra\u00e7\u00e3o bastante restrita. Por l\u00e1, n\u00e3o entram \"refugiados\". Pela porta da frente n\u00e3o passa po _","label":0}
{"text":"Bom dia pra voc\u00ea que acordou com esse presente da \"\"jornalista\"\" mais SEM VERGONHA do canal mais CANALHA que h\u00e1! https:\/\/t.co\/fQAHMcsE36","label":0}
{"text":"Minha migas do curso de dizem heteras,s\u00e3o casas mas s\u00e3o mais Sapatao do que eu","label":1}
{"text":"RT @edcentralgospel: \"A sa\u00fade e o futuro de qualquer sociedade dependem basicamente de uma realidade:... https:\/\/t.co\/WAuh7oOLwY https:\/\/t. _","label":0}
{"text":"COM MUITO AMOR  https:\/\/t.co\/0ILXEJY5V6","label":0}
{"text":"@RJRBAleixo Faro vai ficar sempre na minha lista de cidades obrigat\u00f3rias a partir de agora","label":0}
{"text":"Homem que \u00e9 homem arrota com suco de laranja.","label":1}
{"text":"@taaaycarino @porrapaloma18 t\u00e1 curtindo gente feia e gorda","label":1}
{"text":"RT @LeluCosta: E o guri do @habibs morreu de parada card\u00edaca de devido ao uso de drogas e n\u00e3o foi constatado les\u00e3o corporal. AGORA A INTERN _","label":0}
{"text":"Torcedores do Inter agora https:\/\/t.co\/ujlrKGvlpD","label":0}
{"text":"Eu gostava de ser a ere\u00e7\u00e3o que o @guilhermefon est\u00e1 a esconder desde que viu o @joaopauloshowsa vestido de noiva\n#ccallstars","label":0}
{"text":"@EricksonEriie tens raz\u00e3o concordo totalmente acho que dos 0 aos 5 os putos est\u00e3o preocupados em saber as cores os n\u00fameros e n\u00e3o tipos de ","label":0}
{"text":"RT @gaviaochis: Golpe do Troco, bem na hora que o meliante pega o troco, esconde uma nota no meio da carteira e diz para a atendente que o _","label":0}
{"text":"A luta continua #orgulhohetero !","label":1}
{"text":"imagina se voc\u00ea cutucar a pessoa no facebook s\u00f3 que ela tem hansen\u00edase e n\u00e3o sente","label":0}
{"text":"Aten\u00e7\u00e3o..dia 8 de Mar\u00e7o, amanh\u00e3..de os parab\u00e9ns para as pessoas certas !!  @TonhoDrinks @o_colecionador @_opressor _ https:\/\/t.co\/5mlejxnHL5","label":0}
{"text":"@MarleneBicalho Ia dar boa noite, mas, vc ja foi ent\u00e3o, boa sexta! hahaha","label":0}
{"text":"SEXO-CHURRASCO-CERVEJA-DORMIR ! #carnavalem4palavras","label":0}
{"text":"Faltam neste momento, pelo menos, 1200 Guardas Prisionais nas nossas cadeias. \nhttps:\/\/t.co\/s8KYk8ecNt\n#GuardasPrisionais #Portugal","label":0}
{"text":"\"83 negros mortos por dia no brasil\" e os brancos n\u00e3o morrem tamb\u00e9m???","label":1}
{"text":"Cena linda de se ver https:\/\/t.co\/UKdaJM5nh4","label":0}
{"text":"RT @RumoCertoSim:  N\u00e3o Tanto Quanto Voc\u00ea Militante @FafaGramacho1 Defensora De Ditaduras Em Angola, Cuba e Venezuela e Defensora Da Corrup _","label":0}
{"text":"RT @flaviomorgen: As pessoas sabem o que significa o PIB de 2016? Que em 2 anos, o pa\u00eds est\u00e1 7,36% mais pobre? Se soubessem, petista n\u00e3o sa _","label":0}
{"text":"Melhor Jornalista do Brasil. https:\/\/t.co\/DOEFlSFgQQ","label":0}
{"text":"Qdo vc v\u00ea sua mulher conversando com uma outra q vc deu umas investidas por fora https:\/\/t.co\/W5mdwcZYmP","label":0}
{"text":"Sim, tava tudo planejado entre a Globo e o Moro, eles queriam era matar a Marisa, sim, acredite... https:\/\/t.co\/WpVlOI1Q8g","label":0}
{"text":"A Venezuela deve tirar Leopoldo Lopez, prisioneiro pol\u00edtico e marido de @liliantintori (me reuni  com @marcorubio) _ https:\/\/t.co\/5egejnFWbx","label":0}
{"text":"Caramba hein, agora vai... https:\/\/t.co\/tZrQjMvLaU","label":0}
{"text":"Muito bem! Se concordo com as iniciativas (mesmo dos advers\u00e1rios!) n\u00e3o tenho problema em congratular-me.\n@cmlisboa\nhttps:\/\/t.co\/U5SMprcmzl","label":0}
{"text":"Boitempo d\u00e1 at\u00e9 70% de desconto em todos os livros escritos por mulheres https:\/\/t.co\/YFEkxfwd42 via @editoraboitempo","label":0}
{"text":"RT @blogfeministas: Campanha #PelaVidaDasPessoasTrans pq a luta contra a transfobia tbm \u00e9 uma luta feminista https:\/\/t.co\/2eSvMYgjkU https: _","label":0}
{"text":"o pior de tudo que \u00e9 uma MULHER defendendo um filho da puta que assume ser abusivo E ELA DEFENDE O CARA\nMIGA PARA VC TA SENDO BURRA","label":1}
{"text":"Este ano vamos comemorar o dia da Restaura\u00e7\u00e3o em Santa Maria da Feira. https:\/\/t.co\/yBPt8F461l","label":0}
{"text":"RT @fofocasonline: Terrorista se fantasiou de \"refugiado\" e se mandou para a Europa cortar mais cabe\u00e7as por l\u00e1 https:\/\/t.co\/pZkQ8ha89K","label":1}
{"text":"RT @WinterCosta: Arrebentou mesmo! Essa palestra deveria passar o dia TODO em TODOS os canais de TV de TODA Am\u00e9rica Latina. Socialistas de _","label":0}
{"text":"RT @AdLEPdV: @madjunto_pt se n\u00e3o s atender os imigrantes portugueses na Vzla  pronto, v\u00e3o  ser refugiados em algum pa\u00eds tamb\u00e9m. Muito casos _","label":0}
{"text":"@ronanoliveira_ @jpriscilla26 Cuidado com a burra!  Prote\u00e7ao na EDI\u00c7\u00c3O, mulher! O programa ta \"pintando\" ela como uma vitima e perseguida","label":1}
{"text":"RT @yes_anamia: N aguento mais ser sozinha\nN aguento mais ser gorda\nN aguento mais ser feia\nN aguento mais ser um peso morto no mundo \nN ag _","label":1}
{"text":"RT @UmaGuriaApenas: adoro ouvir m\u00fasica triste no carro porque encosto a cabe\u00e7a no vidro e me imagino linda num clipe","label":0}
{"text":"RT @CapitalismoOP: Parab\u00e9ns \u00e0s mulheres q merecem respeito n\u00e3o s\u00f3 hj mas todos os dias do ano assim como os homens. S\u00f3 unidos teremos uma s _","label":0}
{"text":"A Europa, muito doente e submissa a estes espect\u00e1culos de mariquice nojenta, claro que se torna presa f\u00e1cil do Isl\u00e3 _ https:\/\/t.co\/BIAymMELN1","label":1}
{"text":"@Estadao cert\u00edssimo! ningu\u00e9m quer pseudoterrorista no seu pa\u00eds, inclusive sou contra esses refugiados. N\u00e3o sei quem s\u00e3o! pode ter terrorista","label":1}
{"text":"a pm n\u00e3o \u00e9 racista......j\u00e1 vi policial negro ok","label":0}
{"text":"E metendo a vara nela a dist\u00e2ncia chega a ser negativa de t\u00e3o perto. Pense nisso https:\/\/t.co\/hFreY2Quc6","label":0}
{"text":"Atualiza\u00e7\u00e3o Semanal\nJunte-se a mim aqui: https:\/\/t.co\/TufUwtGQ8x https:\/\/t.co\/So5byTRGrK","label":0}
{"text":"to cansada de vcs discutindo racismo vo dar unfolo","label":0}
{"text":"O CDS a plantar moralismo na vida pol\u00edtica portuguesa. Depois das demiss\u00f5es irrevog\u00e1veis, as demiss\u00f5es fora de prazo. Aprende Centeno.","label":0}
{"text":"@Luiz_EduardoRS @ronaldocaiado @Desesquerdizada @jairbolsonaro  @SimoneTebetms V\u00eddeo idiota e mentiroso enviado por um psol-ista. Lixo!","label":0}
{"text":"mas \u00e9 claro q esquento... *____* http:\/\/t.co\/yb1NuzEkOQ","label":0}
{"text":"V de Vingan\u00e7a \u00e9 muito ruim tbm","label":0}
{"text":"@editorahumanas deixou sair o filho o feminismo nao ajuda mais... SO AJUDA pra praticar o aborto...depois q ja te _ https:\/\/t.co\/r7yyJ77Imb","label":0}
{"text":"Discurso de Pedro Godinho | 10 de Junho\nhttps:\/\/t.co\/uNUg2iwZh1\n#RenovarPortugal #PNR #Portugal","label":0}
{"text":"Espero os maiores sucessos deste encontro!\n@realDonaldTrump \n#PNR https:\/\/t.co\/gfJbB8rPhi","label":0}
{"text":"RT @jpintocoelho60: O grande bandalho! #Lu\u00edsPedroNunes\nOfende enquanto podes: um dia \u00e9 o da ca\u00e7a, outro \u00e9 o do ca\u00e7ador...\n@SIConline @expre _","label":0}
{"text":"@Curate_Angola  N\u00e3o condenado tais pr\u00e1ticas, mais n\u00e3o sou a favor at\u00e9 porque a B\u00edblia condena.","label":0}
{"text":"Noruega: refugiados n\u00e3o aceitam apartamentos populares n\u00e3o; exigem casas! https:\/\/t.co\/5DFEpAP5NG","label":0}
{"text":"Acho que a veja aceitou que realmente n\u00e3o faz jornalismo https:\/\/t.co\/x6gmv70CuS","label":0}
{"text":"@tchulim gente QUE FOFURA!","label":0}
{"text":"@pecesiqueira N\u00e3o acredita em Jesus...e acredita no PT  https:\/\/t.co\/AtRoD0XmMm","label":0}
{"text":"Nada me move contra um homossexual. Conhe\u00e7o alguns. Sejam livres.\nMas \u00e9 anti-natura e a sua promo\u00e7\u00e3o \u00e9 aberrante!\nhttps:\/\/t.co\/MFGezMkmVQ","label":1}
{"text":"45.000 empregos em constru\u00e7\u00e3o e ind\u00fastria na Costa do Golfo dos EUA. Investimento de $20 bilh\u00f5es. Am\u00e9rica, estamos ganhando novamente!","label":0}
{"text":"@hadoucken acho que vamos parar na mesma cela... hahuauha http:\/\/t.co\/b855gKsP","label":0}
{"text":"RT @MBLivre: .@DanielCoelho45 \u00e9 um dos proponentes da reforma do MBL\/FIPE para a previd\u00eancia. Aposentadoria digna e justa para todos, sem p _","label":0}
{"text":"@MarleneBicalho morava no Jabaquara, comprava num a\u00e7ougue massa na Av Sta Catarina, s\u00f3 l\u00e1 tinha a seleta de legumes que eu amava... sniff","label":0}
{"text":"RT @AcordouAcordou: D\u00d3I OS OUVIDOS\nPT \u00c9 UMA FARSA\n=> O manifesto concebido para livrar Lula da cadeia tortura a verdade e trucida a l\u00edngu _","label":0}
{"text":"RT @RafaelapFonseca: EU TO MIJANDO DE RIR DESSES TWEETS KFHSKFJHRKSBFKEHDKR MELHOR P\u00c1GINA @DIREITAFALANDO","label":0}
{"text":"queria ser uma modelo da victoria's secret mas infelizmente sou feia e gorda","label":1}
{"text":"RT @__andrea__b: @GABRIELPlNHEIRO E porque ser\u00e1 que esses ricos pa\u00edses vizinhos n\u00e3o recebem os refugiados? https:\/\/t.co\/RRiNsfgIwO","label":0}
{"text":"hehe n\u00e3o pode http:\/\/t.co\/tEh7NoNrTs","label":0}
{"text":"Acham que ser BANDIDO \u00e9 ser machista ? to entendendo a logica feminista agora. Toda atitude de bandido cometido por _ https:\/\/t.co\/QwuTyA0KWB","label":0}
{"text":"Essa \u00e9 a imprensa que a esquerda chama de \"direita golpista\"...\n#DiaDaMulher https:\/\/t.co\/kKsVlZN1Jz","label":0}
{"text":"Venero toda a mulher \u00e9 a causa do nascimento\nMas h\u00e1 querida muito gira e muito burra ao mesmo tempo","label":1}
{"text":"@bethmoreno \"hoje eu durmo cedo\"\n2:48 \nTony Tornado pelado...","label":0}
{"text":"@Estadao que mulher suja da porra","label":0}
{"text":"amante de homem fudido \u00e9 ser burra duas vezes - pepita, mulher","label":1}
{"text":"-Levy Fidelix, cu de mulher reproduz?\n-N\u00e3o?\n-Caso encerrado!","label":0}
{"text":"RT @frasesdegays: se voc\u00ea n\u00e3o tem uma prima sapat\u00e3o, a prima sapat\u00e3o \u00e9 voc\u00ea","label":1}
{"text":"Que barbaridade! Aceitar os refugiados n\u00e3o, n\u00e9? https:\/\/t.co\/e8NgGcEdBv","label":1}
{"text":"Psic\u00f3logos crist\u00e3os existem, como existem psic\u00f3logos ateus.Quem escolhe por quem deseja ser atendido \u00e9 o cliente. https:\/\/t.co\/gTfAgUxCtT","label":0}
{"text":"Portugueses, n\u00e3o se esque\u00e7am de votar agora na m\u00fasica que nos vai envergonhar na Eurovis\u00e3o\n#festivaldacan\u00e7\u00e3o","label":0}
{"text":"Portugal n\u00e3o tem campos de refugiados nem nunca ir\u00e1 ter https:\/\/t.co\/e65OD3dzTG #paisaominuto","label":0}
{"text":"[FUTEBOL]\nEscolinha da ADC Santana Adc \u00e9 Pedreira na Copa Rio Branco em Amparo https:\/\/t.co\/7JnhURaOPd","label":0}
{"text":"RT @ajulysantos: O maior ato feminista de 2017 at\u00e9 o momento foi o de Marine Le Pen se recusando a se curvar as imposi\u00e7\u00f5es machistas isl\u00e2mi _","label":0}
{"text":"Devia ter chegado mais cedo. Fiz o que pude malta https:\/\/t.co\/KrS0h5F5F2","label":0}
{"text":"Recomendo isto aos jornalistas-terroristas do cartel da comunica\u00e7\u00e3o social, aos comentadores e \u00e0 carneirada hist\u00e9ri _ https:\/\/t.co\/RWgDSmXnxV","label":1}
{"text":"3 dias seguidos sonhando com gato branco... n\u00e3o ta normal isso","label":0}
{"text":"IMAGINA SE EU VOU DEIXAR DE VER AQUELES BELOS RABOS NA REDE TV PRA VER O OSCAR: BANDO DE ACTOR BABACA QUERENDO 'LACRA' CONTRA O TRUMP.","label":1}
{"text":"A travesti Dandara, de 42 anos, foi espancada, torturada e morta por cinco homens em 15 de fevereiro, no bairro... https:\/\/t.co\/ngogXbtumi","label":1}
{"text":"O que o feminismo j\u00e1 fez por uma mu\u00e7ulmana?","label":0}
{"text":"@BolsonaroSP falando como foi ser criado pelo @jairbolsonaro https:\/\/t.co\/MWmhJKDpi3","label":0}
{"text":"Mulher, a coisa mais perfeita do mundo.  N\u00e3o importa se feia, bonita, gorda magra. Estranha ou esquisita. Mulher se _ https:\/\/t.co\/kaPW8VUvcZ","label":1}
{"text":"RT @PastorMalafaia: Tem gente preocupada com v\u00edrgula, \u00f1 com a imoralidade.Engolem camelo e se engasgam como mosquito.HIP\u00d3CRITA! MED\u00cdOCRE!","label":0}
{"text":"@TPJaros n\u00e3o. A lei da imigra\u00e7\u00e3o abre as fronteiras do Brasil para refugiados, e libera a ONU para emitir vistos, tirando autonomia da PF.","label":0}
{"text":"OVERDOSE DE TOURETTE - ON THE ROAD:\nO comboio est\u00e1 a chegar \u00e0 tua cidade.\nhttps:\/\/t.co\/KFf4LuVztt","label":0}
{"text":"A peti\u00e7\u00e3o que pede a despenaliza\u00e7\u00e3o da #eutan\u00e1sia foi aprovado por unanimidade, na comiss\u00e3o parlamentar. Vergonha! https:\/\/t.co\/KqHPyQjizo","label":0}
{"text":"O tempo TODO, \u00e9 inacredit\u00e1vel. \u00c9 totalmente OUTRA imprensa do que aquela que cobria Obama. https:\/\/t.co\/CmD1DCJ5UK","label":0}
{"text":"T\u00c1 CERTA A MARIA DO CORS\u00c1RIO, TEM QUE PROCESSAR ESSE CACHORRO SAFADO QUE ROUBOU O CIGARRINHO DA SUA INOCENTE FILHA. _ https:\/\/t.co\/JacUZtm7i6","label":0}
{"text":"Covardes em busca da censura numa das maiores p\u00e1ginas de humor da direita br. #SomosTodosEditoraHumanas","label":0}
{"text":"RT @omarbrasilrj: @BlogDoPim A patrulha do politicamente correto \u00e9 politicamente fascista ! A  esquerda n\u00e3o tolera diversidade. Semeiam dit _","label":0}
{"text":"RT @Fernando_Songo: @HumorNegroo Denunciei ! #TrolandocomHumorNegro haha","label":0}
{"text":"@GABRIELPlNHEIRO v\u00e3o mandar todo mundo para Venezuela","label":0}
{"text":"Quando um pa\u00eds n\u00e3o pode mais dizer quem pode e quem n\u00e3o pode entrar e sair, principalmente por raz\u00f5es de seguran\u00e7a _ https:\/\/t.co\/SRAMKmz4dJ","label":1}
{"text":"algu\u00e9m faz a adapta\u00e7\u00e3o com a foto da Dilma e os 12 milh\u00f5es de desempregados!!!!","label":0}
{"text":"N\u00c3O ENTENDI NADA \"MINA T\u00c1 DE BOI\" TRADUZ\n#JoaquinResponde https:\/\/t.co\/rWb54EBTaE","label":0}
{"text":"@pedrinhu_tecix famoso bigodinho do hitler","label":0}
{"text":"RT @arnaldoluisba: @marisa_lobo @semprefamilia_ completando: Mulher tem \u00fatero e gera filho, Homem n\u00e3o tem.","label":1}
{"text":"Se voc\u00ea assistir Titanic ao contr\u00e1rio, ver\u00e1 a hist\u00f3ria de um submarino que resgata as pessoas do mar e as coloca em uma festa.","label":0}
{"text":"@fukiingbieber CPS JBE RPRDOB\nCaralho porra sapat\u00e3o \nJabuti branco educado \nRato parapl\u00e9gico rondoniense doen\u00e7a oval bruto","label":1}
{"text":"RT @mendilinda: Voc\u00eas j\u00e1 perceberam que quando voc\u00ea ta pra baixo, basta colocar um funk pra ficar l\u00e1 encima j\u00e1 mandando as saradas no ar","label":0}
{"text":"Temer vai levar no 1 turno  https:\/\/t.co\/tUrZsOwBoV","label":0}
{"text":"\"estudando gra\u00e7as ao feminismo\"\nENEM 2018\n- Ao inv\u00e9s da reda\u00e7\u00e3o, fa\u00e7a um text\u00e3o inventando um abuso sexual no banheiro da balada","label":1}
{"text":"RT @wtvcenas: as fufas d lx s\u00e3o t\u00e3o falsas q d\u00f3i kkk","label":1}
{"text":"@FaniPacheco n\u00e3o \u00e9 deformidade. \u00c9 excesso de gostosura e t\u00e1 linda assim. Pq gorda tem que ser feia?","label":0}
{"text":"Fascista, machista, nazista, trapezista, taxista, maratonista, eletricista, mas e corrupto? kkk https:\/\/t.co\/fQ5KK6vxH7","label":0}
{"text":"RT @CapitalismoOP: Feliz dia da mulher em 1 lugar a minha m\u00e3e. E tb \u00e0 @MaBolsonaria , @tatydry , @VitriaO98675664 e todas as mulheres do Tw _","label":0}
{"text":"@cicibranco @UOLNoticias @UOL burra pq n\u00e3o concordo com vcs? Pensei q a mulher fosse livre. Ah, \u00e9...A liberdade acaba quando discordam d vcs","label":0}
{"text":"\"trabalhando gra\u00e7as ao feminismo\"\nRH decide:\n- vou escolher a mulher pq mesmo ela nao concluindo a faculdade, ela cagou na foto do bolsonaro","label":1}
{"text":"O q essa mulher tem d bonita, ela tem d puta, burra e mentirosa. N sabe ela q ta passando na m\u00e3o dos amigos","label":1}
{"text":"Ministro do STF manda soltar ex-goleiro Bruno, preso h\u00e1 seis anos... https:\/\/t.co\/9bgJrFE90I","label":0}
{"text":"@Estadao aproveitando o #DiaDaMulher para lacrar.\nE ainda dizem que isso \u00e9 imprensa de direita, golpista, etc... https:\/\/t.co\/QICjAIyBEd","label":0}
{"text":"RT @JhullyMelo79: [9\/3 09:11] jhu : Bom viado mais lindo\n[9\/3 09:11] Dj Luizinho: Bom dia sapat\u00e3o mais gostoza ","label":1}
{"text":"\"....n\u00e3o tem barriga tem calo sexual...\"","label":0}
{"text":"Muda pra Gata ou Musa do Figueirense. Tudo a ver https:\/\/t.co\/QSc8bZTFaG","label":0}
{"text":"@Curate_Angola mas um simples boneco n\u00e3o vai interferir na educa\u00e7\u00e3o de uma crian\u00e7a. Sem esquecer q existem crian\u00e7as q s\u00e3o criadas por gays.","label":0}
{"text":"Minha m\u00e3e sempre trabalhou, se na sua casa a galera n\u00e3o gosta de um trabalho honesto n\u00e3o tenho culpa https:\/\/t.co\/eoAs4Ub2Lo","label":0}
{"text":"O n\u00edvel destas tr\u00eas \"senhoras\" que exigem o respeito de #Trump...\n@MileyCyrus @Madonna @ladygaga https:\/\/t.co\/DHVU09C9rU","label":0}
{"text":"RT @JOAQUINVOLTOU: CALMA CACHORRO, ELA AINDA N\u00c3O VIROU RA\u00c7\u00c3O\n#PAZ https:\/\/t.co\/ma4r3DOJpi","label":0}
{"text":"RT @rpsantos1970: C\u00fapula do @PNR reunida em #Cantanhede.\nOrganiza\u00e7\u00e3o interna: estrat\u00e9gia, dinamismo e prepara\u00e7\u00e3o de ac\u00e7\u00f5es a curto e m\u00e9dio _","label":0}
{"text":"- mas pq vc quer o impeachment?\n- FORA PT \n- mas se a dilma sair entra o temer com o cunha vice\n- FODA-SE FORA PT","label":0}
{"text":"Que not\u00edcia, que relev\u00e2ncia! Parab\u00e9ns pela cobertura, @g1 ! https:\/\/t.co\/71M8uDew5c","label":0}
{"text":"Burra \u00e9 a mulher que depois de ser prioridade, aceita ser 2 \u00b0 op\u00e7\u00e3o.","label":1}
{"text":"RT @mizanzuk: Sim, eles fizeram isso. https:\/\/t.co\/cMNZywlBW8","label":0}
{"text":"Pedro n\u00e3o aguentou ver uma carne diferente da Angola e j\u00e1 foi molhando o per\u00fa kkkk coitada da hel\u00f4","label":0}
{"text":"Hoje \u00e9 o dia da mulher e eu realmente t\u00f4 de parab\u00e9ns viu!!!!! PQ EU ACABEI DE FAZER A MAIOR MERDA Q EU PODERIA TER FEITO!!! Que menina burra","label":1}
{"text":"reclama de racismo........mas e as cota hein miga? s\u00f3 privil\u00e9gios","label":1}
{"text":"Laura Muller, apresenta essa loirinha gostosa de branco atr\u00e1s de vc?","label":1}
{"text":"@naando_Luiiz configura\u00e7\u00f5es > desativar minha conta","label":0}
{"text":"mas \u00e9 claro que eu posso ir pra disney tranquilo\nn\u00e3o sou latino, sou branco","label":1}
{"text":"A linda foi colocar no soneca e desligou o despertador, muito inteligente","label":0}
{"text":"passou umas mulheres do meu lado e ficaram cochichando \"\u00e9 sapat\u00e3o\"","label":1}
{"text":"@rainhaim @Rapaeo criticar gente branca. eu posto v\u00e1rios prints de racistas como den\u00fancia.","label":0}
{"text":"kkkkkkkkkkkkkkkk RT @HugoGloss Mamy gloss mandou msg pro torpedao! #ondefoiqeuerrei","label":0}
{"text":"Acho que a Morango tem um c\u00e9u so pra ela rsrs @angelicamorango @biaibelieve Nossa, eu t\u00f4 em Sampa! Aqui n B Vista t\u00e1 nubladim e meio frio...","label":0}
{"text":"Ih olha o omi branco querendo falar pra mulher qual o papel dela https:\/\/t.co\/DwUjpan0Ht","label":1}
{"text":"@CapitalismoOP eu j\u00e1 morei no maranh\u00e3o 8 anos, minha m\u00e3e \u00e9 de l\u00e1..... eu tomava sempre tb","label":0}
{"text":"RT @brasil_fotos: Vendo sua popularidade despencar e a debandada de seus seguidores, Reinaldo Azevedo agora afaga a esquerda para ver se co _","label":0}
{"text":"RT @vitormramalho: Semana da moda em Mil\u00e3o.\nUma imagem vale mais que mil palavras e \u00e9 uma mostra da UE dos dias de hoje. https:\/\/t.co\/Cf3pv _","label":0}
{"text":"O politicamente correto \u00e9 algo completamente doentio, cogita at\u00e9 homem menstruar. https:\/\/t.co\/OiUg6vHh4c","label":0}
{"text":"Isl\u00e3o este \u00e9 o Milo!Ele \u00e9 gay, cat\u00f3lico e acima de tudo acredita na liberdade de express\u00e3o! Already triggered??? https:\/\/t.co\/3QMMd8kouh","label":0}
{"text":"@RedeGlobo s\u00f3 reparei nas tetona da Ana Paula mesmo, a merda que vcs escrevem eu ja nem me surpreendo mais","label":1}
{"text":"Sistema legal falido! \"77% dos refugiados que entraram nos EUA desde o adiamento do veto s\u00e3o de 7 pa\u00edses suspeitos. _ https:\/\/t.co\/nVSy7bwfC5","label":0}
{"text":"Eu nao defino o Angolano\npela cor, seja ele branco, preto ou mulato eu\ndefino o Angolano como aquele\nque ama Angola _ https:\/\/t.co\/sTch48FBfg","label":0}
{"text":"O fascismo da esquerda em dois prints @leandraleal https:\/\/t.co\/G6n9BPPcwb","label":0}
{"text":"@ronizeppelin pode crer, ofensivo isso","label":0}
{"text":"@Curate_Angola acho que n\u00e3o \u00e9 a forma mais adequada para ensinar as crian\u00e7as sobre este tipo de relacionamento.","label":0}
{"text":"@franmoraes2 Boa noite esquisitinha legal... rsrs zzzzzzzzzz bjuu zzzzzzz","label":0}
{"text":"jener e gabriela surpresos quando disse que era sapatao\nata more","label":1}
{"text":"7 PICA DOS ALEM\u00c3O https:\/\/t.co\/XtZLBuzP99","label":0}
{"text":"Os portugueses hoje j\u00e1 v\u00e3o conseguir dormir https:\/\/t.co\/JcC87G4QtF","label":0}
{"text":"@franmoraes2 Pois \u00e9.. hahaha.. vi teu forms..","label":0}
{"text":"A esquerda fala muito sobre essas rebeli\u00f5es e justificam a \"superlota\u00e7\u00e3o\", mas n\u00e3o fala do motivo que fizeram eles irem pras pris\u00f5es.","label":0}
{"text":"@reasalvagni @lag0_ hahahahahhahaa o menino pede dinheiro pro iago falando que n\u00e3o tem pai, os dois se abra\u00e7am e chora","label":0}
{"text":"@UOLNoticias N\u00e3o liberou a burca ?? Que absurdo !!","label":0}
{"text":"RT @nostrendsbrasil:  \u201cEu me envergonho\", diz Rachel Sheherazade sobre Gleise Hoffmann\u201d\nhttps:\/\/t.co\/O3U0r43Swp @gleisi https:\/\/t.co\/KQwz _","label":0}
{"text":"RT @benebarbosa_mvb: Mais de MIL assassinatos em menos de 65 dias! Desarmamento \u00e9 um sucesso mesmo! https:\/\/t.co\/VUFeCcktqo","label":0}
{"text":"O Mal do PSG foi jogar de Branco, Barcelona lhes confundiu com Real Madrid ","label":0}
{"text":"RT @numiweb: Tamb\u00e9m queremos ver os sms do Paulo Portas sobre o neg\u00f3cio dos submarinos","label":0}
{"text":"N\u00e3o, em Angola n\u00e3o se fala criolo. N\u00e3o, n\u00e3o te posso ensinar a dan\u00e7ar kizomba. P\u00e1ra de dizer ewe e xe a falar cmg.","label":1}
{"text":"Lingerie? Com peit\u00f5es e n\u00e3o tendo pinto, t\u00e1 blz https:\/\/t.co\/om8VN6TeIt","label":0}
{"text":"Vivemos no totalitarismo do pensamento \u00fanico dos donos da \"liberdade\". S\u00f3 o #PNR enfrenta e denuncia a \"besta\". _ https:\/\/t.co\/vJxL8duLGX","label":0}
{"text":"RT @gabie_rochaa: e olha pra cara gorda e feia de Isabelle .. sem contar da voz irritante dela https:\/\/t.co\/3PfOO1yeRf","label":1}
{"text":"@editorahumanas Por enquanto...acho que NADA !\nN\u00e3o \u00e9 agenda da esquerda falar mal do isl\u00e3, mesmo com as atrocidades _ https:\/\/t.co\/WxQlrRzfCZ","label":0}
{"text":"@Chiiaritta mas n\u00e3o quer dizer que quando n\u00e3o sabias o que eram equa\u00e7\u00f5es trigonom\u00e9tricas te estavam a esconder","label":0}
{"text":"RT @pxandreia: @GABRIELPlNHEIRO ela ficou putinha pq ningu\u00e9m deu moral pros falsos estupros dela e se assumiu feminista. Isso j\u00e1 faz mais d _","label":1}
{"text":"UE amea\u00e7a com san\u00e7\u00f5es pa\u00edses que n\u00e3o recebem refugiados  https:\/\/t.co\/mUTUPy5Hod  #noticias","label":0}
{"text":"vazou um di\u00e1logo do Juc\u00e1 falando sobre trocar a presidente pra deter a lava jato mas relaxem galera\nn\u00e3o \u00e9 golpe!!!!","label":0}
{"text":"RT @Leocadeea: @Curate_Angola imenso. Fantasias e todo resto. Porque n\u00e3o introduzir diversidade? Antes de sermos adultos e trancafiados no _","label":0}
{"text":"bom dia s\u00f3 pra quem vai votar no crivella","label":0}
{"text":"RT @odedonafrida: - Dr. Bruno, sobre o apuramento directo do Sporting para a Champions? https:\/\/t.co\/9f3sbNJVy4","label":0}
{"text":"Em 2008 fui volunt\u00e1ria em SC por 30 dias,para atender as v\u00edtimas do desabamento do #MorroDoBa\u00fa em #Ilhota .Achei... https:\/\/t.co\/7ZBmlZ7x8m","label":0}
{"text":"@ashblonde1091 @pestil3nce @rckmbch @Felipepesta o bom de xingar a falecida \u00e9 que t\u00f4 chamando de ruim feia e gorda ao mesmo tempo","label":1}
{"text":"Devem estar invertidos esses dados. Aqui arma \u00e9 proibido, l\u00e1 q \u00e9 liberado e s\u00f3 tem louco. https:\/\/t.co\/C8BzVbCix1","label":0}
{"text":"como diz o ditado: vira homem","label":1}
{"text":"@Estadao Trump demitiu o cara por que a audi\u00eancia do Aprendiz tava caindo!  Correto!","label":0}
{"text":"@Gordinho_crlh Assim que estiver fechado aviso","label":0}
{"text":"Primeiramente Bolsonaro\nSegundamente Presidente!","label":0}
{"text":"H\u00e1 quem queira desarmar a Pol\u00edcia. O que acontece desde sexta no #CaosES \u00e9 o que aconteceria no pa\u00eds inteiro caso isso fosse acontecer.","label":0}
{"text":"RT @jpintocoelho60: Estocolmo: capital das viola\u00e7\u00f5es! As mulheres andam com medo e mudam h\u00e1bitos de vida. \"Welcome R(ap)efugees\"?\n@Refugees _","label":1}
{"text":"Esse papo de R\u00fassia \u00e9 NOT\u00cdCIA FALSA criada pelos dems e usada pela m\u00eddia pra mascarar a grande derrota nas elei\u00e7\u00f5es _ https:\/\/t.co\/4BcoHdUf2Q","label":0}
{"text":"@fvicentedasilva Bom dia! Isto hoje est\u00e1 fraco, n\u00e3o h\u00e1 nada para nos indignarmos...","label":0}
{"text":"@LineBalbinotti Isso n\u00e3o \u00e9 machismo..isso \u00e9 bandidagem..CHAME A POLICIA MACHISTA. Entre na justi\u00e7a dominada por homens","label":0}
{"text":"RT @jpintocoelho60: Vai continuar a encolher os ombros ou vai mudar e apoiar o #PNR? https:\/\/t.co\/8UCBJ0yWMS","label":0}
{"text":"Mensagem de Natal do Presidente @jpintocoelho60 \n#PNR #RenovarPortugal #Natal https:\/\/t.co\/AzJtMk1NQL","label":0}
{"text":"@_SsarahA @Ebandeira_ isso n ta errado, mas \u00e9pesquisa de gente burra, a mulher trabalha menos que o homem","label":1}
{"text":"Palavra do dia que homem que \u00e9 homem n\u00e3o diz: Fragr\u00e2ncia.","label":1}
{"text":"Como ser feminista:\nSer feia e gorda\nPagar peitinho em passeata\nSer peluda\nOdiar homens\nE achar q isso far\u00e1 diferen\u00e7a no mundo.","label":1}
{"text":"@pablovillaca pooo, esse a\u00ed \u00e9 otimista hein","label":0}
{"text":"olha o Bruno mesmo sem jogar est\u00e1 mostrando que \u00e9 o melhor goleiro em pegar penalidades m\u00e1ximas","label":0}
{"text":"H\u00e1 fufas se deus quiser","label":1}
{"text":"RT @jpintocoelho60: Os animais islamitas continuam a atacar em solo europeu.\nA culpa \u00e9 dos governantes: traidores, criminosos!\nS\u00f3 o Naciona _","label":1}
{"text":"\u00c9 O ISL\u00c3O A CAIXA DE PANDORA DA CIVILIZA\u00c7\u00c3O? \u2013 Impulsos para uma discuss\u00e3o honesta sobre o\u00a0Isl\u00e3o https:\/\/t.co\/lS4uHf9tl9","label":0}
{"text":"RT @gabwhenicome: esse tt @direitafalando \u00e9 o melhor JAJDKDKD","label":0}
{"text":"Enquanto isso no senado.... https:\/\/t.co\/l2SZVJ7le2","label":0}
{"text":"racismo inverso existe sim veja a sintaxe da palavra.........","label":1}
{"text":"EH DIA DA MULHER Q BURRA NEM LEMBREI","label":1}
{"text":"RT @diogo_sabio: Solinho destes \u00e0s 8 da manh\u00e3 \u00e9 gnd mimo, mas faz lembrar mt o ver\u00e3o e um gajo n\u00e3o aguenta tar fechado numa sala de aula","label":0}
{"text":"RT @pauloap: Jornal da Globo mostra protesto de 200 pessoas contra Trump mas esconde as MAIS DE 100 MIL a favor na noite de hoje\nhttps:\/\/t. _","label":0}
{"text":"A cidade de Viseu j\u00e1 est\u00e1 preparada para nos receber na 5a feira.\nDespachem-se a garantir a vossa presen\u00e7a.\nVai ser _ https:\/\/t.co\/dPMZ8ppmrP","label":0}
{"text":"Serei entrevistado no @oreilly hoje a noite \u00e0s 8:00 PM (0:00 [BR]). https:\/\/t.co\/FyCYeroSrs","label":0}
{"text":"@adiosiago @amandassini vc quer q eu te chame de q? palmito?","label":0}
{"text":"Lembra qnd ce era gorda e feia? \u2014_ sou at\u00e9 hoje  https:\/\/t.co\/wYROClsi6q","label":1}
{"text":"De politicamente incorreto ao correto, Felipe Neto se enquadrou na moda atual do p. correto para ganhar grana dos o _ https:\/\/t.co\/KVWjSYrL8f","label":0}
{"text":"Ent\u00e3o, desta vez a esquerda n\u00e3o real\u00e7a a sabedoria de Eduardo Louren\u00e7o?\nhttps:\/\/t.co\/JKcrwzeYoz","label":0}
{"text":"@RaquelRangel0 @GABRIELPlNHEIRO Laranja Mec\u00e2nica \u00e9 chato","label":0}
{"text":"N\u00e3o v\u00ea essa merda de Crep\u00fasculo! Pra isso temos a cinebiografia do Chuck Norris....","label":0}
{"text":"@agdabritto Sei l\u00e1, inventei agora.. #catita hahaha","label":0}
{"text":"Ver 1 mulher com 1 olho negro \u00e9 das coisas que mais me revolta.\nNunca sei se \u00e9 1 ex do Carrilho ou 1 g\u00f3tica a passar dificuldades econ\u00f3micas","label":0}
{"text":"Me assusta saber q sou GP https:\/\/t.co\/jZq5u6DGMP","label":0}
{"text":"ser\u00e1 quem que achou as horcruxes do Niemeyer???","label":0}
{"text":"Conselho: Mulher s\u00e1bia, constr\u00f3i. Mulher burra, destr\u00f3i...","label":0}
{"text":"RT @rpsantos1970: O nosso Presidente @jpintocoelho60 \n\u00c9 preciso renovar! \u00c9 preciso acreditar!\n#PNR #Portugal #Portugueses #Jos\u00e9PintoCoelho _","label":0}
{"text":"@fvicentedasilva fa\u00e7o isso todas as noites, mas n\u00e3o resulta...","label":0}
{"text":"Totalit\u00e1rios, cobardes-queixinhas! Nojento @sosracismo vive dos nossos impostos e \u00e9 racista anti-nacional e branco.\nhttps:\/\/t.co\/QQ1JXNk5uJ","label":0}
{"text":"TAMB\u00c9M... SE O CARA CONVIDA PRA ALMO\u00c7AR \u00c9 ACUSADO DE ASS\u00c9DIO, ESTUPRO ETC... https:\/\/t.co\/dJkqLniAK4","label":0}
{"text":"@RealOzziePena @V_of_Europe @JOAQUINVOLTOU @OdeCarvalho @AnaPaulaVolei @moura_101 @GABRIELPlNHEIRO @BlogDoPim Eu tamb\u00e9m n\u00e3o votaria.","label":0}
{"text":"@GABRIELPlNHEIRO porra, O Patriota tbm n\u00e9","label":0}
{"text":"O Eduardo Louren\u00e7o \u00e9 um daqueles pensadores que parece ter descoberto tarde o unic\u00f3rnio de conciliar Deus com... https:\/\/t.co\/plc4Y6mQB0","label":0}
{"text":"Grandes realiza\u00e7\u00f5es das feministas das federais: https:\/\/t.co\/Jt1N9ZUU92","label":0}
{"text":"@a_angioletti @JOAQUINVOLTOU DEIXA EU ADIVINHAR...P\u00c9SSIMA RELA\u00c7\u00c3O COM O PAI? GORDA FEIA SEQUER ASSEDIADA POR ALGU\u00c9M?ACHO QUE OS DOIS HEIN...","label":1}
{"text":"uns tem saco, n\u00f3s temos culh\u00f5es !!!!!!!!!!!!!!!!!!!","label":0}
{"text":"Melhor di\u00e1logo da internet https:\/\/t.co\/AMclhZJu9O","label":0}
{"text":"RT @vitormramalho: Concorda com a sa\u00edda de Portugal da Uni\u00e3o Europeia https:\/\/t.co\/BxTLRTc67l","label":0}
{"text":"Vermelho verde no branco #red #green #mkvart #mkv #artcollector #buy #gallery #artoday #art https:\/\/t.co\/1XBiws2vsK","label":0}
{"text":"Mas como #espiritosantocaos ?? A ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica das ruas n\u00e3o resolveu a situa\u00e7\u00e3o??? Soltar pombinhas tb n\u00e3o?? E agora, @psoloficial ??","label":0}
{"text":"RT @AlexandreVidalR: @fpdobbin @g1 eita, n\u00e3o \u00e9 zero... Alemanha avan\u00e7a para restringir uso da burca https:\/\/t.co\/Z66n4Bz0q5 via @dw_brasil","label":0}
{"text":"Pena que as feminazis de todo o mundo sejam muito covardes e n\u00e3o fa\u00e7am nenhum mega mija\u00e7o, caga\u00e7o, ou similar, nos _ https:\/\/t.co\/a065o9WYlX","label":1}
{"text":"O resultado de voc\u00ea ser jornalista e n\u00e3o saber do que fala \u00e9 passar uma vergonha p\u00fablica dessa: https:\/\/t.co\/892pXASsHG","label":0}
{"text":"@CapitalismoOP estou bloqueada na pagina quebrando o tabu, s\u00f3 pq comentei numa postagem deles assim.. \"P\u00e1gina Quebrando o toba.\"","label":0}
{"text":"Terrorista marroquino recebia apoio financeiro do Estado e viveu num centro social \nhttps:\/\/t.co\/Vpev4geiiS","label":0}
{"text":"feministas defendem uso de hijab como se fosseEMPODERAMENTO mas nem mencionam q se a mulher n\u00e3o usar o marido espan _ https:\/\/t.co\/2FfWOByp4d","label":0}
{"text":"@amora_inlove Constitui\u00e7\u00e3o de 1932. Porra, nem minha bisav\u00f3 era nascida em 32. #quequeeutenhoavercomisso","label":0}
{"text":"eu devo ser mt feia, pq gorda eu j\u00e1 sou...","label":1}
{"text":"Assim como cabe aos pais a educa\u00e7\u00e3o sexual dos seus filhos.Quer que desenhe? https:\/\/t.co\/nA0xjniIF3","label":0}
{"text":"RT @maathbz: to pensando em virar PM s\u00f3 pra musica da daniela mercury parar de tocar quando passar por mim so nem obrigado","label":0}
{"text":"@ajulysantos Pra ser mulher hoje em dia e aguentar o movimento feminista...tem que ser muito macho. kkkkk","label":0}
{"text":"RT @PastorMalafaia: A gayzada ta nervosa aqui kkkkkk","label":1}
{"text":"RT @vitormramalho: Vamos partilhar a foto do alegado assassino do seguran\u00e7a numa discoteca em Coimbra. https:\/\/t.co\/t9mvAFELPl","label":0}
{"text":"Catarina Kinnvall: \u201c\u00c9 similar a forma como o isl\u00e3o radical e a extrema-direita mobilizam\u201d: https:\/\/t.co\/PRjoInGSpp via @observadorpt","label":0}
{"text":"RT @pauloap: U\u00e9, n\u00e3o lutam por igualdade? https:\/\/t.co\/SfwMDEC3q5","label":0}
{"text":"na hora nem me toquei que era por causa do dia da mulher, cuidado com a burra","label":1}
{"text":"RT @jpintocoelho60: \"Sim, voc\u00eas praticam censura ao #PNR e boicotam-nos.\"\nRespondem sempre sorrindo e com um evasivo \"olhe que n\u00e3o\". \nMas s _","label":0}
{"text":"@LuisaSoffner n\u00e3o tem os cromossomos XX n\u00e3o \u00e9 mulher, n\u00e3o \u00e9 preconceito, \u00e9 biologia","label":1}
{"text":"Que \u00e9 que admiro nos militantes nacionalistas?\nhttps:\/\/t.co\/GbWIVGjtXg \n#PNR #RenovarPortugal #Nacionalismo","label":0}
{"text":"EU VOU CANTAR ESSA PAIXAO QUE VEM DE DENTRO \nUM SENTIMENTO VERDE BRANCO E GREN\u00c1 #DiaDeFlu","label":0}
{"text":"50%!!! \nVolta, PT! G\u00f3pi, g\u00f3pi!!! https:\/\/t.co\/7dxRiWI2pZ","label":0}
{"text":"Birras da partidocracia s\u00f3 prejudicam a Na\u00e7\u00e3o @ppdpsd.\n\u00c9 bom que haja redu\u00e7\u00e3o na #TSU. Todos ganham com isso!\n@govpt\nhttps:\/\/t.co\/uRyZhme2L6","label":0}
{"text":"@Johnnie_666 2a da esquerda pra direita","label":0}
{"text":"RT @Biakicis: Leiam a Veja desta semana. @jairbolsonaro https:\/\/t.co\/Hu8cvPbzui","label":0}
{"text":"Encerrar livre circula\u00e7\u00e3o da UE n\u00e3o deve reduzir migra\u00e7\u00e3o ao R.Unido\nhttps:\/\/t.co\/JTESEFZ4gB #Refugiados #Imigra\u00e7\u00e3o _ https:\/\/t.co\/hoAUMlZ2yg","label":0}
{"text":"Ta p nascer mulher mais burra q eu","label":1}
{"text":"@BRXSRV foca-te em nrs e n digas q \u00e9 inofensiva, em si mesmo, o islao est\u00e1 a ser levado para lados radicais e n estou s\u00f3 a falar da isis +","label":0}
{"text":"Imagina se fosse um dossi\u00ea sobre os h\u00e1bitos sexuais da Hillary... o que ia ter de sjw achando um absurdo o machismo crist\u00e3o conservador.","label":0}
{"text":"Vou fazer uma comidinha pernambucana agora... quem quer?? ;)","label":0}
{"text":"Bom dia pras sapat\u00e3o","label":1}
{"text":"A internet \u00e9 nossa! As Feministas\/e cia infiltradas nos \u00f3rg\u00e3os da Justi\u00e7a buscam combater essa crescente por meio da censura via justi\u00e7a.","label":0}
{"text":"\u00c9 S\u00d3 MANDAR UMA SONDA PRA ESSES 3 PLANETAS:\nSE N\u00c3O ACHAR PSOL, FUNK, MACONHERO E IUTUBER \nTEM VIDA INTELIGENTE SIM https:\/\/t.co\/UarqovoMKE","label":0}
{"text":"@5gu @caiquepala esse gordo pedante se sentindo","label":1}
{"text":"Curso de Especializa\u00e7\u00e3o em GEST\u00c3O FINANCEIRA - Angola\nN\u00e3o deixe esta oportunidade passar!\nConsulte-nos em _https:\/\/t.co\/Fzd58YBJtY","label":0}
{"text":"Bom dia companheiros! Algu\u00e9m sabe a que horas chega o aster\u00f3ide? \u00c9 para  saber se ainda tenho tempo para comprar o livro das quintas-feiras.","label":0}
{"text":"RT @odedonafrida: O Benfica rouba tanto, que os jogadores j\u00e1 actuam de cara tapada. https:\/\/t.co\/o14fecGwuv","label":0}
{"text":"Gente, o Trump \u00e9 sensacional. \nMas essa mulher....Essa mulher \u00e9 um MITO!!!!\n@josuecurty3000 @RachelSherazade _ https:\/\/t.co\/7zQKxyGXPL","label":0}
{"text":"Podia ta mais branco  pq gosto dele tempestade mas tudo bem","label":0}
{"text":"RT @IvoSilv55368011: @GABRIELPlNHEIRO feminismo \u00e9 loucura ut\u00f3pica, uma aberra\u00e7\u00e3o de mentes perturbadas, com um tarja preta intravenosa elas _","label":0}
{"text":"dessa vez sem piadas de humor negro com Santa Maria - RS.","label":0}
{"text":"Mas n\u00e3o \u00e9 errado simplesmente tem idade pra se falar sobre isso que \u00e9 no per\u00edodo a que Freud chama de lat\u00eancia cujo _ https:\/\/t.co\/fdZF9Og4xt","label":0}
{"text":"\u201cApropria\u00e7\u00e3o de culturas \u00e1rabes: n\u00e3o \u00e9 moda, \u00e9 pacto narc\u00edsico\u201d by @metaforica_gabi https:\/\/t.co\/HL8dkqPrym","label":0}
{"text":"RT @rpsantos1970:  Manifesta\u00e7\u00e3o em frente \u00e0 #FCSH. Em causa est\u00e1 o cancelamento da confer\u00eancia de Nogueira Pinto na universidade https:\/\/t _","label":0}
{"text":"RT @pedrinhu_tecix: Camiseta Porte de Armas \nDireito de Defesa \u00c9 Garantia Constitucional \nhttps:\/\/t.co\/fBxQEaiwEb https:\/\/t.co\/717M0Tml4T","label":0}
{"text":"RT @JOAQUINVOLTOU: QUE NOITE TERR\u00cdVEL, SONHEI QUE TINHA VOTADO NA CHAPA DILMA \/ TEMER E AJUDADO A ELEGER ESSA QUADRILHA...\nACORDEI ALIVIADO _","label":0}
{"text":"Mas tem namorado (a) pelo qual voc\u00ea fez muita coisa e que depois deu conta que h\u00e1 pessoas que n\u00e3o valem mesmo \u00e1 pena","label":0}
{"text":"Sou respons\u00e1vel pelo que falo, n\u00e3o pelo que voc\u00ea entende. Ok","label":0}
{"text":"video clipe da semana: http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IQGhq0IlVok","label":0}
{"text":"Feliz dia internacional da mulher! https:\/\/t.co\/zcICp6wAWp","label":0}
{"text":"minina se vc fizesse um alisamento ficaria SHOW DE BOLA!!!","label":0}
{"text":"N\u00e3o basta o RJ na esc\u00f3ria..ainda vai causar confus\u00e3o em S\u00e3o Paulo @misscaviar @FussballSehr @ajulysantos _ https:\/\/t.co\/rg9144sSds","label":0}
{"text":"Sempre que vejo um homem com bigode interrogo-me que aposta ter\u00e1 aquele desgra\u00e7ado perdido","label":0}
{"text":"\"voc\u00ea \u00e9 burro\"  o argumento da \"J\u00eania\"\nMas n\u00e3o consegue refutar uma linha do que falei!\nEis a bolha do marxismo cul _ https:\/\/t.co\/w1yV35loON","label":0}
{"text":"\u00e9 tanta caloura sapat\u00e3o que vai ter apresenta\u00e7\u00f5es de voz e viol\u00e3o na cantina durante os intervalos","label":1}
{"text":"@catracalivre As mulheres que n\u00e3o t\u00eam o apoio das feministas: aquelas que lutam contra os ditadores da Esquerda! https:\/\/t.co\/15MWdmzZUD","label":1}
{"text":"A intoxica\u00e7\u00e3o e mariquice mental da ditadura do relativismo anulam os valores e enfraquecem as vontades. Depois s\u00e3o _ https:\/\/t.co\/qva99FyYk9","label":1}
{"text":"@InesBolsonaro Feminismo \u00e9 massa de manobra da esquerda. nunca vi feminista reclamando para entrar no exercito https:\/\/t.co\/FRudxMT0Gj","label":1}
{"text":"\"Mimimi, Bolsonaro \u00e9 machista! mimimi.....\"\nMachista mesmo \u00e9 o seu pai, que tra\u00ed sua m\u00e3e!","label":0}
{"text":"Dizer isso n\u00e3o \u00e9 censura ou acabar com a sua liberdade de express\u00e3o.se vc acha q nasceu no corpo errado, a socidade _ https:\/\/t.co\/f00V3n9FV5","label":0}
{"text":"#OBomDeSerBrasileiro\u00c9 que pelo menos nao vem refugiados do Oriente m\u00e9dio pra k\nos caras nao sao burro","label":1}
{"text":"Atualiza\u00e7\u00e3o Semanal da @WhiteHouse (Casa Branca): https:\/\/t.co\/MMB4qcUzWq https:\/\/t.co\/nSgM9fY7J4","label":0}
{"text":"RT @UNICEFAngola: Juntos lut\u00e1mos contra a #p\u00f3lio e Angola n\u00e3o regista novos casos desde 2011. Vamos tamb\u00e9m atingir a meta com outras doen\u00e7a _","label":0}
{"text":"Se essa mulher for excepcional na cozinha eu vou me sentir um lixo... sei nem quebrar um ovo direito! #MasterChefBR","label":0}
{"text":"Tanto dinheiro mal gasto ou pilhado pelos dirigentes podendo e devendo ser aplicado na investiga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica. Som _ https:\/\/t.co\/1rA6VoyxFC","label":0}
{"text":"Sr. @PastorMalafaia gostaria q lesse minha humilde e desesperada carta. http:\/\/t.co\/VmFpuwaz n quero ir pro inferno! q fa\u00e7o c meus escravos?","label":0}
{"text":"@LineBalbinotti Fem \u00e9 agenda da esquerda. Cade a defesa da raquel quando o cara do PT disse pra estupra-la? acorda _ https:\/\/t.co\/dsV3rsIWTu","label":0}
{"text":"Homem que \u00e9 homem troca o p\u00eanis por 1 f\u00edgado a mais.","label":1}
{"text":"Rio Branco perde em casa (0-2 S\u00e3o Jos\u00e9) https:\/\/t.co\/vusPGJMVii","label":0}
{"text":"@Giane13 sapat\u00e3o? isso \u00e9 bem coisa de sapat\u00e3o shauishaius","label":1}
{"text":"@BrendaPaesGp oq vc mais gosta na cama edredom ou cobertor?","label":0}
{"text":"\"N\u00e3o aumentarei a carga fiscal... assumo que me demitirei se n\u00e3o houver outra alternativa. Temos de honrar a palavr _ https:\/\/t.co\/kHfaQid6oQ","label":0}
{"text":"RT @BolsonaroZueroo: Porque sou a favor do Bolsonaro #Bolsonaro2018 https:\/\/t.co\/cdiM9hlM8l","label":0}
{"text":"Mundo: Uni\u00e3o Europeia amea\u00e7a com san\u00e7\u00f5es pa\u00edses que n\u00e3o recebem refugiados.\n(Foto: Louisa Gouliamaki\/AFP) https:\/\/t.co\/mLwFQgoCiD","label":0}
{"text":"Teori com todo dinheiro que tinha, com um avi\u00e3o moderno que tinha, iria morrer justo quando iria homologar a dela\u00e7\u00e3o da Odebrecht?","label":0}
{"text":"RT @teresinhalopes: Cad\u00ea a caridade mu\u00e7ulmana? Emirados \u00c1rabes n\u00e3o recebem refugiados?","label":0}
{"text":"Minha entrevista com a kirid\u00edssima @EllenPage est\u00e1 dando o que falar... https:\/\/t.co\/keePhb20CZ","label":0}
{"text":"N\u00e3o sabia que o Don-G, o Pro e o NG j\u00e1 tavam em Lisboa!!! O Masta ficou em Angola","label":0}
{"text":"@alexandregarcia eu te amo!","label":0}
{"text":"O cara muda de turma de manh\u00e3, e \u00e0 tarde j\u00e1 vira relator da Lava Jato. Tem treta n\u00e3o, imagina... https:\/\/t.co\/3XnjgagaJ9","label":0}
{"text":"Essa not\u00edcia merece ser compartilhada. https:\/\/t.co\/STNC7PPv74","label":0}
{"text":"Nossa!!! Segundo esse \"J\u00eanio\" ate\u00edsta esquerdista os crist\u00e3os s\u00e3o os grandes perseguidores de religiosos!!!!! https:\/\/t.co\/yDy5LBxYHM","label":0}
{"text":"Ali\u00e1s, pra que ver futebol na COPA se voc\u00ea n\u00e3o vai acompanhar nada nos pr\u00f3ximos 4 anos de novo. Deixe quem gosta ver em paz!","label":0}
{"text":"Que raiva daquela mulher burra, deu os pontos igual a cara dela","label":1}
{"text":"Essa coisa sem sentido do envolvimento com a R\u00fassia \u00e9 s\u00f3 uma tentativa de encobrir os erros da campanha perdedora d _ https:\/\/t.co\/AEqkCUiXPL","label":0}
{"text":"@rphaeu A\u00e9cio e bolsonaro!!! amooo","label":0}
{"text":"#Portugal. Novo resgate a caminho\nhttps:\/\/t.co\/5QUJSqu3cg\n#RenovarPortugal #PNR https:\/\/t.co\/IoK5ixqeid","label":0}
{"text":"RT @Leandroow3: s\u00f3 pode comemorar quem viu o pai voltar com o cigarro","label":0}
{"text":"\u201cOrfeu XXI, M\u00fasica pela vida e dignidade\u201d. 'N\u00e3o h\u00e1, afinal, fronteira ou muro que possa conter a m\u00fasica do mundo. https:\/\/t.co\/N0nM87WuDH","label":0}
{"text":"@dianafigueredoo @claraaverbuck no dia que tiver protesto de feminista em frente a baile funk..eu come\u00e7o a pensar s _ https:\/\/t.co\/izrkjSjxCB","label":0}
{"text":"RT @gentecrista: menina voce ta doida de apoiar a legalizacao do aborto??","label":0}
{"text":"mulheres por favor PAREM de raspar a cabe\u00e7a dos lados fica parecendo que vcs tem c\u00e2ncer pela metade","label":1}
{"text":"apesento-lhes novo recurso muito usado na internet hj em dia\n I R O N I A  https:\/\/t.co\/nA1jnPaQqJ","label":0}
{"text":"\"Apenas uma brincadeira\", dizem https:\/\/t.co\/o3Qw3zAlIN","label":0}
{"text":"RT @RafaelWinterS_: @marisa_lobo tenho 22 anos e desde que me entendo por gente, existem estas mesmas reclama\u00e7\u00f5es sobre o SUS, nunca foi bo _","label":0}
{"text":"RT @TrumpNervoso: #SouPobreMas tenho ju\u00edzo... n\u00e3o voto no Lula.","label":0}
{"text":"RT @brasil_fotos: Gostaria que a OAB-SP respondesse porque os perfis de fac\u00e7\u00f5es criminosas atuam livremente no Twitter e outras redes socia _","label":0}
{"text":"cheguei no camel\u00f4 e disse \u00edndio troca pulserinha por 1 espelho??? KKKKKKKKKKKKKKKKK","label":0}
{"text":"RT @HeyImBi__: @Curate_Angola  eu passei a minha vida toda a ver relacionamentos heterossexuais e n\u00e3o sou hetero! Acho que isso n\u00e3o influen _","label":0}
{"text":"@AnaPaulaVolei @jdoriajr o Bolsonaro coloca milhares de pessoas em Aeroporto","label":0}
{"text":"@thayshit kajskajsj a florzinha \u00e9 menos sapat\u00e3o ent\u00e3o sou eu, volto s\u00f3 em abril mas se quiser me sequestrar antes disso eu agradeceria","label":1}
{"text":"ELIZA SAMUDIO PODE SAIR VC GANHOU O PIQUE ESCONDE","label":0}
{"text":"#HQEH acorda cedo pra assistir os jogos da Copa. #worldcup","label":1}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Senado pede refor\u00e7o da Casa Branca ap\u00f3s mais amea\u00e7as a centros judaicos. https:\/\/t.co\/bwnPiGPqn0 https:\/\/t.co\/ynzxXGJxxK","label":0}
{"text":"@SadBoyKevyn \nEntre os jovens opositores h\u00e1 quem se distinga pelo humor em vez da ofensa ordin\u00e1ria. Mais um passo e h\u00e1 conversa civilizada.","label":0}
{"text":"A SorosM\u00eddia tenta de todas as maneiras fazer o ocidente \"engolir\" os refugiados.\nAqui n\u00e3o nen\u00e9m..... https:\/\/t.co\/RrgarkZU6S","label":1}
{"text":"@xismaisxis n quer dizer que tenha algo haver com o Isl\u00e3o","label":0}
{"text":"ah l\u00e1 o filho do porteiro passou no enem","label":0}
{"text":"Amigo, acredite, vc pode cortar seu pau fora em defesa do feminismo, que nem assim seu discurso de feministo vai te garantir uma foda hoje..","label":1}
{"text":"10h da manh\u00e3 e j\u00e1 \u00e9 hora de pensar onde e o que vou almo\u00e7ar na pausa do trabalho\nO maconheiro acorda 12h e se torn _ https:\/\/t.co\/YGGXaRNj37","label":0}
{"text":"cota \u00e9 racismo!!!! somos todos iguais","label":0}
{"text":"@zecarlosantos2 \u00e9 o unico que nao se corrompe..nao se vende.. e quando chega no aroporto \u00e9 aplaudido e n\u00e3o vaiado","label":0}
{"text":"EU PREFIRO MEIA BOCA, N\u00c3O TOTALMENTE LISINHA NEM FIDEL CASTRO MAS UM GUERREIRO N\u00c3O FOGE DA LUTA ENCARO O QUE VIER _ https:\/\/t.co\/q0kd0LNvIo","label":0}
{"text":"@LeNaZZo os parametros para notas s\u00e3o complexos, em resumo: Marlene Mattos \u00e9 0, Monica Bellucci \u00e9 10 e vc s\u00f3 pegaria a partir do 5 bom...","label":1}
{"text":"@isabeldad3 @plsdontbelong isabel eh a sapatao do banheiro falei e sai correndo","label":1}
{"text":"Benfica pediu reuni\u00e3o urgente com Conselho de Arbitragem. Anjinhos... Isso n\u00e3o resulta. Para resultar tem de ser surpresa...","label":0}
{"text":"me explica por que voc\u00eas ficam no computador com essa crian\u00e7a de olho arregalado a\u00ed atr\u00e1s","label":0}
{"text":"RT @SporTV: O #DiaDaMulher n\u00e3o passou em branco pra turma do #CBLoL!@revoltalol @lep139 @TurtleGabriel @jocksterlol @GevousLoL e @mylonzete _","label":0}
{"text":"@csar_emerson @Curate_Angola 2. se prestar aten\u00e7\u00e3o, isso n\u00e3o \u00e9 pornografia. o contexto em que esse beijo foi posto dificilmente tem...","label":0}
{"text":"@gentebranca1 no perfil dele ainda cont\u00e9m machismo.","label":0}
{"text":"@MarleneBicalho \u00c9 q vc nunca falou comigo Madry, ent\u00e3o, fiquei triste quase ligando pro #falaqueeuteescuto pra pedir ora\u00e7\u00e3o. Agoraestoufeliz","label":0}
{"text":"@ramonsm16 ela \u00e9 mais legal eu sei. S\u00f3 que ela \u00e9 feia e gorda...","label":1}
{"text":"Odeio sapat\u00e3o por isso\nN\u00e3o desapega de ex nunka","label":1}
{"text":"RT @BlogDoPim: Gente comum com frequ\u00eancia deixa-se levar pela histeria de esquerda. \u00c9 preciso descrever na \u00edntegra o qu\u00e3o rid\u00edcula ela \u00e9. M _","label":0}
{"text":"RT @Mrs_Molli: N\u00e3o concordo https:\/\/t.co\/BHcivmLAmk","label":0}
{"text":"Minha m\u00e3e queria q eu procurasse uma mulher no Facebook e essa foi a descri\u00e7\u00e3o:\nEla \u00e9 baixinha, gorda e tem a cara bem feia. T\u00f4 chorando ","label":1}
{"text":"\u00c9 espantosa a total falta de n\u00edvel dos coment\u00e1rios de certos jovens da esquerda caviar.\nApenas se safam aqueles que t\u00eam algum humor.","label":0}
{"text":"Parab\u00e9ns!!!!Que o mundo copie e n\u00e3o permitam est\u00e1 insanidade. #TrumpEuApoio. _ https:\/\/t.co\/NQf6uSIj8l","label":0}
{"text":"RT @JOAQUINVOLTOU: DEFENDENDO AS BRANCAS E LOURAS .\nCONDENANDO O NEGRO. \nRACISMO, AT\u00c9 QUANDO? https:\/\/t.co\/qKdhMDYor0","label":1}
{"text":"RT @lfrancobastos: About last night - Overdose de Tourette. Checkem as datas e vejam-nos pelo pa\u00eds! @RuiHCruz @OPauloAlmeida @istoeserio @D _","label":0}
{"text":"RT @OdeCarvalho: 2) \u00e9 a prova cabal da liga\u00e7\u00e3o \u00edntima entre o PT e a guerrilha colombiana, que tantos negavam e chamavam de \"teoria da cons _","label":0}
{"text":"A m\u00eddia n\u00e3o reportou que a D\u00edvida Nacional no meu primeiro m\u00eas abaixou $12 bilh\u00f5es vs. um aumento de $200 bilh\u00f5es no primeiro m\u00eas de Obama.","label":0}
{"text":"@BolsonaroSP @jairbolsonaro Ele n\u00e3o tem moral de falar de um homem \u00edntegro, o Dep. Jair Messias Bolsonaro!","label":0}
{"text":"Entrevista com a @editorahumanas sobre a censura da OAB-SP! https:\/\/t.co\/9xdr4TCI0R","label":0}
{"text":"o brasil em crise e esse drogados s\u00f3 querem saber de droga https:\/\/t.co\/9DVO4wngQA","label":0}
{"text":"Hahaha \nPrenderam a mu\u00e7ulmana que agita manifesta\u00e7\u00e3o anti-Trump.\nEssa vaca quer implantar a sharia nos EUA. https:\/\/t.co\/IszqexQH92","label":1}
{"text":"A SUZANE RICHTOFEN FOI SOLTA NO DIA DOS PAIS.\nA JUSTI\u00c7A \u00c9 INCOERENTE: DEVIA TER SOLTADO O BRUNO NO DIA DOS NAMORADOS, E N\u00c3O NO CARNAVAL.","label":0}
{"text":"sai ow n\u00e3o sou tuas nega","label":1}
{"text":"Magrela feia \u2014_ Sou gorda amor https:\/\/t.co\/tSU5XTen3m","label":1}
{"text":"A grande imprensa e a popula\u00e7\u00e3o esquerdista mostram o qu\u00e3o democr\u00e1ticos s\u00e3o ao sequer deixar Trump COME\u00c7AR a trabalhar!","label":0}
{"text":"eae seus esquerdopata v\u00e3o sair pra gastar capital com o que hj?","label":1}
{"text":"F\u00e1tima Bernardes n\u00e3o p\u00e1ra de repetir \"o estrago que o homem branco causou\" ao chegar no Brasil. \nVai estudar, vai, sua besta!","label":1}
{"text":"\"\"\"\"\"nao \u00e9 que eu sou racista mas ele \u00e9  negro\"\"\"\"\"","label":1}
{"text":"RT @batman_reaca: @ArantxaNome eu com 20 cm n\u00e3o consegui curar","label":0}
{"text":"Homem de verdade que n\u00e3o sabe desenhar um Pinto, n\u00e3o conhece o pau que tem! Honre seu Pinto!!!!","label":1}
{"text":"Interessante:\nPor que a promiscuidade masculina \u2018_natural\u2019_ \u00e9 um mito, segundo esta bi\u00f3loga https:\/\/t.co\/jafH0CKYXK","label":0}
{"text":"@martabiancaa n\u00e3o acredito! Prova.","label":0}
{"text":"sai marvel fan n\u00e3o tem roteiro igual e ator branco pra emprestar n\u00e3o vai l\u00e1 votar no pca de ator mais sarado que vcs ganham mais","label":0}
{"text":"@Estadao @jairbolsonaro @Emais_Estadao Quem critica alguem que faz leis que PUNEM com mais rigor os estupradores e pedofilos ?? ","label":0}
{"text":"Parab\u00e9ns a Stephen Miller por me representar esta manh\u00e3 nos v\u00e1rios programas matutinos de domingo. \u00d3timo trabalho! https:\/\/t.co\/oub2u74RHa","label":0}
{"text":"RT @lolaescreva: Hoje \u00e9 dia de revolu\u00e7\u00e3o. Todo dia deveria ser #DiadaMulher\n#8MBR https:\/\/t.co\/pr4Rp9nRu5","label":0}
{"text":"Olga Benario \u00e9 a vagabunda comunista  que o safado do Get\u00falio Vargas entregou pro seu amigo Adolf...","label":0}
{"text":"Status: pegando o Uber mais clich\u00ea da vida ca sapat\u00e3o ouvindo Ana Carolina.","label":1}
{"text":"Por que os advogados n\u00e3o analisam e usam a decis\u00e3o da Corte Federal de Boston, que entra em conflito com essa rid\u00edc _ https:\/\/t.co\/ZSS0kdR9Dz","label":0}
{"text":"Gostar de mulher sem ter vergonha #twittealgomuitoantigo","label":0}
{"text":"RT @iStevenOficial: @MaBolsonaria linda demais...casa cmg? <3","label":0}
{"text":"@antoniocostapm @A_Gurria @OECD \nSenhor Primeiro Ministro, corte nas gorduras do Estado e nas mordomias para os dirigentes. Isso, sim!","label":0}
{"text":"RT @JOAQUINVOLTOU: QUANTA IRRESPONSABILIDADE, DEVE TER MATADO A FAM\u00cdLIA DE DESGOSTO https:\/\/t.co\/GuzZdgqlCx","label":0}
{"text":"@Mih_ArmstrongL @otmar03 vamos a agenda feminista TIRADA DO PROPRIO SITE...e agora me diz onde ta a defesa da mulhe _ https:\/\/t.co\/HpBXM1L6nz","label":0}
{"text":"Uma vez qdo era crian\u00e7a  eu tava no drive do Mc e um garoto pediu um lanche\nMeu pai disse: N\u00e3o n\u00e3o, se n\u00e3o depois vc n\u00e3o almo\u00e7a!","label":0}
{"text":"@editorahumanas velho, querem censurar o melhor conte\u00fado humor pol\u00edtico da direita?? Vai se foder OAB-SP","label":0}
{"text":"@Nath_santos20 - coisa feia \u00e9 tu leitoa, t\u00e1 gorda igual uma porca .. ","label":1}
{"text":"San\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser aplicadas contra os Estados-membros da Uni\u00e3o Europeia que se recusarem a receber refugiados,... https:\/\/t.co\/GyOGfFj70W","label":0}
{"text":"RT @voluptama: j\u00e1 ganhou https:\/\/t.co\/NOTHkcg7v4","label":0}
{"text":"Felipe Neto era foda em meados de 2009\/2010\/2011, mandava bem no humor negro!\nVirou um personagem bicha pra ganhar money da gayzada","label":1}
{"text":"Bue fufas t\u00e3o a seguir no insta pq wtf","label":1}
{"text":"Quando voc\u00ea tem d\u00favida se hj vai sair de sapatao trevosa ou hetero mocinha @milla_canazar @brendadsbf https:\/\/t.co\/ExyLcXoCjX","label":1}
{"text":"Indignada com esse canalhas!!! Falando do Silas Malafaia como se a not\u00edcia fosse recente! \nO Pastor j\u00e1 mostro sua inoc\u00eancia!","label":0}
{"text":"COM MUITO ORGULHO FUI ELEITO O REI-MOMO DO BLOCO POR\u00c3O DO DOPS DO MEU AMIGO @editorahumanas\nDECOREM AS MARCHINHAS, _ https:\/\/t.co\/HuL4y7WzXf","label":0}
{"text":"@MarleneBicalho Eu amo esse bairro e adivinha? abriu uma temakeria do lado de casa hahaha #falenciafeelings","label":0}
{"text":"At\u00e9 quando vamos deixar nos enfiarem goela adentro tanta corrup\u00e7\u00e3o? N\u00e3o queremos refugiados de lugar nenhum!! Vamos pra rua gritar meu povo!","label":1}
{"text":"Terr\u00edvel! Acabo de descobrir que Obama \"grampeou\" meu telefone na Trump Tower pouco antes da vit\u00f3ria. Nada encontra _ https:\/\/t.co\/7Q8LZrR9q9","label":0}
{"text":"a vantagem de namorar uma mendiga \u00e9 que na hora de levar embora pra casa vc pode deix\u00e1-la em qualquer lugar","label":1}
{"text":"RT @JOAQUINVOLTOU: QUE COMECE O DESESPERO:\n#CarnavalAcabouE FELIZ 2017 https:\/\/t.co\/wGEk6AWDgd","label":0}
{"text":"A imprensa sempre do lado dos bandidos. \nPra quem ainda tinha alguma d\u00favida:\nhttps:\/\/t.co\/k541HxiCN3","label":0}
{"text":"RT @rennangaldino_: #HojeEuGostariaDe Resumindo https:\/\/t.co\/4t3zjqnxD1","label":0}
{"text":"HOMEM FEMINISTO:\nN\u00c3O DEFENDE A ESPOSA\nCHEIO DE TATUAGI\nMOVIDO A MACONHA E P\u00d3\nDIVIDE A MULHER COM OS PARCERO\nDEPRESSIVO\nO LEG\u00cdTIMO CORN\u00c3O","label":1}
{"text":"Uma das coisas ruins do capitalismo foi ter dado a oportunidade de vc estar viva at\u00e9 hoje e desfrutar de uma rede c _ https:\/\/t.co\/EvgwOSuANt","label":0}
{"text":"Uma #MulherDeVerdade gosta de agradar e dar carinho ao parceiro, mas n\u00e3o faz NADA  apenas pelo outro, ou que a desagrade.","label":1}
{"text":"\"que tal trocar seu parab\u00e9ns por respeito o ano inteiro\"\nMas eu n\u00e3o te dei parab\u00e9ns","label":0}
{"text":"RT @rpsantos1970: #Mu\u00e7ulmanos em #Portugal - Lisboa, Martim Moniz\n#Muslims in Portugal - Lisbon, Martim Moniz https:\/\/t.co\/2aqySE2LHn","label":0}
{"text":"@HelderRocha16 @ChagaLuccas isso foi crime, pode-se dizer de homofobia e isso \u00e9 um absurdo","label":0}
{"text":"RT @SalveNordeste: Obrigado pelo seu apoio e contamos com vc para a divulga\u00e7\u00e3o da campanha e as #salvealagoas  e #salvepernambuco","label":0}
{"text":"N\u00e3o t\u00eam mais que fazer? Que falta de seriedade nas not\u00edcias! J\u00e1 agora, rid\u00edculos puritanos: os 2 pesos e medidas... _ https:\/\/t.co\/k2jt4mv048","label":0}
{"text":"RT @JOAQUINVOLTOU: \"21 anos sem Mamonas Assassinas\"\nSE ELES FOSSEM VIVOS VOC\u00ca ESTARIA FAZENDO TEXT\u00c3O ACUSANDO OS CARA DE MACHISMO, HOMOFOB _","label":0}
{"text":"Isl\u00e3o - 5 letras\nBomba - 5 letras\nCoincid\u00eancia??????","label":1}
{"text":"Essas mulher burra me da raiva","label":1}
{"text":"acabei de pagar 20 reais em um carregador pq esqueci o meu. j\u00e1 come\u00e7ando o dia se sentindo a mulher mais burra do brasil","label":1}
{"text":"Pra turma da USP, Moraes \u00e9 muito \"partidarizado\" (???) e n\u00e3o pode ir pro STF.\nJ\u00e1 Fachin ter defendido invas\u00e3o de terra \/ MST (CRIME!!), ok.","label":0}
{"text":"Pol\u00e9micas? Disse o \u00f3bvio e com toda a raz\u00e3o.\n@geertwilderspvv https:\/\/t.co\/YV093xLbjA","label":0}
{"text":"Sei nem por onde come\u00e7ar. https:\/\/t.co\/miL65xRcA5","label":0}
{"text":"RT @Naraa_meireles: Como que essas meninas consegue ir pra escola toda bonitinha??? Eu vou igual um sapat\u00e3o, ainda mais quando estou com so _","label":1}
{"text":"Feliz dia das mulheres pra voc\u00ea que se depila e n\u00e3o faz text\u00e3o no Facebook!","label":1}
{"text":"ESSE P.S.G. \u00c9 UM S\u00c3O CAETANO QUE FALA FRANC\u00caS","label":0}
{"text":"RT @marisa_lobo: O que quer dizer exatamente? https:\/\/t.co\/1GcTutNH3Y","label":0}
{"text":"@ajulysantos nao esque\u00e7a que ele quer receber refugiados de guerra, vai islamizar o brasil","label":1}
{"text":"De @rpsantos1970 aproveitamento da chamada \u201ccrise dos refugiados\u201d\nhttps:\/\/t.co\/rl9PIrgtBz\n#Refugiados #PNR #Portugal #refugees","label":0}
{"text":"Sacanagem \u00e9 chegar no orfanato cantando: UUHH PAPAI CHEGOU, UUHH UUHH PAPAI CHEGOU","label":0}
{"text":"O @gduvivier quer o fim da PM usando a mesma para a sua seguran\u00e7a.\nNessas horas a 'fascista' vira hero\u00edna!","label":0}
{"text":"@xismaisxis n\u00e3o esquecer o pedido de desculpa a Angola, simplesmente por PT ser um estado de direito","label":0}
{"text":"Mas o Paul G n\u00e3o desiste pq? Nem Angola conquistou quer conquistar Am\u00e9rica ? ","label":0}
{"text":"RT @Silvio_MKT: Esse vigarista sujo mant\u00e9m um homem \u00edntegro como @jairbolsonaro como r\u00e9u de um crime que n\u00e3o cometeu e liberta um juiz que _","label":0}
{"text":"@SPFC_92_93_005 aww. essa era uma conta fake.","label":0}
{"text":"RT @_deadputa: Se Angola n\u00e3o for considerado melhor destino europeu em 2018 eu desisto da vida","label":0}
{"text":"Serei entrevistado na @foxandfriends \u00e0s 6:00 A.M. Divirta-se! https:\/\/t.co\/wxFGGiGVuc","label":0}
{"text":"@_latinlover_ cedemos ao encanto e ca\u00edmos de boca meu caro!","label":0}
{"text":"RT @FatosEsquerda: N\u00edvel de jornalismo: A Globo News pela correspondente Carolina Cimenti levou f\u00e9 num documento sem verifica\u00e7\u00e3o sobre Trum _","label":0}
{"text":"bandido bom \u00e9 bandido morto\nmenos o cunha ele t\u00e1 do nosso lado","label":1}
{"text":"RT @mafiasumers: Eu sei que quem apoia Bolsonaro do cara mais humilde ao mais esclarecido ver o \u00fanico cara honesto ser condenado d\u00e1 um \u00f3dio _","label":0}
{"text":"@portalR7 mas os criminosos n\u00e3o s\u00e3o v\u00edtimas da sociedade?","label":0}
{"text":"A m\u00e3e da Maddie vai concorrer ao \"Britain's Got Talent\".\nEspero que l\u00e1 v\u00e1 fazer o seu c\u00e9lebre truque de magia da crian\u00e7a desaparecida","label":0}
{"text":"Parab\u00e9ns pra voc\u00ea, mulher. Parab\u00e9ns pra voc\u00ea que \u00e9 feia, gorda, n\u00e3o se cuida, coitada. Que v\u00e3o vai arranjar... https:\/\/t.co\/JRRMHyxpcD","label":1}
{"text":"Manda pro seu amigo franguinha - http:\/\/bigassmessage.com\/2fef80ca9","label":0}
{"text":"Santa Maria da Feira recebeu o PNR no 1\u00ba de Dezembro\nhttps:\/\/t.co\/RDIqldT7wV \n#RenovarPortugal #PNR #Portugal","label":0}
{"text":"Junte-se a mim na Fl\u00f3rida este s\u00e1bado-5pm pra um com\u00edcio no Aeroporto Internacional de Orlando-Melbourne! Ingressos _ https:\/\/t.co\/dMcrEBT2xX","label":0}
{"text":"RT @TonhoDrinks: Se vc pensa em N\u00c3O PRENDER BANDIDO por causa de crise presidi\u00e1ria \u00e9 pq vc \u00e9 um CRETINO FILHA DA PUTA que n\u00e3o pensa no trab _","label":0}
{"text":"\u00c9 verdade que o CND n\u00e3o permitiu o FBI verificar o servidor ou outros equipamentos ap\u00f3s descobrir que foram hackead _ https:\/\/t.co\/6vPS8k6t0F","label":0}
{"text":"a pr\u00f3pria culpada pela exposi\u00e7\u00e3o \u00e9 a filha da Maria do Ros\u00e1rio que postava fotos com drogas e nudes em seu pr\u00f3prio instagram","label":0}
{"text":"RT @samara_mercia: @Curate_Angola mas um simples boneco n\u00e3o vai interferir na educa\u00e7\u00e3o de uma crian\u00e7a. Sem esquecer q existem crian\u00e7as q s\u00e3 _","label":0}
{"text":"Silas Malafaia se defende! https:\/\/t.co\/BONRD8K1bS","label":0}
{"text":"RT @_Renzzi: Mulher burra me da nojo!","label":1}
{"text":"6a feira \u00e9 dia de \"Overdose de Tourette\".\nE hoje a caravana p\u00e1ra na ERICEIRA.\nAudit\u00f3rio Jaime Lobo e Silva, 22h.\nIs _ https:\/\/t.co\/CrTfw7LA9h","label":0}
{"text":"RT @Maggot00_: @HumorNegroo ai denunciei essa porra mercado da f\u00e9 fora daquii hahahah","label":0}
{"text":"@AlentejanoD86 vamos ficar por aqui antes que fique excitado.","label":0}
{"text":"Tendo em conta que o Mundo acaba amanh\u00e3, recuso-me a pagar o IVA hoje. Se sobrevivermos direi ao Centeno que foi um erro de percep\u00e7\u00e3o m\u00fatuo.","label":0}
{"text":"Democr\u00e1ticos eles, hein? Deveriam mudar o nome do partido para \"dictator-crats\". https:\/\/t.co\/tWpkIfVN7T","label":0}
{"text":"N\u00e3o adianta nada fazer text\u00e3o de dia das mulheres e quando liga no callcenter chamar a atendente de burra  e dizer \"tinha que ser mulher\" :)","label":1}
{"text":"Carmen Lucia sussurra: \"Socorro, me tirem daqui\" https:\/\/t.co\/dEZD4yjpfV","label":0}
{"text":"RT @rpsantos1970: Esta \u00e9 a mentalidade da nossa classe pol\u00edtica governante. @_CDSPP \n#Mesquita #Lisboa #CDS #Portugal https:\/\/t.co\/7kCbtWf7 _","label":0}
{"text":"#ICYMI: Declara\u00e7\u00e3o Conjunta com Presidente Trump e Primeiro Ministro Shinzo Abe sobre a Cor\u00e9ia do Norte. https:\/\/t.co\/m9W57gOoLi","label":0}
{"text":"@BolsonaroSP a noite greve de sexo pros maridos...por isso que as prostitutas de brasilia ficam famosas https:\/\/t.co\/f3hhd9hoCu","label":1}
{"text":"homofobia \u00e9 o caralho para de mimimi o cara que entrou matando tb era gay, nao viu no jornal??","label":1}
{"text":"Sen. McCain n\u00e3o deveria falar sobre sucesso ou falha de uma miss\u00e3o na m\u00eddia. Apenas torna o inimigo mais forte! Ele _ https:\/\/t.co\/qmocE7t9UG","label":0}
{"text":"N\u00e3o, pq p\/ mim \u00f1 faz sentido ter filhos p\/ ficarem num mundo t\u00e3o injusto e violento, com a esquerda crescendo cada _ https:\/\/t.co\/bk9PjsSAUK","label":0}
{"text":"Parab\u00e9ns a todas as mulheres, menos para as abortistas e aborteiras, porque essas n\u00e3o s\u00e3o gente!","label":1}
{"text":"Sua m\u00e3e no trabalho at\u00e9 tarde https:\/\/t.co\/ca0aLsBXXz","label":0}
{"text":"#SerMulher\u00c9 achar que por vc ser gorda est\u00e1 fora do \"normal\" e feia.","label":1}
{"text":"@editorahumanas feliz dia para as mulheres que sorriem !! https:\/\/t.co\/KpZplmQk3A","label":1}
{"text":"Claro que elas n\u00e3o deixariam passar em branco! E com direito a um pulinho no PA! #amigas _ https:\/\/t.co\/hK3WLINI4w","label":0}
{"text":"Como se cria cotas para algo que \u00e9 livre pra qq um fazer????\nBateu a d\u00favida aqui https:\/\/t.co\/kSZB6g5eGA","label":0}
{"text":"Barreiro tamb\u00e9m \u00e9 uma terra portuguesa!\n#Barreiro #Portugal #Soflusa https:\/\/t.co\/DASvRiemIL","label":0}
{"text":"Se vc gosta de Legi\u00e3o Urbana. Por favor de Unfollow. Aqui a gente tem vergonha na cara e bom gosto musical porra!","label":0}
{"text":"Um combate longo que trar\u00e1 muitos frutos.\n#PNR #Pexit #EuropaDasNa\u00e7\u00f5esLivres https:\/\/t.co\/DjX24N4Y4T","label":0}
{"text":"@RevistaEpoca @gurovitz E porque a Ar\u00e1bia Saudita n\u00e3o acolhe os refugiados? N\u00e3o acolheu nenhum deles at\u00e9 hoje.","label":0}
{"text":"RT @ShineAnselmo: TODO ANGOLANO QUER SER POLICIA , MILITAR (FAA) DAQUI A NADA ANGOLA N\u00c2O TERA MAIS GATUNO.","label":0}
{"text":"Melania e eu estamos recebendo o Primeiro Ministro japon\u00eas Shinzo Abe e a Sra. Abe em Mar-a-Lago em Palm Beach, Fl. _ https:\/\/t.co\/pPk8M2UuR3","label":0}
{"text":"RT @2much4hoes: \u00c9 ridiculo acharem gays e fufas diferentes de todo o resto, s\u00e3o pessoas normais mas com gostos diferentes! Deixem-se disso!","label":0}
{"text":"o meu verniz branco \u00e9 mesmo feio, parece corretor ","label":0}
{"text":"Mais um pa\u00eds decadente... https:\/\/t.co\/xcNxNkFcRc","label":0}
{"text":"@amora_inlove Uma galera que se reuniu contra o governo intransigente de  Vargas. Oficialmente min 800 pssoas morreram, cidades bombardeadas","label":0}
{"text":"BOA TARDE MO\u00c7ADA QUAL\u00c9 A BOA DO SABAD\u00c3O?\nBEBEDERA\nESTUDAR\nCHURRASCO\nTRABALHAR\nARMAS DE FOGO\nIGREJA\nPROSTITUTAS\n16:00 LINENSE X NOVORIZONTINO","label":0}
{"text":"@quem_liga @lucasfa_ talvez. n\u00e3o posso acusar sem saber. vou aguardar a resposta pra ver onde essa menina aprendeu a ser escrota.","label":0}
{"text":"homenagear torturador? pode\nchamar outro deputado de viado boiola queima rosca? claro que pode\ncuspir no mito? NUNCA","label":1}
{"text":"@AlentejanoD86 \u00e9 uma quest\u00e3o de h\u00e1bito","label":0}
{"text":"#SerMulher\u00c9 fazer xixi sentada","label":1}
{"text":"RT @jairbolsonaro: Pequeno resumo sobre alguns assuntos que \"inocentes\" fazem quest\u00e3o de dizer que n\u00e3o tocamos! Um abra\u00e7o a todos!  https _","label":0}
{"text":"Homem que \u00e9 homem come doritos de pimenta com gel\u00e9ia extra-forte de pimenta e guaran\u00e1 ice.","label":1}
{"text":"@aninha_ebc Miga, d\u00e1 uma fu\u00e7ada l\u00e1, primeiro livro da minha amiga @melaineribeiro www.aescritoraeomusico.blogspot.com (eu reviso)","label":0}
{"text":"RT @gugachacra: O @JOAQUINVOLTOU n\u00e3o apenas me convidou para o camarote dele, como enviou uma passagem executiva da VASP NY-SP, com transfe _","label":0}
{"text":"@madjunto_pt se n\u00e3o s atender os imigrantes portugueses na Vzla  pronto, v\u00e3o  ser refugiados em algum pa\u00eds tamb\u00e9m. Muito casos s\u00e3o tr\u00e1gico","label":0}
{"text":"N\u00e3o vejo a hora da gorda feia da Roberta rala ","label":1}
{"text":"ELE N\u00c3O PRECISA DE SOLU\u00c7\u00c3O, PRECISA SER ACEITO.\nHOMOFOBIA: AT\u00c9 QUANDO? https:\/\/t.co\/f8BaQzVtN8","label":0}
{"text":"ustra: n\u00e3o pode homenagear\nche: pode homenagear","label":0}
{"text":"At\u00e9 \u00e0s fufas que dizem ser homens pq gostam do mesmo que eles S\u00c3O MULHERES E MERECEM NA MESMA UM FELIZ dia ","label":1}
{"text":"l\u00f3gico que defendo direito das mulheres n\u00e3o usarem burca\/hijab por\u00e9m elas tbm tem direito de usar ent\u00e3o n\u00e3o adiana atacar a nike por vender","label":0}
{"text":"RT @flaviomorgen: Se voc\u00ea falar \"Os EUA espionam\", todo mundo denuncia. Se falar \"O Obama espiona\", a\u00ed n\u00e3o, veja bem, veja s\u00f3, n\u00e3o \u00e9 assim, _","label":0}
{"text":"Pegar um t\u00e1xi e, depois de um tempo em sil\u00eancio, dizer para o taxista: \"foi aqui nesse cruzamento que eu morri atropelado\".","label":0}
{"text":"No Iraque, \"Call of Duty\" \u00e9 conhecido como \"The Sims\"","label":0}
{"text":"@dntwit \nSaloios = tacanhos, ignaros, parolos\nQue ofensa racista contra o povo a norte de Lisboa! Mas quem pode, pode... faltar ao respeito.","label":1}
{"text":"E as indiretas pra Grazi nao param... http:\/\/t.co\/HLEWqoe9cD","label":0}
{"text":"pra mim o dia da mulher era dia 8 de maio shdjdk ache a burra","label":1}
{"text":"garota vai se tratar! Eu esfrego argumentos l\u00f3gico, fatos e verdade na tua cara, mostrando o quanto vc \u00e9 uma ing\u00eanu _ https:\/\/t.co\/ZpIPVyCNDc","label":0}
{"text":"Temos que nos posicionar, \u00e9 uma pena ver profissionais sem coragem para assumir seus direitos. Eu tenho. https:\/\/t.co\/YwnPY1fmhj","label":0}
{"text":"Mulher = carne de churrasco. Vc esquenta no pau","label":1}
{"text":"N\u00e3o faz a barba todo dia.","label":0}
{"text":"aeeeee dilma caiu\nja posso viajar pra miami agora?","label":0}
{"text":"Quem fala assim n\u00e3o \u00e9 gago. For\u00e7a #Trump! https:\/\/t.co\/A8WHoJXVGi","label":0}
{"text":"Como posso ajudar o PNR? \nhttps:\/\/t.co\/RLyn5JuE0L \n#Ajuda #Apoio #PNR #RenovarPortugal","label":0}
{"text":"feliz dia das mulheres para Beatriz, que foi vitima de estupro coletivo por 33 caras no RJ. sem apoio algum e ainda com gente duvidando dela","label":0}
{"text":"RT @eeobala: Mulher esperta sabe ter um homem na palma da m\u00e3o , mulher burra apenas acha que tem mais na vdd n\u00e3o tem nada","label":1}
{"text":"Vamos boicotar o Habibs por n\u00e3o fiscalizar a droga dos meninos que entram na loja pra intimidar os clientes! https:\/\/t.co\/hYeE2ZLdwz","label":0}
{"text":"@marck2036 @g1 N\u00e3o tem lei no ocidente q obrigue mulher a usar v\u00e9u, burca, esses panos todos, ela n\u00e3o \u00e9 obrigada. Cada um q diga o q quiser.","label":0}
{"text":"#Yronikamente com a ben\u00e7\u00e3o de Paulo N\u00fancio e a supervis\u00e3o do Banco de Portugal. https:\/\/t.co\/zJ1F1VxGQ6","label":0}
{"text":"Os cara fica me expondo no trabalho. Me chamando de sapatao. Mere\u00e7o.","label":1}
{"text":"Adeus #Obama! \n\"Fa\u00e7a boa viagem!\". https:\/\/t.co\/B0CASUcZtH","label":0}
{"text":"RT @olhosvioleta_: Feliz dia das mulheres para todas as minhas seguidoras lindas e maravilhosas!  meu twitter parece um jardim: s\u00f3 tem flo _","label":1}
{"text":"pq \u00e9 q ha fufas em Almeirim e eu nunca soube","label":1}
{"text":"MAIS UM CASO DE CARECAFOBIA.\nAT\u00c9 QUANDO? https:\/\/t.co\/MvBRhsd532","label":0}
{"text":"RT @pffilipini: sapat\u00e3o \u00f4 ra\u00e7a","label":1}
